<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title><![CDATA[MXC Foundation RSS Feed]]></title><description><![CDATA[Our blog provides the latest information about the MXC Foundation, the MXC token, and relevant industry news regarding blockchain and the internet of things (IoT).]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io</link><generator>GatsbyJS</generator><lastBuildDate>Tue, 25 Aug 2020 13:29:55 GMT</lastBuildDate><item><title><![CDATA[2500台礦機已發貨&第四輪BTC大獎]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/2500台礦機已發貨&amp;第四輪btc大獎</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant2500台礦機已發貨&amp;第四輪btc大獎</guid><pubDate>Mon, 10 Aug 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 最新動態


歡迎來到 MXC 極域每週新聞更新，智聯萬物，樂享千萬新基建補貼，就在 MXC 極域！全球 MXC 大使招募和礦機的預購正在如火如荼的進行中，讓我們開始今天的新聞吧！

## M2 Pro 礦機

M2 Pro 網關礦機的訂購自上市以來就非常火爆，你能想像嗎，自疫情復工以來，我們的工廠一直在晝夜不停地生產和裝配，儘管如此，還是不能完全滿足海量的全球訂單，目前已經發貨的礦機數量已經超過2500 台！

現在平均每90 秒，就有一台礦機被預定，鑑於如此龐大的訂購量，我們又新增了兩家優質委託製造商來為我們生產礦機，以滿足全球用戶對M2 Pro---這個星球上最成功物聯網礦機的需求。

## MXC 極域大使招募

此外，隨著MXC 極域越來越國際化，M2 Pro 網關礦機也在全球範圍內迅速佔領市場，如果你也想加入這個世界上最棒的物聯網燃料，成為MXC 極域大使，請聯繫我們，共同見證物聯網的未來！

## 聚幣 Jubi &amp; Uniswap

上週 MXC 極域正式上線聚幣 Jubi 和 Uniswap，為慶祝這歷史性的一刻，MXC 極域將向全球社群成員、支持者以及交易用戶發放近 300 萬個 MXC 燃料！

聚幣 Ju bi：聚幣是新加坡最受歡迎的燃料交易所之一，在國內已經獲得了很大的知名度。隨著中國繼續成為加密貨幣的主要市場，MXC 極域團隊決定在聚必幣上市以迎合國內不斷增長的燃料需求。為了回饋廣大支持 MXC 極域的國內用戶，MXC 極域聯合聚幣放出 160 萬 MXC 燃料獎勵（相當於 20,000USDT ）!

Uniswap : Uniswap 是全球最大、最受歡迎的去中心化交易所之一。用戶能夠將其現有的錢包連接到 Uniswap，並通過其他用戶支持的多個交易對來交易各種貨幣。作為真正的去中心化交易所，Uniswap 得到了許多社區成員的推薦。現在，MXC 極域已經在 Uniswap 上線，並發起有獎交易競賽：7 天 MXC 燃料交易量超過 300,000 美元，即可獲贈贈送 100 萬 MXC！

## 5000 美金比特幣大獎

第四輪的五千美金比特幣大獎活動持續進行中！每一個關鍵詞都是通往獎金的鑰匙，請觀看視頻獲取關鍵詞，一定要記下來哦！</content:encoded></item><item><title><![CDATA[更多挖礦獎勵，M2 Pro礦機成為全球物聯網行業巨擘 & BTC大獎！]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/更多挖礦獎勵，m2-pro礦機成為全球物聯網行業巨擘&amp;btc大獎</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant更多挖礦獎勵，m2-pro礦機成為全球物聯網行業巨擘&amp;btc大獎</guid><pubDate>Sun, 02 Aug 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>芯域礦池在上週二進行的一場盛大挖礦回饋：開放當天24小時雙倍新基建補貼挖礦。也就是說，當天礦工們獲得的新基建收益是平時的兩倍，加上目前MXC極域市場行情的上漲，這真是一次巨大的收穫！恭喜大家！
IM2 Pro網關礦機的全球預購正在如火如荼的進行中，來自全球巨大的訂單量使得MXC極域成為全球最大的LoRa芯片客戶之一。獲得這一地位要感謝全球購買礦機的礦工們！
本周是第三輪5000美金比特幣大獎活動的最後一周！你準備好了嗎？立即獲得本週關鍵詞，填寫關鍵詞的谷歌表格已經開放，快來填寫吧！

*以下是MXC極域新聞更新於2020年8月3日的原稿。 *

歡迎來到2020年的第32期MXC極域每週新聞更新！時間過得真快！
本週的新聞聚焦挖礦，雙倍挖礦補貼，智慧城市APP及超級節點更新，以及5000美金比特幣大獎。 . 讓我們開始吧!

## MXC 極域成為 LoRa 芯片全球最大客戶

MXC極域已經成為全球最大的LoRa芯片客戶之一，怎麼辦到的？來自全球巨大的訂單量促使我們獲得這個地位，感謝大家！你也立即開始預購吧！

## 部分礦工獲雙倍挖礦補貼

芯域礦池在上週二進行的一場盛大挖礦回饋：開放當天24小時雙倍新基建補貼挖礦。也就是說，當天礦工們獲得的新基建收益是平時的兩倍，加上目前MXC極域市場行情的上漲，這真是一次巨大的收穫！恭喜大家！

## M2 Pro礦機詳情介紹即將上線

看到了M2 Pro網關礦機在中國市場的巨大成功，我們在澳大利亞、歐洲、美國和亞洲的國際社群成員們都非常渴望了解更多有關M2 Pro網關礦機的消息，例如挖礦獎勵，別擔心，我們將於下週發布一份詳細的情況介紹，其中將包含您需要了解的所有關鍵細節，請留心查看！

## 智慧城市APP更新

在上週，智慧城市APP再次更新至V1.4.0! 除了整體的優化和改進之外，技術團隊解決了滾動時閃爍問題、極少情況下出現的黑屏問題；新增演示預覽模式、解除質押的兩步驗證、支持新API；優化兩步驗證界面、狀態欄中的通知圖標配色、註冊按鈕的圖標設計等。立即下載最新版智慧城市APP，體驗更簡單、人性化的操作體驗，輕鬆挖礦，快樂收益！

另外，我們的超級節點也已經更新至2.0.8版。

本次超級節點更新將M2M錢包完全集成到了智慧城市APP中；更新超級節點發送電子郵件通知的方式；完成M2M錢包的後端更新——請用戶們務必查看！ (0:24)

## 第三輪5000美金比特幣大獎活動進入尾聲

本輪5000美金比特幣大獎活動將在今天結束，記得獲取你的關鍵詞！ . . 點擊谷歌表格填寫關鍵詞。

沒錯，谷歌表格已經上線，但你還需要最後一個關鍵詞。 .

話不多說，本週的關鍵詞是…. 請觀看視頻獲得本週關鍵詞，注意拼寫噢，大獎正在等你！</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域獲區塊鏈服務網絡開發資格（BSN） & M2 Pro全球資質]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域獲區塊鏈服務網絡開發資格（bsn）&amp;m2-pro全球資質</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域獲區塊鏈服務網絡開發資格（bsn）&amp;m2-pro全球資質</guid><pubDate>Sun, 26 Jul 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>歡迎來到每週新聞更新，智聯萬物，樂享千萬新基建補貼，就在MXC極域！

本週的新聞條條勁爆，讓我們開始吧！

## 中國BSN開發資格

第一個好消息，經中國區塊鏈服務網絡發展聯盟審核，MXC極域已經獲批成為區塊鏈服務網絡（BSN）合格開發者！ BSN即區塊鏈服務網絡，由國家信息中心牽頭，會同中國移動、中國銀聯等巨頭聯合發起並建立。 MXC極域是有史以來第一個獲得開發資格的物聯網燃料!這意味著MXC極域將獲得國內政府的進一步扶持，積極配合當地政府，以尖端物聯網技術更好的服務區域產業功能區建設，助力新基建！

## M2 Pro全球認證

M2 Pro已在全球範圍內獲得認證! 包括歐洲合格認證CE、韓國KC認證，這代表MXC極域的全球預購已經全面啟動! 發貨將根據預購的先後順序安排，先到先得奧。

越早預購，越快獲得收益！國內預購請掃碼聯繫芯域礦池超級節點！

## M2 Pro訂購狂潮

目前M2 Pro網關礦機已在全球範圍內掀起訂購狂潮！在國內和韓國市場更是一機難求！平均每90秒就有一台礦機被預定！這意味著，此刻就有人正在獲得他的最佳挖礦搭檔！還等什麼呢，馬上行動起來吧！

## 智慧城市APP更新

智慧城市APP在全球收穫超過40萬用戶的歡迎後，我們的開發團隊一直在致力於提升用戶體驗和超級節點穩定性。歡迎下載智慧城市APP最新版本，您強大易用的掌上錢包！坐享新基建補貼！早一點下載，多一點收益！

## MXC極域招聘

毫無疑問，MXC極域擁有區塊鍊和物聯網領域最優秀的團隊之一！現在我們正在招聘三個新的職位來進一步擴充團隊–市場部、公關部和財務控制部。 MXC極域團隊正在穩健的擴張和發展中！ !

歡迎在我們的領英公司頁面上查看招聘信息加入我們！ !

## MXC極域大使

此外，隨著MXC極域越來越國際化，M2 Pro網關礦機也在全球範圍內迅速佔領市場，如果你也想加入這個世界上最棒的物聯網燃料，成為MXC極域大使，也請聯繫我們，共同見證物聯網的未來！

## 雙倍挖礦補貼

特別需要提到的是，在上週五，芯域礦池的服務器發生了卡頓的問題，一度影響了正常運行，原因是巨大的用戶量和設備激增造成系統過載，我們又驚又喜，立即進行了擴容升級，及時恢復了服務器的正常運行。為表達我們的歉意以及回饋，MXC極域將在7月28日星期二，也就是明天，開放全天24小時雙倍新基建補貼挖礦。也就是說，當天用戶獲得的新基建收益都將是雙倍的。再次感謝大家的支持，MXC極域正在快速的成長中，我們一直在路上。

## 來到本週的關鍵詞時間

本週的關鍵詞是: 請觀看視頻找到關鍵詞。

請記下來，每一個關鍵詞都是通往獎金的鑰匙，用來記錄關鍵詞的谷歌表格將在下周放出，你做好準備了嗎？

本週新聞更新到這裡就要結束了，在說再見之前，別忘了關注我們的微信公眾號「MXC極域」，加入中文社群，下載智慧城市APP。

MXC極域期待與你攜手，共建物聯網智慧城市，共享千萬新基建補貼！

下周同一時間，讓我們不見不散。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域落地成都高新區 & MXC 李逵VS李鬼]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域落地成都高新區&amp;mxc李逵vs李鬼</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域落地成都高新區&amp;mxc李逵vs李鬼</guid><pubDate>Sun, 19 Jul 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>上週，MXC極域宣布正式落地成都高新區！ MXC極域在四川成都的發展和落地進展穩定並且十分迅速！同時，我們鄭重向社群和公眾宣告：MXC極域已經對國內抹茶交易所發起關於MXC商標侵權的法律訴訟。你可能聽說過這個持續侵犯我們商標的國內交易所–MXC抹茶。

*本文來自MXC極域2020年 7月20日的新聞更新原稿。 *

歡迎來到每週新聞更新！智聯萬物，樂享千萬新基建補貼，就在MXC極域！
本週的新聞將帶來一些大消息，讓我們開始吧！

## MXC極域落地成都高新區!

上週，MXC極域宣布正式落地成都高新區！ MXC極域自成立以來一直非常重視智慧城市項目在國內的發展，尤其是與政府民生事業的合作。去年，我們與上海市楊浦區就物聯網智慧城市試點達成合作，也是全球第一個與政府合作的智慧城市項目。現在MXC極域的步伐來到了四川，我們在成都天府高新區成立了分公司。

並與當地政府就進行物聯網智慧城市項目達成了合作意向，積極申請“天府英才計劃”扶持經費。今後MXC將在積極配合當地政府，以尖端物聯網技術更好的服務區域產業功能區建設，助力新基建。

## MXC極域新專利

MXC極域又獲得了一項新專利，回顧一下2年的技術鑽研，MXC極域已經擁有多項專利，這大大保障了物聯網技術的使用和發展，並且能夠讓MXC極域的全球社群成員們免費、自由的享受技術帶來的切實好處。

我們的新專利是關於物聯網會計和計費系統。

這項專利確保了MXC極域與物聯網設備合作的獨特性以及復雜的機器間支付機制。

專利的消息一經傳出，市場反應瘋狂，最高時漲幅高達96%!

每當市場上漲時，對我們所有的支持者來說是令人興奮的，但是，我不得不說，路漫漫其修遠兮，我們還有很長的路要走，我們決心成為這個星球上最強大的物聯網燃料！

## MXC極域已經對國內抹茶交易所發起關於MXC商標侵權的法律訴訟

我們鄭重向社群和公眾宣告：MXC極域已經對國內抹茶交易所發起關於MXC商標侵權的法律訴訟。
你可能聽說過這個持續侵犯我們商標的國內交易所–MXC抹茶。在明知MXC極域已在先使用和註冊MXC商標的前提下，抹茶交易所仍然在國內對該商標進行搶注。此後，我們在國內的官方賬號多次收到不明真相的網絡用戶類似：垃圾交易所、割韭菜等無端謾罵和詆毀。已經造成相關公眾對MXC極域的混淆和誤認，導致MXC極域的商譽遭受嚴重損害。
6月底，我們已經正式啟動了對違規企業的法律訴訟。

這樣做不僅是為了保護我們的品牌，更是為了避免公眾不再對MXC商標造成誤解，以正視聽。

作為“MXC “品牌的第一個、也是原始的擁​​有者，我們在Medium、谷歌和蘋果得到巨大支持，維護我們的商標權，我們有信心贏得這場官司，並結束這種持續的混亂…. .

記住！只有一個MXC，幸運的是……你已經找到了它！

## 本週關鍵詞

請觀看視頻找到本週關鍵詞。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域, 物聯網燃料的下一位王者]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域，物聯網燃料的下一位王者</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域，物聯網燃料的下一位王者</guid><pubDate>Fri, 17 Jul 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>[MXC極域基金會](https://www.mxc.org/)，正大步發展成為IoT投資者的最佳燃料選擇! 眾所周知，[M2 Pro礦機](https://www.mxc. org/)已經成為有史以來全球最受歡迎、銷量最高的IoT礦機。兩年來，我們的客戶已遍布60多個國家和地區，並且已經擁有了一大群信仰堅定的社群成員，M2 Pro礦機在國內上市2個月即，即打破歷史記錄，售出20,000台礦機。 MXC極域正在擴展版圖，於今天正式宣布MXC極域獲得韓國KC認證，可正式在韓國境內銷售。

韓國目前已經成為MXC極域全球第二大燃料市場，至關重要！

目前國內的預購還在持續進行中，訂單員已經排到年底！物聯網專家的智慧之選，將挖礦和LPWAN技術相結合，搭建智慧城市網絡的同時還能獲得更多質押收益！馬上聯繫我們體驗一下吧！隨著MXC極域獲得韓國認證KC，M2 Pro礦機將會立即安排生產，計劃在2020年8月完成首批預購訂單。目前平均每90秒就有一台礦機被預購，韓國市場的礦機預購已經火熱開啟！

下一個萬億藍海，你的新一代物聯網燃料礦機，M2 Pro礦機預購等待你的加入：

[M2PRO LANDING PAGE](https://www.matchx.io/m2pro/)

MXC極域基金會總部位於德國，於2018年3月創立在首都柏林創立。 MXC極域基金會致力於打造以LPWAN技術、區塊鍊和燃料技術相結合的全新一代物聯網智慧城市， 提供快速、高效、去中心化的數據信息網絡。 MXC極域基金會作為物聯網燃料領域的先驅——擁有領先世界的LPWAN技術，在工業4.0中積極打磨業界革命性的尖端技術，實現了安全、可擴展、閃電般快速的交易。點擊MXC極域官網了解更多: [http://www.mxc.org](www.mxc.org)

想了解更多關於MXC極域，歡迎直接發送郵件到 hello@mxc.org 或者點擊[http://www.mxc.org](www.mxc.org) 官網。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[全新合作關係 & M2 Pro開啟全球預購]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/全新合作關係&amp;m2-pro開啟全球預購</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant全新合作關係&amp;m2-pro開啟全球預購</guid><pubDate>Sun, 12 Jul 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>在本週的新聞中，我們將正式宣布MXC極域的全新澳洲合作夥伴，以及M2 Pro的全球預購啟動！

本文是MXC極域於2020年7月13日發布的新聞更新原稿。

歡迎來到每週新聞更新，智聯萬物，樂享千萬新基建補貼，就在MXC極域！
本週的新聞繼續聚焦智慧城市APP以及相關落地產品。
讓我們開始吧！

## MXC極域2週年

兩年來，我們的客戶已遍布60多個國家和地區，並且已經擁有了一大群信仰堅定的社群成員，隨著APP和網關礦機在國內引發持續熱潮，越來越多的新朋友加入了進來，我們的理念也在不斷的努力和踐行中逐漸實現！你有錯過嗎？別擔心….. 關注我們的[推特](https://www.twitter.com/mxcfoundation )未來精彩活動不掉隊！

M2 Pro 全球預購將在下週拉開帷幕

物聯網專家的智慧之選，史上最受歡迎的M2 Pro礦機正在路上！

## 全球預購下周啟動

這是你享受高利潤與低成本的絕佳投資機會！將挖礦和LPWAN技術相結合，搭建智慧城市網絡的同時還能獲得更多質押收益！馬上聯繫我們體驗一下吧！
MXC極域的LPWAN智能手錶將在年底問世！
除了傳統智能手錶能做到的健康監控、智能提醒、位置追踪的功能之外，LPWAN技術為它帶來了功耗低、成本低、覆蓋廣的特性，完美解決智能穿戴設備使用時間短、價格居高不下、對手機依賴強等痛點！讓我們一起期待它的到來！

## 智慧城市APP更新

在收到了眾多用戶關於智慧城市APP的使用反饋後，我們的開發團隊一直在致力於解決這些問題,不斷提升用戶體驗。
智慧城市APP已更新了地圖並解決了一系列問題。在蘋果手機端出現的連接延遲和其他問題都已經被解決。
歡迎下載智慧城市APP最新版本，您強大易用的掌上錢包！坐享新基建補貼！早一點下載，多一點收益

## MXC極域新專利

MXC極域一直致力於研發尖端科技，上週，我們提交了一份關於區塊鏈LPWAN技術的專利申請！這項專利將防止其他項目惡意模仿我們的創新理念。確保MXC極域成為區塊鏈LPWAN領域絕對的領導地位。

## 全新合作關係：澳洲Simply City

我們迎來了一位全新戰略合作夥伴：來自澳大利亞的SimplyCity。我們的澳洲新朋友來了！
雙方已簽署了戰略合作協議，未來，SimplyCity的諮詢經驗將與MatchX的LPWAN技術、AI硬件以及MXC極域的區塊鏈協議強強聯合。
這將幫助我們更好的打開澳洲市場，屆時所有的澳大利亞人都可以通過共同建設物聯網智慧城市來獲得收益！

## 本週關鍵詞

本週關鍵詞是: 請觀看視頻找到關鍵詞
請記下來，每一個關鍵詞都是通往獎金的鑰匙，第三輪的大獎得主一定有你！</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域智慧城市APP上線iOS]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域智慧城市app上線ios</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域智慧城市app上線ios</guid><pubDate>Sun, 05 Jul 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>MXC極域智慧城市APP – 最棒的燃料挖礦和質押APP – 現在已經在蘋果應用商店上線了！智慧城市APP還做出了部分更新，例如密碼找回和增加安全性。

*本文是MXC極域在2020年7月6日的新聞更新原稿。 *

## MXC極域智慧城市APP已經在iOS 上線

最棒的燃料挖礦和質押APP現在已經在蘋果應用商店向所有蘋果用戶開放了！立即在蘋果應用商店搜索並下載智慧城市APP！
燃料充值、提取一鍵搞定、輕鬆關聯網關設備，您強大易用的掌上錢包！快快加入我們，坐享新基建補貼！早一點下載，多一點收益！

## 智慧城市APP V1.3.0版本更新

最新版本的智慧城市APP做出了許多更新。登錄頁面已經升級，對於忘記密碼的用戶，可以使用重置密碼功能。
“設備”頁面已添加和更新，因此現在可以使用智慧城市APP連接LPWAN設備。
這款應用還為iOS用戶提供了優化的UX設計！

## M2 Pro礦機韓國預購即將開啟

M2 Pro礦機在韓國和中國的獲得巨大成功！
MXC極域即將在韓國獲得KC認證，作為準備，預購的開啟隨即獲得了消費者的巨大興趣。
這是MXC極域繼續在全球成功道路上至關重要的一步。此前，礦機在國內市場的熱烈反響令韓國的社群成員們對礦機登錄韓國市場抱有極大的期待，目前韓國預購的諮詢通道異常火爆。我們期待網關礦機在國內市場持續升溫並在韓國延續下去，與全球社群成員們共同實現建設物聯網智慧城市網絡的願景！

## 人才招聘

關於MXC極域團隊的日常，隨著落地產品線的全面開花，我們正在全網搜尋一位天選之子加入到營銷團隊中來。為進一步促使MXC極域在全球的發展貢獻力量，讓我們一起期待新成員的加入！你準備好迎接新成員了嗎？

## 總結

本週關鍵詞: 請觀看視頻獲得本週關鍵詞。
每一個關鍵詞都是通往獎金的鑰匙，第三輪的大獎得主一定有你！谷歌表格將在近期發布。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域迎接七月盛夏]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域迎接七月盛夏</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域迎接七月盛夏</guid><pubDate>Sun, 28 Jun 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>MXC的團隊正忙著用一些新的熱情迎接新的一個月！ **從M2 Pro 礦機進入新市場**，到推出**全新超級節點**，7月將是壯觀的一天！

*本文是MXC極域於2020年6月29日的新聞更新原文。 *

歡迎來到MXC極域每週新聞更新，智聯萬物，樂享千萬新基建補貼，就在MXC極域！本週的消息令人精神一震，我已經迫不及待想告訴你們了! 讓我們開始吧！

## M2 Pro 礦機登錄韓國

繼M2 Pro網關礦機在國內火爆預購之後，我們在韓國的團隊也將全面發行提上了日程! 目前韓國實驗室已經收到樣機並進入認證階段，預計網關礦機將在7月份正式登陸韓國市場。屆時我們將在智慧城市APP的地圖上見證更廣闊的網絡覆蓋！

## MXC極域迎來全新超級節點

全新超級節點即將公佈！備受矚目的MXC極域超級節點新成員終於要來了！目前MXC極域在全球範圍內已經擁有4大超級節點，其中，國內用戶可以選擇芯域礦池和華偉科技兩大超級節點，樂享新基建補貼，共建物聯網智慧城市，歡迎垂詢！關於新加盟的超級節點，在這裡依然要對大家賣個關子，從7月起，[新加入的超級節點](https://blog.mxc.org/zh-hans/mxc%e6%9e% 81%e5%9f%9f%e8%b6%85%e7%ba%a7%e8%8a%82%e7%82%b9/)將為MXC極域的用戶們創造更多收益，讓我們一起期待它的加盟！
點擊這裡了解[MXC極域全球超級節點](https://www.youtube.com/watch?v=NIjGkT4ofTw)。

## MXC極域智慧城市APP提升收益率

你上次登錄智慧城市APP是什麼時候？悄悄告訴你一個秘密，這個月的質押收益利率有大幅提升噢，快快登陸智慧城市APP查看！歡迎截圖向我們分享你的喜悅！如果你還沒有下載的話可千萬別再錯過啦，掌上輕鬆賺取收益，新基建下的副業好選擇! 立即下載智慧城市APP查看！
還不知道去哪裡下載嗎？以下是鏈接

iOS: [https://www.mxc.org/mxc-supernode.html](https://www.mxc.org/mxc-supernode.html)

Android: [https://play.google.com/store/apps/details?id=com.mxc.smartcity
](https://play.google.com/store/apps/details?id=com.mxc.smartcity)
## 智慧城市APP更新

隨著智慧城市APP在全球的下載量不斷攀升，我們的開發團隊也在不斷提升操作體驗，上週，智慧城市APP再次發布最新版本，本次更新增加了重置密碼的功能， 使用戶操作更加便利和人性化！你不需要學習任何復雜的技術就可以輕鬆上手，體驗物聯網智慧城市帶來的收益和快樂！還可以在微信公眾號上觀看操作指南，簡單、易懂，歡迎立即下載智慧城市APP並分享你的使用感受！

## 全新LPWAN手錶

即將面世——LPWAN手錶 我們即將推出一款全新穿戴產品：LPWAN 智能手錶。

擁有它，不僅可以為你的健康生活提供智能保障，更能避免家人和寵物走失的噩夢！不僅如此，在為全家提供關懷的同時，它還能帶來更多收益，既養家、又顧家，你值得擁有！

目前開發團隊正在技術整合的最後階段，將很快與大家見面，手錶的正式名稱將從社群的意見中產生，你希望它叫什麼呢，歡迎在公眾號留言告訴我們你的奇思妙想，你的意見至關重要！

## 以上

來到本週的關鍵詞時間。
**本週的關鍵詞是 [Watch the News Update to find out].**

本週的新聞更新到這裡就結束了。在說再見之前，別忘了關注我們的微信公眾號「MXC極域」 加入中文社群，下載智慧城市APP。 MXC極域期待與你攜手，共建物聯網智慧城市，共享千萬新基建補貼！下周同一時間，讓我們不見不散。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域已對抹茶交易所發起關於MXC商標侵權的法律訴訟]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域已對抹茶交易所發起關於mxc商標侵權的法律訴訟</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域已對抹茶交易所發起關於mxc商標侵權的法律訴訟</guid><pubDate>Thu, 25 Jun 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>柏林,德國，2020年6月26日— 位於柏林的物聯網燃料企業[“MXC極域”](https://www.mxc.org/), MXC極域已正式對“MXC 抹茶交易所”發起關於MXC商標侵權的法律訴訟。 MXC極域基金會已要求對方立即停止使用並終止所有與“MXC”商標有關的活動，然而，“MXC抹茶交易所”直到現在都拒絕合作。

## MXC極域基金會在中國提起法律訴訟

本次商標侵權訴訟將在中國進行，也是抹茶交易所的註冊國，希望能夠迅速結束屢次蓄意侵犯MXC極域國際商標惡性事件。

6月底，我們已經正式啟動了對違規企業的法律訴訟。這樣做不僅是為了保護我們的品牌，更是為了避免公眾不再對MXC商標造成誤解，以正視聽。在明知MXC極域已在先使用和註冊MXC商標的前提下，抹茶交易所仍然在國內對該商標進行搶注。此後，我們在國內的官方賬號多次收到不明真相的網絡用戶類似：垃圾交易所、割韭菜等無端謾罵和詆毀。已經造成相關公眾對MXC極域的混淆和誤認，導致MXC極域的商譽遭受嚴重損害。

## Apple、Google、Medium 支持MXC極域

MXC極域基金會對[蘋果公司](https://www.apple.com/)最近在iOS應用商店中刪除侵權的“MXC抹茶交易所”APP，同時接收了[MXC極域智慧城市APP] (https://apps.apple.com/app/id1509218470)的行為表示敬意，這遵守了國際商標法，並承認MXC極域基金會是“MXC”商標的官方持有人。另外，MXC極域基金會對[谷歌應用商店](https://apps.apple.com/app/id1509218470)和[Medium](https://apps.apple.com/app/id1509218470)關於支持MXC極域商標所有權並且遵照國際相關法律致以敬意。

法庭訴訟預計將於2020年8月在中國首都北京舉行。

“我們期待著迅速結束這種非法和肆無忌憚地使用我們國際“MXC”商標的行為，讓MXC基金會繼續把我們的主要精力放在成為最常用的物聯網燃料上。”Aaron Wagener, MXC極域創始人

MXC極域基金會總部位於德國，於2018年3月創立在首都柏林創立。 MXC極域基金會致力於打造以LPWAN技術、區塊鍊和燃料技術相結合的全新一代物聯網智慧城市， 提供快速、高效、去中心化的數據信息網絡。 MXC極域基金會作為物聯網燃料領域的先驅——擁有領先世界的LPWAN技術，在工業4.0中積極打磨業界革命性的尖端技術，實現了安全、可擴展、閃電般快速的交易。了解更多信息請點擊: www.mxc.org

了解更多MXC極域，媒體需求或留言評論，請直接發送郵件到 hello@mxc.org 或登錄 [www.mxc.org](www.mxc.org) 官網。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域落地成都高新區]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域落地成都高新區</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域落地成都高新區</guid><pubDate>Sun, 21 Jun 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>MXC極域作為世界領先的物聯網燃料，已經在成都高新區落地，積極爭取政府扶持資金。目前，團隊在國內已經完成所有工商手續，並已經獲取公安部門備案。這是MXC極域在國內市場進一步提升品牌知名度、擴大影響力，以及開展深度合作的重要舉措。團隊下一步的工作計劃是推進與成都高新區區政府基於智慧城市項目落地的合作，以及盡快獲取區塊鏈備案。

*本文是MXC極域在2020年6月22日的新聞更新原稿。 *

## MXC極域受邀參加波卡直播

在上週，MXC極域首席執行官胡莘受邀參加了由一塊plus主辦的首場線上直播「Substrate China Day」與眾多其他行業大咖共同交流前沿技術，分享獨到見解。直播吸引了超過2萬粉絲的圍觀，一同參加的還有 Polkadot, MXC, 以及Data Highway! 其中，人們對於未來MXC極域在波卡生態中的表現有濃厚的興趣。感謝大家一直以來的支持和關注，讓我們共同期待未MXC極域團隊與波卡以及數據高速公路的精誠合作，帶來激動人心的新成果！

## MXC極域落地成都高新區

MXC極域將在成都高新區落塵全球第五大辦事處。目前，團隊在國內已經完成所有工商手續，並已經獲取公安部門備案。這是MXC極域在國內市場進一步提升品牌知名度、擴大影響力，以及開展深度合作的重要舉措。團隊下一步的工作計劃是推進與成都高新區區政府基於智慧城市項目落地的合作，以及盡快獲取區塊鏈備案。

## MXC牛市當道

相信不少社群成員都已經註意到了上週MXC極域的大牛市。我們的市值增加了50%！這直接證明了市場對於MXC極域的信心和看好！ MXC極域的網關礦機即將全球發行，潛力無限。

記得在Coin Market Cap上收藏我們，不錯過MXC極域的每一次牛市！

## MXC極域智慧城市APP – 最好的燃料APP

還沒有下載智慧城市APP嗎？就在今天下載吧！如果你還沒有下載的話可千萬別再錯過啦，掌上輕鬆賺取收益，新基建下的副業好選擇! 馬上下載試試吧！更多精彩活動等你發現！點擊此處 即可下載APP。

## $5000比特幣大獎活動

來到本週的5000美金比特幣大獎關鍵詞時間，請觀看視頻找到關鍵詞。本週關鍵詞是: [Watch the News Update to find out]. 谷歌表格將在月底放出，下一個大贏家一定有你！</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域智慧城市APP更新&團隊新成員]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域智慧城市app更新&amp;團隊新成員</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域智慧城市app更新&amp;團隊新成員</guid><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>MXC極域**智慧城市APP**迎來一次**重要更新**，MXC極域即將公佈兩大全新超級節點和一位[新成員](https://www.mxc.org/mxc- supernode.html)。以下是新聞原稿：

歡迎來到MXC極域每週新聞更新，在這裡您將獲得關於MXC極域團隊的最新消息！
隨著網關礦機和智慧城市APP在國內的熱銷，首批用戶收益持續穩定增長，網關礦機即將開始全球發行。本週的新聞聚焦 讓我們開始今天的新聞吧

## 國內直播大獲成功

在上週，MXC極域首席執行官胡莘在**每月例行舉辦的直播活動中**，向近500位社群成員們介紹和匯報了智慧城市項目進展，在直播中我們收到了大量針對網關礦機和APP的具體問題並且一一進行了解答。感謝大家的參與!

## MXC極域智慧城市APP重大更新

智慧城市APP的全球下載量正在節節攀升！現在，我們的APP已經發布了 V 1.2.0版本！非常感謝首批用戶在使用期間提供的反饋和建議，我們的開發團隊在清除bug的同時也帶來了**雙重認證**、燃料提取等超多實用功能！

目前，**全球已有超過40萬用戶體驗了智慧城市APP並嘗試獲取收益**！如果你還沒有下載的話可千萬別再錯過啦。 ，掌上輕鬆賺取收益，新基建下的副業好選擇! 馬上掃描二維碼下載試試吧！更多精彩活動等你發現！

## MXC極域全面發展

MXC極域正在成長！關於超級節點。好消息是又有**2個全新的超級節點**將強勢加盟正在全球蓬勃發展的MXC極域。屆時6個超級節點將為全球的用戶提供海量選擇以及巨大的收益！關注MXC極域微信公眾號，我們將在第一時間公佈超級節點的最新消息！

MXC極域營銷團隊的**招聘**自公佈以來，已經吸引了近千位傑出人才的關注，目前團隊正在緊鑼密鼓的面試過程中。相信不久，MXC極域的團隊就會迎來一位新成員的加入，全心全意為廣大用戶服務！

## 贏得5000美金比特幣大獎

本週的關鍵詞是：**請觀看視頻找到關鍵詞**

記下了嗎？每一個關鍵詞都是通往獎金的鑰匙，一定要記下來哦！

以上就是本週的新聞更新。

本週新聞更新到這裡就要結束了，在說再見之前，別忘了關注我們的微信公眾號「MXC極域」，加入中文社群，下載智慧城市APP。 MXC極域期待與你攜手，共建物聯網智慧城市新基建！下周同一時間，讓我們不見不散。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域質押收益更新]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域質押收益更新</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域質押收益更新</guid><pubDate>Sun, 07 Jun 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>*本文是MXC極域新聞更新在2020年6月8日的原稿。帶您洞悉MXC極域質押收益更新以及M2 Pro礦機的銷售情況。 *

歡迎來到MXC極域每週新聞更新，在這裡您將獲得關於MXC極域團隊的最新消息！讓我們開始吧！

## 目前我們已經回到了位於德國柏林的總部辦公

目前長達3個多月的居家辦公結束了！ MXC極域的團隊成員們終於可以回到位於德國柏林的總部共同辦公！未來我們將在這裡一如既往的為用戶開發物聯網尖端技術並發布資訊！

## 智慧城市APP發布

智慧城市APP在國內市場持續引起關注與熱潮 如果你還沒有下載的話， 可千萬別在錯過啦 ！ Check these QR codes and get it on your iOS or Android device now! 馬上點擊[網站鏈接下載](https://www.mxc.org/mxc-supernode.html)或者在[谷歌應用商店下載安卓版本]( https://www.mxc.org/mxc-supernode.html)

## MXC極域質押收益上線

說到智慧城市APP，質押收益也已經上線了！沒錯，喜聞樂見！千萬質押用戶的MXC燃料收益已經到賬，錢包鼓起來了！立即登錄智慧城市APP，查看您的專屬收益有多少吧

還沒有參與質押的用戶，還在等什麼呢？時間就是收益！賺取被動收益就是現在！

## M2 Pro 網關礦機在國內市場持續引爆

支持MXC極域協議的M2 Pro 網關礦機在國內市場持續引爆！成為我們的硬件合作夥伴[“MatchX”](https://www.matchx.io)發布所有產品中的銷量之王。短短幾週只內它已經打破記錄，獲得巨大成功。想要加入到預購名單嗎？發送郵件到: Hello@mxc.org

## 「5k美金比特幣大獎活動」獲獎用戶公佈

現在，讓我們隆重祝賀第二輪「5k美金比特幣大獎活動」的幸運大贏家們！我們將在推特上發布獲獎者的名單，快去看看你的名字有沒有上榜吧！

**本週關鍵詞 **別忘了觀看視頻查看！請記下來，用於填寫關鍵詞的谷歌表格預計將在月底放出。贏取5000美金比特幣大獎！

本週新聞更新到這裡就要結束了本週新聞更新到這裡就要結束了，在說再見之前，別忘了關注我們的微信公眾號「MXC極域智慧城市」，加入中文社群提出你的問題。 MXC極域期待與你攜手，共建物聯網智慧城市新基建！下周同一時間，讓我們不見不散。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域將在物聯網領域迎來人工智能與區塊鍊和深度開發！]]></title><description><![CDATA[MXC極域將在物聯網領域迎來人工智能與區塊鍊和深度開發, 全球超級節點已經支持添加LPWAN設備，更多設備將登陸中國市場！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域將在物聯網領域迎來人工智能與區塊鏈和深度開發</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域將在物聯網領域迎來人工智能與區塊鏈和深度開發</guid><pubDate>Sun, 31 May 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC極域將在物聯網領域迎來人工智能與區塊鍊和深度開發！

*本文為2020年6月1日的MXC極域新聞更新原稿。 *

歡迎來到MXC極域新聞更新！
在新聞開始之前，別忘記… . 本周是「5000美金比特幣大獎活動」第二輪的最後一周！本輪大獎花落誰家呢，關注本週新聞，贏得大獎！

讓我們開始吧！

## MXC極域收穫了兩項關於人工智能的新專利

我們的開發團隊將AI和LPWAN技術開創性的結合起來，這一劃時代的技術使得MXC極域能夠進一步在人工智能領域深入開發。這兩項專利的問世不僅是相關領域零的突破，也預示著MXC極域將在國家新基建的號召下，走的更長、更遠！

## 超級節點現已更新，可添加LPWAN設備

現在您已經可以在全球超級節點上添加您的LPWANquan設備了！打開您的智慧城市APP，您可以開始在超級節點上添加自己的LPWAN設備，並立即獲得MXC燃料收益！另外，超級節點中增加安全MQTT，使用加密算法和身份驗證，安全更安心，為您打造物聯網的無憂未來！

## LPWAN的相關落地產品已經登錄國內市場！

現在，我們可以很高興的告訴大家，LPWAN的相關落地產品已經登錄國內市場！繼智慧城市APP問世之後，我們收到了很多來自社群成員關於智慧城市相關產品的諮詢，其中，智能門鎖已經開始量產！未來，越來越多的智慧城市落地產品將會接連問世，MXC極域將為大家呈現一個萬物互聯的智慧新世界！
## MXC極域誠招英才

我們在招聘！
隨著MXC極域在全球範圍內的大熱，亟需更多的人才加入我們的團隊，登錄MXC極域官網 查看招聘信息，高山仰止，一路同行，您的加入將是我們最大的榮幸！

## 5000美金比特幣大獎活動

請在視頻下方信息欄中找到用於填寫關鍵詞的谷歌表格，填寫所有的關鍵詞，就可以瓜分第二輪的大獎啦！
別忘了發送朋友圈或微博向大家分享您使用**智慧城市APP**的感受和截圖，就可以**提高中獎概率**！我們期待您中獎的好消息！
你可以在谷歌商店我們的官網找到下載智慧城市APP 的鏈接。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域網關礦機&超級節點更新]]></title><description><![CDATA[智慧城市APP以及新一代網關礦機一經發布就在國內市場引起了陣陣熱潮，首批預購用戶已經完成綁定並獲得穩定收益！今天的新聞聚焦網關礦機、APP以及全球超級節點的最新動態。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域網關礦機和超級節點更新</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域網關礦機和超級節點更新</guid><pubDate>Sun, 24 May 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC極域網關礦機&amp;超級節點更新

*本文是MXC極域2020年5月25日的新聞更新原稿。 *

歡迎來到本週MXC極域新聞更新！

智慧城市APP以及新一代網關礦機一經發布就在國內市場引起了陣陣熱潮，首批預購用戶已經完成綁定並獲得穩定收益！今天的新聞聚焦網關礦機、APP以及全球超級節點的最新動態。

讓我們開始吧！

## M2 Pro 網關礦機獲巨大成功

M2 Pro 網關礦機的問世在國內引進了巨大反響。
在智慧城市APP後台您可以看到，穩定運行的網關礦機已經遍布地圖。 . 我們的目標很簡單！將LPWAN遍布全球，迎來萬物互聯的時代！更多新鮮產品正在研發中。

M2 Pro網關礦機預的購持續火爆，目前訂單量已達近千台，總覆蓋範圍相當於整個長三角或珠三角地區，社群成員們紛紛曬單。高電費、高功耗、大型散熱裝置已經是過去式了，M2 Pro 為您提供史無前例的低功耗、低成本，僅相當於一枚12w的燈泡。一鍵掃碼綁定APP即可開始為您獲得收益！助力新基建，成就您的新副業！樂享被動收益、重啟2020，你可以躺贏！礦機預購持續開放中，心動不如行動！現在就聯繫我們加入吧！

## MXC極域智慧城市APP好評如潮

同步上線的MXC極域智慧城市APP也收穫了巨大的成功！更多新鮮功能即將發布。我們即將為您發布智慧城市APP 的操作指南視頻，內容包含質押、提充、賺取​​收益以及添加設備等。現在就下載吧！

近期將發布一次APP 的更新，屆時將帶來更多實用功能，升級體驗，敬請期待！

## MXC極域超級節點收穫全球讚譽

在MXC極域團隊和廣大社群的共同努力下，MXC極域超級節點已經在全球範圍內產生了巨大的影響力，蓬勃發展、蒸蒸日上！近期，我們將再次宣布超級節點家族的2位新成員，敬請期待！</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域有什麼新鮮事？特邀嘉賓：Siwon Kim]]></title><description><![CDATA[本週的新聞特邀嘉賓環節聚焦社群。如果你也好奇MXC極域在海外的社群，和我一起看下去吧！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域有什麼新鮮事？-與-siwon-kim</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域有什麼新鮮事？-與-siwon-kim</guid><pubDate>Sun, 17 May 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC極域有什麼新鮮事？特邀嘉賓： Siwon Kim

*本文是2020年5月18日MXC極域新聞更新原稿 本文包含一段與MXC極域基金會商業拓展經理 Siwon Kim的訪談。 *

歡迎來到本週MXC極域新聞更新！
本週的新聞特邀嘉賓環節聚焦社群。如果你也好奇MXC極域在海外的社群，和我一起看下去吧！

Jeff: 嗨 Siwon，謝謝你和我們連線！

Siwon: 嗨 Jeff，感謝邀請！

Jeff: 讓我們來聊聊MXC極域社群吧 那是什麼樣的社群？

Siwon: 我非常感謝一直以來支持MXC極域的每一位朋友。就在最近，我們的油管訂閱量已經達到1500人，增長了3倍多！

Jeff: 是什麼吸引人們關注我們的油管賬號呢？

Siwon: 值得注意的是，這一增長與我們在Twitter和Facebook等其他社交媒體平台上的增長是同步的。越來越多的人認為我們的內容是有用和令人興奮的，與此同時，像「5000美金比特幣大獎」活動也在全球網絡不斷傳播中！

Jeff:很高興聽這個消息！在你看來，最近剛了解MXC極域的人們對區塊鍊和加密貨幣還很陌生嗎？

Siwon: 一半一半吧。有些人對這些概念還很陌生，我認為人們可以建立自己的LPWAN網關來賺取被動收入是一件大事。現在很多人都在尋找有創意的掙錢方式，MXC極域絕對是接下來最好的選擇。有些人在這個行業已經有很長一段時間了，當他們進一步了解MXC極域的情況時，他們總是驚訝於他們所看到的一切！

Jeff: 我也聽說在韓國市場，MXC極域吸引了非常多的新社群成員！

Siwon: 當然！韓國社群——雖然比全球社會小——但是一直非常活躍。我們有兩種不同類型的社群-一種發布相對更正式的東西，另一種是隨意的聊天，人們可以在那裡閒逛。一直以來都做的很好！

Jeff: 讓我們來聊一聊比特幣減半。目前第三次減半已經完成，下一步我們對整個燃料領域和MXC極域有什麼期望？

Siwon: 當比特幣價格在8600美元時減半幅度相當平穩。然而，隨著比特幣的價格正在突破9500美元的關口，我們看到減半在加速。它超出了第一個阻力區，現在我們期待它能否打破第二個阻力區。對於MXC極域，你知道，我們已經發布了無與倫比的M2 Pro網關礦機，用戶可以使用它挖掘包括MXC極域在內的多種燃料。除此之外，我們現在還為iPhone和Android分別提供了MXC極域智慧城市手機APP，人們可以在手機上一鍵管理自己的MXC極域燃料、質押、關聯網關礦機關和設備！

Jeff: 為什麼我們認為M2 Pro 網關礦機和MXC智慧城市APP如此重要呢？

Siwon: 網關礦機是MXC極域邀請更多人參與物聯網智慧城市新基建的方式。這是一種不需要大功率的全新挖礦方式。從字面上說，任何人都可以在自己家裡進行挖礦。 MXC智慧城市APP的發布更加讓整個過程變得輕鬆便捷！有了這二者的結合，數據世界不再僅僅是精英或富人的專利，我們可以向所有人開放更廣闊的數據世界，人人都可以參與到智慧城市新基建的建設中來，分享收益！

Jeff: 太令人興奮了！你還有什麼想對我們的社群說嗎？

Siwon:我只想再次感謝每一位社群成員，你們都是MXC極域一路走來最重要的組成部分。儘管還有很長的路要走，我們把過去經歷的歡笑和艱辛作為我們的Top 200燃料。我們將繼續在全球社群的支持下努力工作，不久“MXC極域”的名字就會傳遍天下！

太好了！再次感謝和我們連線，祝你有愉快的一天！

Siwon: 謝謝你 Jeff! 祝你平安！</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域智慧城市APP]]></title><description><![CDATA[本週新聞為您帶來首批M2 Pro礦機以及智慧城市APP的最新消息！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域智慧城市app</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域智慧城市app</guid><pubDate>Sun, 10 May 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC極域智慧城市APP

*本文是2020年5月11日MXC極域新聞更新文稿。 *

歡迎來到本週MXC極域新聞更新！今天的新聞有很多大事宣布，讓我們開始吧！

## 首批M2 Pro礦機已經出廠

在大家的期盼中，首批M2 Pro礦機已經出廠，已經寄往參與預購的客戶手中！
該礦機由MXC極域和Match X合作推出，擁有最新-LPWAN尖端技術，特點在於超低功耗。有了它，您可以和高昂的電費和額外的散熱裝置說再見，日耗電量僅相當於一枚家用12W燈泡，您可以輕鬆、便捷的使用它。除此之外，它還支持多種燃料。

現在就聯繫我們，訂購自己的M2 Pro輕輕鬆松被動賺取收入不是夢，我們期待您的加入！

## MXC極域智慧城市APP： 史上最強加密貨幣APP

我們為您帶來MXC極域智慧城市APP！

即日起，安卓和ios版本已同步推出，感謝MXC極域開發團隊在疫情中仍然不懈的努力！

擁有MXC極域App，不僅可以輕鬆管理所有MXC極域燃料、質押動態盡收眼底，不再錯過MXC極域的最新消息以及抽獎活動！還可以實時查看全球超級節點！

毫無疑問，這將是關注數字經濟和區塊鏈同好的必備軟件！現在就下載吧！

[您可以在我們的官網直接下載， 安卓和蘋果版本均受支持！ ](https://www.mxc.org/mxc-supernode.html)</content:encoded></item><item><title><![CDATA[波卡直播 & 質押收益更新]]></title><description><![CDATA[本週新聞聚焦4萬人圍觀的波卡直播以及即將上線的超級節點質押收益，更有Computex – 台北國際電腦展，一起來看吧！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/波卡直播-質押收益更新</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant波卡直播-質押收益更新</guid><pubDate>Sun, 03 May 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 波卡直播 &amp; 質押收益更新

*本文是MXC極域在 2020年5月4日的新聞更新原稿。 *

歡迎來到MXC極域新聞更新！在這裡您將可以看到關於MXC極域的最新消息！今天的新聞中，我們將宣布一些重要的消息，讓我們開始吧！

## MXC極域受邀參加波卡直播

首先，在上週，作為波卡生態線上優質頭部項目，MXC極域首席執行官胡莘攜智慧城市項目受邀參與了一場大型對話直播。本場直播吸引了近4萬粉絲的圍觀。胡莘與其他優秀波卡項目方行業大咖們圍繞波卡生態及其跨鏈技術進行了深度討論。而MXC極域也為在本次活動中為支持MXC極域的社群成員送出了空投，再次感謝大家的支持厚愛！

## MXC極域受邀參展Computex – 台北國際電腦展

MXC極域將受邀參加Computex – 台北國際電腦展，也是台灣地區最大的電腦展，將於9月21至30日在台北舉行。這是一次數字科技與網絡技術的盛會，同時也是MXC極域向世界展示卓越的物聯網智慧城市項目的好機會。我們將在近期公佈參展的具體信息，歡迎大家屆時蒞臨展位與我們面對面交流！

## 超級節點質押收益更新

超級節點質押收益馬上就要開始了！近期我們將發布MXC極域超級節點的重大更新，到那時，參與質押的用戶將可以查看質押收益。我們始終堅信物聯網的未來將為每一位參與的用戶帶來持續收益！ MXC極域的開發團隊在疫情中仍然在不停的工作，更多精彩的功能即將推出，敬請期待！

## 本週關鍵詞

請觀看本週的新聞更新視頻獲取本週關鍵詞。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[最新專利和網關礦機搶先看]]></title><description><![CDATA[本週的新聞聚焦MXC極域礦機以及最新專利情況，一起來看吧！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/最新專利和網關礦機搶先看</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant最新專利和網關礦機搶先看</guid><pubDate>Sun, 19 Apr 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 最新專利和網關礦機搶先看

*本文是MXC極域2020年4月20日的新聞更新原稿。 *

## MXC極域喜提新專利

眾所周知，MXC極域的精英開發團隊握有眾多專利。
上週，我們的柏林總部終於收到了最新專利。通過使用高頻無線電頻段來配置低數據速率無線電頻率模塊來升級物聯網設備固件。
我們都為這個激動人心的新專利而振奮！我們將利用這個新成果繼續開發區塊鏈物聯網的前沿科技 ！

## MXC極域的開發團隊不斷消除bug

在新技術的不斷發布下，漏洞時有發生。這是技術開發中的必經之路。 MXC極域的開發團隊也在不斷消除bug，他們的努力帶來了更加順暢的操作體驗。
在本月月末我們將迎來一個重磅消息的發布， 讓我們期待他們的好消息！

## MXC極域礦機簡介

正如大家所知道的，MXC燃料不能被挖掘。 MXC燃料只能通過使用網關接入LPWAN網絡來獲得。如果你可以將網關和挖掘其他燃料的礦機相結合起來呢？
MXC極域和 MatchX強強聯手， 可以為用戶同時挖掘包括MXC燃料在內的多種燃料 。
MXC極域礦機基於LPWAN技術，與傳統礦機的最大區別在於極低功耗，日耗電量僅為0.2度電，極大的節省了用戶的運營成本。
礦機預購正在火熱進行中，快快加入吧！

## 本週關鍵詞

「5000美金比特幣大獎」活動的谷歌表格即將開放。您需要收集**所有的關鍵詞**都填寫到6月1日的谷歌表格中 。表格將在5月底放出。
本週的關鍵詞是：**（請觀看視頻獲取關鍵詞）**。

*本週的新聞更新到這裡就結束了。別忘了關注我們的微信公眾號「MXC極域」攜手共建物聯網智慧城市新基建！ *</content:encoded></item><item><title><![CDATA[芯域礦池：最新的MXC極域超級節點]]></title><description><![CDATA[芯域礦池，中國最大的BTC和ETH礦池之一，近日決定強勢加盟MXC極域超級節點。 了解更多。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/芯域矿池：最新的mxc极域超级节点</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant芯域矿池：最新的mxc极域超级节点</guid><pubDate>Mon, 06 Apr 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>本文為2020年4月6日上傳的MXC極域新聞更新文稿。

歡迎來到本週MXC極域新聞更新！ 我們有一些激動人心的消息要與你分享，讓我們開始吧！

## MXC極域5000美金比特幣大獎活動

在上週五，「5000美金比特幣大獎」 首輪活動的贏家已經新鮮出爐！ 想知道自己有沒有獲得大獎？查詢我們在推特上發布的公告就能知道答案喔。 沒有獲得大獎的朋友也不要灰心，因為今天，第二輪的「5000美金比特幣大獎」活動已經為您再次啟動。 參與活動，下一個大贏家就是您！

## MXC極域與MatchX超級節點的最新合作

在科技方面，MXC極域正在致力於與MatchX超級節點合作設計一種為網關和傳感器自動配置超級節點的創新方式。
這意味著您的設備將可以通過簡單的手機掃描完成自動配置。 也就是說，您不再需要復雜的全套技術培訓就能在全球範圍內部署您的物聯網設備了。

## 芯域礦池加盟超級節點

MXC極域超級節點世界迎來了一位新成員的加盟！
請歡迎：芯域礦池！ 
相信已經有很多用戶已經聽說過他們的社群。
芯域礦池是國內領先的加密組織，擁有超過十萬名活躍用戶。同時，芯域也是自2017年起國內首屈一指的以太幣和比特幣挖礦礦池。 我們非常激動，芯域礦池加盟超級節點將成為MXC極域的強大助力！

歡迎瀏覽芯域礦池網頁：[mxcxy.com](https://www.mxcxy.com)

本週關鍵詞

現在，是時候告訴您本週的星期關鍵詞啦！
本週的關鍵詞是：【請觀看視頻中找出答案唷！ 】 [watch the video to find out]
請記下來 谷歌表格將在6月1日上線。

這就是本週新聞更新。 別忘了關注我們的YouTube賬號！
我們期待與你下次再見。
加入我們的中文社群積極提問，加入討論吧！ 期待與你攜手共建物聯網的明天！

保重。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域APP & 新團隊成員]]></title><description><![CDATA[隨著新的團隊成員的加入，MXC極域基金會的團隊在不斷壯大！ 很快，您將能夠通過智能手機管理所有的通證和設備。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域app-新團隊成員</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域app-新團隊成員</guid><pubDate>Mon, 30 Mar 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC極域APP &amp; 新團隊成員
*這是2020年3月30日MXC極域新聞更新的腳本。*

歡迎來到本週的MXC極域新聞更新！我知道你們中很多人可能都在等待本週的星期關鍵詞以贏得價值5000美元的比特幣。那麼，讓我們開始吧！

## 胡莘出席Gate.io AMA直播
MXC極域的支持者群體正在增長！ 上週一，MXC極域首席執行官胡莘參加了由Gate主辦的MEGA AMA直播！ 超過10萬人積極參與了此次直播！
非常感謝您的支持，我們期待著能在下一個AMA直播中見到您！

## MXC極域歡迎新的團隊成員
不僅MXC極域的支持者在增加， MXC極域的團隊也在壯大哦！ 我們有新的團隊成員Michelle，她將為中文社群傳播有關MXC極域的更多信息！ 您會在接下來的視頻播報中看到她，讓我們熱烈歡迎！
此外，
我們還有一個新的開發人員加入團隊！
Shargeel將加入負責手機端APP的開發推進，他帶來了很多新的想法和創意。讓我們熱烈歡迎！

## 在蘋果和安卓客戶端上使用MXC極域
我是不是說到了手機APP？ 沒錯，我們做到啦！
MXC極域正在開發針對蘋果和安卓客戶端的移動應用程序。 使用此應用程序，您將可以更容易的管理您的通證、質押以及LPWAN設備。 這將擴大MXC極域在真正全球意義上的知名度，並吸引更多的合作夥伴和業務！

## 星期關鍵詞大賽
現在，是時候告訴您本週的星期關鍵詞啦！
請記得哦！您必須填寫谷歌表格才能參與價值$ 5000的比特幣大獎活動。本週的關鍵詞是： [**Watch the News Update to find out**]!

請確保您填寫了正確答案在谷歌表格中， 然後領取您的獎金！

這就是本週的新聞更新啦！ 這就是本週的新聞更新啦！ 期待下週能夠再和你們聊一聊。 在那之前， 加入我們的社群， 問我們問題。 因為只有我們在一起，我們才能構建物聯網的未來。

保重。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[銷毀1000萬個MXC極域通證]]></title><description><![CDATA[為了進一步支持MXC極域的行動，MXC極域機會決定銷毀1000萬個MXC極域通證並且正在進行950萬美元的回購。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/銷毀1000萬個MXC極域通證</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant銷毀1000萬個MXC極域通證</guid><pubDate>Mon, 16 Mar 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 銷毀1000萬個MXC極域通證
為了進一步支持950萬美元的回購計劃和MXC極域行動，MXC極域基金會決定燒掉1000萬個MXC極域通證。這是2020年3月16日MXC極域新聞更新的腳本。

歡迎來到本週的MXC極域新聞更新！我知道您一直在等待最新的進展，讓我們開始吧。

## 由於新型冠狀病毒在歐洲的疫情，MXC極域進行居家辦公
歐洲正在面臨面臨新型冠狀病毒的爆發。在柏林政府的指導下，MXC極域再次決定在家辦公開展業務，直至另行通知。 希望大家在這段時間保持健康安全！如果您在家無聊，歡迎隨時在社群中給我們寫信！

## MXC極域又加入了一個AMA
上週，MXC極域首席執行官胡莘加入了另一個AMA直播，在那裡受到800多個社區成員的歡迎。我們感謝您的參與，並希望您喜歡！ 即使市場不景氣，我們也見證了人們對MXC極域興趣的增長增長。我們將繼續努力，以確保MXC極域成長為全球品牌！

## 1000萬個MXC極域通證進行銷毀
現在，我們有一些有關MXC極域通證的新聞。我們始終希望與所有的社區成員和投資者進行地保持透明。因此，我們決定公開新銷毀的通證數量。 從十月開始，我們總共銷毀了1000萬個MXC極域通證。這樣是為了支持我們目前的總體回購價值950萬美元的MXC極域計劃，和我們的社區。我們將繼續發布更多的相關新聞。

## MXC超級節點的更新
同時，技術團隊一直在加倍努力以帶來最新發展！

在MXC極域演示伺服器中，實時充值超級報表帳戶的新方式，以及即將推出的超級可視化數據儀錶盤將發揮最大作用！ 請記住，這是一個演示系統，因此請勿將真實的MXC極域發送到您在此處創建的任何帳戶。 我們正在分階段向其他社區推廣。請檢查您的超級隊列帳戶，查看是否有新的充值系統。

## 價值5000美元的比特幣大獎比賽
您知道嗎？僅剩2週的時間，您就有機會領取價值5000美元的比特幣獎金！由此，您需要星期關鍵詞！本周是【**請觀看本週新聞更新找出關鍵詞**】

寫下來，並記住它！在3月30日，您將需要它填寫表格！

這就是本週的新聞更新啦！我很期待下週能夠再和你們聊一聊。在那之前，加入我們的社群，問我們問題。因為只有我們在一起，我們才能實現物聯網的未來。

保重。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域AMA直播和寄往中国的口罩]]></title><description><![CDATA[在MXC极域AMA直播上受到600多人的热烈欢迎之后，MXC极域的社群支持计划向中国受新型肺炎影响地区捐赠500多个口罩。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc极域ama直播和寄往中国的口罩</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc极域ama直播和寄往中国的口罩</guid><pubDate>Mon, 24 Feb 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域AMA直播和寄往中国的口罩
*这是2020年2月24日发布的MXC极域新闻更新的原稿。*

欢迎来到MXC极域的新闻更新。本周，我们有很多令人兴奋的消息， 让我们开始吧！

## 600多位参与者加入MXC极域AMA直播和500只口罩寄往中国
首先，我们有一些来自中国社群的消息。 MXC极域向中国受新型肺炎影响的地区再次捐赠了500个口罩。记得哟！我们始终与中国社群一起努力！

上周，MXC极域首席执行官胡莘参加了2个AMA直播， 每个均由Polkadot（波卡）和易道Community主持。 每个AMA直播大约都有300多人参加，我们感谢所有参与者！

## Aaron继续他在澳大利亚的旅程
MXC极域联合创始人Aaron Wagener继续他在澳大利亚的旅程， 他扩大了MXC极域的视野，并和加密货币爱好者进行沟通。 我们期待有更多来自澳大利亚令人振奋的消息。

## 超级节点变得更加容易操作
我们的技术团队将继续改进MXC极域超级节点。 本周，他们新发布了许多程序错误的修复， 以改善用户体验和超级节点的功能。

## $5000比特币大奖的“星期关键词”
您是否正在参加我们的$5000比特币大奖活动？ 如果是，本周的“星期关键词”是（**观看新闻更新视频找到它**）。 请写下来，别忘了！ 您将需要在3月30日之前完成关键词表格，才有机会赢得高达$5000的比特币。

这就是本周的新闻更新啦！

我很期待下周能够再和你们聊一聊。在那之前， 加入我们的社群， 问我们问题。 因为只有我们在一起，我们才能构建物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC与Polkadot（波卡）和数据高速公路合作]]></title><description><![CDATA[MXC极域正在加入Polkadot和数据高速公路DAO来引领区块链物联网数据。 新宣布的合作伙伴关系将为MXC极域持有人增加巨大的价值。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc与polkadot和数据高速公路合作</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc与polkadot和数据高速公路合作</guid><pubDate>Mon, 17 Feb 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC与Polkadot（波卡）和数据高速公路合作
*这是2020年2月17日发布的MXC极域新闻更新的原稿。*

欢迎来到MXC极域新闻更新–我们在这里将向您呈现MXC极域的最新消息！让我们开始吧！

## MXC极域在澳大利亚
联合创始人Aaron Wagener在澳大利亚啦！ 他将在行程中推广智慧城市落地应用。如果您想与他见面，请发送电子邮件给我们吧。

## MXC极域捐赠1000个口罩到中国
在此特殊困难时期，为了支持我们的中文社群，我们向国内捐赠了1000个口罩。 在此MXC极域全体人员祝大家健康平安！

## $5000比特币大奖活动
对啦～ 我们不能忘记每周的“星期关键词”。 本周是：**(观看新闻更新视频找到它)**。 请写下来，并记住它！

## MXC极域加入Polkadot并参与数据高速公路
众所周知，MXC极域首席执行官胡莘最近加入了Polkabase AMA。 在此直播问答平台中，共有350多人向他打招呼，其中也有来自我们MXC极域中文社群的成员。 在AMA上，胡莘确认了MXC极域将参与2020年最令人期待的去中心化自治组织【DAO】：数据高速公路。 如果您不知道“数据高速公路”是什么， [请查看以下说明中的链接](https://www.datahighway.com/)。

## 更容易在MXC极域上进行开发
在科技新闻中， 开发使用MXC极域的开源项目变得更加容易！ 开发系统现在可以更轻松地使用服务器，这意味着MXC极域对所有希望加入该项目的人更加开放！因此，如果您想加入开发项目，请告诉我们！ 这就是本周的MXC极域新闻更新！ 我很期待下周能够再和你们聊一聊。在那之前， 加入我们的社区， 问我们问题。因为只有我们在一起，**我们才能构建物联网的未来**。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域開發的智慧型設備改造上海成為智慧城市]]></title><description><![CDATA[在MXC極域的推動下，上海正在加速邁向智慧城市。 使用MXC極域的多個區塊鏈硬體即將來到上海。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域開發的智慧型設備改造上海成為智慧城市</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域開發的智慧型設備改造上海成為智慧城市</guid><pubDate>Mon, 10 Feb 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC極域開發的智慧型設備改造上海成為智慧城市
*這是2020年2月10日發布的MXC極域新聞更新的原稿。*

今天是2020年2月10日，歡迎來到MXC極域每週的新聞更新！新的一周，我們向本週的觀眾們致以最美好的祝福。

## DeCrypt周二正在熱播中
新的一周，我們向本週的觀眾們致以最美好的祝福。上週二由Siwon主播的Decrypt發布了第一集， . . . . 在這個節目中，他談到了許多關於加密貨幣的重要訊息… 請確保每週二關注此節目哦！ 如果您還沒有看過第一集，快去觀看了解一下吧。

## 本週的星期關鍵詞
談到加密貨幣 – 本週的關鍵詞是：(**觀看新聞更新影片找到它**)。

## 用智慧型設備改造上海
在技​​​​術進展方面，MXC極域協議已被開發應用於多個日常硬體： 包括AI攝影機、LPWAN地鎖、智慧型安全門鎖、這甚至可以用在AirBNB等民宿中。首階段將會在上海發布。我們很高興看到最初的測試結果，請務必關注此方面令人興奮的更新！

這就是本週的新聞啦！祝各位團團圓圓過元宵，健健康康全家好！不要忘了加入我們的社區， 問我們問題。因為只要我們在一起，我們就可以共同構建物聯網的未來。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域亞洲之旅、微信表情包大賽]]></title><description><![CDATA[MXC極域團隊與在韓國和日本各個行業的一些巨頭公司舉行了富有成果的會議。 Decrypt週二的第一集現已上映。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域亞洲之旅、微信表情包大賽</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域亞洲之旅、微信表情包大賽</guid><pubDate>Mon, 03 Feb 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC極域亞洲之旅、微信表情包大賽
*這是2020年2月3日發布的MXC極域新聞更新的原稿。*

本週MXC極域開始了新旅程，拜訪韓國和日本與當地著名的合作夥伴會面，然後回到柏林總部。我們也正在進行更多的技術研究…歡迎來到本週的MXC極域新聞更新！ . . 歡迎來到本週的新聞更新。

我們回來啦！每週都在按時努力的工作哦！是否還有另一個通證一直為關注者提供最新的狀態？ …每週一次的頻率？似乎沒有哦！ MXC極域致力於打造傳奇，為你們獻上每週最新的新聞！

## MXC極域會見現代汽車公司和日立集團
聯合創始人Aaron Wagener和Siwon拜訪亞洲，我們的團隊一直致力於全球的智慧城市網路建設，這次也會給大家帶來新的消息！ 充滿活力的Aaron和Siwon在首爾與現代汽車的工作人員會面，並熱烈討論了有關我們如何使用Lora、AI和物聯網等技術在汽車智能跟踪上，為其提供最佳解決方案的落地應用。 在韓國，他們還會見了全球科技巨頭公司日立集團。

## MXC極域會見日本電通集團和JE Holdings
來到日本。 . . MXC極域創始人胡莘和Aaron Wagener來到日本首都東京，與日本電通集團進行了會談，討論了許多有關AI的項目–我們期待在未來幾周宣布更多關於日本的合作夥伴消息，不要錯過哦！ CEO胡莘還會見了日本最大的風能供應商之一JE Holdings，希望將LPWAN項目應用到他們的行業中！

## 星期關鍵詞
您是否一直在等待這一刻？ 哈哈別著急，本週的「星期關鍵詞」是 (**觀看新聞更新影片找到它**)。

## 查看技術團隊的進展
。 . . 在MXC極域科技新聞中，我們的團隊已經發布了最新的版本，修復了漏洞和錯誤。是否想要查看更新？以及我們一直在努力解決的問題？請前往 [https://mxc.wiki/](https://mxc.wiki/)

## Decrypt週二現已正式上映
。 週二我們將推出英文國際版De-Crypt週二的第一集！ 觀看並可以從中了解更多有關加密貨幣、區塊鏈等等的訊息， . . 甚至與Siwon一起討​​論具有熱門爭議的話題！ 將會有影響者、行業推動者和支持者，保證沒有任何營銷訊息！ 那麼從明天開始，每週二來收看De-Crypt週二吧！

如果您有任何優化提升的建議，請在github、微博或者微信官方公眾號上聯繫我們，將為您提供服務！

我們的微信表情包大賽將於北京時間三月一日中午12:00開始並於三月三日中午12:00結束。 300元微信現金禮卷說不定就是你的了！具體的活動規則會在MXC極域各大微信群組里通知，請大家不要錯過哦！ . . 這就是本週的新聞更新啦！祝各位新春快樂，全家安康！不要忘了加入我們的社區， 問我們問題。因為只要我們在一起，我們就可以共同構建物聯網的未來。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Aaron和Siwon在韓國、YouTube上的新系列節目]]></title><description><![CDATA[MXC極域團隊在韓國與現代汽車公司會面。 MXC極域在YouTube等各大影片媒體平台即將推出全新的系列節目--Decrypt週二！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/aaron和siwon在韓國、youtube上的新系列節目</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantaaron和siwon在韓國、youtube上的新系列節目</guid><pubDate>Mon, 27 Jan 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## Aaron和Siwon在韓國、YouTube上的新系列節目
*這是2020年1月27日的新聞原稿。*

新春佳節，祝各位MXC極域的關注和支持者：鼠年福來、健康平安、合家歡樂、大吉大利、財運亨通！本周也是MXC極域又一個重要的一周，歡迎來到新聞更新！

## MXC極域與現代汽車公司會談
MXC極域聯合創始人Aaron Wagener和Siwon昨天前往韓國，將與現代汽車公司進行會談，並討論有關汽車行業的物聯網落地項目。

## MXC極域在YouTube上的全新系列節目
MXC極域將開啟一個全新的系列影片 . . 不，我們並沒有挑戰Netflix的意思。但從下週開始，我們將在每週二推出英文國際版的DeCrypt週二，讓每個人都有機會在輕鬆愉快的氣氛中討論更廣泛的加密貨幣市場。將會有影響者、特別嘉賓一同參與，我們還將為新手和區塊鏈專家解答常見問題。 . . 那麼從下週開始，每週二和Siwon一起，來觀看DeCrypt週二吧！

## MXC極域在閘道器上的技術更新
在MXC極域科技新聞中，我們將會有更多版本的發布！ 我們正在修復從小錯誤到用戶體驗的所有問題，甚至修復數據輸入… . . 此外，我們已經開始自動配置Lora閘道器，這意味著我們將開始讓您的閘道器變成礦機！ 耶！ 是時候一起建造MXC極域啦！ 😉

## 星期關鍵詞
有人聽說過「星期關鍵詞」嗎？ 對於所有獨具慧眼的MXC極域支持者，本週的關鍵詞是：（**觀看新聞更新影片找到它**)。

## iPhone贈品獲獎者宣布
說到上次的大獎競賽，我們已經宣布了獲勝者。他們正在發送照片給我們，以炫耀他們的戰利品：iPhone 11 pro以及MXC極域USB等等…恭喜所有獲獎者！

不要忘啦，請關注MXC極域各大媒體平台，我們將發布活動規則，來參與微博轉發抽獎活動、微信表情包大賽、以及充值質押大賽吧！新春大獎等你來拿喲！ . . 這就是本週的新聞更新啦！帶上祝福，遠離病毒，合家康安，歡度新年！ . 我很期待下週能夠再跟你們聊一聊。在那之前， 加入我們的社區， 問我們問題。因為只要我們在一起，我們就可以共同構建物聯網的未來。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域亞洲之路和價值5000美金的比特幣獎品]]></title><description><![CDATA[5000美元的比特幣大賽正在加快步伐，而MXC極域團隊正在開始其亞洲之旅。 在本週的MXC極域新聞更新中了解更多訊息。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域亞洲之路和價值5000美金的比特幣獎品</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域亞洲之路和價值5000美金的比特幣獎品</guid><pubDate>Mon, 20 Jan 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC極域亞洲之路和價值5000美金的比特幣獎品
*這是2020年1月20日發布的MXC極域新聞更新的原稿。*

牛市回來了嗎？加密貨幣（Crypto）再次受到大家的關注。 MXC極域正在全世界廣泛佈局。本週，我們正在計劃亞洲之旅、推出智慧城市LPWAN礦機、激動人心的大獎活動、中國春節特別活動等等…歡迎來到新聞更新！

## MXC極域在韓國和日本
這是MXC極域又一個忙碌的一周。聯合創始人Aaron Wagener和業務發展經理Siwon Kim將前往韓國，與包括現代汽車公司在內的一系列合作夥伴會面。未來幾週將提供更多的相關新聞。
CEO胡莘和Aaron也將前往日本，與我們的許多MXC極域投資者會面。不僅如此，他們將繼續前往MXC極域的重要市場：中國。

## 賺取MXC極域最簡單方法
與我們的合作夥伴華偉科技一起，您現在可以購買您的智慧城市LPWAN礦機，想一按就開始賺取MXC極域？ 參與並活躍起來，來獲取您的礦機！

## 科技團隊不斷發展
在科技新聞中 . . MXC極域已將M2M錢包的UI與LPWAN伺服合併在一起，您可以在手機等移動設備上使用整個系統。這意味著更多的可使用性，更多的人可以更方便的使用和參與MXC極域！

## 5000美元比特幣大賽加快步伐
我們新一輪的大獎比賽正在火熱準備中。 MXC極域將送出包括價值5,000美元的比特幣在內的獎品！是的，沒錯，價值5,000美元的比特幣！您要做的就是收集每週的關鍵詞！本週的MXC極域關鍵詞是： （**觀看新聞更新影片找到它**） 請寫下來、保存、收集在某個地方，因為每週我們都會有一個星期關鍵詞哦。 您收集的越多，贏的越多。 這很簡單！ 這很簡單！ 在接下來的幾週里，我們將進一步透露有關此次比賽的訊息！

中國的鼠年春節就要到了，我們將為大家舉辦許多特別的新春活動。請您記得要關注MXC極域的各大媒體平台哦！參與微博轉發抽獎活動、微信表情包大賽、以及充值質押大賽，把大獎帶回家，熱熱鬧鬧過個年！這就是本週的新聞更新， 我很期待下週能夠再跟你們聊一聊， 在那之前， 加入我們的社區， 問我們問題。因為只要我們在一起，我們就可以共同構建物聯網的未來。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域比特幣大賽獎品：5000美元的比特幣!]]></title><description><![CDATA[在先前的MXC极域2020大奖活动成功举办之后，我们决定举办另一场激动人心的比特币大赛来回馈我们的社群成员！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域比特幣大獎賽獎品：5000美元的比特幣！</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域比特幣大獎賽獎品：5000美元的比特幣！</guid><pubDate>Sun, 19 Jan 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>##MXC極域比特幣大賽獎品：5000美元的比特幣！

在先前的MXC極域2020大獎活動成功舉辦之後，我們決定舉辦另一場激動人心的比特幣大賽來回饋我們的社群成員！本次，獲勝池是5000美元比特幣。

## 抽獎現在開始
您可以通過[單擊此處](https://forms.gle/A5fkvL5UyrNSUkiV7)找到抽獎一的Google表格。

## 附帶條約
“ MXC極域比特幣大賽”由 MXC極域基金會（新加坡）又稱“MXC極域”主持舉辦，並且 也作為“發起人”。

這項比賽向所有符合條件的人開放 法律允許在其所在地區賺取、交易或擁有比特幣。參賽人 必須年滿18歲。發起人（MXC極域基金會）的員工、 他們的家人、代理商或與此活動有專業聯繫的任何人是 沒有資格參加的。

符合條件的規定：

- 活動期間， 每個參與者只能輸入一次。

- 參賽者必須在Twitter上關注@MXCFoundation ， 才有資格贏取或參加比賽。

- 在“MXC極域比特幣大賽”中獲獎的所有相關稅， 由參賽者負責， 所有獎品均“按原樣”接受，任何獎品均不可兌換現金。任何錯誤或不正確的比特幣錢包地址提交 均有參賽者自行負責。 MXC極域不會退還由於以下原因而丟失的任何獎品： 技術問題或不正確的錢包地址提交。

- MXC極域基金會可以隨時終止 本​​次比賽。 MXC極域基金有權決定獎品的去留。

- 任何形式的欺詐或犯規行為 將導致立即取消比賽資格。

- 欺詐或犯規行為的形式包括但不限於： 多次輸入，共享答案， 任何形式的協作以及阻礙其他個人參與。

- MXC極域有權複製參賽者的答案，MXC極域有權在任何社交媒體帳戶中發布獲獎者的用戶名和相關人物。

- 參賽者必須提交每週MXC極域官方的新聞更新中的“星期關鍵詞”。每週的關鍵詞將在MXC極域的新聞更新中公佈，參賽者必須注意該關鍵詞，並在繪圖時以正確的順序提交所有關鍵詞。

- 參賽者（星期關鍵詞）必須提交在 MXC極域基金會提供的Google文檔，官方文檔可以從 在Twitter推特（@MXCFoundation）上找到或通過發送電子郵件給hello@mxc.org收到。

- 優勝者將根據各種因素確定， 包括：

- 提交時間:提交的準確性


- 在整個大賽期間，將在2020年 抽獎五次:第一次抽獎日期：3月30日 （價值$ 1,000的比特幣）

- 抽獎開始時，參賽者必須提交自己的每週關鍵詞， 這些關鍵期可在MXC極域的新聞更新中找到。在比賽期間， 每週都會明確宣布這個關鍵詞
- 參賽者必須提交在獎勵期內 收集的所有關鍵詞
- 收集最多、正確率最高關鍵詞的參賽者， 並且在最快的時間內提交的，在那一輪中將被分配為“優勝者”。前20名提交者都將在獲獎期內獲得獎品。
- 總共有五個獎池， 每個獎池價值$ 1,000比特幣。獎項將根據總獎池的百分比分配給前20名參賽者， 每個優勝者的排名取決於提交的關鍵詞的準確性（包括提交關鍵詞的正確順序）以及在Google文檔中提交正確關鍵詞的時間： （$）值中的獎金只是價格的指標， 在加密貨幣中，價格值可能會根據獎金分配的時間而波動， MXC極域將盡最大努力確保獲勝者盡可能接近$美金的價值。但如果此價格變化最終反映出更少或更多的價值， 則不承擔任何責任。

## 優勝者

一等獎: 22% $220
二等獎: 15% $150
三等獎: 10% $100
第四名: 9% $90
第五名: 8% $80
第六名 7% $70
第七名 6% $60
第八名 5% $50
第九名 4% $40
第十名 3% $30
第十一名 2% $20
第十二名 1% $10
第十三名 1% $10
第十四名 1% $10
第十五名 1% $10
第十六名 1% $10
第十七名 1% $10
第十八名 1% $10
第十九名 1% $10
第二十名 1% $10

- 正式提交時間基於 MXC極域基金會通過Google文檔接收提交的時間。 MXC極域基金會對由於Google或提交者的技術約束方面的問題 而引起的技術事故或延遲提交不承擔 任何責任。
  
 
- 無需購買。大賽將於 2020年1月20日開始， 最終截止提交時間為：2020年11月30日晚上11:59（柏林，中歐時間）。在此時間之外的 任何參賽提交均不計算在內。

- 個人參賽者只能參加一次。
- 最終決定取決於 主辦方的決定。不會輸入任何通訊。
- 有關參賽或評判的任何信息均不會透露給 與大賽活動無關的任何第三方。
- 獎品不可轉讓、轉售或 兌換。沒有現金可兌換。
- 發起人保留根據可用性替換 任何獎品視情況而定的權利。
- 所有獲獎者將通過電子郵件或 其社交媒體賬號來通知聯繫
- 獲獎者必須在48小時內回復其獲獎通知， 否則將失去取得獎品的權利， 主辦方保留重新分配獎品的權利。
- 優勝者將在每輪結束後的48小時 後宣布
- 不接受來自代理、第三方、 有組織的團體或計算機自動生成的應用程序的作弊行為。不接受任何不完整或損壞的輸入。任何不符合參賽說明的 參賽作品將被拒絕。包含令人反感或不當內容的 所有作品將被刪除。
- 所有參賽者 將默認為已接受規則的約束條約。所有進入的指令形成的這些部分。條款及細則
- 在無法預料的情況下，發起人保留提供同等或更高價值的替代獎品的權利
- 參加此次比賽即表示您同意這些 條款及細則
- 如果出現超出其控制範圍的情況，主辦方保留隨時修改、 更正或終止此活動的權利。
- 主辦方的決定是最終決定， 對與大賽活動有關的所有事宜均具有約束力 。
- 發起人不承擔任何責任，並保留拒絕，截止日期之前損壞、不完整或未能到達的作品的權利。

- 這些規則受德國法律管轄， 並受德國（柏林）法院的專屬管轄。

主辦方和數據控制方：MXC極域基金會

## 決勝規則

如果發生意外事件，即兩個或更多參與者同時獲得相同數量的積分，則將考慮以下因素來打破平局：

1. 參賽者需關注MXC極域以下社交媒體：
- [Twitter推特](https://www.twitter.com/mxcfoundation)
- [Facebook臉書](https://www.twitter.com/mxcfoundation)
- [Instagram](https://www.twitter.com/mxcfoundation)
- [Reddit](https://www.twitter.com/mxcfoundation)
2. 參賽者參與 [MXC極域的官方Telegram](https://www.twitter.com/mxcfoundation)
3. 參賽者參與MXC極域超級節點質押</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域的更多成長與擴展]]></title><description><![CDATA[MXC極域正在不斷發展增長。宣布了MXC極域2020大獎活動的獲獎者，而技術團隊有一個新的團隊成員！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域的更多成長與擴展</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域的更多成長與擴展</guid><pubDate>Sun, 12 Jan 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC極域的更多成長與擴展

MXC極域正在不斷成長發展。宣布了MXC極域2020大獎活動的獲獎者，而技術團隊有一個新的團隊成員！一場大規模的比賽即將到來，MXC極域團隊將持續前進。

我們都回來啦，一起跨入2020年！新年的煙花、氣球和派對彩帶已經收拾好了，但是樂趣才剛剛開始。因此，事不宜遲，讓我們進入本週的MXC極域新聞更新！

先從我們去年的年終大獎活動聊起，據統計，我們有83位，是的83位！成功參與並獲得了MXC極域2020大獎，我們贈送了蘋果手機、充電寶、智能手錶和一些MXC極域的T恤等等。謝謝所有的參與者！我們將盡快分發獎品，並希望下周向您展示一些幸運獲獎者的照片！

因此，請記得給我們發送您的照片喲。

在科技新聞中，我們有一位MXC極域大家庭的新成員！我們團隊中來自新西蘭的第一個成員Stefan Bachmann 他以產品QA工程師的身份加入了我們的技術團隊，將幫助我們一起發展物聯網的未來！熱烈歡迎！

下週，我們將開始一場大規模的新比賽！除此之外，我們還將向您介紹MXC極域創始人本年度的首次旅行。我們將為您提供更多最熱門、最新鮮的MXC極域新聞。

這就是本週的新聞更新，我很期待下週能夠再跟你們聊一聊，在那之前， 加入我們的社區，問我們問題。因為只要我們在一起，我們就可以共同構建物聯網的未來。
🙌</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域2020大獎活動獲獎者及更多資訊 ]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域2020大獎活動獲獎者及更多資訊</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域2020大獎活動獲獎者及更多資訊</guid><pubDate>Sun, 05 Jan 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC極域2020大獎活動獲獎者及更多資訊

在2020年的首個新聞更新中，我們討論了團隊的新成員和有關MXC極域2020大獎活動的最新消息等。以下為原稿

新年快樂！ . . 歡迎觀看2020年第一個MXC極域新聞更新！

在這裡，我們為所有MXC極域支持者提供最新的資訊！所以請坐下來，吃些爆米花小零食，讓我們來看看MXC極域目前為止最新以及最棒的消息！

新年意味著新的開始。熱烈歡迎我們最新的MXC極域團隊成員Christian Gröschel， Christian剛剛加入了MXC極域全明星技術團隊，擔任我們的資深開發運營工程師！是的，今年MXC極域將不斷成長壯大！

說說更大更好的…祝賀我們MXC極域2020大獎活動的所有參與者。活動現已正式結束，Siwon正忙於處理統計。我們送出了一堆的iPhone 11、智能手錶和亞馬遜 Alexa智能音箱等等…是不是超級贊！想收穫下一個大獎嗎？請確保在推特@MXCFoundation關注並加入我們，以便您也可以參與其中！

在科技新聞中 . . MXC極域技術團隊在假期期間非常忙，將我們的M2M錢包與LPWAN服務器合併。這裡讓您先睹為快滿足您的期待！此外，超級節點將繼續更新推出新一輪部署。在接下來的一周中，我們將有更多關於MXC極域質押成功的新聞。

這就是2020年第一周的MXC極域新聞更新啦！我很期待下周可以再跟你們聊聊。感謝您繼續加入我們 . . 因為只有我們在一起，我們才能建造物聯網的未來。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[2019年，MXC極域協議在紐約和智慧城市]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/2019年，mxc極域協議在紐約和智慧城市</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant2019年，mxc極域協議在紐約和智慧城市</guid><pubDate>Mon, 23 Dec 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>MXC極域協議正在前往紐約，而MXC極域在2019年發布了有關智慧城市的博客。在本週的新聞更新中發現更多內容。

智慧城市的未來會是什麼樣？查看我們的博客文章：回顧2018的精彩瞬間，展望2019的陽光大道

MXC極域在紐約啦！獲取更多信息：mxc.news/2QQX9gf

*新聞更新原始腳本：*

早上好，歡迎觀看MXC極域新聞更新的聖誕節版本。

週三，我們宣布MXC極域協議將於2019年前往紐約。 MXC極域智慧城市標準與Citiesense合作將提高紐約市無線數據傳輸的可靠性和效率。

聖誕節是全家相聚的時光– 這意味著您將在家中度假，並且有時間想想“接下來我要做什麼？” 我們寫了一些有關物聯網和智慧城市的新博客來為解答您的問題。您可以在下面的描述中找到這些博客文章的鏈接。

對於MXC極域大使，我們也有個好消息！在過去的幾周中，我們一直在努力構建大使套件。使您不僅可以從MXC極域中獲得一些收穫，而且還可以擁有T恤和小禮物，您可以在參加的聚會和活動中領取。

這就是這週的MXC極域新聞更新啦! 期待下週能夠再和你們聊一聊。在那之前，享受美味的食物吧！並夢想著我們將如何共同打造物聯網的未來。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域在Factory Berlin和超級節點的更新！]]></title><description><![CDATA[MXC極域聯合創始人Aaron Wagener參觀了“Factory Berlin”，我們有超級節點的更新！還有聖誕節驚喜！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域在factory-berlin和超級節點的更新！</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域在factory-berlin和超級節點的更新！</guid><pubDate>Sun, 22 Dec 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC極域在Factory Berlin和超級節點的更新！

叮叮噹，叮叮噹，鈴兒響叮噹！節日的氣氛越來越濃～

在此，我們真誠地感謝您在這一年中對MXC極域的支持！也歡迎再次來到本週的MXC極域新聞更新， 還有另一個通證可以為您提供每週的視頻更新嗎？我想應該沒有吧？

好吧，讓我們開始！

本週， MXC極域聯合創始人Aaron Wagener拜訪了柏林創業中心“Factory Berlin”， 與參加者討論如何創立公司、物聯網、企業結構、以及如何使您的公司更成功！

現在，有一個大消息！與我們的物聯網硬件合作夥伴MatchX一起合作， 他們使我們能夠讓您先睹為快其驚天動地的 開創性的突破，這將超乎您所想像！這是LPWAN行業的LoRa網關… 新的網關將打破之前的所有記錄，發送比以往任何時候都更多的數據，更多的上行鏈路和下行鏈路！ ！

有人在說超級節點嗎？沒有？那為什麼我剛剛聽到超級節點這個詞呢？好吧，我很高興您提到它！

我們的超級節點也在打破紀錄… . . 您知道短短幾週以來我們的質押和超級節點取得了多大的成功？我們超讚的MXC極域社區已經投入了5％的MXC極域通證… . . 沒錯，在短短幾週內，所有MXC的5％已經被質押了！

到目前為止，我們僅推出了3個超級節點！想一起加入嗎？查看我們的超級節點鏈接，了解如何參與其中！

這就是本週的新聞更新啦。我很期待下周可以再跟你們聊聊。感謝您的加入，並記住：只有我們在一起，我們才能建造物聯網的未來。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域2020大獎活動開始啦！]]></title><description><![CDATA[進入2020年。參加MXC極域 2020 大獎活動，既有機會贏取亞馬遜（Amazon）禮品卡，Apple Airpod，iPhone 11 Pro等更多獎品等您來拿！獎品活動即將結束！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域2020大獎活動開始啦！</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域2020大獎活動開始啦！</guid><pubDate>Sun, 08 Dec 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC極域2020大獎活動開始啦！

**為了迎接新年的到來，我們將推出大量的賞金，其中包括空投，Apple Airpods和iPhone 11 Pro等獎品！ **

首先，您需要一個**推特（Twitter）帳戶**和一個**電報群（Telegram）賬戶**。因此，請先確保您擁有這些賬號，然後開始吧！

**步驟1：**[填寫此表格](https://kirill951784.typeform.com/to/neS2Oj)

**步驟2：**在[推特](https://www.twitter.com/mxcfoundation)上關注我們

**步驟3：**加入我們的[電報群](https://t.me/mxcfoundation)，然後打個招呼！

完成這三個步驟後，您將獲得**3張獎券**。
## 獎券系統說明

2020年1月1日晚上10點（CET）截止，您將有機會每天賺取**獎券**。獎券是您可以用來兌換各種禮物和贈品的代金券。每天都有許多活動可以賺取獎券，例如：

**電報群小測驗**：我們的電報群每天將有兩次小測驗。給出正確答案後，每個正確答案可獲得**1張獎券**。每個小測驗在下一個測驗之前一直有效。電報群小測驗每天將在**歐洲中部時間上午11點和歐洲中部時間晚上10點舉行**。

**推特小測驗**：我們的推特上每天將會有兩次小測驗。通過在推特上單“贊”並評論回答正確，每個正確答案可獲得1張獎券。每個小測驗在下一個測驗之前都有效。
推特小測驗每天將在歐洲中部時間下午1點和歐洲中部時間下午6點舉行。

**獎券的交易Reps**：每賺取**100 Reps**，您將自動獲得**1張獎券**。為了確保新社區成員的公平，**只有從12月9日到1月1日之間獲得的Reps才算在內。 **
Reps，或稱“聲望值”，給予對大家來說表現優秀的人。這可能會是幫助其他成員、回答問題或報告垃圾郵件和可疑行為。
要給出聲望值，只需在回複收件人的評論時簡單添加“ / rep”即可發放1個聲望值。您可以留言“ / rep 2”進行註釋，以發放2個聲望值。您每天最多可以發放10個聲望值。
[可以在這裡找到更多信息。 ](https://blog.mxc.org/zh-hans/%e4%bb%8b%e7%bb%8d%e5%a3%b0%e8%aa%89%e7%b3%bb%e7%bb %9f/)

**質押MXC極域通證以賺取獎券**：將MXC極域通證質押入超級節點是獲得通證增長最安全方法。 **每質押2000個MXC極域通證**，您將自動獲得**1張獎券**。
有關如何質押MXC極域通證的更多信息，請參見此處。

## 領獎

**100張獎券：MXC極域專屬紀念筆**

**200張獎券：USB卡**

**300張獎券：MXC極域專屬T卹**

**400張獎券：MXC極域專屬馬克杯**

**500張獎券：MXC極域紀念金幣（從1美元到1000美元的隨機空投）**

**600獎券：MXC極域連帽衛衣**

**700張獎券：亞馬遜禮品卡**

**800張獎券：充電寶**

**900張獎券：智能手錶**

**1000張獎券：足球球衣（您選擇的球隊）**

**1200張獎券：亞馬遜Echo Dot**

**1300張獎券：Apple Airpods**

**1400張獎券：iPhone 11 Pro**

您必須在歐洲中部時間1月1日晚上10點之前贏得盡可能多的獎券！

## 隨機活動

如果您最後沒有獲得足夠的門票，您仍然可以參加各種“隨機活動”以贏得**現金獎**。隨機事件是在推特上隨機宣布的，有些事件可能僅持續一個小時，而有些事件可能持續幾天。
因此，請確保在推特上關注我們！

**祝大家好運！ **

*如果懷疑有欺詐行為，MXC極域基金會保留取消參賽者資格的所有權利。欺詐行為包括但不限於：與多個帳戶進行互動以獲得不正當的優勢，偽造任何形式，並且對聲望值進行內部投票。由於獎品的供應有限，獎品將按照先完成，先接收的積分來分配。那些先達到所需獎券數量的人將有機會領取獎品。為了參加比賽，參加者必須完成所有必需的任務，並提供他/她的電子郵件地址，電話號碼和送貨地址。此信息應僅用於快遞運輸。如果參與者未能在3天內回答信息，則獎金將分配給列表中的其他人。通過獲得獎品，參與者同意參加有關贈品的所有促銷活動。出於任何原因，如果無法獲得獎品，則可以將獎品替換為價值相同或更低的其他獎品。獲獎者名單將在2020年1月10日中午（歐洲中部時間–柏林）宣布。如果參與者在宣布之時已經撤回或移除了他/她為獲得獎品而進行的任何活動，則該獎品可能會被取消並分配給獲獎者名單上的其他參與者。由於獎品的數量是有限的，所以達到獲得獎品所需的指定積分/券數並不能自動確保您將獲得相應的獎品。 MXC極域基金會是該活動的運營商，任何爭議將在德國柏林的法院進行。所有獎品不能兌換成現金或其現金價值的獎品，這些獎品將“按原樣”接受。由於MXC極域基金會是本次活動的唯一運營商，因此MXC極域基金會的所有決定均為最終決定。 MXC極域基金會可以隨時終止比賽，並有權以任何理由拒絕任何參賽。 *</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域超級節點上線了]]></title><description><![CDATA[MXC極域在巴塞羅那和柏林展出，而MXC極域超級節點則在世界各地正式上線！了解如何開始質押MXC極域通證！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域超級節點上線了</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域超級節點上線了</guid><pubDate>Sun, 24 Nov 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC極域超級節點上線了

過去一周，MXC極域團隊成員前往巴塞羅那代表MXC極域參加2019年全球智慧城市博覽會。 MXC極域還參加了柏林的數據驅動數字化轉型大會。同時，MXC極域超級節點在世界各地上線-在中國、韓國和德國！

您可以通過以下鏈接找到超級節點：

**中國**：[https://www.hunanhuaweikeji.com/](https://www.hunanhuaweikeji.com/)
**韓國**：[rosanetworks.com](rosanetworks.com)
**德國**：[supernode.matchx.io](supernode.matchx.io)


巴塞羅那，在上海的部署計劃、Jeff在數據驅動數字化轉型大會中發表演講、MXC極域的超級節點部署正在進行中。歡迎來到本週的MXC極域新聞更新！

聯合創始人Aaron Wagener和Siwon Kim前往了巴塞羅那，參加了在那裡舉行的全球智慧城市博覽會。在這期間，他們在我們的展位上與眾多感興趣的人士進行了交談。他們也參加了各種社交活動，並進行了許多激動人心的對話。我們將在本週晚些時候提供他們的最新消息。

與MXC極域MVP連接的硬件正在上海楊浦區部署！實際的集成和實施正在進行中！在以後的新聞更新中，我們將繼續向您提供關於此正在進行項目的消息。

Jeff在柏林的“數據驅動數字化轉型大會”中發表了講話，他分享了MXC極域如何促進數據的共同分享。借助MXC極域，無論是改善環境，還是使開發人員能夠使用更準確的數據來構建應用，每個人都可以根據實際場景來部署傳感器。每個人都有機會參與構建數據驅動的未來。

MXC極域超級節點正在全球範圍內部署發展！當前的超級節點包括Huawei Tech，Enlink和MatchX。您可以在下面的描述中找到這些超級節點的鏈接。我們的開發團隊正在採取積極地行動，並在進行著一系列激動人心的更新。

這就是本週的新聞更新啦。我很期待下週再跟你們聊聊。在那之前，變得積極吧、加入我們的社群、問我們問題 – 因為只有我們在一起，我們才能建造物聯網的未來。

[有興趣獲得更多信息嗎？加入我們的電報！ ](https://t.me/mxcfoundation)

[
關注我們的社交媒體。 ](https://www.twitter.com/mxcfoundation)</content:encoded></item><item><title><![CDATA[超級節點、巴塞羅那、和獎項]]></title><description><![CDATA[我們將在星期五宣布更多超級節點合作夥伴，MXC極域前往巴塞羅那參加2019年智慧城市博覽會世界大會！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/超級節點、巴塞羅那、和獎項</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant超級節點、巴塞羅那、和獎項</guid><pubDate>Sun, 10 Nov 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 超級節點、巴塞羅那和獎項

我們將在星期五發布更多超級節點的合作夥伴，MXC極域前往巴薩羅那參加2019年智慧城市博覽會世界大會，我們的創新成就獲獎了。


上週，CEO胡莘在杭州舉行了一次見面會，並與上海市長等政府官員進行了交談，而Siwon和Jeff則前往了布魯塞爾，看看MXC極域是否獲得了獎項。歡迎來到本週的新聞更新！

MXC極域首席執行官胡莘繼續在杭州進行亞洲之旅。他受到當地社群的熱烈歡迎！在此期間，他還會見了上海市長等政府官員。關於MXC極域在上海楊浦區的工作消息正在迅速傳播。

上週四，MXC極域爭分奪秒在布魯塞爾贏得大獎！在周四早上，他們前往布魯塞爾參加頒獎典禮。 MXC極域獲獎了嗎？沒錯！沒錯! MXC極域贏得了移民企業家獎。

我們將在本週五在中國和韓國宣布更多超級節點合作夥伴。對於MXC極域協議的全球推廣來說，這是個好消息！

下週，MXC極域聯合創始人Aaron Wagener和商務拓展經理Siwon Kim將出席2019年智慧城市博覽會世界大會，展示最新的LPWAN 人工智慧的感應器。如果您也在那裡，來加入我們吧!

這就是本週的新聞更新啦。我很期待下週再跟你們聊聊。在那之前，變得積極吧、加入我們的社群、問我們問題。因為只有我們在一起，我們才能建造物聯網的未來。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域亞洲路演的更新]]></title><description><![CDATA[我們從MXC首席執行官-胡莘的亞洲路演中獲得了一些最新更新，並討論了MXC亞洲路演的下一站。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域亞洲路演的更新</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域亞洲路演的更新</guid><pubDate>Sun, 03 Nov 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC極域亞洲路演的更新

我們從MXC首席執行官-胡莘的亞洲路演中獲得了一些最新更新。以下為新聞更新的原稿。

隨著市場的回暖，MXC極域大步前進邁向了全球範圍內區塊鏈的實施和落地。歡迎回到本週的新聞更新。

MXC極域首席執行官胡莘繼續了他的亞洲之旅，上週抵達新加坡。在此期間，他在Next Asia大會上發表了演講，引起了德國駐新加坡大使以及對使用MXC極域生態系統感興趣的新加坡政府官員的關注。在新加坡期間，胡莘還舉辦了一場MXC極域見面會來與我們的社群聯繫，並向他們深入介紹了MXC極域的下一步發展趨勢。

上週五，我們在辦公室為來自中國的區塊鏈代表團舉辦了一個活動，他們有興趣了解有關MXC極域的更多消息。本次活動的參與者包括加密資本、螞蟻節點聯盟和ZB.com的代表。

下週您將在杭州的MXC極域聚會中找到胡莘。請務必早點報名以確保在火爆的活動中拿到門票。

這就是本週的新聞更新啦。我很期待下週再跟你們聊聊。在那之前，變得積極吧、加入我們的社群、問我們問題。因為只有我們在一起，我們才能建造物聯網的未來。

還有更多疑問嗎? 歡迎加入我們的[電報社群](https://t.me/mxcfoundation)，並在[推特](https://t.me/mxcfoundation)上面追踪我們唷!</content:encoded></item><item><title><![CDATA[超級節點、全球路演、與精彩的AMA即將到來]]></title><description><![CDATA[我們剛剛宣布了兩個MXC極域超級節點，當然還有更多即將到來。 Aaron和Siwon在韓國，而胡莘即將開始他的亞洲之旅。他將訪問東京、上海、台北和杭州。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/超級節點，旅行，和下一個ama</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant超級節點，旅行，和下一個ama</guid><pubDate>Sun, 20 Oct 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 超級節點、全球路演、與精彩的AMA即將到來

我們剛剛宣布了兩個MXC極域超級節點，當然還有更多即將到來。 Aaron和Siwon在韓國，而MXC首席執行官胡莘即將開始他的亞洲之旅。他將拜訪東京、上海、台北和杭州。

MXC極域新加坡聚會：[https://www.eventbrite.com/e/blockchain-and-iot-with-mxc-tickets-75822911369](https://www.eventbrite.com/e/blockchain-and- iot-with-mxc-tickets-75822911369)
MXC極域台灣聚會： [https://www.eventbrite.com/e/mxc-taiwan-meetup-mxc-tickets-77131146335](https://www.eventbrite.com/e/mxc-taiwan-meetup- mxc-tickets-77131146335)</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域與CNBC，聯合國會談並在韓國開設辦事處]]></title><description><![CDATA[MXC極域與CNBC，聯合國會談並在韓國開設辦事處! CNBC採訪Siwon， 電報社群推薦功能， 法國巴黎，聯合國邀請MXC極域， 以及MXC極域在韓國將有巨大發展。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域與cnbc，聯合國會談並在韓國開設辦事處</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域與cnbc，聯合國會談並在韓國開設辦事處</guid><pubDate>Sun, 06 Oct 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC極域與CNBC，聯合國會談並在韓國開設辦事處

CNBC採訪Siwon， 電報社群推薦功能， 法國巴黎，聯合國邀請MXC極域， 以及MXC極域在韓國將有巨大發展。歡迎來到本週的新聞更新！

在訪問韓國期間，Siwon接受了CNBC的採訪！在採訪中，他介紹了在智慧城市中用於數據管理的MXC極域無線解決方案。

我們的國際電報群具有新功能啦！您現在可以通過將其他人推薦給我們的電報群來獲得REP。向Siwon或Jeff詢問了解更多關於 如何直接在電報群中獲得引薦鏈接的信息吧！

今天，CEO胡莘將在巴黎加入EIT， 與有興趣參與MXC極域生態系統的法國大企業會面。在本週我們將提供更多相關信息。

聯合國有興趣了解有關區塊鏈的更多信息， 他們希望我們加入討論！聯合創始人Aaron Wagener和Siwon將前往韓國， 與ChainAction參加聯合國討論關於區塊鏈應用上的可持續​​發展大會。

此次活動之後，Aaron和Siwon將參加在首爾舉行的IoT博覽會。如果您打算參加該活動， 請發送電子郵件至**hello@mxc.org**以安排在活動期間與Aaron或Siwon會面。

MXC極域在韓國的發展擁有巨大潛力， 因此我們在韓國開設了一個常設辦事處。這表示MXC極域在韓國已經開始了官方落地 。如果您有興趣加入我們的韓國團隊，請告訴我們！

這就是本週的新聞更新啦。我很期待下週再跟你們聊聊。在那之前，變得積極吧、加入我們的社群、問我們問題。因為只有我們在一起，我們才能建造物聯網的未來。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域超級節點公告日期]]></title><description><![CDATA[胡莘作為創業大賽評委，Siwon在韓國，MXC極域將前往亞洲，您可以參加我們的首次數字聚會，我們很期待在巴塞羅那與您會面，我們將很快宣布MXC極域超級節點！歡迎來到本週的新聞更新！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域超級節點公告日期</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域超級節點公告日期</guid><pubDate>Mon, 30 Sep 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域超级节点公告日期

胡莘作为创业大赛评委，Siwon在韩国，MXC极域将前往亚洲，您可以参加我们的首次数字聚会，我们很期待在巴塞罗那与您会面，我们将很快宣布MXC极域超级节点！ 欢迎来到本周的新闻更新！

MXC极域CEO胡莘参加了一个名为“落地中国”的创业大赛，并作为评委。 有很多参赛者在争取接触中国新投资者的机会。 胡莘很高兴能与其他评委一起选出三个有前途的项目来落地浙江丽水。

Siwon在韩国！ 上周四，Siwon在韩国会见了区块链网红 Digital Lawrence和Crypto Tytan，并邀请他们一起参与更多MXC极域的落地应用。 上周五，Siwon参与了Blockfesta，该活动专门讨论政府项目中的区块链落地应用。 他在那里进行了许多非常有趣的对话。 同样在周五，Siwon与首尔的MXC极域社区见面了。Siwon向他们提供我们项目的最新消息，并简要介绍了MXC极域的下一步发展。

十月下旬，MXC极域将开始在亚洲的“巡回演出”！ 我们计划在新加坡、东京、台北和杭州举行活动。 您可以在下面的说明中找到完整行程以及如何注册参与此活动。

MXC极域将在11月的巴塞罗那全球智慧城市博览会上展出！ 您将有机会与我们一对一见面，讨论智慧城市的去中心化无线网络。 使用以下说明中的链接预定您的位置， 人数有限哦！

如果您无法参加我们的活动，请随时加入10月22日的数字聚会吧。 在网络研讨会期间，我们将分享更多关于MXC极域的详细信息，我们目前的工作以及下一步的计划。 这也是您向我们提出有关MXC极域和我们对物联网未来前景等问题的绝佳机会。 您可以在下面的描述中找到注册链接。

我们将于10月15日宣布首批MXC极域超级节点！ 申请将于10月10日截止。

这就是本周的新闻更新啦。 我很期待下周再跟你们聊聊。 在那之前，变得积极吧、加入我们的社群、问我们问题。因为只有我们在一起，我们才能建造物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域全球路演和數字聚會]]></title><description><![CDATA[MXC極域即將來到您附近的城市！我們的全球路演和數字聚會是您結識MXC極域團隊的最佳機會。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域全球路演和數字聚會</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域全球路演和數字聚會</guid><pubDate>Sun, 22 Sep 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded># mxc極域全球路演和數字聚會

為首爾、東京、台北、新加坡、杭州、柏林和巴塞羅那做準備吧！如果您無法參與其中任何一項，那就加入我們十月的數字活動吧！歡迎來到本週的新聞更新！

MXC1正在前往韓國的途中！本週五，Siwon將參加首爾的Blockfesta。在接下來的周一，他將參加KBW活動。而在10月1日，Siwon將前往在首爾的智慧城市峰會！

CEO胡莘將於10月底回到亞洲，並在東京、台北、新加坡和杭州舉辦MXC極域活動。我們很快就會在MXC極域博客中發布他的完整行程。

MXC極域將參與巴塞羅那的全球智慧城市博覽會！我們將與柏林合作夥伴一起共享MXC極域解決方案，來為智能城市提供去中心化又環保的無線網絡。您可以於11月19日至21日在那裡與我們見面。

如果您無法參加任何這些活動，那麼請加入我們十月MXC極域首次舉辦的數字活動吧！在活動期間，您將了解有關MXC極域的最新信息、我們已完成的工作以及我們未來的計劃。有關此活動的詳細信息將在下週的新聞更新中提供。

這就是本週的新聞更新啦。我很期待下週再跟你們聊聊。在那之前，變得積極吧、加入我們的社群、問我們問題。因為只有我們在一起，我們才能建造物聯網的未來。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域在韓國：完整行程]]></title><description><![CDATA[MXC極域即將來到韓國！ Siwon Kim下週將訪問韓國，參加各種活動，舉行會議並會見一些社群成員。通過電報來加入吧！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域在韓國：完整行程</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域在韓國：完整行程</guid><pubDate>Sun, 22 Sep 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded># MXC極域在韓國：完整行程

MXC極域即將來到韓國！ MXC極域業務發展經理Siwon Kim下週將訪問韓國，參加各種活動，舉行會議並會見一些社群成員。本著透明公開的原則，以下將是他的完整行程表：
在空餘時間，您可以通過電報安排與Siwon的會議！

## 時間表&amp;議程

**2019年9月24日**

13:45 | 從柏林飛往美因河畔法蘭克福的航班
14:55 | 抵達美因河畔法蘭克福
18:30 | 從美因河畔法蘭克福飛往首爾仁川的航班

**2019年9月25日**

11:30 | 抵達首爾仁川國際機場
12:30 | 行政任務
16:30 | 行政任務
19:00 | 探親

**2019年9月26日**

8:00 | 私人會議（不開放）
12:00 | 私人會議結束
14:00 | 在酒店登記入住
15:00 | 私人會議（不開放）
17:00 | 私人會議結束
17:30 | MXC極域社群一對一會議-第一輪（已佔用）
18:30 | MXC極域社群一對一會議-第二輪（免費）
19:30 | 私人會議（不開放）

**2019年9月27日**

8:00 – 20:00 | 韓國國民大會堂的Blockfesta

【Blockfesta是由韓國政府主辦的有關區塊鏈技術的會議，市長和國會議員都參加了該會議。 Siwon將參加研討會，見面會並與政府官員舉行私人會議。 】

20:00 – 24:00 | 與MXC極域韓國社群共享晚餐

**2019年9月28日**

9:00 – 13:00 | 參加與行業影響者的現場聚會
14:00 | 午餐聚會
16:00 | 媒體採訪

**2019年9月29日**

12:00 | 午餐聚會
19:00 | 韓國區塊鏈週預聯網活動

**2019年9月30日**

10:00 – 19:00 | 韓國區塊鏈週
19:00 – 24:00 | 聯誼社交活動

【韓國區塊鏈周是由D.Fine主持的為期3天的區塊鏈活動。今年的韓國區塊鏈週將有Vitalik Buterin、Gavin Wood、Michael Novogratz和Brittany Kaiser等人參加。 】

**2019年10月1日**

9:00 – 14:00 | 首爾智慧城市峰會
15:00 – 19:00 | 韓國區塊鏈週
19:00 – 24:00 | 聯誼社交活動

【首爾智慧城市峰會是每年一次的智慧城市會議，由首爾市主辦。峰會邀請了來自世界各個城市的政府成員來提出他們的挑戰和解決方案。 】

**2019年10月2日**

12:00 | 從首爾仁川國際機場飛往美因河畔法蘭克福的航班

**2019年10月3日**

18:00 | 從美因河畔法蘭克福飛往柏林的航班
19:30 | 到達柏林

*請注意，所有時間均為當地時間*

**請早日安排與Siwon的會面**

您想談談合作，還是只是聊聊MXC極域？安排與Siwon的會面吧！

您可以通過[MXC極域電報群](https://t.me/mxcfoundation)與Siwon討論更多詳細信息。

或者，您可以直接在[電報](https://t.me/ifyouseeone)上與他聯繫。

你有電報Telegram嗎？給我們發送電子郵件到：hello@mxc.org！</content:encoded></item><item><title><![CDATA[布魯塞爾，阿姆斯特丹，首爾和巴塞羅那的MXC極域社群]]></title><description><![CDATA[胡莘從布魯塞爾的EIT數字博覽會回來了。 MXC極域舉辦了年度阿姆斯特丹見面會，您可以在首爾和巴塞羅那與MXC極域相遇。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/布魯塞爾，阿姆斯特丹，首爾和巴塞羅那的mxc極域社群</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant布魯塞爾，阿姆斯特丹，首爾和巴塞羅那的mxc極域社群</guid><pubDate>Sun, 15 Sep 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 布魯塞爾、阿姆斯特丹、首爾和巴塞羅那的MXC極域社群

MXC極域團隊正忙於拓展！胡莘從布魯塞爾的EIT數字博覽會回來了。 MXC極域舉辦了年度阿姆斯特丹見面會，您可以在首爾和巴塞羅那與MXC極域相遇。
這是MXC新聞更新的原始腳本。

MXC極域在布魯塞爾，柏林和阿姆斯特丹。我們下一步又要去哪裡呢？您會在本週的新聞更新中找到答案！

## MXC極域的首席執行官-胡莘就智慧城市發言

上週二，首席執行官胡莘在布魯塞爾，與歐盟就智慧城市的數字創新進行了交談。其中一個主題是關於智慧城市的監管。胡莘很快提出並指出監管是為混亂的市場帶來秩序的關鍵。
## Jeff在流動性和物流方面的區塊鏈上宣傳

同樣在周二，Jeff與柏林商業和技術合作夥伴, 以及柏林勃蘭登堡數字商業協會SIBB，討論區塊鏈在流動性和物流方面的轉型。在活動期間，Jeff介紹了去中心化無線的MXC極域解決方案，以此擺脫智慧城市和工業連接的高成本網絡。這受到廣泛的關注和歡迎，並引發了許多有前景的對話，甚至包含將MXC極域的LPWAN基站發射到太空。

## MXC極域出席巴塞羅那全球智慧城市博覽會

繼周二的活動之後，Jeff在上週三拜訪了柏林合作夥伴辦公室，討論了MXC極域將參與巴塞羅那全球智慧城市博覽會的情況。 Jeff和Aaron將於11月19日至21日參與此博覽會，展示MXC極域作為智慧城市無線連接的基礎設施技術。如果您想在那裡與他們見面，請發送電子郵件至hello@mxc.org

## 在阿姆斯特丹又一次成功的聚會

上週五，MXC極域社群團隊抵達阿姆斯特丹，為那裡熱鬧的社群舉辦第二次年度聚會。這是一次廣泛成功的活動，將社群中的前輩和新人聚集在一起。討論我們在過去一年中取得的成就，並了解MXC極域接下來的計劃。

## 在韓國即將舉行的活動

MXC極域將前往韓國！ MXC-1（Siwon）將於10月1日在首爾智慧城市博覽會期間，與韓國政府一起討論在智慧城市中建立可靠無線網絡的必要性。在活動開始之前，他還將於9月27日參加Blockfesta 並於9月28日舉辦聚會。 Siwon在韓國區塊鏈週期間會從9月29日至10月2日，參加各類相關的活動。

這就是本週的新聞更新啦。我很期待下週再跟你們聊聊。在那之前，變得積極吧、加入我們的社群、問我們問題。因為只有我們在一起，我們才能建造物聯網的未來</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Bithumb和Epic活動：介紹阿姆斯特丹聚會]]></title><description><![CDATA[九月，我們將舉辦 第二屆年度阿姆斯特丹聚會！我們將前往阿姆斯特丹與我們熱鬧的社群會面！一起來吧！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/bithumb和epic活動：介紹阿姆斯特丹與會</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantbithumb和epic活動：介紹阿姆斯特丹與會</guid><pubDate>Wed, 11 Sep 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## Bithumb和Epic活動：介紹阿姆斯特丹聚會

Bithumb，MVP，Rockstar新開發人員， 我們將舉辦 [第二屆年度阿姆斯特丹聚會。 ](https://www.eventbrite.com/e/mxc-meetup-amsterdam-tickets-66868065183)歡迎來到本週的新聞更新。

上週三，我們很榮幸地宣佈在韓國Bithumb的交易平台上推出韓元MXC極域交易對。他們對MXC極域在韓國的智慧城市落地應用前景的認可，對整個MXC極域團隊來說都是鼓舞人心的，並且真正證明了MXC極域落地到韓國了。我們將會繼續努力，給大家帶來更好的產品。

我們有一個新的開發人員啦！曾在Parity的Polkadot工作的Luke Schoen加入了MXC極域團隊。請觀看短片了解他的經歷，以及他為什麼決定加入MXC極域。

九月，我們將舉辦 [第二屆年度阿姆斯特丹聚會！ ](https://www.eventbrite.com/e/mxc-meetup-amsterdam-tickets-66868065183) 我們將前往阿姆斯特丹與我們熱鬧的社群會面。當然 MXC極域大使Geert-Jan將與我們在一起。門票有限。所以如果您住在阿姆斯特丹附近，或計劃在9月13日到達那裡。請前往Eventbrite頁面預訂門票。

這就是本週的新聞更新啦。我很期待下週再跟你們聊聊。在那之前，變得積極吧、加入我們的社群、問我們問題 — 因為只有在一起，我們才能建造物聯網的未來。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[有收入的寵物和超級節點]]></title><description><![CDATA[MXC極域使寵物追踪感應器的電池能續航大約三個月！超級節點的申請開始啦!]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/有收入的寵物和超級節點</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant有收入的寵物和超級節點</guid><pubDate>Sun, 08 Sep 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 有收入的寵物和超級節點

上週，我們宣布與上海創業公司Meerkat的新合作關係，[讓寵物們能蒐集數據並產生被動收入，還研發一款寵物追踪器能有長達三個月的電池續航力。 ](https://blog.mxc.org/zh-hans/%e8%bf%99%e6%9d%a1%e7%8b%97%e7%9a%84%e6%94%b6%e5%85 %a5%e6%af%94%e4%bd%a0%e6%9b%b4%e5%a4%9a%e5%90%97%ef%bc%9f/)

本週的新聞更新包含更多細節，還有[超級節點的申請流程](https://www.mxc.org/l/supernode-apply)。以下為MXC極域本週的新聞更新原稿。

加州、MXC極域的最新合作夥伴、以及帶來收益的物聯網寵物。歡迎來到本週的新聞更新！
上週，MXC極域CEO-胡莘在加州舉辦的EIT工業4.0交流會上發表演講。期間，他還會見了加州的MXC極域社群成員和愛好者。

MXC極域與上海創業公司Meerkat合作，來利用區塊鏈改進寵物追踪設備。沒錯，MXC極域的區塊鏈協議可以使寵物追踪感應器的電池續航大約三個月！
如果您熟悉這類型的設備，目前大部分的電池通常只能維持2到4天。您可以在MXC極域部落格中找到更詳細的資訊哦。
透過項圈上的寵物感應器，我們還能夠為寵物主人提供將其寵物感應器成為MXC極域跨鏈數據市場數據源的機會。你的寵物有一天可能會幫助改善下一個寵物食物的研發、看獸醫、或者牠喜歡的可愛裝備。

我們仍在開放接受超級節點的申請。如果您想成為MXC極域的超級節點，請點選說明中的連結來申請。當然，所有申請表格必須在投票開始前收到。

這就是本週的新聞更新啦。我很期待下週再跟你們聊聊。在那之前，變得積極吧、加入我們的社群、問我們問題。因為只有我們在一起，我們才能建造物聯網的未來。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域將寵物追踪器的電池續航時間延長至一個月]]></title><description><![CDATA[MXC極域正在與上海新創公司Meerkat合作，來改善用於追踪寵物位置設備的電池壽命。透過利用MXC極域協議，電池壽命可以更長久。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域將寵物追蹤器的電池續航時間</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域將寵物追蹤器的電池續航時間</guid><pubDate>Wed, 04 Sep 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC極域將寵物追踪器的電池續航時間延長至一個月

## MXC極域與Meerkat合作來開發有很長電池壽命的寵物追踪傳感器。

MXC極域正在與上海新創公司Meerkat合作，來改善用於追踪寵物位置設備的電池壽命。透過利用MXC極域的區塊鏈協議，Meerkat能夠將傳感器的電池壽命從4天增加到1個月。

有些寵物的GPS追踪解決方案，通常是用3G或LTE網絡來將寵物的位置傳送給主人。雖然這些能提供廣泛的服務，但是它們消耗很多的能量，還有連接項圈的電池壽命只有兩到四天。雖然這個解決方案可以讓您高枕無憂，但它依賴主人來定期幫連接的項圈充電，或者在某些情況下能每隔幾天更換一次電池。 Meerkat與MXC極域的合作將使他們能夠將電池壽命延長至一個月，同時為他們的服務提供可靠的無線網絡。

MXC極域基金會聯合創始人Aaron Wagener說：“MXC極域將低功耗無線技術帶到了最前沿，” “MXC極域採用以前僅限於個人或單一公司的網絡，並使大規模公有網狀網絡成為低功率傳感器的理想選擇。寵物追踪只是MXC極域能夠提供幫助的眾多實際應用之一。”

MXC極域將LoRaWAN（一種低功耗廣域網）轉變為移動傳感器的可行解決方案。這是透過創建一個LoRAWAN網關擁有者可以連接他們的網關來實現的平台。

Wagener說：“在評估這樣的項目時，人們通常會問這兩個問題的其中之一：我為什麼要相信它？我能得到什麼好處？” “這是區塊鏈的力量。以MXC極域協議為核心，我們能夠創建一個可靠，又可以管理設備交易的公平自動化平台。我們也在激勵他們加入網絡，這就是MXC極域蓬勃發展的地方。”

MXC極域是一種實用的通證，設計來用在無線設備之間的自動付款。如果傳感器離開擁有者的網絡服務區域，它將搜索最近的MXC極域啟用的網絡，並使用MXC極域的智慧物聯競價算法來競標使用網絡的權益。一旦出價成交了，MXC極域將從傳感器的M2M錢包被轉移到連接的LoraWAN網關的錢包，因此數據將被傳輸。

對於Meerkat來說，這使得他們可以利用自己基礎設施之外的LoRaWAN網絡，也為他們的寵物追踪應用創造更大的服務區域。隨著越來越多的公司選擇加入該網絡，此服務領域將繼續增長。

了解更多[MXC極域和Meerkat如何協助寵物賺取被動收入。 ](https://blog.mxc.org/dog-earn-more-than-you/)</content:encoded></item><item><title><![CDATA[這條狗的收入比你更多嗎？]]></title><description><![CDATA[你可愛的小貓或快樂的小狗給你的生活帶來了很多的愛。但同時隨著樂趣、遊戲、親吻、打鬧，收到的賬單越來越多。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/這條狗的收入比你更多嗎？</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant這條狗的收入比你更多嗎？</guid><pubDate>Wed, 04 Sep 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 這條狗的收入比你更多嗎？

長大後，我有兩隻狗（普林斯頓和襪子）和一隻名叫鬆餅的貓。我沒考慮到在食物、獸醫預約或玩具的花費成本。我喜歡和它在一起的開心時光和冒險旅程。事實上，根據Anthrozoos，一個專注於人與動物互動的季刊報告說：“有寵物的人對他們的生活比沒有寵物的人更滿意。” 這是一個很好的事實，但作為一個成年人，我對此的看法有點不同。

## 寵物的花費很高

你可愛的小貓或快樂的小狗給你的生活帶來了很多的愛。但同時隨著樂趣、遊戲、親吻、打鬧、以及旅行的限制、無情的緊急醫療費用和不那麼必要的寵物呵護收到的賬單越來越多。總而言之，寵物是非常可愛的生物，但可能這個方面的支出會佔據你收入的大部分。

![Artboard](https://cms.mxc.org/uploads/Artboard_584a4669ff.png)

[CNBC在2017年報導，](https://www.cnbc.com/2017/04/27/how-much-does-it-cost-to-own-a-dog-7-times-more-than -you-expect.html%20)飼養一隻貓的終身成本可以達到30,942美元，而你最喜歡的狗可能會花費大約42,545美元。雖然這些數字包括從貓咪垃圾到玩具、食物和美容所產生持續成本的所有支出，但它仍然是一筆相當龐大的成本。考慮像我一樣有多個寵物的家庭。根據這些數字，我的父母為我毛茸茸的童年夥伴拋出接近116,032美元。這需要大約兩年半總和的稅前平均工資並且沒有其他費用支出，才足夠來支付這些寵物的費用。並相信我，這些費用來自攀比心理或寵物醫療費用，如[Neuticles](https://www.cnbc.com/2017/04/27/how-much-does-it-cost-to-own-a -dog-7-times-more-than-you-expect.html%20)（一種矽膠植入物代替絕育犬的睾丸）

米勒先生（Gregg Miller）最近說：“有些人把狗扔進車裡，讓它變成了太監，因為他們不在乎。” “但是有一部分寵物主人會照顧，而這就是Neuticle的用武之地。而且它不僅僅用於犬科動物和貓科動物。 我們做過一頭大象的，我們也做過草原土撥鼠的。 我在阿肯色州的波卡洪特斯注意到一隻猴子，以及路易斯安那大學的一群老鼠。” [據【紐約時報】報導，](https://www.nytimes.com/2018/07/04/style/how-to-pamper-your-pet.html)Neuticles的發明者米勒表示， “每天選擇植入Neuticles的寵物主人都會讓他們的寵物保持尊嚴和自尊。”

顯然，你的小狗不再需要長出一對。你可以花錢植入它們。

## 如果您的寵物可以產生數據？

隨著每一年的過去，我們將繼續發現數據的真正價值。它就在我們的身邊。幫助我們確定人們生病的原因並幫助我們找到治療疾病的方法。數據有助於公民激勵政府減少空氣污染，任何人都可以輕鬆收集和轉售數據。它很容易，甚至你最喜歡的毛茸茸的“朋友”也可以參與其中。

動物喜歡旅行。它們走在你的公寓周圍，散步體驗不同的東西：空氣類型、天氣模式等等。我們已經有寵物追踪器了。你放在寵物項圈上的芯片，以確保你不會丟失它們。實際上，這些跟踪器可以做得更多。

## 利用數據成為不定期的收入

MXC極域正在與Meerkat合作，發明一個小型、便宜、低功耗的傳感器，其大小和顏色與正常的寵物名牌相當。該傳感器有可能跟踪您寵物的位置，同時收集有關其周圍環境的環境信息。如果您願意，您可以在MXC極域數據市場中列出此數據。

如果你像我一樣，你的第一個想法可能會考慮到隱私問題。這個傳感器收集什麼？它會收集有關我的信息嗎？絕對不。它收集的數據僅僅是您寵物的位置，以及有關您周圍環境的環境信息。然後，您可以選擇是否共享數據，特別是可以共享哪些數據。例如，如果您想確定沒人知道您的公寓有多髒，那麼您可以禁用灰塵報告。

市場上列出的數據可以供全球的科學家購買，既可以作為數據集，也可以作為傳感器的實時數據流（如果您願意許可的話）。這些信息可以改善寵物醫療保健，幫助政府減少空氣污染，它可以增加寵物的安全。老實說，這些數據的潛力是無限的。

## 你和你的寵物，拯救了世界

如果只是產生經濟效益還不夠的話，讓我們來看看經典的大數據示例。

在一個有四個盲人的房間裡有一頭大象。第一個摸到大象的鼻子並堅信他們找到了一條蛇。另一個摸到尾巴， 她說，“我們有一根繩子。” 第三個盲人跑到大象的一側。 “這不是繩子，不是蛇，而是牆！” 第四個抱住一條腿說，“我找到了一棵樹！” 直到他們所有人一起交流、結合數據，他們才能確定他們實際上是在一個有大象的房間裡。

我們有責任從盡可能多的數據點中收集數據。到目前為止，這很難做到，沒有人知道從哪裡開始。 MXC極域使每個人都可以輕鬆添加新的，獨特的數據源，以收集有關我們所居住的世界（大象）的更多數據。

隨著更多數據的收集，我們將更好地了解我們的世界，以及人類對其產生的各種影響。我個人希望世界能夠為世世代代居住。更多數據將有助於實現這一目標

## 你可以從今天開始

在開發和測試傳感器時，有很多不同的方式您還可以參與。加入我們的社群，與其他MXC極域的愛好者交流。與您的朋友，家人，同事甚至街上的陌生人分享項目。只有通過共同努力，我們才能有所作為，而這可以從你開始。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[超級節點如何產生利潤？]]></title><description><![CDATA[MXC極域超級節點 在MXC極域數據交易生態系統中發揮著至關重要的作用，負責確保“數據高速市場”保持完整、活躍、安全。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/超級節點如何產生利潤？</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant超級節點如何產生利潤？</guid><pubDate>Tue, 03 Sep 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 超級節點如何產生利潤？

[MXC極域超級節點](https://blog.mxc.org/mxc-supernodes/ )在MXC極域數據交易生態系統中發揮著至關重要的作用，負責確保“數據高速市場”保持完整、活躍、安全，並為stakers, 交易商和數據銷售商提供充滿活力的場所。

超級節點在MXC極域數據高速市場中扮演著重要角色。 MXC極域超級節點是一個使用MXC極域協議運行的平台，可以在類似的LPWAN物聯網中建立聯繫，從而將它們整合在一起使用MXC極域協議的平台。

 [報名成為MXC極域的超級節點](https://www.mxc.org/l/supernode-apply)

MXC極域超級節點確保以公平、透明和快速的方式執行和完成所有交易。由於在MXC極域協議上運行的物聯網數據的特性，許多超級節點通過參與MXC極域超級節點系統將具有明顯的優勢。 MXC極域使用“LPWAN”或低功耗廣域網運行，這意味著交易的處理將顯著優化減少計算和處理能力。相比需要大量的電力和運營成本的其他系統，這是一個主要的優點。

超級節點從物與物之間的數據傳輸中獲取交易費用。

每月方便地支付收益，然後鼓勵超級節點在其超級節點上引入更多活動：活動越高，收益越高。

整個超級節點數據收入的盈利細分如下：

- 10％返還利益相關者
- 10％通證銷毀
- 10％MXC極域捐獻給基金會
- 70%超級節點操作員


Staking參與者賺取的MXC極域數量取決於其在個人超級節點池中的質押金額。例如，整個質押池資金被劃分為基於個別Staking參與方投資金額的貢獻百分比。百分比是通過比較MXC極域超級節點收入金額與整個質押池投資組合獲得的百分比，這是作為MXC極域支付Staking參與者將獲得的共享利潤。

MXC極域超級節點在新的去中心化數據經濟中發揮著至關重要的作用。除了成為數據社區支持的關鍵方面和支柱外，超級節點還能夠從每次數據傳輸中獲得可觀的收入。對於為下一代數據高速市場提供動力的數據交易商、 stakers 和超級節點來說，這是一個勝利。

 [報名成為MXC極域的超級節點](https://www.mxc.org/l/supernode-apply)</content:encoded></item><item><title><![CDATA[三個步驟成為下一個MXC極域的超級節點]]></title><description><![CDATA[MXC極域超級節點能有很多的獲利。它們不僅每月可以獲利，還能獲得一些非常新潮的MXC極域額外收入。以下講解你要如何開始]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/三個步驟成為下一個mxc極域的超級節點</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant三個步驟成為下一個mxc極域的超級節點</guid><pubDate>Mon, 02 Sep 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 三個步驟成為下一個MXC極域的超級節點

成為MXC極域的超級節點有很多的好處。全部的超級節點能提升全球公認的無線標準，實現了LoRaWAN社區中主要要求的新功能。這意味著MXC極域超級節點提供了全球性、非加密相關的需求來啟用區塊鏈的功能。將staking機會、推薦獎勵、數據費、月收益和MXC極域Insights添加到組合中，並以MXC極域超級節點運營商的身份工作確實是一個誘人的機會。如何申請成為MXC極域超級節點：

## 超級節點的責任

在申請成為MXC極域超級節點之前，重要的是要了解其責任義務。眾所周知，能力越大責任越大，在這種情況下，成為MXC極域超級節點也沒有什麼不同。 MXC極域超級節點應承擔以下職責：

在申請成為MXC極域超級節點之前，重要的是要了解其責任義務。眾所周知，能力越大責任越大，在這種情況下，成為MXC極域超級節點也沒有什麼不同。 MXC極域超級節點應承擔以下職責：

• 您必須運行自己的平台，或在AWS或Google雲端控制台等類似的平台上控制管理。此外，您必須每月至少提供99.99％的正常運行時間。作為MXC極域超級節點，您會定時地對其進行審查。對於大多數超級節點的候選人而言，一個運行雙核有4GB RAM、20GB的儲存空間，並能每月發送1000GB 的服務器，應該足夠來處理透過LPWAN（低功耗廣域網）發送的數據包。
•承諾。 MXC極域超級節點取決於數以千計的不同數據提供者和購買者。結果，所有超級節點都將認真地對待這一承諾。因此，如果決定不再成為超級節點的運營者，需要至少提前三個月的通知。
•除了時間承諾外，MXC極域超級節點還必須投資至少600萬個MXC極域通證（六百萬個）的存款。這純粹是一筆保證金，將在承諾期結束時退還給超級節點。此保證金也將用於確保超級節點遵循MXC極域概述的職責。任何蓄意或疏忽的行為都可能會有經濟上的處罰。

除了上述職責外，超級節點還具有一些驚人的可能性來開始其創業業務。超級節點通過其超級節點上的活動獲得收入：

•10％的收入用於MXC極域-租賃費
•10％的收入用於銷毀
•銷毀後收入的10％歸Stakers
•70%歸於超級節點

我們一直在努力確保超級節點的努力與他們的回報相稱。因此，我們認為這對合適的申請人來說是一筆豐厚的報價。

## 填寫完畢線上表單

請瀏覽頁面至[https://www.mxc.org/l/supernode-apply](https://www.mxc.org/l/supernode-apply)並閱讀頁面上的資訊。運行一個超級節點有很多好處，但它也有很多責任，但是有很大的責任也能獲得豐厚的回報。每個報名成功的參與者都需要運行超級節點至少一年。如果超級節點選擇提前離開網絡系統，將會受到處罰。

[報名成為MXC極域的超級節點](https://www.mxc.org/l/supernode-apply)

值得注意的是，作為超級節點的季度回報在很大程度上，是依賴於超級節點處理的交易數量。我們將提供工具來幫助您成功推廣您的超級節點，但重要的是要注意自我推銷是成為成功的MXC極域超級節點的必要部分。

## 投票者會可慮什麼呢

MXC極域的持有者在公開投票中票選MXC極域的超級節點 。超級節點的核心職責是執行數據網絡的覆蓋任務、品牌認知和舉辦活動，以吸引用戶到他們各自的超級節點以吸引更多的數據傳輸。這些是投票者在選擇他們喜歡的超級節點時可能會考慮的一些項目。

## 可靠程度

在考慮可靠程度時，選民希望看到在系統下線的情況下會有存在故障轉移系統。這些並不難設置，這確保超級節點能可靠地支持其國家的LPWAN設備。

運營在AWS或Google Cloud Console等平台上的超級節點，每月提供至少99.99％的正常運行時間。這可能就足夠了。

## 執行網絡覆蓋任務
MXC極域的超級節點不需要大量處理能力或存儲空間，來為您所在的國家/地區提供可靠的服務。運行雙核的服務器，具有4GB的RAM、20 GB的存儲能夠每月發送1000GB，這應該是足夠的。

## 品牌意識和吸引用戶的能力
這是投票者真正能夠區分申請人的部分。設置和運行MXC極域的超級節點的軟件只是一個開始。你也需要能力來推廣自己的超級節點。為什麼人們應該要用你的超級節點呢？他們要怎麼得知你的超級節點的消息？對於那些有大量追踪者的人來說，這對您是一個有益的MXC極域超級節點。

當然，MXC極域和MXC極域Stakers將在全球推廣MXC極域解決方案。但是，每個超級節點運營商的最佳利益是在各個國家/地區定位，和推廣MXC極域以增加交易量，從而提高運營商和staker的回報。

## 讓投票開始吧
MXC極域的超級節點是在投票過程中被選出的。成功的申請人將被列出來，持有MXC極域的社區將投票選擇首選的超級節點。社區成員將把MXC極域存入他們最喜歡的超級節點來投票。如果該超級節點在投票過程中獲勝，那麼票數將被存入獲胜超級節點的Stakes中。

我們會及時通知您。您可以透過閱讀我們的[聯合創始人Aaron Wagener撰寫的超級節點文章，](https://blog.mxc.org/zh-hans/mxc%e6%9e%81%e5%9f%9f%e8 %b6%85%e7%ba%a7%e8%8a%82%e7%82%b9/)來了解有關MXC極域超級節點的更多消息。

[今天就來報名成為MXC極域的超級節點吧！ ](https://www.mxc.org/l/supernode-apply)</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域全球化 超級節點與首席執行官的採訪]]></title><description><![CDATA[MXC極域將到舊金山和阿姆斯特丹。您現在可以申請成為MXC極域的超級節點，我們今天有獨家首席執行官胡莘的專訪。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域全球化-超級節點與首席執行官的採訪</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域全球化-超級節點與首席執行官的採訪</guid><pubDate>Sun, 01 Sep 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC極域全球化 超級節點與首席執行官的採訪

MXC極域將到舊金山和阿姆斯特丹。您現在可以申請成為**MXC極域的超級節點**，我們今天有獨家首席執行官胡莘的專訪。以下為新聞更新原稿。

超級節點、與CEO胡莘相約美國加利福尼亞州、和MXC極域團隊相約荷蘭阿姆斯特丹， 以及MXC極域首席執行官的獨家採訪！歡迎來到本週的新聞更新！

## MXC極域超級節點應用程式啟用啦！

MXC極域超級節點申請人數正在不斷上升 因此我們建立了一個全新的登入頁面 供您申請成為MXC極域超級節點。這既解釋了運行超級節點的一些責任， 也解釋了像是季度回報等好處。查看一下頁面，如果您準備好要接受挑戰， [請申請成為下一個MXC極域超級節點。 ](https://www.mxc.org/l/supernode-apply)

## MXC極域在舊金山

本週三，首席執行官胡莘將在加州的工業4.0啟動展上發表演講。如果您在舊金山，但無法參加該活動，請告訴我們！我們會嘗試安排單獨的會議， 讓您與首席執行官胡莘有機會交流並了解MXC極域接下來的行動。

## MXC極域在阿姆斯特丹

下週MXC極域團隊將飛往阿姆斯特丹與我們充滿活力的社群會面。在活動期間，我們將討論MXC極域、區塊鏈以及物聯網領域的未來。不要錯過哦！我們將在和去年相同的場地舉辦活動， 現場會提供美味的食物和飲料。人數有限，[請您立即註冊以保留您的位置。 ](https://www.eventbrite.com/e/blockchain-iot-with-mxc-tickets-66868065183)

這就是本週的新聞更新啦。我很期待下週再跟你們聊聊。在那之前，變得積極吧、加入我們的社群、問我們問題。因為只有我們在一起，我們才能建造物聯網的未來。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域成功地舉辦了柏林區塊鏈週活動！]]></title><description><![CDATA[MXC極域成功地舉辦了柏林區塊鏈週活動！ MXC極域與IoTex 共同舉辦了區塊鍊和物聯網峰會,並了解區塊鏈如何在物聯網的發展中發揮關鍵作用, 一起來了解吧！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域成功地舉辦了柏林區塊鏈週活動！</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域成功地舉辦了柏林區塊鏈週活動！</guid><pubDate>Mon, 26 Aug 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>在 小組討論中 我們熱烈地討論了數據。 Michael Nye 堅持人們需要仔細研究他們的數據應該如何被使用。觀眾們對於個人數據通證化的概念感興趣。 MXC極域的聯合創始人Aaron Wagener質疑一個人的數據是否具有足夠的貨幣價值，可以逐一地購買。

“我們的個人數據作為【單一】商品幾乎沒有內在價值，因此我們作為個人的重點應該是控制您的數據、了解並允許特地的人有權利使用它，而不是通證化問題。” Aaron Wagener， [@aaron_wagener](https://twitter.com/aaron_wagener)

這引發了Etiënne vantKruys [@hettalentctc](https://twitter.com/hettalentctc) 討論關於我們從Google或Facebook等公司上獲得的利益，是否超過損失。他引導觀眾討論：有多少人真正想要完全控制他們的數據。

到了晚上討論結束時，小組成員和觀眾都很享受地吃了50個披薩並喝了73瓶啤酒。這是一個對MXC極域隔天的活動–很好的暖身。

![MG_1846](https://cms.mxc.org/uploads/MG_1846_f3befb1122.jpeg)

## 獨家的區塊鏈派對

我們在周四獨家地區塊鏈派對非常地成功！我們佔滿了105個位置，現場等待名單中還有很多人希望在我們結束前進入。

![MG_2025](https://cms.mxc.org/uploads/MG_2025_cec2255893.jpeg)

在晚上的派對中，我們欣賞了[MXC極域、Quarkchain和IOSG Venture的演講，](https://www.youtube.com/watch?v=GUHuXp6WSFU&amp;feature=youtu.be)然後熱烈地和DJ的活動節奏一起慶祝區塊鏈。 [點擊查看視頻。 ](https://www.youtube.com/watch?v=GUHuXp6WSFU&amp;feature=youtu.be)

![MG_2040](https://cms.mxc.org/uploads/MG_2040_3799aaefe9.jpeg)

MXC極域的下一步是什麼？我們計劃[在9月13日在阿姆斯特丹舉辦另一場活動。 ](https://www.eventbrite.com/e/mxc-meetup-amsterdam-tickets-66868065183) 如果您週五晚上在阿姆斯特丹有計劃，請到Weesper加入我們，享受一些美味的餐點和討論，一起創建物聯網的未來。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[下一站： 加州與阿姆斯特丹]]></title><description><![CDATA[我們的2019全球路演正在順利進行，下一站將舉辦在美國的加利福尼亞州！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/下一站：加州與阿姆斯特丹</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant下一站：加州與阿姆斯特丹</guid><pubDate>Sun, 25 Aug 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>**正如我們告訴在柏林區塊鏈週期間拜訪我們的新朋友和老朋友，我們正在為我們的旅行做準備！來加州與阿姆斯特丹和我們見面吧！ **


行業領導者們，大使們和柏林區塊鏈週曆史上最成功的活動。歡迎來到本週的MXC極域新聞更新！

## MXC極域和IoTeX舉辦區塊鏈與物聯網峰會

來自全球各地的行業領導者們一同參加了MXC極域柏林區塊鏈週活動！我們在上週三的活動上取得了巨大的成功。有來自五湖四海的觀眾、有趣的演講和非常精彩的圓桌討論。

## MXC極域舉辦獨特的區塊鏈派對

在結束上週三的熱身活動後，我們在周四晚上更加全力以赴。舉辦了柏林區塊鏈週曆史上最成功的活動—區塊鏈派對！本次活動有超過100名參與者並且還有76位在等待名單。我們在活動期間邀請幾個行業領先團隊進行了幾次簡短的演示，然後再全面啟動了派對， 慶祝區塊鏈的落地應用和全球創新。

## 來加州與阿姆斯特丹和我們見面吧

如果您錯過了我們在柏林的活動，別擔心！我們的2019全球路演正在順利進行，下一站將舉辦在美國的加利福尼亞州！ 9月初，MXC極域首席執行官胡莘將前往加州舊金山參加德國政府舉辦的智慧城市工業4.0訪問團。緊接著的9月13日，您有機會在荷蘭阿姆斯特丹與我們的團隊會面。以上兩個活動的詳細信息，請查看下面的描述哦。

[您可以再Eventbrite網頁中取得阿姆斯特丹見面會的門票。 ](https://www.eventbrite.com/e/mxc-meetup-amsterdam-tickets-66868065183)

這就是本週的新聞更新啦。我很期待下週再跟你們聊聊。在那之前，變得積極吧、加入我們的社群、問我們問題。因為只有我們在一起，我們才能建造物聯網的未來。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[火車，超級節點演示和區塊鏈派對！]]></title><description><![CDATA[我們發布了第二個MVP，用於統計管理公共場所的人流量。這個MVP將MXC極域協議帶到了火車站。測量通過車站的人數提供了關於是否應該繼續提供服務的重要信息，以及評估在該車站張貼廣告的價值。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/火車，超級節點演示和區塊鏈排隊</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant火車，超級節點演示和區塊鏈排隊</guid><pubDate>Sun, 18 Aug 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 火車，超級節點演示和區塊鏈派對！

火車，超級節點演示和區塊鏈派對！歡迎來到本週的新聞更新！

上週二，我們發布了第二個MVP，用於統計管理公共場所的人流量。這個MVP將MXC極域協議帶到了火車站。測量通過車站的人數提供了關於是否應該繼續提供服務的重要信息，以及評估在該車站張貼廣告的價值。

上週四，我們帶來了第一個MXC演示，您可以首次接入我們的[LPWAN傳感器和網關管理平台。 ](https://blog.mxc.org/zh-hans/%e8%bd%ae%e5%88%b0%e4%bd%a0%e4%ba%86-%e6%9d%a5%e6% 8e%a2%e7%b4%a2%e6%9c%80%e6%96%b0%e4%b8%8a%e7%ba%bf%e7%9a%84mxc%e6%9e%81%e5%9f% 9f%e7%9a%84m2m%e6%bc%94%e7%a4%ba%e5%b9%b3%e5%8f%b0%e5%90%a7/) 在本次演示中，您可以了解如何管理支持MXC極域協議的硬件，確定其出價策略，以及從M2M錢包中充值或取消MXC。您可以通過轉到下面說明中的鏈接來觀看演示。用戶名： build@mxc.org 密碼： thefutureismxc.

柏林區塊鏈週即將到來！本次區塊鏈派對門票的需求量非常大（我們實際上有一個等待名單），所以我們決定在前一天晚上舉辦第二場活動。我們的影響者和投資者也會一同參與。我們將贈送兩張本次派對的門票哦！是的，這是柏林區塊鏈週最獨特活動的最後兩張門票。您不會想錯過的，所以請在周三晚上加入我們的物聯網區塊鏈峰會。

這就是本週的新聞更新啦。我很期待下週再跟你們聊聊。在那之前，變得積極吧、加入我們的社群、問我們問題。因為只有我們在一起，我們才能建造物聯網的未來。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Bithumb國際站、超級節點、MXC極域忙著出差]]></title><description><![CDATA[MXC極域在Bithumb國際站上線了， 這是一個旨在更廣泛的連結世界的韓國數字資產交易平台。我們十分榮幸能夠加入這個項目，與此同時，這個機會使得MXC極域更方便的連結全球。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/bithumb國際站、超級節點、mxc極域忙著出差</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantbithumb國際站、超級節點、mxc極域忙著出差</guid><pubDate>Wed, 14 Aug 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## Bithumb國際站、超級節點、MXC極域忙著出差

Bithumb國際站、超級節點、出差、而我正在學中文。歡迎來到本週的新聞更新！

上週四，MXC極域在Bithumb國際站上線了， 這是一個旨在更廣泛的連結世界的韓國數字資產交易平台。
我們十分榮幸能夠加入這個項目，與此同時，這個機會使得MXC極域更方便的連結全球。

同樣是周四，我們發布了MXC極域超級節點的設計。
超級節點是用來管理MXC端對端支付的服務系統。
如果你對這個名詞還不熟悉，端對端支付系統模型，可以使物聯網設備間支付行為，於彈指之間完成。
我們即將啟動招募超級節點運營合作夥伴的活動，想知道相關信息，請閱讀聯合創始人Aaron Wagner的最新文章， 如果你感興趣，發送郵件至Hello@mxc.org。

CEO胡莘很快要開始一段重要旅程。期間他將在新加坡， 香港， 深圳， 上海和首爾舉行活動。
要了解活動細節和時間， 請關注新聞更新部落格blog.mxc.org。
訂閱我們的消息，確保你可以及時收到MXC的最新事件。

這就是本週的新聞更新啦。我很期待下週再跟你們聊聊。在那之前，變得積極吧、加入我們的社群、問我們問題 — 因為只有在一起，我們才能建造物聯網的未來。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[輪到你了~ 來探索最新上線的MXC極域的M2M演示平台吧]]></title><description><![CDATA[今天，我們向社區和落地應用的合作夥伴們，首次開放了MXC極域的M2M設備管理系統演示平台。通過此演示，您可以登錄系統，在設備管理平台和MXC極域的M2M錢包上查看並嘗試做一些操作。這個設備管理平台是專門為LPWAN硬件設施的用戶和運營商設計的。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/輪到你了-來探索最新上線的mxc極域的m2m演示平台吧</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant輪到你了-來探索最新上線的mxc極域的m2m演示平台吧</guid><pubDate>Wed, 14 Aug 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 輪到你了~ 來探索最新上線的MXC極域的M2M演示平台吧

今天，我們向社區和落地應用的合作夥伴們，首次開放了MXC極域的M2M設備管理系統演示平台。通過此演示，您可以登錄系統，在設備管理平台和MXC極域的M2M錢包上查看並嘗試做一些操作。這個設備管理平台是專門為LPWAN硬件設施的用戶和運營商設計的。

## 概要

MXC極域設備演示平台包括兩個對鏈上數據網絡至關重要的系統：機器對機器支付機制，以及用於管理每個LPWAN網關的LoRaWAN服務器。通過使用演示平台提供的登陸信息，參與者和社區成員可以登錄並探索， 從而了解到MXC極域解決方案的簡潔美。

MXC極域的LoRaWAN服務器提供了一個簡單的用戶界面，來管理其支持MXC的LPWAN設備。通過在網頁中註冊並啟用MXC的LPWAN網關，用戶可以管理設備，配置它與第三方傳感器的交互方式，並將能夠為每個網關分別設置智慧物聯競價要求。

用戶可以在平台上管理自己組織下的LPWAN傳感器，通過第三方服務可視化收集的數據，按不同應用數據（空氣質量，土壤濕度等）來組織它們，以便在這之後做出相應智慧物聯競價的策略，同時還將確保傳感器漫遊時都可以保持連接。從這個意義上講，MXC極域不僅提供了一種確保每個用戶都能夠輕鬆地管理和轉售所收集的數據的革命性的解決方案，而且還將提供**世界上第一個LoRaWAN全球傳感器漫遊解決方案。 **

MXC極域的M2M錢包使得用戶可以充值到他們的MXC M2M賬戶，並基於他們的選擇通過第三方LoRaWAN網關傳輸設備數據，或者購買來自第三方LoRaWAN傳感器的實時數據流。

通過搭建 LPWAN 網絡 ，用戶將能夠藉此賺取MXC並從他們的M2M賬戶提取收入。目前支付機制在Ropsten以太坊測試網上運行，每個公共用戶都可以通過於M2M錢包的交互來了解該支付機制。

## 教程：如何使用MXC極域的演示平台

登陸演示平台可以快速而簡單。訪問[https://lora.demo.cloud.mxc.org/](https://lora.demo.cloud.mxc.org/) 並輸入：

用戶名： build@mxc.org
密碼： thefutureismxc

**請注意：由於此登陸信息是公開的，因此另一個用戶很可能與你同時通過此登陸信息登陸並操作平台。如果你注意到這一點，請隨時切換到其他用戶。 **

登陸後，你可以選擇管理LPWAN裝置，或是使用MXC極域的M2M錢包。

## LoRaWAN服務器 + 物聯網 = 改變生活的大變革

在LPWAN設備管理界面，用戶可以創建多個組織。這為用戶提供了通過單一賬戶管理來自不同擁有者的設備的簡易方法。對於想要將設備管理外包給第三方的公司或者政府部門來說，這將是個理想的選擇。

![1](https://cms.mxc.org/uploads/1_03c5b41cf9.png)

在組織界面中，組織管理員可以添加服務器上已經存在的用戶至該組織下，通過向全局管理員提交申請，組織管理員可以為組織下的每個用戶指定權限。例如，如果有人需要查看特定傳感器收集的數據，可以向設備所在組織管理員報備，創建用戶並賦予相應權限。

組織用戶要修改其賬戶的訪問權限， 必須先通過組織管理員的批准。

一個組織可以註冊多個LPWAN網關。用戶可以獲得網關設備的位置信息和當前的設備狀態。

![2222](https://cms.mxc.org/uploads/2222_a01b1337a8.png)

每個組織可以創建多個“應用數據” ，每個“應用數據”可以理解為一組收集特定數據信息的傳感器的管理界面。例如，在”應用數據”界面上可以創建多個分組用來劃分傳感器來分別管理農場上植物的澆水和施肥。大大減少了設備管理者不必要的麻煩。

![3](https://cms.mxc.org/uploads/3_7c8f8c1a57.png)

## MXC極域的M2M支付機制

此演示僅限於M2M錢包，用於管理設備間支付的MXC幣。

這裡用戶可以輕鬆的向他們的M2M錢包充值。

![4](https://cms.mxc.org/uploads/4_66a0a2e4ec.png)

從M2M錢包中提取MXC幣到用戶的AXS錢包。
![5](https://cms.mxc.org/uploads/5_92fc8c2a57.png)

查看通過M2M錢包使用MXC幣的歷史紀錄。
![6](https://cms.mxc.org/uploads/6_b2794a9fe3.png)

## 問題與反饋

上MXC極域的Discord服務器上查看相關問題和反饋。你可以在這裡註冊：[https://mxc.news/mxcdiscord](https://mxc.news/mxcdiscord)</content:encoded></item><item><title><![CDATA[使用MXC極域協議轉變公共交通]]></title><description><![CDATA[我們正在發布MVP #2 – 用於測量人流量來改變公共交通。這就是MXC極域協議在柏林從這裡開始改變日常通勤的方式。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/使用mxc極域協議轉變公共交通</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant使用mxc極域協議轉變公共交通</guid><pubDate>Sun, 11 Aug 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 使用MXC極域協議轉變公共交通

我們正在發布MVP #2 – 用於測量人流量來改變公共交通。這就是MXC極域協議在柏林從這裡開始改變日常通勤的方式。

 [點擊](https://www.youtube.com/watch?v=SVZMeQgtarc&amp;%20)這裡查看我們的MVP #1。

**關注我們：**

[Facebook臉書](https://www.facebook.com/mxcfoundation%20)
[Twitter推特](https://www.twitter.com/mxcfoundation%20)
[Telegram電報群](https://t.me/mxcfoundation%20)
[Instagram](https://www.instagram.com/mxcfoundation%20)
[網站](https://www.mxc.org)</content:encoded></item><item><title><![CDATA[著名的區塊鏈開發者加入MXC極域]]></title><description><![CDATA[MXC極域基金會最近聘請了Luke Schoen，他是一個著名的區塊鏈開發員，之前在Parity的Polkadot做核心開發。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/著名的區塊鏈開發者加入mxc極域</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant著名的區塊鏈開發者加入mxc極域</guid><pubDate>Tue, 06 Aug 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 著名的區塊鏈開發者加入MXC極域

**MXC極域基金會最近聘請了Luke Schoen，他是一個著名的區塊鏈開發員，之前在Parity的Polkadot做核心開發。 **

MXC極域的最新員工於2014年8月與Stephan Tual一起審閱了以太坊白皮書。他的經驗讓他在不同的區塊鏈領域游刃有餘，包括DEXs，他最近在Parity的經驗證明了他的能力可以推動MXC極域在未來項目中有更大的發展。 Luke Schoen在區塊鏈項目方面擁有很多年的經驗，現在他正專注於一個有可能改變世界的項目–MXC極域。

MXC極域資深區塊鏈開發人員Luke Schoen說：“現在我已經完成了基礎工作，我想要給整個行業帶來真正的影響，” “MXC極域正在給人們帶來力量，讓物聯網區塊鏈落到實處，並且給區塊鏈帶來真正的機會。”

Schoen從小就對技術就感興趣，從他父親使用CAD軟體開始。他的技術之旅是從身為視頻遊戲的3D設計師開始的。在此後，他繼續學習各種編程語言，然後開始使用區塊鏈並作為以太坊DApp開發人員。

Schoen將會開始他在MXC極域的工作，通過支持AXS錢包和M2M錢包，並為全球智慧城市部署做好準備。在研發這部分同時，他希望將更多的開發人員帶入MXC極域社區，激發他們，並為MXC極域的MXC極域協議開源開發做出貢獻。

Schoen說：“MXC極域已經獲取了許多令人印象深刻的里程碑，” “現在是一個很好的機會來擴大MXC極域開源協議中開發人員的數量。我們的想法是建立不同的渠道來讓他們參與。”

MXC極域基金會是一個專門建立智慧城市區塊鏈的基金會，其總部位於柏林。其使命是利用LPWAN和區塊鏈的技術來激發快速、高效、去中心化的數據交換。 MXC極域目前正在紐約、韓國和上海開展智慧城市的數據項目。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[物聯網通證，MXC極域，登陸上韓國最大的交易所啦！]]></title><description><![CDATA[我們很高興地宣布全球物聯網現象，MXC極域，登陸上Bithumb啦！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/物聯網通證，mxc極域，登陸上韓國最大的交易所啦</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant物聯網通證，mxc極域，登陸上韓國最大的交易所啦</guid><pubDate>Tue, 06 Aug 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 物聯網通證，MXC極域，登陸上韓國最大的交易所啦！

我們很高興地宣布全球物聯網現象，MXC極域，登陸上Bithumb啦！在[Bithumb Global成功發布](https://blog.mxc.org/zh-hans/bithumb-%e5%88%97%e5%85%a5%e5%85%a8%e7%90%83%e7 %9a%84%e7%89%a9%e8%81%94%e7%bd%91%e9%80%9a%e8%af%81-mxc%e6%9e%81%e5%9f%9f%e3 %80%82/)之後，Bithumb迫不及待地想要登陸MXC極域通證，在數字資產交換中推動全球數據和區塊鏈的實施。

MXC極域基金會的聯合創始人和COO，[Aaron Wagener](https://www.linkedin.com/in/aaron-wagener-0424821/) 說：“我們對Bithumb決定採用MXC極域的速度，以及國際市場對MXC極域： 一個提供了真正區塊鏈整合的通證，有強烈的熱情感到高興和謙虛，” “我們很高興MXC極域在韓國市場中獲得了這樣的支持。這表明了MXC極域是一個不可阻擋的行動，並且將改變區塊鍊和數據的世界。”

在2014年開放世界貿易系統後，[Bithumb](https://www.bithumb.com) 迅速成長為韓國最受歡迎的數位資產交易所；每日交易量超過7.02億美元。在他們的歷史中，Bithumb透過在韓國各地開設了四個實體客服辦公室，來展示對客服的強烈關注。

MXC極域基金會的聯合創始人兼CEO [胡莘](https://www.linkedin.com/in/sheenhu/) 說：“Bithumbc韓國站在平台上開啟MXC極域通證交易。” “當像Bithumb這樣知名的公司，在他們的平台上以如此熱情的方式登陸MXC極域時，這確實表明了訊息傳達到外了。MXC極域將繼續存在，我們正在改變連結的世界和M2M支付。”

MXC極域基金會的通證 “MXC極域” 是一個有效用的通證，旨在用於物聯網設備之間的自動付款。隨著MXC極域智慧城市標準的採用，MXC極域協議會繼續在全球推廣，社區將受益於更可靠的無線連接，同時公司和政府透過降低智慧城市技術的部署和運營成本而受益。

MXC極域立即可在Bithumb上交易。有關MXC極域以及如何參與MXC極域行動的更多資訊，請加入 [MXC極域telegram](https://t.me/mxcfoundation) 或拜訪[MXC極域的網站。 ](https://www.mxc.org)

MXC極域基金會是一個專門建立區塊鏈的基金會，其總部位於柏林。其使命是利用LPWAN和區塊鏈的技術來激發快速、高效、去中心化的數據交換。 MXC極域目前正在紐約、韓國、和上海開展智慧城市的數據項目。

**想要獲得更多資訊以及需要詢問請洽談：**
 Jeffrey Stahlnecker – 發展經理
辦公室: +49 (0)3040364399 | pr@mxc.org</content:encoded></item><item><title><![CDATA[我們將於2019年再次舉行年度的阿姆斯特丹聚會！]]></title><description><![CDATA[我們將於2019年再次舉行年度的阿姆斯特丹聚會！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/我們將於2019年再次舉辦年度的阿姆斯特丹聚會！</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant我們將於2019年再次舉辦年度的阿姆斯特丹聚會！</guid><pubDate>Tue, 06 Aug 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 我們將於2019年再次舉行年度的阿姆斯特丹聚會！

**關於本活動**

今年的MXC極域聚會將會是最大的聚會喔：和創始人、團隊、MXC極域大使們來會面，並了解MXC極域通證如何在世界上推動全球數據和區塊鏈的落地應用。

MXC極域聚會上的所有嘉賓均可享用美味的食物和免費飲品，我們也提供免費晚餐。快來慶祝MXC極域的世界，真正有實際價值的物聯網通證，是個世界一直在等待的通證！

## 活動行程表：

日期：2019年9月13日
時間：19:00 – 23:00

- 19:00 – 入場
- 19:15 – 歡迎
- 19:30 – 現場Q&amp;A
- 20:00 – 飲品/晚餐


**您的晚餐將包含在內，會為您訂購。如果您是素食者或有任何特殊飲食需求，請在報名參加此活動時告知我們。 *

## 取消政策

我們希望確保MXC極域社區的每個人都有機會參加此次活動。如果您的計劃有更改，請提前48小時通知我們。
 **那些註冊但未參加的人將被列入未來MXC極域活動的黑名單。 **

[您可以在Eventbrite上註冊本次活動。 ](https://www.eventbrite.com/e/mxc-meetup-amsterdam-tickets-66868065183)</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域超級節點]]></title><description><![CDATA[一個旨在改革數據傳輸市場，並顯著提高通證 / 數據交易速度的階段。歡迎來到數據的新世界，歡迎來到MXC極域超級節點。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域超級節點</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域超級節點</guid><pubDate>Wed, 31 Jul 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC極域超級節點

介紹在蓬勃發展的全球數據經濟中最先進的階段。一個旨在改革數據傳輸市場，並顯著提高通證 / 數據交易速度的階段。歡迎來到數據的新世界，歡迎來到MXC極域超級節點。

透過明確定義出來的計劃，MXC極域超級節點專注於分配和去中心化的數據自動化，從而將MXC極域協議和MXC極域物聯網通證的持有者推向全球數據化的階段。

## MXC極域超級節點是什麼呢？

MXC超級節點是去中心化數據平台後的引擎或是“主機”，進而支持數據轉讓和傳輸。每個超級節點都是LoRaWAN伺服器，配備著MXC極域機器到機器“M2M”錢包。

最初，MXC極域將在全球推出21個超級節點，其目的是將超級節點在地理位置上分離地放置，以促進大規模的全球需求; 歐​​洲、北美洲、南美洲、非洲、亞洲和澳洲。超級節點是根據其可靠性、其執行數據網路覆蓋任務的能力、其品牌知名度和能力來被做選擇，進而吸引更多用戶到其個別超級節點。

![mxc-supernodes-2](https://cms.mxc.org/uploads/mxc-supernodes-2_37154de7d0.png)

超級節點透過充當感應器與其持有者之間的繼電器來支持連續的數據流。 MXC極域的超級節點在任何時候都不會儲存任何數據。透過超級節點發送的所有數據都是端到端加密的，這意味著您的數據始終屬於您。

每個MXC極域超級節點是從其交易的數據內產生的相關費用中賺取收入。因此，激勵更多用戶在其超級節點平台上發送更多數據是符合超級節點的最佳利益的。

## 一個包羅廣泛的數據過程

MXC極域基金會致力於數據的去中心化。這種去中心化的過程允許盡可能多的人從我們在MXC極域實施的流程中受益：

- **超級節點**:根據超級節點上處理的交易數量產生收入。這也鼓勵超級節點運營商來舉辦更多活動與促銷，來鼓勵用戶使用他們的個人超級節點平台
- 從某種意義上說，每個超級節點都是他們自己的交換，他們收取一小筆交易費，從而產生超級節點的收入/所得，這增加了[MXC極域通證的Staking 。 ](https://blog.mxc.org/zh-hans/mxc%e6%9e%81%e5%9f%9f-staking%e5%b0%86%e4%bc%9a%e4%bf%83% e8%bf%9b%e7%89%a9%e8%81%94%e7%bd%91%e6%95%b0%e6%8d%ae%e8%a1%8c%e4%b8%9a%e7% 9a%84%e5%8f%91%e5%b1%95/)
- **數據用戶**:透過將MXC極域存入超級節點，它允許數據用戶和數據購買者來使用為其用戶構建，同時也是用戶自己建造的全球物聯網網路。此外，個人投入的超級節點越多，他們就越有利可圖。
- 在日曆季度結束時，超級節點分享的利潤是從數據傳輸的相關費用中產生，總費用的10％將與超級節點的廣泛社區一同共享。
- MXC極域提供一個共享資本的安排，投資者在其選擇的超級節點上放置的MXC極域越多，那麼他們在分配/投資過程中的收益也就越多。

![mxc-supernodes-3](https://cms.mxc.org/uploads/mxc-supernodes-3_4aa9509052.png)

- **MXC極域數據** MXC極域的超級節點模型顯著地協助數據的增長。從這21個超級節點開始，MXC極域獲得21個全球支持者，來促進其特定地區的數據處理。這讓MXC極域基金會影響到全球，並使MXC極域成為真正的全球物聯網經濟。


## Contour支付，獨特的區塊鏈TPS

關於物聯網通證的最大問題之一就是，快速的區塊鏈交易是無法在幾秒鐘內完成的。介紹MXC極域Contour支付。有了Contour支付，物聯網的交易將會在不到四秒內就完成。

![mxc-supernodes-4](https://cms.mxc.org/uploads/mxc-supernodes-4_2364d91e0e.png)

## MXC極域能完成閃電般快速的交易！

Contour支付從一個M2M錢包轉移到另一個M2M錢包。大致上來說由於許多延遲因素，通證從一個錢包到另一個錢包的移動會花費相當長的時間。 Contour支付透過利用超級節點交易流程即解決了這個問題。

Contour支付的功能類似於在加密貨幣交易平台上傳輸通證的方式; 雖然分類帳簿記錄了通證轉移的增加或減少，但實際的通證是由第三方來保護的，直到任何一方決定完全撤回其通證。這就是購買通證是如何在交易平台上運行的，像是在幣安或是Bithumb上。透過以這種方式來執行M2M交易，MXC極域可以毫不延遲地實現極快的支付交易，而且並不會影響到任何分類帳簿的餘額。

Contour支付是數據交易的未來，以及即時物聯網和數據支付的解決​​方案。這就是MXC極域和物聯網通證化的新世界。

## 超級節點提升數據市場的相關性

MXC極域超級節點的合作夥伴將會從[MXC極域基金會獨特的Staking模型](https://blog.mxc.org/zh-hans/mxc%e6%9e%81%e5%9f%9f -staking%e5%b0%86%e4%bc%9a%e4%bf%83%e8%bf%9b%e7%89%a9%e8%81%94%e7%bd%91%e6%95%b0 %e6%8d%ae%e8%a1%8c%e4%b8%9a%e7%9a%84%e5%8f%91%e5%b1%95/)中獲益。
成為MXC極域超級節點後，這些獨特的合作夥伴有能力來：

1 吸引更多閘道器擁有者來列出MXC極域超級節點

- 這將促進MXC極域協議進一步的使用和持續通證的流動性

2 賺取＆銷毀

- 由於獨特的超級節點合作夥伴會從主辦中獲利，因此MXC極域會確保權利不會僅僅在這些超級節點上，這也是非常重要的一點。
- 因此，MXC極域引入了賺取和銷毀的技術，這代表超級節點所賺的通證中的20％，將被銷毀或是作為空投被送回到數據經濟中。
- 分析如下，來自超級節點中所有收入的10％將被銷毀，至於另外的10％將被放入空投池，並專門回饋給M2M錢包持有者
- 每個M2M錢包持有者會透過空投來獲得個人的金額，這是取決於具體的關鍵因素：
-
-
    · M2M錢包裡有多少MXC極域
    · 用戶在數據市場內有多活躍
    · M2M持有者在整個過程中觸發的交易次數和傳輸次數
    · 這些空投和銷毀每隔一段時間會發生一次
 
3 地理性上的重疊
- Staking允許均勻分佈的超級節點，並確保沒有地理性上的重疊
- 超級節點將根據其地理上的可用性被做選擇，以確保佔用大量數據的網絡會更有效率地被服務，比起需求較少的數據網絡來說。

4 網絡的治理
- 透過吸引更多的感應器與閘道器來產生數據，超級節點代表其網路中的Stakers，用於MXC極域協議的未來發展
- 透過持續性地吸引更多Stakers，超級節點可以更好的被管理與加強。

![mxc-supernodes-5](https://cms.mxc.org/uploads/mxc-supernodes-5_f95da09813.png)

MXC極域超級節點是為了在全球級別上轉換數據的傳輸和地理數據的場景設置。他們透過參與改善數據市場來實現這個目標，這是提高使用率和進一步了解MXC極域行動的關鍵。超級節點是有效率的去中心化物聯網網路之運營商，是為更廣泛的大眾來提供快速、可擴展的M2M支付和數據交換的可靠合作夥伴。

隨著MXC極域繼續成為全球最大、最值得信賴的物聯網經濟，超級節點將在未來幾個月、未來的幾年中繼續增長。

物聯網的未來，是MXC極域</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Bithumb 列入全球的物聯網通證 – MXC極域]]></title><description><![CDATA[韓國最大的加密貨幣交易平台Bithumb，將MXC極域基金會革命性的區塊鏈通證 “MXC” 登上了Bithumb Global 交易所。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/bithumb列入全球的物聯網通證-mxc極域</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantbithumb列入全球的物聯網通證-mxc極域</guid><pubDate>Mon, 29 Jul 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## Bithumb 列入全球的物聯網通證 – MXC極域

**韓國最大的加密貨幣交易平台Bithumb，將MXC極域基金會革命性的區塊鏈通證 “MXC” 登上了Bithumb Global 交易所。 **

位於柏林的物聯網通證 – [MXC](https://www.mxc.org) 已經在其第7個交易所正式開展了，在有名的Bithumb Global交易所開闢了一個龐大的全球市場。

MXC聯合創始人[Aaron Wagener](https://www.linkedin.com/in/aaron-wagener-0424821) 說：“整個MXC團隊都對得到這樣一個全球知名且值得信賴的合作夥伴Bithumb的認可感到興奮與謙虛，這是一個真正的榮耀。” “MXC極域一直以驚訝的態度看待繁榮的韓國市場。我們非常清楚韓國人的創業精神和他們對靈敏技術的興趣，我們相信MXC品牌將與韓國人民一起成功發展是一個完美的契合。”

在最初宣布他們對中國主要市場的興趣之後，MXC現在已經明確規劃了他們下一個雄心勃勃的步驟，韓國；一個保有對於區塊鏈、物聯網、通證化有令人敬佩的熱情，並已經擁有世界上最高通證參與率的國家。

Ｗagener說：”MXC極域基金會相信全球物聯網通證化主宰的道路是透過亞洲四小龍之一的 ‘韓國’。”

從一開始，MXC極域在[他們的第一個十大交易所貨幣上市](https://blog.mxc.org/huobi-global-mxc-iot-token/)後，[投資者]( https://blog.mxc.org/mxc-backers-future-of-iot/)在早期就對MXC產生極大的興趣了。不久之後，MXC再次做出了另一項令人讚嘆的舉動 – 在重要加密貨幣平台上上市，包括Gate和BiBox。

自成立以來，MXC通證一直採用不同於他人的運營方​​式，與目前市面上其他的加密通證形成鮮明對比。 MXC及其支持者們的不同處是在於，MXC透過真正的區塊鏈[落地應用和整合](https://blog.mxc.org/mxc-government-deal-shanghai/)來為社會創造真正的價值。作為一個基金會，MXC極域繼續專注於在通證市場中能實現持續性的增長，這在許多方面來說是為社會承擔道德責任。 MXC極域基金會認為，這可以透過實施真正解決實際問題的區塊鏈解決方案來實現。

Wagener說：“我們的目標是獲取數據並將其轉化為有形的資訊，是能夠影響人們日常生活的資訊，最終改善許多人的生活品質，而不僅僅是少數人。”

隨著Bithumb Global的最新上市，MXC極域基金會的目標很明確，就是不斷推出從柏林到世界各地的物聯網標準和區塊鏈數據解決方案。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[1200萬美元，Staking和白皮書]]></title><description><![CDATA[MXC極域將為空氣清潔捐贈高達1200萬美元，質押機制將確保MXC擁有者透過持有而獲利，本週我們發布了另一份精彩的白皮書。歡迎回到本週的新聞更新！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/1200萬美元，staking和白皮書</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant1200萬美元，staking和白皮書</guid><pubDate>Sun, 28 Jul 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 1200萬美元，Staking和白皮書

上週我們很忙碌！ MXC將為空氣清潔捐贈高達1200萬美元，MXC的質押機制將確保MXC擁有者透過持有而獲利，本週我們發布了另一份精彩的白皮書。歡迎回到本週的新聞更新！

MXC捐贈高達[1200萬美元來增加企業和政府的氣候責任。 ](https://blog.mxc.org/zh-hans/mxc%e5%b0%86%e6%8d%90%e8%b5%a0%e6%95%b0%e7%99%be%e4% b8%87%e7%94%a8%e4%ba%8e%e6%b8%85%e6%b4%81%e7%a9%ba%e6%b0%94/)這不僅可以使我們下一代的居住環境更加健康，還可提供經濟上的激勵來讓大家參與保護環境的行動。如何做到呢？只需要設置一個MXC連結空氣品質的感測器。每個人都可以透過監控污染水平來獲益，至於公司以及政府則會透過採取有效行動來減少污染排放而獲益。您可以透過發送電子郵件到hello@mxc.org來參與這個計劃唷。

上個禮拜四我們發布了MXC如何利用Staking來提升物聯網交易速度，同時提供MXC擁有者另一個可以獲取更多MXC的方法。這是如何進行的呢？你可以從聯合創始人Aaron Wagener的公告中找到最初的詳細資訊。

在閱讀[技術白皮書](https://www.mxc.org/hubfs/WP/MXC_technical_whitepaper.pdf)後，您可能已經意識到MXC解決方案的核心是以數據蒐集、管理、以及轉售為核心。在周四我們發布了[MXC數據經濟白皮書](https://www.mxc.org/hubfs/WP/MXC_data_economy_whitepaper.pdf)，當中詳細地敘述了每個人如何參與數據共享經濟。

這就是本週的新聞更新啦。我很期待下週再跟你們聊聊。在那之前，變得積極吧、加入我們的社群、 問我們問題 — 因為只有我們在一起，我們才能建造物聯網的未來。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域 質押將會促進物聯網數據行業的發展]]></title><description><![CDATA[在MXC極域，我們使用我們獨有的區塊鏈技術，來提高物聯網數據效率，使數據下行通證化，提高數據透明度並增加設備數據累積的責任。現在，隨著MXC極域質押的推出，我們允許MXC極域持有者在未來技術推廣方面發揮積極作用，包括全球物聯網標準的設計，MXC極域協議以及投資者在此過程中能夠顯著地獲得被動收入。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域-質押將會促進物聯網數據行業的發展</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域-質押將會促進物聯網數據行業的發展</guid><pubDate>Wed, 24 Jul 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC極域 質押將會促進物聯網數據行業的發展

MXC極域基金會正在致力於傳達真正世界的解決方案。通過我們不停止的追求，來使數據更易於被使用。 MXC極域設計了一個革命性的機器，能自動驅動的數據平台。現在，我們很興奮的要跟大家分享下一個步驟，就是要來宣布世界第一個【數據參議院】，我們稱為 MXC極域質押。 MXC極域質押增加了對數據世界的參與，同時也為物聯網區塊鏈行業帶來了很多明確的觀點。身為MXC極域行動的一部分，我們相信質押將會改變，去中心化並顯著提高每個人，和下一代人們的數據世界參與度。

![MXC-Staking-1](https://cms.mxc.org/uploads/MXC-Staking-1_143a3f13d4.png)

在MXC極域，我們使用我們獨有的區塊鏈技術，來提高物聯網數據效率，使數據下行通證化，提高數據透明度並增加設備數據累積的責任。現在，隨著MXC極域質押的推出，我們允許MXC極域持有者在未來技術推廣方面發揮積極作用，包括全球物聯網標準的設計，MXC極域協議以及投資者在此過程中能夠顯著地獲得被動收入。

史上第一次 MXC極域質押帶來一個對於物聯網區塊鏈產業明確的觀點。質押通過為所有參加的參與者提供相應的流程，來促進和增強數據交易和傳輸的數量，這是真正一個由人們為人們來構建的市場。

## 高額利益

MXC極域發出的質押機制有很多好處。首先，質押增加了數據的民主化。在MXC極域，我們選擇質押來確保那些在MXC極域去中心化物聯網建設中投資和活躍的人，能在未來擁有公平的發言權。這為投資者和社區提供了引導和指導未來發展的機會。為此，質押分配有影響力的【投票】權利。通過投票，活躍的MXC極域持有者領導MXC極域基金會如何應對在數據世界中的新機遇。

![MXC-Staking-2](https://cms.mxc.org/uploads/MXC-Staking-2_44cb64d4a7.png)

質押也增加了MXC極域持有者的收益潛力，這意味著MXC極域的份額越大，人們擁有的質押權越大，在極域協議的方面方面上也越大，潛在的收益就越大。

一旦MXC極域持有人存入並將其MXC極域分配給特定的超級節點，就會出現質押收益，然後，專門選出的超級節點獲得的MXC極域越多（通過處理更多數據） ，質押參與者獲得的收益就越多。

在某些地區，您會注意到MXC極域質押模型遵循類似且眾所周知的Proof of Stake【PoS】概念，但不同的地方是在MXC極域無法挖掘。因此，為了解決這個問題，MXC開發了革命性的【共享經濟】。此共享經濟允許LPWAN網關擁有者通過公開共享其LPWAN來獲得MXC極域。

MXC極域質押允許MXC極域通證的持有者，無論是傳統的通證購買者、數據交易者、還是累積MXC極域的超級節點，都可以在MXC極域超級節點網絡的整個方向和使用中佔有更大的份額。

## 參與度

在質押概念中的參與度是非常簡易的。在你開始之前，你需要先擁有MXC極域。你可以購買MXC極域在很多支援MXC極域的交易所上，需要更多關於支援的交易所資訊，請拜訪以下網站： [www.mxc.org/get-mxc](www.mxc.org/ get-mxc)

## 當你擁有MXC極域後

**1 請選擇3個超級節點中的一個**
選擇並安全地將MXC存放在3個全球分佈式超級節點之一中。當您選擇的超級節點處理更多數據時，超級節點的收益潛力會增加。儲存在超級節點上的MXC極域越多，投資者的潛在回報就越高。

**2 享受每季的收益**
在每季度末，質押者根據超級節點生成的MXC數量收到分紅。此支付是基於投資者在特定超級節點中投入多少【質押】或註入MXC極域。

每個投資者都可以完全控制他們選擇儲存MXC極域的MXC極域超級節點。當然，超級節點越活躍，潛在花費就越高。因此，非常重要的是投資者要審查每個超級節點的潛力。或者，投資者也可以防備他們的投資，並投資多個超級節點。

![MXC-Staking-3](https://cms.mxc.org/uploads/MXC-Staking-3_d1d726f32f.png)


一旦每季分配期結束，質押者就會根據超級節點產生的MXC極域數量收到股息，花費也是根據投資者在該特定超級節點投入多少【質押】或投資MXC極域來計算的。選擇權完全取決於投資者他們選擇儲存MXC極域的超級節點，超級節點越活躍，潛在支付就越高，因此投資者明智地選擇也很重要，或者他們也可以選擇防備他們的投資以及投資多元化

## 超級節點以及Contour支付

數據交易者會需要上傳MXC極域到他們的M2M錢包，這些M2M錢包主要被選定的超級節點來操作。超級節點充當個人數據交易付款的託管。

## 為什麼超級節點會付款呢？

MXC極域顯著提高了交易速度，為此，我們安裝了一種叫做【Contour Payments】的機制，這意味著當您將MXC極域上傳到M2M錢包時，您分配的超級節點會保存MXC極域，然後超級節點再分配精確的等量MXC極域作為【Contour付款】，此Contour付款方法就能允許您在幾秒鐘內交易MXC極域。

一旦您完成M2M數據交易，並且希望從M2M錢包中提取MXC極域，超級節點將根據您的智能合約重新分配您擁有的剩餘MXC極域，此重新分配過程，通常最多需要幾個小時才能完成。

## 獨特的全球數據市場

隨著質押的推出，MXC極域超級節點引入了獨特的數據運動，我們設計了一個物聯網設備數據網絡，它能允許任何人建立自己的全球物聯網網絡，這就是去中心化的功能。質押系統促使更多設備，來共享更多設備數據，因此允許各方獲得活躍和繁忙超級節點的獎勵。

![MXC-Staking-4](https://cms.mxc.org/uploads/MXC-Staking-4_fa483f704c.png)



此外，MXC極域使數據採集【有形】作為實施MXC極域網絡設計的一部分，鼓勵超級節點上的活躍用戶。在超級節點上運行更活躍的感測器產生更多的傳輸和交易，因此MXC極域質押鼓勵超級節點自身變得更加活躍並促進區域和國際使用。

MXC極域超級節點背後的力量凸顯了這樣一個事實：在所有級別中，它們都鼓勵增加數據流和增加數據流量。從某種意義上說，總結為單純的數據活動，機器與機器之間在超級節點的溝通越活躍，更多MXC極域用戶能獲益。

此外，由數據專家和知名機構組成的MXC極域超級節點能夠進一步鼓勵更多人參與其中，使全球超級節點成倍增長。

此過程允許MXC極域持有者不僅進一步參與構建全球物聯網網絡，而且還允許其MXC極域通證持有量，隨著時間的推移而明顯地增長。

在MXC極域，我們相信隨著超級節點的推出，以及MXC極域質押模型的引入，MXC極域正在提高真正分散數據市場的有效性、更多的投資者、和積極的參與者，可以從中獲益，因為他們是數據市場的活躍成員。

這是機器與機器的溝通，數據經濟和民主化數據的新世界，這就是物聯網的未來，這是MXC極域。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域將捐贈數百萬用於清潔空氣]]></title><description><![CDATA[總部位於德國的物聯網通證MXC極域選擇採取與之相反的行動。開發世界首創的環保計劃。 *MXC極域為積極致力於清潔空氣的參與者設置大獎。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域將捐贈數百萬用於清潔空氣</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域將捐贈數百萬用於清潔空氣</guid><pubDate>Mon, 22 Jul 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC極域將捐贈數百萬用於清潔空氣

由於許多政府繼續否認並推遲抑制全球氣候變化的進展，總部位於德國的物聯網通證MXC極域選擇採取與之相反的行動。開發世界首創的環保計劃。 *MXC極域為積極致力於清潔空氣的參與者設置大獎。 *

當談到過早死亡的原因時，全球空氣污染帶來的風險如今僅被行為和代謝因素所超越。此外, 空氣污染和難以獲得優質空氣更成為首要的環境風險因素，遠遠超過過去常被認為公共健康措施焦點的其他環境風險，如污染和不安全的水或缺乏衛生設施。 *[出自世界衛生組織：「2019年全球空氣質量報告」]* 隨著空氣污染造成的死亡人數逐漸增加， 全球物聯網通證「MXC極域」和我們的忠實支持者決定採取行動：幫助社區、企業和市民重新奪回城市，並恢復健康邁出了重要一步。

## 空氣污染：沉默的殺手

2017年，世界衛生組織將空氣污染確定為全球死亡率最高的健康風險因素之一，「導致約490萬人死亡，減少1.47億年健康壽命。」儘管已經公佈了這些令人驚心的數據，但是幾乎沒有任何顯著的改善。在許多城市，基於量化空氣碎片的觀察數據顯示細微顆粒物的數量繼續快速增長。

![MXC-to-Donate-Millions-for-Clean-Air1](https://cms.mxc.org/uploads/MXC-to-Donate-Millions-for-Clean-Air1_5999162240.png)

2018年世界衛生組織的研究指出空氣污染與當前人類面臨的環境災難之間的直接聯繫：「接觸污染空氣與增加住院量、導致殘疾和因中風、心髒病、肺癌、慢性阻塞性肺病等疾病，以及包括肺炎在內的呼吸道感染造成的早逝有直接關係。」這些一起證明空氣污染乃是具有巨大影響力的全球健康問題。

現在是時候認識我們作為人類所造成的不斷惡化的局面，更重要的是真正解決這一問題的時候已經到來。我一直堅信，作為個人，我們不僅可以為自己帶來有意義的改變，並且我們也有義務為更美好的生活做出有目的的改變。讓我們所居住的星球到達一個更好的狀態。現在，作為MXC極域基金會的創始人，我相信我們可以把這一行動變成一場運動。我們決心擊敗這個「可怕的沉默殺手」，勇敢面對我們目前存在的，以及我們和後代將面臨的持續不斷惡化的空氣污染危機。

## MXC極域清潔空氣計劃

我很高興並且非常自豪地宣布MXC極域清潔空氣計劃（PDP）。 MXC極域清潔空氣計劃是全球首創，將徹底改變當今社會應對公共健康空氣污染問題的態度和方式。 MXC極域的清潔空氣計劃致力於確保當代和後代生活在更清潔、低風險的環境中，從而提升人們的生活質量、延長生命的長度。

最有害的顆粒物已經縮小到關鍵元素的特定量度，並且在空氣中構成有害的細小元素，通過呼吸接觸侵入到人類的神經系統中。 MXC極域清潔空氣計劃（PDP）已經確定了導致人類健康惡化的最大貢獻者們。在整個計劃中，將直接側重於檢測二氧化硫（SO2）、氮氧化物（NOx）、臭氧（O3）、一氧化碳（CO）和揮發性有機化合物(VOC)的含量。

清潔空氣計劃（PDP）將利用極域協議允許在極遠距離上發送、分配、和測量數據。使用極域協議設備傳輸的數據可以輕鬆編譯，和分析從傳感硬件源收集的空氣質量數據。這將全面了解目前減少空氣污染工作的實際有效性。

![MXC-to-Donate-Millions-for-Clean-Air-1](https://cms.mxc.org/uploads/MXC-to-Donate-Millions-for-Clean-Air-1_b75812f2f6.png)

作為MXC極域清潔空氣計劃（PDP）的一部分，MXC極域選擇將重點放在宏觀上，使該計劃具有包容性。這一大膽的舉措不僅獎勵社會成員去減少空氣污染，並且使大量排放者們減少他們產生的清染空氣計劃，將各方聚集在一起，團結一致努力解決影響每個人的問題。在MXC極域清潔空氣計劃中，當地社區成員，公司和政府可以通過監測空氣污染顆粒漂浮水平並採購積極措施，持續不斷地減少空氣污染來獲得獎勵。 MXC極域基金會將為那些大幅減少全球足蹟的人提供經濟支持。政府還可通過根據LPWAN空氣質量傳感器提供的合格輸入數據出台政策而獲得獎勵。

MXC極域清潔空氣計劃是最激動人心的元素之一。其原因不僅僅在於它試圖解決人類面臨的現實問題，並且在於採用全面的，包羅萬象的方法來實現這一目標。通常情況下，一些少數群體在MXC極域改變了這種現狀，讓每個人都參與其中。

## 每個人都可以改變他們的世界。

通過設置廉價的空氣質量傳感器（低於10美元）並將其附加到極域協議上，公民可以自動參與環境解決方案。由公民設置的傳感器會將空氣質量數據直接傳輸到MXC極域數據高速市場，以便識別和鑑定數據。通過這樣做，公民可以直接參與報告空氣質量，以確保持續和恆定的數據流積累。然後這些測量將與來自其他來源（包括企業）直接測量所傳輸的數據相比較，以增加控制要素。反過來，MXC極域在財務上獎勵公民的積極參與，並致力於有史以來在物聯網區塊鏈上最大的環境控制項目之一。

![44](https://cms.mxc.org/uploads/44_bedd294aa1.jpeg)


企業可以通過報告當前的空氣質量水平達到設定目標後獲得獎勵。當他們檢測到的顆粒物漂浮水平降到目標水平時，MXC極域的M2M錢包將自動分配MXC給企業區塊鏈錢包。

MXC極域決心為所有相關方帶來改變，向參與者投入數百萬MXC，從而形成健康的社會，提高空氣質量，改善商業部門與社會之間的合作，並在此過程中使參與者獲得財富。

隨著我們的MXC極域物聯網區塊鏈解決方案繼續在全球範圍內增加其影響力，我們首先必須作為一個負責任的公民。在MXC極域，我們決心對正確的東西產生積極的影響，並帶領良好的運動。 MXC極域被設計為為人們提供區域中心化物聯網區塊鏈的解決方案。

這是數據的未來，數據高速公路，旨在回饋社區。現在是時候為更大的利益做出貢獻了，在MXC極域，我們已經準備好為所有人服務。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域繼續推出MVP]]></title><description><![CDATA[MXC極域正在向新的大使發出呼召，MVP的首次推出正在進行中，我們將在下個月的柏林區塊鏈週期間舉辦一場精彩的活動。歡迎來到本週的新聞更新！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域繼續推出mvp</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域繼續推出mvp</guid><pubDate>Sun, 21 Jul 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC極域繼續推出MVP

MXC極域正在向新的大使發出呼召，MVP的首次推出正在進行中，我們將在下個月的柏林區塊鏈週期間舉辦一場精彩的活動。歡迎來到本週的新聞更新！

MXC極域大使通過以當地語言撰寫內容和回答問題，參與MXC極域社區以及規劃本地MXC Meetups，將MXC極域帶到當地國家。雖然我們一直在尋找更多的大使，但今天我正在尋找一位來自印尼和一位來自越南的大使。如果您居住在這些國家中的任何一個並希望成為MXC極域大使，請填寫以下說明中鏈接的大使申請表。

上週，MXC1宣布推出MXC極域的MVP，致力於幫助減少城市空氣污染，並為市民提供更清潔的空氣。在MXC極域，我們相信這可以有效地減少空氣污染，並且每個人都應該有能力創造更好的環境。我們將在本週晚些時候發布更多關於MXC極域如何幫助您實現這一目標的內容。

柏林區塊鏈週即將來臨，我們將舉辦柏林區塊鏈週曆史上規模最大，最激動人心的MXC極域活動。您可以轉到 [Eventbrite上的活動頁面](https://www.eventbrite.com/e/block-party-berlin-blockchain-week-tickets-65678204277)，詳細了解該活動。如果您需要門票，請發送電子郵件至 hello@mxc.org。人數有限，不要錯過哦！</content:encoded></item><item><title><![CDATA[智慧城市的今天与明天]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/智慧城市的今天與明天</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant智慧城市的今天與明天</guid><pubDate>Tue, 16 Jul 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 智慧城市的今天與明天

世界城市化進程迅速而且引人注目。從1800年到2000年間，世界城市人口的比例從2％增加到47％。

根據聯合國[【世界城市化前景】](http://esa.un.org/unpd/wup/Highlights/WUP2014-Highlights.pdf)報告稱，這一數字到2050年將增加到75％。

確切具體的原因很難確定，但聯合國將經濟增長、基礎設施、資源、工業化和更先進的就業前景與快速增長聯繫起來。

規範迅速增長的城市並非易事。這些城市像是活著的野獸，非常複雜。通過更好地了解城市發生的情況，為這些大都市提供更好的服務需要精細的數據。反過來，這可以使城市更加宜居，高效和環保。早期的物聯網傳感器和想法已經到位，但是能夠將監控變為理解存在挑戰。

以下是六個智慧城市的故事：致力於通過聰明、有效、創新的想法為市民創造更美好的生活。以及了解MXC極域如何以非盈利方式幫助這些城市更好地利用數據和數據共享–第一個接入MXC極域解決方案的智慧城市：上海。

## 巴塞羅那

西班牙第二大城市是世界上最熱門的旅遊目的地之一，從蘭布拉大道（La Rambla）到聖家堂（LaSagradaFamília）。

以下是巴塞羅那智慧城市基礎設施的實際應用，以及他們所面臨的挑戰。

**智慧街道照明，** [把1100個舊燈管更換為LED路燈](https://www.cisco.com/c/dam/assets/global/BE/tomorrow-starts-here/pdf/barcelona_jurisdiction_profile_be. pdf) 減省50多條街道的能源消耗。只有當汽車，自行車和行人靠近時，傳感器才會使燈光變亮，並通過自動調光來節約能源。街道照明也被城市有目的地開啟，以突出和吸引人們參加活動。每盞路燈均提供免費WiFi，其他傳感器可收集有關空氣質量的數據。 [這些數據都是公開的](https://opendata-ajuntament.barcelona.cat/en/)，支持多語言，並由城市存儲。

![BARCELONA](https://cms.mxc.org/uploads/BARCELONA_78afe96bec.png)


巴塞羅那的公共交通系統也很先進：公牛庇護所數字化提供免費WiFi、USB充電站、並顯示巴士到達時間、以及為行人遊客提供學習或查找有關城市信息的應用程序。停車位（並非總是很容易找到）的傳感器嵌入地面以檢測車輛的存在。在應用程序’ApparkB’的幫助下，司機被引導到空的車位，並通過應用程序支付停車費。一年之內，巴塞羅那市正在4000個停車場實行，並可持續地收取費用。

其他有用的物聯網功能包括城市中的智慧垃圾箱，它可以監控不斷增加的垃圾量並通過智能路線提醒清空。保護可使用的淡水資源一直是人們所關心的。物聯網技術可以幫助實現在世界某一特定地區保護有價值水的需要。物聯網傳感器用於監測雨水和濕度，以及公共噴泉中的水位，使工作人員能夠更好地確定灌溉，並允許遠程控制電動閥，以便在需要的時間和地點提供水。

市政廳通過名為[Sentilo](http://www.sentilo.io/)的專有平台進行數據收集，該平台後來被其他城市用作開放源代碼。巴塞羅那的問題不在於數據收集，而在於上下游公司的訊息之外的數據使用能力，可以更好地幫助城市了解其人口並為完善基礎設施提供決策。

巴塞羅那的下一個重要步驟乃是努力實現這些目標，並使城市的基礎設施更高效便捷。該市可以尋求使用開源傳感器網絡，並在共同標准上共享數據。數據保護，更好地創建匿名和個人數據保護，以及訪問匿名公共數據，也是必不可少的。

## 俄亥俄州的哥倫布市

哥倫布市位於美國俄亥俄州北部，通過美國交通部的智慧城市挑戰賽贏得了4000萬美元，並在2016年從Paul G. Allen的Vulcan Inc獲得了高達1000萬美元的補貼。

這些資金被授予哥倫布市，以使該市繼續實施 [智慧城市計劃](https://smart.columbus.gov/projects/)。廣泛改善城市生活質量、推動包括物流在內的經濟增長、提供更好的就業機會、並促進可持續發展。

該城市贏得了資金，為了將60位私人合作夥伴承諾的9000萬美元用於安裝多達6輛電動自動駕駛班車，以便將新的公共汽車快速交通中心連接到該市的零售區。

從那時起，該市已經提出了在多個方面成為美國領先城市的計劃：通過連接公共汽車、轉換車、汽車和交通燈（稱為CCTN）重建公共交通，通過廣泛的可用性加速電動車（ EV）的採用充電點和基礎設施，並探索了自動駕駛汽車的可能性。 3,000個感應器被放置在汽車內，還有175個十字路口透過監視器來監控交通狀況以及安全性。

![COLUMBUS](https://cms.mxc.org/uploads/COLUMBUS_a7b7931d61.png)

其他舉措專注於九個主要項目包含：兩個郊區的活動停車管理，以更有效地指導司機停車；智慧移動中心提供多種交通方式的接送；以及免費WiFi和旅行計劃亭；以及智慧哥倫布操作系統；一個開放數據平台；可隨時訪問該城市最新的移動數據。此外，計劃一個允許居民支付所有交通方式應用程序 – 從公共交通到支付停車，以及汽車共享和單車共享。

該市面臨的總體挑戰是以可持續，智能的方式部署資金，不會立即老化或成為昂貴的白象。跟上科技行業的步伐並不容易。使用LoRaWAN和MXC極域協議這一流行的且強大的LPWAN網關協議，可以通過收穫MXC極域（機器交換貨幣）降低城市成本，或者激勵基層參與者添加自己的網關或連接設備。雖然不是典型的應用程序，但固件更新也可以通過LPWAN發送，允許持續升級安全性，連接性和性能，以便與行業保持同步。

## 迪拜

迪拜崛起並成為一個世界城市和目的地，迪拜本身經歷了一系列大膽的政策，當然包括世界上最高的摩天大樓，哈利法塔。

迪拜成為世界上最聰明城市的雄心壯志，就如同163層樓的哈利法塔一樣高。這酋長國城市旨在提高公民的幸福程度（目前為90％，目標是在2021年達到95％），並吸引創新產業以及創業公司。它透過多種方式來實現目標，包括與IBM一起快速開發機器學習，來將[人工智慧的道德規範](https://smartdubai.ae/newsroom/news-details/2019/01/08/smart -dubai-launches-guidelines-on-ethical-use-of-artificial-intelligence#listingPage=1&amp;tab=event) 融入政府的服務和城市的體驗之中。它正在開發一個【阿拉伯聯合大公國之通行證】，一個數字化身份證和數字化的簽名以便簡化科層體制，這是迪拜政府採取無紙化治理計劃的一部分，無紙化治理計劃的[第一階段] (https://smartdubai.ae/newsroom/news-details/2019/01/16/dubai-paperless-strategy-completes-phase-one)於2019年1月已完成。該市正在找尋如何更好地發覺人們的想要和需求，激發積極的變化，建立意識並鼓勵自我反思。

![Dubai](https://cms.mxc.org/uploads/Dubai_ff5bdf5b8b.png)

迪拜還透過[加速器](https://dtec.ae/dubai-smart-city-accelerator/)提供啟動資金，以及迪拜未來的加速器（Dubai Future Accelerators），此為一個計劃，將技術性的公司與政府組織配對以創建新的解決方案。另一個項目，迪拜矽谷綠洲的矽谷園區[【Silicon Park at Dubai Silicon Oasis】](https://www.dsoa.ae/en/facilities/silicon-park/)，是一個超過150,000平方公尺的完整智能環境，結合了辦公空間、餐廳、咖啡聽、祈禱室、購物中心、2500多輛汽車的停車場，伴隨著智慧解決分案於生活型態、運動、流動性、能源和可持續性。

迪拜面臨的重大挑戰主要取決於天氣。提供環境可持續的空調在某種程度上是套套邏輯，然而在偶爾的暴風雨期間評估建築物的完整性卻是真正的挑戰。

在MXC極域和LPWAN的推出下，迪拜可以降低成本並實現可持續性的發展。安裝感應器並將它們連接到LPWAN網關可以提供實時數據以便更好地管理。 MXC極域協議的防衝突功能支持大規模的操作。

## 匹斯堡

[匹茲堡的智慧城市計劃](http://smartpittsburgh.org/)是與USDOT合作，重點關注在改善交通運輸，以改善匹茲堡內所有人的機會，包括弱勢社區和低收入社區。更好的連接為所有市民提供進入社交和經濟中心的機會，包括智能、學習紅綠燈以解決交通擁堵，路燈監控交通和空氣質量、自動和電動車輛的基礎設施，重點是【smart spines】，位於匹茲堡最密集的人口中心和市中心和奧克蘭之間的走廊。該系統一個稱為Surtrac的[案例研究](https://www.rapidflowtech.com/blog/surtrac-deployment-at-urban-grid-networks-in-pittsburgh-neighborhoods)，發現它減少了40％車輛在十字路口等待的時間，這有助於減少21％的車輛排放。到2019年將增加150個十字路口。在2019-2020年間將增加150個十字路口。

![PITTSBURGH](https://cms.mxc.org/uploads/PITTSBURGH_2bcb677401.png)

持續連接匹茲堡的挑戰非常重要 – 提供充足的交通運輸會帶來經濟上的挑戰，並且不容易克服孤立低收入戶社區。

MXC極域的行動可以為匹茲堡的市政府提供多種機會。使用數據和感應器可以添加更多智慧紅綠燈以穩固交通流量並減少塞車。

獲得MXC極域也可以增加收入 – 例如，在隔離區域安裝LPWAN網關可以增加該網關收集的MXC極域數量，從而可以實現不同收入水平的社區整合。

## 舊金山

雖然舊金山充滿著世界上一些雄心勃勃的公司，但該城市正在努力成為一個智慧城市中。由於需要大量投資的BART和MUNI等公共交通鐵路基礎設施正面臨老化而受到阻礙，被稱為舊金山灣區的城市正在探索包括共享和連接電動汽車在內的交通解決方案。

2017年，舊金山在國際清潔運輸委員會報告中（International Council on Clean Transportation report）排名第一或第二，用於電動汽車總體促銷活動、電動汽車接受率以及公共和工作場所充的充電基礎設施。

該城市已進一步實施法條，例如「電動車輛準備條例」以規範電動汽車的發展。這包括要求新建築物安裝足夠的電氣基礎設施，以便在20％的停車位中同時充電（2級充電）電動汽車。該城市還透過為共享汽車提供[路邊停車位](https://www.sfmta.com/getting-around/drive-park/car-share)來鼓勵私營的運營商。

![SAN-FRANCISCO](https://cms.mxc.org/uploads/SAN-FRANCISCO_b234df75bd.png)

有了MXC極域領導的解決方案，舊金山可以走得更長遠。透過為LPWAN提供MXC極域，車輛可以與鏈間數據市場連接在一起，為車輛運營商和相關服務提供有價值的數據。 MXC極域的防衝突功能技術足夠地提供了大規模的操作，以避免數據衝突。

## 新加坡

新加坡是古老的殖民地和新的未來主義的精彩組合，由不斷變化的天際線所包圍。鑑於其獨特的地位，新加坡的目標是超越智慧城市、走向智慧國家、專注於創造一個跨越多方面的永續生活環境。

兩個重點分別是交通和健康。該城市建立了一個[智能老人警報系統](https://www.smartnation.sg/what-is-smart-nation/initiatives/Urban-Living/smart-elderly-alert-system)，透過放置在家中的非侵入式感應器，讓老年人獨立生活，同時又能讓家人和看護人員安心。

交通是一個特別重要的問題，這個小國將[12％的土地用在道路和交通基礎設施](https://www.smartnation.sg/what-is-smart-nation/initiatives/Transport#sthash.CuP9GzCA .dpuf)上。為了優化地使用，新加坡採取了很多面向的方法，混合依照需求的接駁車、自動駕駛汽車的基礎設施、公共交通上的非接觸式車票支付以及開放式數據以做出更好的決策。

在全島範圍內推出水錶之自動抄表管理系統也正在進行中，以鼓勵節約用水。

![SINGAPORE (1)](https://cms.mxc.org/uploads/SINGAPORE_(1)_d4ce058d33.png)

MXC極域提供環保的鏈間數據市場，內部設置防碰撞協調器。新加坡是一個小國，因此數據驅動的決策很重要。 MXC極域可以有效地使用數據來做出更好的決策。



## 共同的挑戰

這些智慧城市面臨著許多相同的願景和挑戰。數據驅動的決策制定是真正明智的決策。然而透過共同的協議來添加和維護感應器，並且儲存並使數據公開使用是一個問題。

MXC極域的非營利性解決方案旨在鼓勵LPWAN的採用，管理數據衝突並激勵基層的參與，為這些城市來提供更大的利益，並便利了全球快速的城市化。

## 上海也跟上腳步了

其中一個先進者是中國的上海，繼韓國和紐約市的實際落地應用後，上海於3月初宣布將採用來自MXC極域智慧城市的物聯網LPWAN標準，MXC極域協議。

上海楊浦區科技處處長馬青說： “上海區和MXC極域正在合作建設智慧城市和物聯網產業的發展，” “透過這種夥伴關係，我們希望提高效率、並改善市民的生活。 ”</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域將出席在柏林區塊鏈週]]></title><description><![CDATA[上週我們發布了M2M錢包，MXC極域首席執行官胡莘將在布魯塞爾的EIT年會上發言，MXC極域即將發布以 “M” 開頭的內容。歡迎觀看本週的MXC極域新聞更新。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域將出席在柏林區塊鏈周</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域將出席在柏林區塊鏈周</guid><pubDate>Sun, 14 Jul 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC極域將出席在柏林區塊鏈週

上週我們發布了M2M錢包，MXC極域首席執行官胡莘將在布魯塞爾的EIT年會上發言，MXC極域即將發布以 “M” 開頭的內容。歡迎觀看本週的MXC極域新聞更新。

上週，MXC極域團隊發布了物聯網錢包超級節點。這是一個激動人心的創新，徹底改變了機器處理自動化物與物支付的方式。查看GitHub的上的代碼，隨時參與代碼的審計和開發。

柏林區塊鏈週即將來臨，我們正在舉辦柏林區塊鏈週曆史上最大的MXC極域派對。如果您想贏得此活動的門票，請發送電子郵件至hello@MXC.org。

這就是本週的新聞更新啦。我很期待下週再跟你們聊聊。在那之前，變得積極吧，加入我們的社群，問我們問題 – 因為只有我們在一起，我們才能建造物聯網的未來。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[快速的M2M支付終於在區塊鏈中成真了]]></title><description><![CDATA[MXC極域基金會因為與上海中國政府的落地應用區塊鏈，以及中國版亞馬遜“京東雲“的合作夥伴關係而廣為人知，今天發布了M2M支付機制，這是一種在機器之間實現自動付款的革命性方式。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/快速的m2m支付終於在區塊鏈中成真了</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant快速的m2m支付終於在區塊鏈中成真了</guid><pubDate>Tue, 09 Jul 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 快速的M2M支付終於在區塊鏈中成真了

**MXC極域基金會發布給予機器到機器支付的M2M支付機制**

MXC極域基金會因為與[上海](https://technode.com/2019/03/11/shanghai-partners-with-mxc-foundation-to-improve-smart-city-technology/)中國政府的落地應用區塊鏈，以及中國版亞馬遜[“京東雲“](https://www.prweb.com/releases/jd_chooses_mxc_to_connect_their_logistics_tracking_with_blockchain/prweb16216844.htm)的合作夥伴關係而廣為人知，今天發布了[M2M支付機制]( https://github.com/mxc-foundation)，這是一種在機器之間實現自動付款的革命性方式。 M2M支付機制巧妙地使設備能夠在幾秒鐘內自動處理金融交易、提供最先進的設備支付機制，並為無線設備之間的自動支付奠定基礎。

MXC極域基金會的創始人Aaron Wagener說到：”在MXC極域，我們正在構建一個世界是任何人都能從數據上獲得財務的收益、提供智慧城市網路和設備數據的連接，我們正處於下一次全球數據運動的邊緣，” “這個M2M支付機制，是構建世界上最快的物聯網區塊鏈機器支付平台的第一步。”

M2M支付機制允許設備之間的快速交易。這使得無線感應器可以自動地為使用網路付費而無需透過擁有感應器的公司做監督或授權。如果有數據要發送，將需支付發送此數據所需的使用權限。

作為該機制的一部分，設備擁有者可以選擇訂閱各種LPWAN感應器到第三方LPWAN的閘道器。這在LoRaWAN感應器之間創造了全新的移動性，同時提供多種故障轉移選項，以確保收集數據的穩定性並是可靠地傳輸。

企業合作夥伴也受益於MXC極域的M2M支付機制。該軟體版本的一部分增加了一些企業採用MXC極域協議所需的工具; 包括交易歷史記錄、低餘額警告、設備訂閱管理以及產生髮票的功能。
MXC極域的M2M支付機制與AXS錢包完美集成、提供單一的儀表板，是從MXC極域協議支持的LPWAN設備管理中的MXC極域和MXC極域收益，來提供從這個世界的設備中獲利的機制。任何希望參與或了解MXC極域的M2M支付機制背後代碼的人，都可以在開源的[MXC極域基金會GitHub貯藏庫](https://github.com/mxc-foundation)中找到它。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[現在開放：歡迎技術開發人員加入我們]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/現在開放：歡迎技術開發人員加入我們</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant現在開放：歡迎技術開發人員加入我們</guid><pubDate>Tue, 09 Jul 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 現在開放：歡迎技術開發人員加入我們

因此，如果您在這裡，您相信您擁有在我們美麗的柏林總部參加MXC極域基金會所需要的技術背景。歡迎加入這段旅程！

**在這裡，您將看到一個小任務** 在任務完成後，請向我們提交您的解決方案。如果您的解決方案是正確的解決方案（或者您說服我們這是正確的！）那麼我們可以在柏林總部的MXC極域基金會為您提供一個職位。

**請仔細閱讀以下步驟，用於引導您走上正確的道路！ **

## 您的任務

**您的最終任務是簡單地向我們提供代碼實際執行的操作**
 代碼主要在Go中編寫，但可能需要您了解其他相關編程語言和解決方案。要理解代碼，以下是一些可能對您有幫助的文檔：

- [經濟白皮書](https://www.mxc.org/hubfs/WP/MXC_economic_whitepaper.pdf)
- [技術白皮書](https://www.mxc.org/hubfs/WP/MXC_technical_whitepaper.pdf?utm_source=website&amp;utm_medium=Technology&amp;utm_campaign=Technical_Whitepaper)
- [智慧物聯競價白皮書](https://www.mxc.org/hubfs/downloads/mxc_smb_whitepaper.pdf?utm_source=website&amp;utm_medium=Technology&amp;utm_campaign=Smart_Bidding)

此外，該網頁界面可以幫助您：
- [AXS 錢包](https://wallet.mxc.org/)

你可以在這裡查看代碼：
- [GitHub](https://github.com/mxc-foundation/mxprotocol-server)


## 關於MXC極域基金會

在開始之前，請了解一下我們。 MXC極域基金會是一個基於柏林的物聯網通證，它通過組合區塊鍊和LPWAN來改善物聯網的未來，以改善機器到機器的通信和數據交易。我們堅信數據的力量，以及每個人對其數據的正當所有權。這就是我們為每個人都提供收集，傳輸，和通證化數據的原因和貨幣化數據的權利的原因。這是通過硬件和協議的獨特組合完成的。

用戶可以部署自己的LPWAN網絡和/或支持LPWAN的傳感器來收集和傳輸數據。 LPWAN網絡所有者在雲和傳感器之間提供上行鏈路和下行鏈路，並接收少量MXC作為費用。支持LPWAN的傳感器所有者可以將他們收集的數據（空氣質量，土壤濕度，噪音等）出售給感興趣的各方，以便在MXC極域中獲得經濟補償。支持LPWAN的傳感器支付給LPWAN網絡的數量取決於智慧物聯競價（SMB）。

所有數據傳輸都是端到端加密，並驗證其真實性。 MXC極域正在建設世界上最大，最去中心化的數據高速市場。

告訴我們代碼的作用，以及它如何使未來的機器對機器通信受益。請務必解釋您的答案！
**那些提供正確答案的人將有機會在MXC極域基金會工作！ **

## 如何申請

您可以透過[電報](https://t.me/mxcfoundation)寫#MXCDevOpenCall提交您的回复，或使用相同的主題標籤向我們的[推特](https://www.twitter.com/ mxcfoundation)發送回复。

您有一個禮拜的時間。祝您好運！</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域捐贈20萬歐元到柏林的越南市場]]></title><description><![CDATA[MXC極域致力於開發柏林早期火災探測系統，Jeff從中國回來啦！我們將在本週晚些時候發布MXC極域史上最大的新聞。歡迎回到本週的新聞更新！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域捐贈20萬歐元到柏林的越南市場</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域捐贈20萬歐元到柏林的越南市場</guid><pubDate>Sun, 07 Jul 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC極域捐贈20萬歐元到柏林的越南市場

MXC極域致力於開發柏林早期火災探測系統，Jeff從中國回來啦！我們將在本週晚些時候發布MXC極域史上最大的新聞。歡迎回到本週的新聞更新。

MXC極域正與硬體合作夥伴MatchX合作，向柏林東宣中心捐贈價值20萬歐元的火災探測系統。過去一周，這個柏林最大的越南市場經歷了一場悲劇性的火災，儘早地發現可以極大地減少損失。為此，我們將為他們提供火災探測感應器，支持AI的LPWAN攝影機和LPWAN閘道器。

Jeff結束了他在中國的精彩旅程，回到柏林啦！在中國期間，他與上海楊浦區政府會面，了解上海項目的進展情況。他還會見了MXC極域的支持者，分佈式資本，以及南京科技週展覽中一些感興趣的公司。

本週請繼續關注MXC極域哦。因為一些重大新聞即將發布！現在還不能說喲~ 但請務必關注所有的MXC極域頻道，以便您及時了解最新的消息。

這就是本週的新聞更新啦。我很期待下週再跟你們聊聊。在那之前，變得積極吧、加入我們的社群、問我們問題。因為只有我們在一起，我們才能建造物聯網的未來。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域通證釋放計劃]]></title><description><![CDATA[MXC極域決定採取一個前所未有對於通証投資者的舉動。我們對此不僅很有信心，而且也有很精細地推算考慮。大膽是必要的，這是將通證去中心化推到MXC極域前端的重要一步。我們相信這個舉動會長期確保MXC極域以及投資者。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域通證釋放計劃</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域通證釋放計劃</guid><pubDate>Sun, 30 Jun 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC極域通證釋放計劃

**MXC極域決定採取一個前所未有對於通証投資者的舉動。我們對此不僅很有信心，而且也有很精細地推算考慮。大膽是必要的，這是將通證去中心化推到MXC極域前端的重要一步。我們相信這個舉動會長期確保MXC極域以及投資者。 **

![MXC-token-release-program-1-1](https://cms.mxc.org/uploads/MXC-token-release-program-1-1_60b2d65461.png)

在過去的12個月中，加密貨幣領域經歷了一些動蕩的時期。在MXC極域，我們見證了市場多樣的變化，以及在這不斷變化的世界中，通證作為一個整體爭奪的相關性和落地應用。

MXC極域經過深思熟慮後，我們選擇採用另外一種方法進入標準的加密貨幣市場。我們選擇走的路較少，但堅持提供清晰、透明和易於理解的使用案例是MXC通證的真正目的。

大約6個月前，MXC極域在MXC極域的第一個通證交易所火幣上上市。從那時起，我們與上海政府達成了一些突破性的交易。我們快速地增長，與我們的核心MXC極域支持者建立了更深度的理解，並與三家十大加密貨幣交易所簽約。

![MXC-token-release-program-2-1-opt1](https://cms.mxc.org/uploads/MXC-token-release-program-2-1-opt1_7de1d675ab.png)

作為我們對支持者持續承諾的一部分，MXC極域現在正在尋求繼續我們非傳統的課程，改變對通證化和MXC極域作為一個整體的看法。因此，我們正在推出一項革命性措施，即是** MXC極域通證釋放計劃 **。通過實施該計劃，我們堅信MXC極域可以提高MXC通證的流動性、市場焦點和整體的去中心化。

MXC極域準備向早期和售前投資者們發布投資者鎖倉。整個MXC極域團隊堅定地相信我們的行動是正確有意義的：將權力交還給投資者，讓他們獨自地決定選擇如何處理他們的投資。現在，正如Peter Parker提醒我們的，強大的力量帶來了重大的責任，這就是為什麼MXC極域已經實施了額外的獎勵/犧牲模式來作為**MXC 極域的通證釋放計劃**的一部分。

MXC極域將於2019年7月1日提供所有早期投資者與售前投資者早期釋放。然而，對於所有選擇參與通證釋放選項的投資者而言，大約20％的投資者完成投資的MXC投資組合通證，將因鎖定釋放而被犧牲和燒毀。使用這種方法，我們相信我們在獎勵和犧牲方面達到了公平的平衡。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域本週在阿姆斯特丹以及南京科技週]]></title><description><![CDATA[Aslan在阿姆斯特丹的AI大數據博覽會上展示了智慧物聯競價，Jeff正在前往中國，將於下周代表MXC極域參加南京科技週。歡迎來到本週的新聞更新！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域本週在阿姆斯特丹以及南京科技周</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域本週在阿姆斯特丹以及南京科技周</guid><pubDate>Mon, 24 Jun 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC極域本週在阿姆斯特丹以及南京科技週

Aslan在阿姆斯特丹的AI大數據博覽會上展示了智慧物聯競價，Jeff正在前往中國，將於下周代表MXC極域參加南京科技週。歡迎來到本週的新聞更新！

MXC極域數據科學家Aslan Mehrabi，上週在阿姆斯特丹的AI大數據博覽會上介紹了MXC極域，MXC極域協議和智慧物聯競價。他的演講使當時的會場氣氛十分的活躍，並就MXC極域物聯網共識問題的流程進行了一些積極的討論。

Jeff在昨天前往中國啦！他於柏林時間下午2點15分登上了一架前往中國的航班！他對第一次來中國感到非常興奮。當他在那裡時，他將在南京科技週期間代表MXC極域，並訪問上海，了解上海楊浦區一體化的進展情況。

這就是本週的新聞更新啦。我很期待下週再跟你們聊聊。在那之前，變得積極吧、加入我們的社群、問我們問題。因為只有我們在一起，我們才能建造物聯網的未來。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[智慧物聯競價：物聯網網路中自動數據傳輸結算的解決方案]]></title><description><![CDATA[LPWAN（低功耗廣域網路）技術可以與區塊鏈一起用作於物聯網的基礎架構。這種組合使機器對機器的交易自動化，並提供了設備數據經濟性（例如，在MXC極域協議中）。智慧物聯競價（SMB）提供了一種激勵的解決方案，可自動執行與物聯網設備數據流相關的付款。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/智慧物聯競價：物聯網網絡匯總自動數據傳輸結算的解決方案</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant智慧物聯競價：物聯網網絡匯總自動數據傳輸結算的解決方案</guid><pubDate>Sun, 16 Jun 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>**AI &amp; Big Data Expo [Europe 2019]**
Wednesday, July 19 at 12:40pm

*地址: RAI 阿姆斯特丹, Europaplein 2-22, 1078 GZ*

LPWAN（低功耗廣域網路）技術可以與區塊鏈一起用作於物聯網的基礎架構。這種組合使機器對機器的交易自動化，並提供了設備數據經濟性（例如，在MXC極域協議中）。智慧物聯競價（SMB）提供了一種激勵的解決方案，可自動執行與物聯網設備數據流相關的付款。

透過智慧物聯競價，每個網關都可以針對其數據的傳輸成本，來提供不同的出價。 LPWAN設備可以聰明地選擇一個網關來傳輸數據。智慧物聯競價中還使用了數據驅動算法來自動化和優化過程。

通常，智慧物聯競價有助於提供具有成本效益的共享LPWAN，這使得網關與設備擁有者均可從中受益。本次演講中將討論智慧物聯競價的過程、其應用程式以及相應的數據驅動算法。

沒辦法參加本次演講嗎？請下載[智慧物聯競價白皮書](https://www.mxc.org/hubfs/WP/MXC_smb_whitepaper.pdf)來了解更多詳細資訊。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[LoRaWAN傳感器漫遊和AI與大數據博覽會]]></title><description><![CDATA[Aslan參加了LoRa聯盟的年度活動， Aslan也將在阿姆斯特丹的AI數據博覽會上發表演講。 Jeff將在中國參加南京科技週，您有機會在那裡見到他喲！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/lorawan傳感器漫遊和ai與大數據博覽會</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantlorawan傳感器漫遊和ai與大數據博覽會</guid><pubDate>Sun, 16 Jun 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## LoRaWAN傳感器漫遊和AI與大數據博覽會

Aslan參加了LoRa聯盟的年度活動， Aslan也將在阿姆斯特丹的AI數據博覽會上發表演講。 Jeff將在中國參加南京科技週，您有機會在那裡見到他喲！

MXC極域數據科學家Aslan Mehrabi加入了Lora聯盟的技術和認證委員會， 在那裡我們討論了MXC極域如何解決LoRa迄今為止最大的問題：LoRAWAN漫遊。感應器漫遊以及如何構建即時合約。當然，MXC極域協議和平行鏈可以很好地解決這些問題。

Aslan還將於週三在阿姆斯特丹的[AI大數據博覽會](https://www.ai-expo.net/europe/speaker/aslan-mehrabi/)上發表演講。他將介紹智慧物聯競價如何解決合約問題。週四MXC極域大使G.將加入他的行列。

下週Jeff將要在中國參加南京科技週啦！他還將前往上海楊浦區與當地政府會面， 討論MXC極域在上海推出的進展情況。

這就是本週的新聞更新啦。我很期待下週再跟你們聊聊。在那之前，變得積極吧、加入我們的社群、問我們問題。因為只有我們在一起，我們才能建造物聯網的未來。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域在上海的區塊鏈落地應用踏入了第一步]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域在上海的區塊鏈落地應用邁出了第一步</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域在上海的區塊鏈落地應用邁出了第一步</guid><pubDate>Thu, 13 Jun 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>MXC極域成功地完成第一步踏進上海成功的區塊鏈落地應用。 自從發佈了MXC極域基金會與上海楊浦區合作的精彩消息，MXC極域團隊和區政府有非常密切的合作關係，來帶給上海楊浦區有效率和完整的智慧城市數據建設相關之落地應用。 本週我們完成了非常多的測試，來確保硬體的部分對大規模的部署是萬全準備的。

要建造無線的協議需要有信任的無線連接。 來確保該硬體符合MXC極域智慧城市的物聯網標準的第一步是範圍的測試。 最初的無線範圍測試「WRT’s」幫助我們確定要覆蓋整個上海楊浦區的LPWAN閘道器的數量。 像很多人都知道的，不是所有的LPWAN感應器都具有相同的構造。所以為了要精準的計算範圍並確保針對不同類型的數據進行適當的校對，必須要測試各種的感應器。


用於測試的感應器
MXC極域基金會的行政總監胡莘說：「因為在上海交通擁堵是一個非常嚴重的問題，我們選擇先來測試停車的感應器，」 「我們的初步結果是有希望的，在全面部署準備就緒之前，只需要進行少量的修改即可。」

整個地區的測試已經使人們對MXC極域協議的區塊鏈驅動的智慧城市無線基礎設施產生了廣泛的期望。 希望利用該網路的公司和企業家，紛紛加入此項目的推廣。 儘管該項目處於開發階段，但MXC極域仍在努力滿足這些潛在合作夥伴的早期測試要求。

![Sensor](https://cms.mxc.org/uploads/Sensor_940ffdab5f.jpeg)

MXC基金會聯合創始人Aaron Wagener表示：「 隨著基礎設施的不斷發展，整個地區的公司都對於使用支持MXC極域協議的無線基礎設施表現出了濃厚的興趣。」 「討論仍在進行中，我們的技術團隊正在努力為他們提供安全的網路訪問權限，以便他們可以進行自己的測試。」

MXC極域正在使用區塊鏈和去中心化的低功耗廣域網路（LPWAN），來創建有持續性的全球數據高速公路。 使用MXC極域協議，我們正在創建一個遠程的網狀網路，該網路由單個公司或政府擁有的網路組成。 透過將網路連接到MXC極域的生態系統，網路是可以共享的，從而使像是「 LPWAN漫遊」之類的設施成為可能，同時為網路所有者提供額外的收入來源。

透過啟用MXC極域協議下網路收集的數據可以在MXC極域的數據市場中列出，從而使其通過API或去中心化應用程式（DApp）與任何其他系統兼容。 該數據利用區塊鏈來確保數據源以及數據本身的可靠性。

計劃在上海使用多種不同的感應器進行額外的測試；包括空氣品質感應器、交通感應器以及優化垃圾箱清空的感應器。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域在Atlantics Lab，還有MXC極域將出差到希臘和中國]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域在atlantics-lab，還有mxc極域將出差到希臘和中國</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域在atlantics-lab，還有mxc極域將出差到希臘和中國</guid><pubDate>Sun, 09 Jun 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC極域在Atlantics Lab，還有MXC極域將出差到希臘和中國

MXC極域商品店開業啦！ Vlad參加了研討會，Siwon在希臘加大MXC極域的影響力，Jeff “the MXC Guy” 會要到中國去參加活動了。歡迎來到本週的MXC極域新聞更新！

週四，MXC極域的首席技術官Vlad Karl參觀了MXC極域支持者Atlantic Labs的首席技術官研討會。這是一個很好的合作機會，一起合作探討未來的技術發展。

我們的紀念品商店開業啦！您現在可以用MXC極域社區聲望交換紀念品。您需要做的就是參與我們的電報社區以獲得聲望點，然後可以在我們的商品門戶中交換MXC極域紀念品。請您前往 [Merch.mxc.org](https://www.merch.mxc.org)查看。

MXC1(Siwon)即將開始一場史詩般的希臘之旅。當然，MXC極域在他身邊。然而，當他離開辦公室時，你們也可以來參與本週四，與MXC極域聯合創始人Aaron Wagener一起現場AMA。提出您的問題，讓您有機會獲得價值10美元的MXC空投。

Jeff將於6月的最後一周在中國南京，參展SLUSH科技創新大會。在訪問期間，他還將與京東洽談，繼續努力在京東推廣MXC極域落地應用。您可以閱讀以下說明中的[新聞稿](https://blog.mxc.org/jd-chooses-mxc/)，了解有關該協議的更多信息。

這就是本週的新聞更新啦。我很期待下周可以再跟你們聊聊。在那之前，變得積極吧、加入我們的社群、問我們問題。因為只有我們在一起，我們才能建造物聯網的未來。保重！</content:encoded></item><item><title><![CDATA[介紹MXC極域紀念品商店]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/介紹mxc極域紀念品商店</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant介紹mxc極域紀念品商店</guid><pubDate>Wed, 05 Jun 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>**介紹MXC極域紀念品商店**

**簡單就能獲得MXC紀念品的方法**

[將MXC極域的聲譽添加到電報社區](https://blog.mxc.org/reputation-system/)肯定是引人注目的。許多“沉默的觀察者”開始積極使用聲譽工具，既提供聲望、又努力獲得聲望，以在MXC極域社區中獲得更好的聲譽。我們希望為您提供的不僅僅是地位，更是您的努力。

**使用您的MXC聲譽來換取MXC極域紀念品**

今天，我們[發布了一個平台](https://blog.mxc.org/reputation-system/)，您可以在此將您在電報社區中獲得的MXC極域聲譽交易為MXC極域紀念品。這是一個簡單且主要是自動化的過程。使用電報註冊以在商店中創建帳戶。您的聲譽金額將自動發送到商店。

帳戶收到您的聲譽後，您可以在結帳之前將聲譽添加到訂單中。只有以聲譽全額支付的訂單會被處理。如果您試著用聲譽以外的方法獲取紀念品，我們邀請您參加我們之後舉辦的活動。

![WX20200712-184806@2x](https://cms.mxc.org/uploads/WX20200712-184806@2x_4e437434d2.png)
## 您持有您的社區聲譽

不用擔心。即使您使用聲譽還換取紀念品，您的社區信譽也將保持不變。我們的紀念品商店將追踪您使用了多少聲譽，以及您可以使用的資源。

## 今天就開始吧

開始賺取聲譽並註冊MXC極域紀念品商店的帳戶即可開始使用。您可以在此處了解有關如何獲取MXC極域聲譽的所有消息。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域散播對未來的展望]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域散播對未來的展望</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域散播對未來的展望</guid><pubDate>Sun, 26 May 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>MXC極域散播對未來的展望

Aaron加入了與Telekom的討論小組，Vlad介紹了MXC極域背後的技術，MXC極域可以在披薩狗上使用OTC 啦～你不想錯過本週的和MXC1的AMA！歡迎來到MXC極域新聞更新！

聯合創始人Aaron Wagener 加入與Telekom副總裁的討論小組，並探討了區塊鏈在無線通信中的應用。在一個充滿想法的領域，這引發了關於區塊鏈落地應用重要性的一場精彩討論。

MXC極域首席技術官Vlad Karl帶我們了解關於MXC極域協議的持續發展。他提供了一些非常獨特的見解，並提到MXC極域協議使LPWAN能夠在距離物聯網接入點數十公里之外的地方，提供全連通性的網絡連接。

您在平台上尋找MXC極域嗎? 如今，您可以在數字資產交換Piexgo上進行此操作。在需要直接部署MXC極域物聯網應用的時候利用 OTC。

每週四，MXC1都會舉辦一個現場AMA。您將有機會獲得一些MXC空投哦～ 請發送您的問題，如果他回答您的問題，您將獲得價值10美元的MXC。

這就是本週的新聞更新啦。我很期待下週再跟你們聊聊。在那之前，變得積極吧、加入我們的社群、問我們問題 — 因為只有在一起，我們才能建造物聯網的未來。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域黑客松和新的交易所]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域黑客松和新的交易所</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域黑客松和新的交易所</guid><pubDate>Sun, 19 May 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC極域黑客松和新的交易所

MXC極域成為LoRa聯盟的正式成員、CEO胡莘在柏林的亞太週 （Asian Pacific Week）上發表演講、我們有一個MXC黑客松智慧物聯競價的獲獎者啦！上週， 我們和一些行業領先的區塊鏈公司舉辦了派對， 今天我們宣布了一種全新方式讓你拿到MXC極域紀念品。繼續觀看來了解詳細內容唷！


## MXC極域在LoRa聯盟

當我們致力於改進LoRaWAN標準時，LoRa聯盟已接受MXC。透過接受我們作為會員， LoRa聯盟正式承認我們正在做的工作， 並且計劃在未來強力支持和測試下一代LPWAN協議。

## MXC極域在柏林亞太週上

MXC極域CEO胡莘在柏林亞太週上，呈現MXC極域對於智慧城市的物聯網標準。在會議期間，很多人對於社會創新和綠色科技非常感興趣，這使MXC極域成為活動的焦點。

## LongHash Cryptocon的獲勝者贏得價值 5 ETH 的 MXC極域

我們有個獲獎者啦！來自Jintum Tech的Heawen贏的了MXC極域的LPWAN智慧物聯競價的獎品。是非常優秀的作品，你做得很好。恭喜你，我們希望你喜歡價值五個Ether的MXC極域。

## 在MXC極域新家的MXC極域新喬遷派對

我們的喬遷派對受到了當地區塊鏈重要夥伴的歡迎。包括了LongHash、分佈式、 VeChain、Du Capital、Web3、Gate！

## MXC極域將在披薩狗上線

MXC極域 (Machine Xchange Coin) 將在六個月內在其第七交易所上市。披薩狗是物聯網貨幣中最大投資者資本家Du的傑出創作，將在5月24日上市MXC極域貨幣。此交易所也會支持MXC極域的OTC交易，有效率的降低購買MXC極域時的麻煩。

這就是本週的新聞更新啦。我很期待下週再跟你們聊聊。在那之前，變得積極吧、加入我們的社群、問我們問題 — 因為只有在一起，我們才能建造物聯網的未來。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域通證進入韓國國家電網]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域通證進入韓國國家電網</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域通證進入韓國國家電網</guid><pubDate>Sat, 18 May 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域通证进入韩国国家电网

为了真正地减少整个韩国的能源消耗，总部位于柏林的非营利性组织和全球的物联网通证- MXC极域基金会与WithSystem， 一个在韩国最受人尊敬的能源推广者之一，透过建立包含LPWAN、Machine Xchange Coin（MXC极域）和MXC极域协议的首次电力监控和消费者预警平台来减少整个韩国的能源消耗。

韩国的用电需求一直是一个问题， 在过去的三十年里用电量增加了550％。有很多造成这大幅度飙升的原因，例如韩国惊人的技术革命。为了解决这个问题，WithSystem推出了一种独一无二的监控系统，可以提醒用户使用时间的高峰，以及家家户户过度使用的情况。 WithSystem与MXC极域基金会合作，这使南韩人民能收到用电通知，以及如何减少日常耗电量的建议。

WithSystem的首席执行官Cho ChangHwan表示：“政府和电力公司面临的许多问题都来自过度消耗的能源。” “造成这种过度使用的原因的关键因素是因为许多人不知道或是无法控制用电量，因此造成这样的浪费。我们的目的是激励人们关掉电源，还有选择更环保的设备。”

测量用电量的感应器将使用Machine Xchange Coin及其MXC极域协议来验证收集到的数据来源，从而为能源消耗警报增加一层信任和责任感。 数据接下来将被添加到MXC极域的数据市场，以确保完成与第三方整合的兼容性。

MXC极域基金会联合创始人Aaron Wagener 说：“MXC极域在致力于改善个人在全球范围内收集和管理数据的方式，” “我们与WithSystem的合作伙伴关系是另一个例子，并证明了Machine Xchange Coin和我们全球MXC极域的物联网之解决方案是有很多功能性的。”

初步的建设和推出将于2019年底开始。

MXC极域基金会是一个基于柏林并且致力于建造区块链的基金会。 其任务为使用LPWAN与区块链的科技来激发快速、有效率、去中心化的数据交易。 MXC极域目前正在致力于在纽约、南韩与上海的计划。

WithSystem是在韩国最受人尊敬的能源推广者之一，此公司也直接与韩国政府合作。 WithSystem运营并促进整个韩国的国家电网，且作为全国推广的一部分，WithSystem希望透过电力监控警报，来告知市民来减少能源的使用。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[用去中心化的物聯網來幫助韓國節約電能]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/用去中心化的物聯網來幫助韓國節約電能</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant用去中心化的物聯網來幫助韓國節約電能</guid><pubDate>Sun, 12 May 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 用去中心化的物聯網來幫助韓國節約電能

MXC極域減少在韓國的用電量、我們將舉辦一個派對並且參加[Longhash Cryptocon Vo.2. ](https://hack.longhash.com/#/)你不會相信我們本週要為你們帶來的消息。

韓國的用電量逐漸的是一個問題， 在過去的三十年裡用電量增加了550％。緊張的發電廠正在努力解決偶爾發生的停電以及其他國家電網問題。

我們正在與韓國公司Withsystem合作，建立消費者警報系統讓人們知道電網何時掙扎。所以他們可以關掉一兩台電器，來避免迫在眉睫的停電。構建物聯網警報系統預計將於2019年底開始。

隨著我們新辦公室的安頓好，我們決定邀請一些加密貨幣的重要夥伴來參加派對。 VChain，Longhash，Fenbushi， 和gate.io將見到我們的團隊， 當然，也會了解我們團隊的進展， 以及MXC如何用一次性統整來拯救世界。

創始人，Aaron Wagener，將加入Cryptocon Volume 2的一小組，時間是5月17日 星期五。如果你在柏林，你不會想錯過這個機會。上次Aaron在一個小組討論，他保持和其他人不同的意見和他們分享為什麼他們的資訊是錯誤的。他這次會怎麼做呢？加入活動來看看會發生什麼吧！當然囉， 你可以看下週的新聞更新。

在內部討論後，他將會舉辦黑客鬆比賽關於[LPWAN和智慧物聯競價](https://dataconomy.com/2019/05/lpwan-can-provide-a-cost-effective%E2%80% 8B-network-for-iot/)。你可以在底下資訊欄中看到連結並了解詳情，而得獎者會獲得MXC喔。看到這部分，老實說我自己也想當開發員了呢。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[介紹聲譽系統]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/介紹聲譽系統</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant介紹聲譽系統</guid><pubDate>Sun, 12 May 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 介紹聲譽系統

**在MXC極域，社群有權利來塑造物聯網的未來，並值得被獎勵。這就是為什麼我們引入聲譽系統來回饋社區的支持和承諾，並更好地傾聽得到的反饋。 **

還非電報群組的成員嗎？ [今天就加入我們吧，並且開始您的獎勵！ ](https://t.me/mxcfoundation)

## 聲譽系統是什麼呢？

聲譽系統是MXC極域基金會的電報社區內部的機制。它使用戶可以發表有建設性的評論，從而為對社區做出貢獻的人們給予鼓勵性的聲譽。聲譽級別有所不同，用戶可以爬到最高層的級別。聲譽級別將容易地識別出高度貢獻者，從而確保他們有知識性的貢獻得到重視。那些有高級別聲譽的人會能享受提升的好處，例如所有空投中的獎勵乘數、免費MXC極域商品以及免費參加見面會、還有活動和獨家聚會的邀請。
用戶可以使用**/ rep**命令進行投票。聲譽級別可以透過 **/myrep**確認。如果要查看頂部排行榜，請使用**/ toprep [limit]**。舉例來說，如果您想查看前30名，請輸入**/ toprep 30**。如果您希望提供1個以上的讚成票，請使用**/ rep [number]**給予該數目的讚成票。例如，**/rep 5**代表給予5個贊成票。

## 我要如何獲取聲譽點數呢？

每個用戶都可以投票給他們認為有幫助的消息。為防止惡意使用該特權，用戶每24小時最多可以投票高達10次。 24小時後，投贊成票會重新計算。
支持者也可以透過貢獻到社群中來賺取聲譽點數。這部分包含了撰寫內容、在社群網站中分享MXC極域的新聞、以及其他提高公眾對MXC極域和其使命的意識之方法。這些高水平的貢獻不僅會鼓勵其他用戶投票，而且會在管理員授予的“信譽點”展現。聲譽點數授予的範圍在電報上的訊息投票從最少10個投票到最多150個投票。
如果您選擇撰寫有關MXC極域的**文章**，每篇文章最多可獲得**1500個聲譽點數**。
如果您選擇製作有關MXC極域的**影片**，每個影片最多可獲得**2000個聲譽點數**。
您還可以透過在推特、臉書和LinkedIn上共享MXC極域的新聞更新和其他社群網站的更新來獲得**20個聲譽點數**。
每週四，在電報群組中都會有**MXC極域的測驗**。參加測驗者可獲得**50點的聲譽**。

請注意，聲譽點數的獎勵不能與其他MXC極域的促銷（例如#MXCGiveaway）同時使用。

## 我可以投給訊息反對票嗎？

我們從很早以前就已經意識到需要社區營運的回報系統。然而當錯誤地使用投反對票之系統時，可能會導致無法預測的情況。所以我們不會支持投反對票訊息的功能。如果有用戶想回報訊息，他/她可以簡單地用**/ report**以報告該訊息。一旦有回報後，管理員將採取適當的措施。

## 總共有哪些級別，又分別什麼優勢呢？

0點：新手
10點：被接受
50點：被喜歡
100點：被愛
150點：被信任的
250點：偶像
400點：著名
600點：光榮
800點：傳奇
1200點：不可阻擋（保證每週的AMA空投）
1500點：心滿意足的（所有空投均為1.1倍）
2000點：守護者1級（所有空投均為1.2倍）
3000點：守護者2級（所有空投均為1.3倍）
4500點：守護者3級（所有空投均為1.5倍）
6000點：守護者4級（所有空投均為1.7倍）
8500分：MXC極域工作人員 老闆（所有空投均為兩倍、獲得活動邀請）

## 我該如何防止濫用？

如果您看到在本系統上的任何可疑行為，則可以使用/ report的命令來報告該訊息。或者，您可以直接向群組中的任何管理員發送訊息以報告問題。
我們有兩位管理員會在群裡做管理及幫忙。管理員是: **@ifyouseeone **和 **@theMXCguy**. 提交請求時，請記住您所在地區與柏林之間的時差。管理員可以根據他們認為合適的理由來判斷以減少該用戶聲譽分數。

**玩得開心，歡迎來到物聯網的未來！ **</content:encoded></item><item><title><![CDATA[你所需要了解關於MXC極域 – 與日月光合作]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/你所需要了解關於mxc極域-與日月光合作</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant你所需要了解關於mxc極域-與日月光合作</guid><pubDate>Mon, 06 May 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 日月光 – MXC极域合作：重要性在哪里？

在5月2日， 日月光和MXC极域基金会宣布一个新的合作关系，带人工智能区块链的芯片进入全球市场。 新宣布的MXC极域与日月光的合作关系有什么重要性呢？

## 进入了长期拥有的垄断

开源LPWAN的系统级封装 (SiP) 将会让全球LPWAN区域成去中心化。
很多年下来，LPWAN芯片产业被一个[有完整垄断性掌控市场的公司](https://www.electronicspecifier.com/products/iot/drawing-a-line-in-the-bands)来主宰。 这造成了一个败点来利用LPWAN保持有潜力的计划。 有了MXC极域和日月光的新合作关系，整个LPWAN产业将会受益于低价与增长的科技进步。

## MXC极域协议在手机与笔电内

传统上来说，LPWAN感应器不能被选择来搜集像是音档或影档很重的数据封包，这些需要语音或影像感应器来使用WiFi或是LTE网路。 这造就了成本的增加，因为更多的能量饥饿网路使用或是每月支付费用的要求。 有了MXC极域以及日月光的合作关系，有嵌入芯片的人工智能（AI）将会允许装置来地方性地分析语音或影像的数据，以及利用LoRaWAN与MXC极域协议来传输相关的数据，以快速且有效率的方式传送在40公里远的广泛区域。

日月光是一个提供苹果公司与其他大公司优秀芯片的供应商，开放一个全新的道路给忠实设备消费者（像是iPhones和MacBooks）来平衡LPWAN连接。 这使得电器用品消费者可能性来基于LPWAN的MXC极域协议来受益，并让消费者容易的搜集来自他们周遭的数据，且提供他们使用MXC极域的数据市场来通证化数据的选择。 这个结果会允许基于LPWAN区域和消费者电器用品区域有更长远的发展。

## 一个对于智慧装置全新世纪的潜力

LPWAN芯片的拓展来处理语音及影像数据，建造了一个对于智慧装置全新世纪的潜力。 在目前的数据众多的世界，和我们每天在一起的智慧装置是暴露在好几百个装置风暴内。 这个将语音及影像数据结合起来的因素，人工智能，以及区块链启用的LPWAN，允许大众来参与准确又广泛的数据搜集。 举例来说，一个能测量在用户周围噪音等级的智慧装置，能透过人工智能来分析数据，配对搜集到的数据在那个区域中，并且实时透过MXC极域协议来传送数据。 如此一来，这个世界将会允许用户定点出众多噪音污染的地方来帮助城市的规划者，或是选择卖出他们装置搜集到的数据。

## 所以下一步是什么呢？

MXC极域将和日月光密切合作来推出一个革命性的技术，来增进人工智能在区块链方面能自动分析声音和影像的数据，以及更长远的发展有效率地来传送频道数据至云端。 MXC极域和日月光也将会介绍给全球MXC极域协议嵌入、区块链嵌入AI芯片的智慧装置。 第一批的芯片将在2019年释放，</content:encoded></item><item><title><![CDATA[建造增強AI的LoRa和實體金幣兌換]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/建造增強AI的lora和實體金幣兌換</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant建造增強AI的lora和實體金幣兌換</guid><pubDate>Sun, 05 May 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>*英文原文稿*

上週我們很忙碌！我們正在與日月光集團合作構建AI增強型的LoRa集封裝、我們的網站已進行了全面翻修、您現在可以兌換您的MXC極域實體金幣成MXC極域了，而我們有令人興奮的消息即將為您發布。歡迎收看MXC極域新聞更新！

## 和日月光集團一起建造增強AI的LoRa SiP

我們正在與一個提供蘋果手機內部芯片的微晶片製造商 – 日月光集團合作，以建造AI增強型的LoRa集成封裝。這絕對是厲害的了！

集成封裝是什麼？這個是一個用在我們手機裝置裡面的東西，並且像是整個系統的頭腦。

我們的晶片將具有嵌入式AI，這使得LPWAN感應器可以直接在感應器上分析數據，而不是將數據發送給雲端服務中心來進行分析。這對市場的幫助是什麼呢？

首先，目前唯一可用於LoRa技術的晶片是由單一個製造商來提供。我們的晶片不僅將提供另一種選擇，而且是開源技術，這意味著任何人都可以使用原理圖並開發自己的技術。打破LPWAN的市場以進行新的創新。

其次，我們將開放LPWAN，來用於傳統上佔用大量帶寬來進行傳輸的數據類型。使用MXC極域的晶片感應器來處理影片或聲音的數據，現在可以分析數據並透過LPWAN發送結果。現在任何太大而無法透過LPWAN網路傳輸的數據類型都有機會！

## 最新版本的MXC極域官方網頁上線了！

我們的市場行銷團隊發布了最新版本的MXC極域官方網頁。我們主要關注在城市、公司和我們社區成員等等的落地應用上。不要忘記拜訪我們新的網頁，並直接在我們的電報群組中給我們您的反饋。如果您不了解某些內容，或者認為它可以有更好呈現的方式，我們希望聽聽您的想法！

## MXC極域在葡萄牙

MXC及域的CEO – 胡莘，出席了在葡萄牙的EIT論壇。 EIT論壇是歐盟政府的一個延伸組織。他們也表示對於MXC極域的智慧城市解決方案非常有興趣。

## 每週四的AMA和空投

你有關於MXC極域的問題嗎？不要錯過每週的AMA與可以獲得價值10美元的MXC極域的機會唷。在電報上傳你的問題給Siwon，或是參加我們週四的現場直播AMA。

這就是本週的新聞更新啦。我很期待下週再跟你們聊聊。在那之前，變得積極吧、加入我們的社群、問我們問題 — 因為只有在一起，我們才能建造物聯網的未來。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[分享MXC極域的前景到全世界]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/分享mxc極域的前景到全世界</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant分享mxc極域的前景到全世界</guid><pubDate>Mon, 22 Apr 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>*英文原稿:*

大家早安，歡迎回到本週的MXC極域新聞更新。首先呢，我希望大家都有和家人們與朋友們享受愉快的複活節週末。

## 給南韓社群在ChainX上的交易競賽

我們MXC極域在復活節週末也是非常忙碌的，特別是和ChainX。最近，在ChainX上面有給南韓社群的一個交易競賽。所以如果您在南韓，不要忘記去看看並參加，會有機會得到很大的驚喜喔。

## 在柏林給EIT Digital的研討會

我們的技術團隊在本周也非常忙碌， 在星期四，我們的團隊成員Ogulcan 舉辦了一個LoRaWAN的研討會給EIT Digital學生以及校友。大約有25個學生和校友參加，他們討論了近來物聯網科技的發展以及LoRaWAN的重要性。 Ogulcan鼓勵現在的學生繼續使用LoRaWAN以進行原型設計。讓我們恭喜Ogulcan, 做得好！

## 中國的媒體到柏林拜訪MXC極域

在復活節的星期天，我們的行政總監-胡莘邀請了中國領先的加密貨幣媒體 – 金色財經，以及中國七個最大的加密貨幣公眾人物。中國已經是很重要的加密貨幣市場，以及一個MXC極域社群的據點。我們期待再跟您們分享更多消息。

## 直播AMA與每週四的空投

如果您還不知道的話，每週四下午三點（歐洲中部時間）我們有舉辦一個AMA直播還會發出空投。所以不要忘了在禮拜四來看看。跟您的朋友們一起來問問題，每個被回答到的問題會獲得價值十美元的MXC極域。我們這周有一個特別來賓，所以您可以問關於企業相關與市場相關的問題。

## 介紹MXC極域的全球路演

最後，我們將會舉辦一系列到全球的路演，包括南韓、荷蘭、 澳洲、與德國。所以如果您想要我們去拜訪您的區域，請來聯絡我們， 我們會確保去到您那。

這就是本週的新聞更新。我們很期待跟大家在星期四下午三點-歐洲中部時間在YouTube直播上和下週新聞更新聊天。在那之前，變得積極吧、加入我們、問我們問題， 因為只有我們在一起，我們才能夠建造物聯網的未來。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[在韓國的發展&每週的AMA與空投]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/在韓國的發展-每週的ama與空投</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant在韓國的發展-每週的ama與空投</guid><pubDate>Sun, 14 Apr 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>*英文原稿:*

## 即將在日本與韓國的發展

首先呢，猜猜誰從日本和韓國回來啦？我們的行政總監-胡莘! 胡莘參加見面會、會議、和許多社群成員聊聊、並且在日本與韓國和潛在的合作夥伴溝通。我即將有更多的發展要宣布。

## 直接用法幣來交易MXC

現在你可以直接用法幣來交易MXC啦! 明天中部歐洲時間正中午，MXC極域將在南韓ChainX的南韓韓元市場上登陸。這代表我們期待看到在南韓社群的市場上有很大的成長。南韓對我們是非常重要的市場。而且呢，我們潛在與現任的合作夥伴將可以比以往更加容易地使用MXC極域在做物聯網支付。我們也在計劃更多活動跟比賽來慶祝我們的登陸。更多細節會在明天出來喔！

## MXC極域Meme回顧

上禮拜三，我們舉辦了第一個我們自己的MXC極域Meme回顧。感謝各位的餐加並傳給我們您的Meme。非常恭喜Astro獲得價值100美元的MXC極域。如果您在電報群看到Astro，不要忘了恭喜他喔!

## 直播AMA與每週四的空投

有人錯過這一次參加 Meme比賽的嗎？不要擔心！每個禮拜四，您都可以加入我在YouTub的AMA直播喔！您可以問我任何有關MXC極域的問題，如果您的問題被回答到，您就能獲得價值10美元的MXC極域。我們會在每週四歐洲中部時間下午三點鐘舉行。我很期待跟你們聊聊。

## 在社群網站上關注MXC極域

最後，不要忘了關注我們所有的社群網站，才不會錯過任何最新發展消息喔。關注我們的 YouTube, 臉書, Instagram, 推特, 以及 Telegram.

我很期待下週能再跟你們聊聊。在那之前，變得積極吧、加入我們、問我們問題， 因為只有我們在一起，我們才能夠建造物聯網的未來。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[您現在可以直接用法幣來交易MXC極域通證]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/你現在可以直接用法幣來交易mxc極域通證</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant你現在可以直接用法幣來交易mxc極域通證</guid><pubDate>Wed, 10 Apr 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 在ChainX上用法幣交易MXC極域通證

自發布MXC極域通證以來，MXC極域將首次直接使用法幣進行交易。 ChainX, 為南韓其中一個連結最多虛擬貨幣的交易所，將會添加MXC極域通證到他們的南韓韓元市場。 ChainX透過允許用戶使用法幣來交易MXC極域，來簡易在南韓智慧城市標準的採用。

ChainX的董事總經理Jackson Koo說：“經由讓MXC極域能直接透過法幣做交易，我們使ChainX成為MXC極域在南韓首選的交易所。”“對於政府與公司而言，在採用MXC極域智慧城市標準時能透過法幣交易MXC極域來對帳的話，就簡單許多了。”

ChainX是由一群區塊鏈影響者【自下而上】創建的，他們有興趣從去中心化的管理開始建立去中心化式的交易所。這些影響者以大眾的反饋為基礎立了此交易所，這使得它成為獨特的交易所。因此，一部分的登陸計劃為: ChainX將會在接下來幾週舉辦一個規模很大的營銷活動。使MXC極域通證成為ChainX加密貨幣交易所上最突出的物聯網通證。推銷活動包含空投、手續費打折、以及當交易量超過870萬美元時，會給予MXC極域交易者獨特的ChainX交易所優勢。關於MXC極域的ChainX促銷公告將在ChainX網站上宣傳或透過ChainX公告頻道接收通知。

MXC極域基金會的創始人-Aaron Wagener說: “登陸在ChainX上是我們一個確保讓MXC極域在全球各地能讓大家容易使用的手段。” “透過讓各位容易地使用MXC極域通證，我們減少任何潛在的屏障來採用MXC極域的智慧城市標準。”

ChainX將讓MXC極域登陸南韓韓元市場在周四4/16，於12:00(正中午) 歐洲中部時間。

## MXC極域基金會簡介

MXC極域基金會是一個基於柏林並且致力於建造區塊鏈的基金會。其任務為使用LPWAN與區塊鏈的科技來激發快速、有效率、去中心化的數據交易。 MXC極域目前正在致力於在紐約、南韓與上海約的落第應用。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[重要合作夥伴和AMA與空投]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/重要合作夥伴和ama空投</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant重要合作夥伴和ama空投</guid><pubDate>Sun, 07 Apr 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>一個和Wired公司的合作，其被形容為亞馬遜希望成為的公司、MXC極域在漢諾威工博會非常受歡迎、創始人胡莘參加了首爾的波卡線下活動、在禮拜四MXC1會舉辦直播並且發出在MXC極域歷史上最大的空投。歡迎回到MXC極域新聞更新。

## MXC極域和京東雲簽約

在周二，4/2，共同創始人Aaron Wagener與被Wired形容為「亞馬遜希望成為的公司」京東簽了合約。身為合作夥伴，我們將會協助他們供應鏈的管理以及數據互操作性。 (連結: http://svetagoldstein.com/server/mxc_005/blog/jd-mxc-logistics-tracking-with-blockchain text: 更多詳細資訊請到此網頁查詢)。

## MXC極域出席漢諾威工博會

上週我們在漢諾威工博會上。我們直接被分配在物聯網工業創新軌道上，我們和許多人有多次的對談，也被詢問智慧城市解決方案的相關問題。他們在我們傳達關於MXC極域物聯網的前景後，也都變得非常的踴躍。

## 胡莘出席在首爾的波卡

創始人胡莘加入了韓國首爾的波卡舉行的當地見面會。胡莘說大家問了很多的問題，也對MXC極域的物聯網的未來前景有很大的興趣。

## 週四的直播AMA與空投

即將來臨的周四，MXC1將會舉辦一個直播AMA， 您可以問他任何關於MXC極域的問題，您就有機會獲得MXC極域歷史上規模最大的空投喔。您不會想錯過的!

這就是本週的新聞更新啦。我很期待下週再跟您們聊聊。在那之前，變得積極吧、加入我們的社群、問我們問題 — 因為只有在一起，我們才能建造物聯網的未來。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[京東選擇MXC極域]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/京東選擇mxc極域</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant京東選擇mxc極域</guid><pubDate>Mon, 01 Apr 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域和京东云签约

汉诺威2019年4月2日：京东云，一个亚马逊也希望达成的（无线），并且是一间你可能不知道很大的公司（DC Velocity），与位于柏林的非营利组织MXC极域基金会在汉诺威展会上签约合作。 合约中，MXC极域会负责使用LPWAN和区块链技术来加强京东云的物流与货物追踪系统。


## 智慧物流与追踪系统

物流和货物追踪系统是个非常复杂的过程，通常会需要有很多个公司的参与，而每个公司都有自己的系统来处理数据。 区块链提供一个可信任的解决方案来储存数据，让它几乎不能被会落或是更改。 MXC极域基金会提供给京东云一个机会来使用区块链API和平行链技术来建立入MXC极域数据市场。

MXC极域的联合创始人Aaron Wagener说： “透过添加这个数据到MXC极域平行链中，京东云能有一个物流追踪系统的解决方案，是一个能够与其他系统相容的系统，不管是和区块链连结或是建造一个API，” “我们非常兴奋如此大规模的合作伙伴选择MXC极域来做他们的区块链整合。”

MXC极域和京东云的合作将会立即开始，携手合作来连结他们的追踪系统技术和MXC极域的数据管理解决方案。 京东云将会评估在仓库中资产管理与追踪系统的LPWAN科技。 完整的解决方案将预计在2020年初展示。

## 关于MXC极域基金会

MXC极域基金会是一个基于柏林并且致力于建造区块链的基金会。 其任务为使用LPWAN与区块链的科技来激发快速、有效率、去中心化的数据交易。 MXC极域目前正在致力于在纽约、南韩与上海约的计划。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[我們搬遷啦、漢諾威很喜歡我們，還有…]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/我們搬遷啦、漢諾威很喜歡我們，還有...</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant我們搬遷啦、漢諾威很喜歡我們，還有...</guid><pubDate>Sun, 31 Mar 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 來自漢諾威的重要消息，與胡莘在波蘭

您一定會很樂意聽到我們明天要宣布的消息。在那之前，我們的首席執行官胡莘上週在波蘭分享MXC極域給全世界。那是一個非常精彩的旅途，胡莘說在當時他進行了很多關於LTE與NB-IoT部分的談話，並且是非常有希望的談話。

## 在漢諾威和MXC極域見面吧

Siwon和Aaron今天在漢諾威展，Jeff在周三將會一同加入。如果你在德國的話，不要忘記來看看唷。他們位於第9廳、展位 A08/2。我們可以寄給您入場券，並且為您的到來準備一杯咖啡。

## MXC極域的搬遷日

我們的搬遷地非常成功！今天我們組裝了一些桌子、椅子和（Jeff 最喜歡的）MXC極域咖啡機。我們將在接下來幾天跟您介紹我們新的辦公室。在我們清理好一些箱子後。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[綠色的周末，與MXC極域在波蘭以及漢諾威]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/綠色的週末，與mxc極域在波蘭以及漢諾威</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant綠色的週末，與mxc極域在波蘭以及漢諾威</guid><pubDate>Sun, 24 Mar 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MetaMask上的隐私权警告

CoinTelgraph宣布一则关于MetaMask的隐私权警告、MXC极域在周末时是有很好的发展、MXC极域将在本周末搬迁啦、行政总监胡莘将在明日拜访波兰、而您可以于下周在汉诺威加入我们。 欢迎收看MXC极域新闻更新！

您有使用MetaMask吗? 那么您的Ether地址散播在各个您拜访过的网站上。 CoinTelegraph 在礼拜六宣布设计错误，这会让您的Ether地址散播在各个您拜访过的网站上。 但是不用担心，开发人员Dan Miller说只需要改变设定成非公开模式(private mode)，就可以防止您的Ether地址被散播出去。

## MXC极域在市场上备受追捧

随着多头开始密切关注MXC极域通证，有关上海MXC极域物联网落地应用的新闻不断流传。 我们能看到通证的价值有上升的情况，整个周末都是一直稳定保持的。 加密货币的市场整体来说是非常优的，以比特币保持在4000美金的情形下来看。

## MXC极域又要搬迁啦

MXC极域在礼拜五要搬迁了。我们开始在打包并移动到柏林市中心至自己更大的办公室。整个团队都非常兴奋这次的搬迁敬，请期待在周五与周一的照片还有影片 。

## 在汉诺威加入MXC极域

下周就是汉诺威工博会啦! 您还有机会拿到入场卷来参加其中一个欧洲最大的工业物联网博览会。 只要联络我们社群中任何一个管理员就可以获得入场卷。

这就是本周的新闻更新啦。 我很期待下周再跟你们聊聊。 在那之前，变得积极吧、加入我们的社群、问我们问题 — 因为只有在一起，我们才能建造物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域與上海政府達成了協議]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域與上海政府達成了協議</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域與上海政府達成了協議</guid><pubDate>Wed, 20 Mar 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 在連結上海中的智慧治理

## 2600萬的人口，十分受歡迎

上海為在世界上非常受歡迎的城市，其有超過2600萬的人口 有如此多的人口，數據的重要性變得十分鮮明。然而，收集正確數據集的每個任務都涉及大量的工作和基礎架構來支持它。尤其是當連接設備的數量超過2600萬個時，那就必須建立一條新的並可持續的數據高速公路。
對於許多來自世界各地的總部，上海也是一個受歡迎的地方。憑藉良好的市場條件和高度參與的客戶群，數百家公司在上海建立了自己的業務，以帶來未來的創新發展。即使每個組織在自身權利方面都是出色的創新者，但發明往往是零散的，無法與其他項目進行交流。

## 建立一個穩定的新數據高速公路

MXC極域提供一個創新的解決方案給上海楊浦區的政府。隨著政府安裝感應器以測量各個生活、呼吸城市的方面，對於能夠支持如此大量數據流量的新基礎設施的需求變得極為必要。隨著物聯網設備（例如智慧路燈、互聯網的家具、甚至智慧停車位）的興起，可持續性的新型數據高速公路的要求也隨之提高。

MXC極域帶來去中心化的LPWAN(低功號廣域網路)到上海。去中心化使城市的所有居民都可以透過安裝自己的LPWAN網關（與MXC極域協議註冊）來參與。 MXC已經開始一系列的推出硬體設備來確保整個市區都有被覆蓋。利用LPWAN來替代備受關注的4G和5G帶來了諸多好處。 LPWAN使用更少的資源，因此在經濟和環境上都有持續性。它邀請居民參與，不像4G和5G是非常中心化的。借助基於LPWAN的MXC極域協議，數百萬的數據傳輸可以無碰撞。內建的智慧物聯競價（SMB）也讓時間敏感的數據可以更快地傳輸。
MXC極域協議中的所有數據都是端到端加密的進行傳輸，也是防篡改的數據。每個數據傳輸都具有鈦安全。這樣可以為政府和其他相關組織來提供更負責任並且是可信賴的數據，從而實現更明智的治理。整個MXC極域協議是MXC極域通證支援的。

## 連結企劃、連結人們

如同以上提過的，上海充滿好幾百個公司帶來下一個創新的浪潮。然而，十幾個【智能】項目缺乏相互間的聯繫。每個智能項目可能都是開創性的，但由於這些項目彼此之間無法溝通，因此無法實現任何協同效應。每個項目平台的專有性可能給上海居民帶來不便。因此，MXC極域將智慧城市物聯網標準引入上海。

以開源的MXC極域協議為基礎，智慧企劃可以有效地解決長期存在的問題，例如可擴充性和資料傳輸的效率。不進行密集的技術變革的話，基於 MXC極域協議的企劃可以更好地與其他智慧專案連接，並將它們在鏈間數據市場上收集的資料通證化。 MXC極域協議允許智能項目一起構建、共享數據、通證化收集的數據，並在此過程中保持安全性。它還允許上海政府享有因為一系列合作的創新而增加的利益。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域在上海、微軟、與漢諾威]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域在上海、微軟、與漢諾威</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域在上海、微軟、與漢諾威</guid><pubDate>Sun, 17 Mar 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC極域在上海部屬LPWAN硬體設施

身為上海楊浦區合作協議的一部分，MXC極域負責部署LPWAN硬體在上海楊浦區。我們已經開始實施了，我們將很快開始合併MXC極域基礎架構下的不同元素。更多關於上海合作的部分可以在另一篇部落格文章中查閱。

## MXC極域和Microsoft ScaleUp

MXC極域現在是Microsoft ScaleUp計劃的一部分， 之前是稱之為Microsoft Accelerator。這是直接和微軟與其他一同參加本企劃的企業們合作的機會。

## 免費參加漢諾威工業博覽會

有興趣參加漢諾威工博會嗎? 讓我們知道，我們就會提供您一張入場卷，並讓您有機會和Jeff、MXC1、還有創始人Aaron Wagener有面對面的機會來了解更多關於MXC極域對於物聯網的未來的願景。點選資訊欄中的連結來領取漢諾威工博會的入場卷吧。

這就是本週的新聞更新啦。我很期待下週再跟您們聊聊。在那之前，變得積極吧、加入我們的社群、問我們問題 — 因為只有在一起，我們才能建造物聯網的未來。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域引領在上海的區塊鏈之落地應用]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域引領在上海的區塊鏈之落地應用</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域引領在上海的區塊鏈之落地應用</guid><pubDate>Sun, 10 Mar 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>中國的上海楊浦區政府與位於柏林的非營利組織-MXC極域基金會簽了協議來在上海部屬MXC極域的智慧城市物聯網標準-MXC極域協議。

MXC極域與上海的協議成為中國國務院為了驅動創新發展決策的一部份。這個決議包括蒐集與分析智慧城市的數據。

Shen Xin-上海楊浦區政府經理說:“上海和MXC極域攜手合作來建造智慧城市以及物聯網產業的發展。”“透過這種夥伴關係，我們希望提高效率並改善市民的生活。”


MXC極域協助上海楊浦區來部屬低功號廣域網路(LPWAN)協議，這能提供在上海楊浦區的物聯網設備擁有無線服務。透過網路收集的數據，將利用MXC極域的鏈間數據市場來確保數據的可靠性並提供對城市擁有的數據進行可行性分析。

MXC極域聯合創始人Aaron Wagener說：“智慧城市不再是個流行語了，而是實際基於物聯網和區塊鏈的解決方案。”“繼我們在紐約與南韓的合作後， 我們現在非常興奮能與上海政府合作，並提供市民真正的價值。”

MXC極域將在德國漢諾威工博會上展覽其智慧城市標準，時間為2019年4月1日到5日 。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[AXS錢包將在明天發行]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/axs錢包將在明天發行</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantaxs錢包將在明天發行</guid><pubDate>Sun, 03 Mar 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>Aaron和MXC1被南韓其中一個非常大的報社採訪，您可以第一次看到MXC極域的錢包唷。歡迎收看MXC極域新聞更新！

## 韓國的主要新聞網採訪了MXC極域

在星期一，MXC極域的Aaron和Siwon出差到Factory柏林來出席Chosun報社的訪談，Chosun報社是全南韓其中之一最大的報社。理所當然的， 他們呈現了MXC極域過去所達成的， 包括和南韓以及紐約的合作，他們也討論了關於MXC極域的下一步。

## MXC極域的AXS錢包的發布

MXC極域的錢包將在星期二發行。我們的錢包是一個十分理想的錢包，它可以管理您的MXC，甚至是Ether。從時尚的設計開始，這個錢包呈現Ether和MXC的平衡，同時顯示已分配到您的錢包內鎖倉MXC通證的數量。如果有要兌換的通證的話，您也可以輕易地點選redeem鍵達成喔。這個錢包也會直接和即將出來的M2M錢包整合，目前正在開發中。

這就是本週的新聞更新啦。我很期待下週再跟你們聊聊。在那之前，變得積極吧、加入社群、問我們問題。因為只有在一起， 我們才能建造物聯網的未來。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[通過這些書籍來了解更多有關物聯網的信息吧]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/通過這些書籍來了解更多有關物聯網的信息吧</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant通過這些書籍來了解更多有關物聯網的信息吧</guid><pubDate>Wed, 27 Feb 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>从政府到科技再到教育，物联网这个词在所有不同的领域中都有出现。 随着物联网越来越受到青睐，准确了解它的含义以及它如何使您的社区、工作和日常生活受益是至关重要的。 我们整理了一份完整的有关物联网和智慧城市技术的书籍最佳清单。 这些书中有一些向您展示了如何通过适应物联网必然趋势来使您的生活变得“更智能”，而其他一些则为您提供了关于未来需要谨慎的信息。 此清单上的每本书都会使您对物联网是什么、它如何工作以及它的未来发展有更深入的了解。

**以下是我们的书籍列表（无特定顺序）：**

- **The Internet of Things: How Smart TVs, Smart Cars, Smart Homes, and Smart Cities Are Changing the World （物联网：智能电视、智能汽车、智能家居和智能城市如何改变世界）** 作者：Michael Miller. 物联网（IoT）不仅可以连接人，还可以连接“智能”房屋、电器、汽车、办公室、工厂、城市乃至世界。 Michael Miller 展示了连接的智能设备如何帮助人们做更多，做得更聪明，做得更快。 他还揭示了有关您的隐私、自由甚至生命的潜在风险。 不要犯错：物联网正在迅速发展。 Miller解释了您为什么要关心，帮助您使用世界上已有的物联网设备，并为正在遭受伤害的世界做好准备。


- **Digitize or Die: Transform your organization. Embrace the digital evolution. Rise above the competition. （数字化或死亡：转变您的组织。 拥抱数字进化。 在竞争中脱颖而出。）** 作者：Nicolas Windpassinger. Nicolas Windpassinger在《Digitize or Die》一书中剖析了数字化现象，从技术到商业模型、从精明的数字组织到战略。 此书评论了物联网的潜力和前景，以及如何成功地做好准备。 在这样做时，它会打开一个充满可能性的世界并使您能够主宰你的市场。

- **Click Here to Kill Everybody: Security and Survival in a Hyper-connected World （点选此处消灭所有人：超连接世界中的安全与生存）**作者：Bruce Schneier. 所有计算机都可能遭到黑客攻击，并且连接互联网的计算机最容易受到攻击。 忘记数据盗窃：尖端的数据攻击者现在可以使您的汽车、心脏起搏器和国家电网崩溃。 著名专家、畅销书作家Bruce Schneier在《Click Here to Kill Everybody》中，探讨了这一新现实的潜在风险。
- **The Internet of Things – The Next Industrial Revolution Has Begun: How IoT, big data, predictive analytics, machine learning and AI will change our lives forever （物联网 – 下一次工业革命已经开始：物联网、大数据、预测分析、机器学习和人工智能将如何永远改变我们的生活）**作者：Magnus Unemyr. 物联网正在推动下一次工业革命，以及正在使用的高级数据分析方法（如人工智能）。 到2020年，预计将有500亿种产品实现网络连接，从而深刻改变世界的运作方式。 本书以易于理解的方式解释了这些主题，提供了对这些颠覆性技术以及它们将如何改变数十亿人的生活方式的新见解。

- **Enterprise IoT: A Definitive Handbook （企业物联网：权威手册）**作者：Navveen Balani；编者：Rajeev Hathi. 本书通过我们的企业物联网质押描述了物联网的一些关键组件。 它探讨了如何逐步应用物联网转换来构建各个行业的互联产品。 最后，此书介绍了技术策略以及如何使用Microsoft、IBM、Amazon和Predix的物联网云产品构建物联网应用程序。 他们甚至使用开源技术来构建一个产品。


- **There Will Be Cyberwar: How The Move To Network-Centric Warfighting Has Set The Stage For Cyberwar （将会有网络战争：向以网络为中心的战斗如何为网络战争打下基础）** 作者：Richard Stiennon. 美国军方从1996年开始转向以网络为中心的战争（NCW），这意味着将传感器网格、C＆C网格和精确定位相结合，以提高指挥速度，并代表了军事补偿。 本书讨论了网络如何被曝露和遭受攻击。这些攻击将在未来的战争中使用。
- **The Real Internet of Things （真正的物联网）** 作者：Daniel Miessler. 关于物联网的含义存在极大的困惑。 本书基于进化心理学、共同的功能愿望以及人类社会的长远眼光，阐述了技术的未来。 此书分为预测、接口和演化三个主题，试图预测即将发生的事情，以便我们可以尽早开始做好准备。 无论发展过程采取何种形式，这本书都将描述真正的物联网将不可避免地走向何处。
- **Inventing Future Cities （发明未来城市）** 作者：Michael Batty. 在这本书中，Michael Batty探索了我们需要了解的关于城市的知识，以建造城市的未来。 Batty讨论了从只有少数城市的世界到所有城市的世界的巨大过渡，并指出未来的城市将被定义为层次结构中的集群。 他描述了未来的“高频”实时流媒体城市，考虑了城市的蔓延和城市更新，并绘制了技术变革的浪潮。这种浪潮将越来越强烈，可以导致不断的创新–在无止境的创造性拆毁过程中，未来的城市将会出现。

- **The Smart City Transformations: The Revolution of The 21st Century （智慧城市的转型：21世纪的革命）** 作者：Amitabh Satyam 和 Igor Calzada. 智慧城市概念解决了可持续发展和生活质量改善的双重目标。 发展智慧城市是全球许多政府和公司的既定目标，随着全球人口的增加，世界必须朝着更明智地利用可用资源的方向发展。 明智的概念整合了各种各样的资产，专业知识和能力，并调用了业务管理、行为科学、政治科学、电子、计算机、数学、经济学、城市管理和项目管理等知识领域。 涉及所有知识领域。 智能转型是二十一世纪的革命。

- **Smart City Tech Planning Handbook: Your Smart City Planning Guide for broadband, IOT, and solutions in technology （智能城市技术规划手册：您的智能城市规划指南，适用于宽带、物联网和技术解决方案）** 作者：Wade Sarver. 您想为智慧城市建设些东西吗？ 您正在努力使您的校园变得更智能吗？ 您是否正在使用智能解决方案建设新的企业园区？ 不仅如此，您还拥有可以使用甚至更好的资产来赚钱吗？ 本书可供您规划在自己的城市中部署技术的途径。 如果您打算改善现有的城市基础设施，那么本书将帮助您制定智慧城市计划。

- **Future Cities: 42 Insights and Interviews with Influencers, Startups, Investors （未来城市：42位有影响力人士、初创企业、投资者的见解和访谈）** 作者：Stefano L. Tresca. 未来城市是关于智慧城市、无人机，3D打印、人工智能、无人驾驶汽车，物联网以及其他几年前曾经是科幻小说的创新的文章和访谈的集合。

- **Sharing Cities: A Case for Truly Smart and Sustainable Cities （共享城市：建立真正智慧和可持续发展城市的案例）** 作者：Duncan McLaren and Julian Agyeman. 人类的未来是城市。城市空间的本质是使资源、商品、服务和经验的共享成为可能。 然而，由于社会分裂和公共领域的商业化，现代城市中的传统共享形式已被破坏。 邓肯·麦克拉伦（Duncan McLaren）和朱利安·阿格曼（Julian Agyeman）在《共享城市》中指出，城市高度联网的物理空间与新数字技术和新的中介形式的共享相交为城市提供了将智能技术与正义、团结和可持续发展联系起来的机会。 作者探讨了不断变化的共享性质中的可持续性、团结和正义的机会和风险。

- **The Inversion Factor: How to Thrive in the IoT Economy （反向因素：如何在物联网经济中蓬勃发展）** 作者：Linda Bernardi、Sanjay Sarma 和 Kenneth Traub. 过去，公司以产品至上的定位获得成功。 反向因素解释了为什么今天和明天的公司将不得不放弃以产品为先的方针。 他们绘制了三种物联网的发展历程：物联网（连接到网络的设备），物联网（托管软件应用程序的设备）和物联网（成为体验的设备）。 最后，它们为企业提供了过渡到反向的蓝图，并为大型公司的领导者和改变游戏规则的初创公司进行了采访。

- **Smart Cities: Big Data, Civic Hackers, and the Quest for a New Utopia （智慧城市：大数据、公民黑客和对新乌托邦的追求）** 作者：Anthony M. Townsend. 从北京到波士顿，城市正在部署智能技术-嵌入在街道和地铁，Wi-Fi广播机场和绿色空间中的传感器-来应对大规模，相互连接的大都市中心所面临的基本挑战。 在《智慧城市》中，Anthony M. Townsend记录了这种新兴的未来派景观，同时考虑了主要角色（企业家、市长、慈善家和软件开发商）在塑造新的城市边界时的动机、抱负和不足。
</content:encoded></item><item><title><![CDATA[贏取免費門票與MXC極域相聚德國漢諾威]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/贏取免費門票與mxc極域相聚德國漢諾威</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant贏取免費門票與mxc極域相聚德國漢諾威</guid><pubDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>上週，我們採訪了MXC極域數據科學家Aslan Mehrabi，詢問有關智慧物聯競價白皮書的更多問題。我們將在漢諾威工業博覽會上，而且我們將為您提供免費門票來與我們相遇。以下是新聞原稿：

## 數據科學家Aslan Mehrabi的訪談

2月21日，星期四，Jeff採訪了Aslan Mehrabi來了解智慧物聯競價白皮書的更多信息。在採訪過程中，Aslan對白皮書的內容提供了深度的見解，同時他也分享了MXC極域開發團隊更多的發展觀念。

## 在德國漢諾威與MXC極域相聚的免費門票

MXC極域將於四月的第一周在漢諾威工業博覽會上展出。從4/1-4/5期間，你有機會和MXC極域的團隊成員見面喲！請加入我們的Telegram小組或是Discord頻道，留言給我們，我們就會給你一張免費的入場券來參加博覽會。您也將獲得與MXC極域聯合創始人Aaron Wagener進行交流的機會。

這就是本週的新聞更新啦。我很期待下週再跟你們聊聊。在那之前，變得積極吧、加入我們的社群、問我們問題 — 因為只有在一起，我們才能建造物聯網的未來。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[正在進行中的重大發展]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/正在進行中的重大發展</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant正在進行中的重大發展</guid><pubDate>Sun, 17 Feb 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>MXC極域目前正在加倍努力，以在幾週內實現一些重大進展。我們將很快推出我們自己的AXS錢包，並發布重大新聞，這無疑將使MXC極域成為生態系統的標誌。
*以下是新聞原稿：*

## 新的SMB白皮書已經發布

早上好，歡迎收看本週MXC極域新聞。
您可能已經看到了，大約一個星期前，我們的官網上開始公佈我們的智慧互聯競價白皮書。在接下來的幾週內，Jeff將採訪項目負責人Aslan本人。
因此，如果您有任何疑問，請隨時在我們的Telegram頻道或我們的Discord頻道中問我們。以便我們將這些問題傳遞給負責人，並為您提供相應的答案。

## 推出MXC極域AXS錢包

在接下來的幾週內，您期待已久的是課即將來臨。當其他人還在尋找Gucci和Louis Vuitton錢包時，我們將推出AXS錢包。很酷的名字，很酷的功能。
因此，請大家留意並準備好看到成果吧。

## 交易所上的MXC極域

我們在Bibox交易上見證很多不錯的反應。不要忘記您也可以在以下交易平台得倒自己閃亮的MXC哦：火幣國際站、火幣韓國站、Cybex和Gate。記得去看看並開始交易吧！

當前，MXC極域的重點是把更多的落地應用推廣到全球各地，尤其是在政府合作方面。在接下來的幾週內，我們將為您帶來一些重大新聞，敬請期待。

這就是本週的新聞更新啦！我很期待下週能夠再跟你們聊一聊。在那之前， 加入我們的社區， 問我們問題。因為只要我們在一起，我們就可以共同構建物聯網的未來。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[您需要的只是這份白皮書（和滿滿的愛）]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/您需要的只是這份白皮書（和滿滿的愛）</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant您需要的只是這份白皮書（和滿滿的愛）</guid><pubDate>Sun, 10 Feb 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>我們今天就會發布智慧物聯競價的白皮書了喔。期待此白皮書會讓您感到興奮。以下是新聞原稿：

新的白皮書、兩個新的網頁以及情人節即將到來 – 您有任何計劃嗎？歡迎收看MXC極域這週的新聞更新!

## 智慧物聯競價的白皮書發布了

MXC極域數據科學家 Aslan在設計智慧物聯競價系統。想要知道細節嗎? 你真幸運! 我們今天就會發布智慧物聯競價的白皮書了喔。在裡面你會找到所有關於MXC極域協議是如何管理物聯競價的細節。

## 新的網頁

上禮拜，MXC極域發布了2個新的網頁。首先-在收到許多有關“智慧城市標準”的查詢後，我們啟動了一個新的網面，以準確描述MXC極域的“智慧城市標準”是什麼以及如何獲得它。如果你有興趣的話，歡迎前往網站參考喔。第二，我們也專門更新一個網頁來發布我們在韓國的相關活動。 MXC極域和韓國的Enlink是合作夥伴，並在當地提供智慧城市解決方案。你們可以點擊下方資訊欄鏈接來看我們新開的兩個網頁喔。

## 情人節快樂

你們情人節有計劃了嗎？你們要帶另一半去餐廳？還是去看電影？還是在家里共享浪漫的晚餐呢？不要忘了MXC極域也“愛你們”哦！不要擔心，我們確保是很容易可以得到MXC極域的。您可以在Bibox、 火幣國際站、火幣韓國站、Gate.io、和Cybex上得到MXC極域。來我們網站查看詳細資訊吧。

這就是本週的新聞更新啦。我很期待下週再跟你們聊聊。在那之前，變得積極吧、加入我們的社群、問我們問題。因為只有我們在一起，我們才能建造物聯網的未來。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[歡迎來到農曆豬年！]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/歡迎來到農曆豬年！</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant歡迎來到農曆豬年！</guid><pubDate>Sun, 03 Feb 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>當我們與亞洲社群成員們一起迎接農曆豬年時，我們的團隊也在茁壯成長。我們歡迎團隊新成員Elisa的加入。 CTO Vlad和IBM在慕尼黑總部會見。
以下是新聞原稿：

MXC極域精彩的一周又過去啦! 我們的團隊成長了很多， CTO Vlad Karl和IBM在慕尼黑總部會見 。農曆豬年也到來了！一起來了解更多在本週的新聞更新吧!

## 團隊的最新成員

我們團隊的最新成員Elisa Ferreri週二加入了我們，將MXC極域的智慧城市願景和物聯網的未來推向世界。如果你在社群中看到她，不要忘了跟她打招呼喔。

## CTO Vlad Klar訪問了IBM

CTO Vlad Klar在IBM的Watson IoT Center出現，他在那和IBM討論了通過LPWAN進行數據收集以及與IBM “Watson”人工智能超級電腦整合的潛在集成問題。看起來對LPWAN傳感器的數據分析是很有幫助的！

## 新年快樂！

新春快樂！歡迎來到農曆豬年！我們亞洲社群的團員們在幫大家準備一起慶祝農曆豬年的到來！不要忘記一起和他們慶祝喔！

這就是本週的新聞更新啦。我很期待下週再跟你們聊聊。在那之前，變得積極吧、加入我們的社群、問我們問題 — 因為只有在一起，我們才能建造物聯網的未來。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[讓我們感受節日氣氛：慶祝農曆新年]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/讓我們感受節日氣氛：慶祝農曆新年</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant讓我們感受節日氣氛：慶祝農曆新年</guid><pubDate>Sun, 03 Feb 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>在當前時代，保持 #清醒 和具有 #文化 是一種時尚。我們想不出有比熱熱鬧鬧的農曆新年更好的時間在我們的社區推廣這些知識。因此，讓我們休息一下來到農曆日曆上。

## 什麼是生肖呢？

您可能已經聽說過“（x）年”。生肖不是隨機決定的，而是源自亞洲民間傳說關於12種動物比賽的故事。農曆新年中的每年以每種動物的名字命名，從第一名的動物到最後一名。豬是最後一名，所以今年也是農曆新年中代表著完成12年完整週期的最後一年。

## 什麼是農曆新年？

農曆新年通常被稱為中國新年，其原理是基於陰曆。與廣泛使用的陽曆相反，傳統的農曆是以陰曆為標準 — 它是基於月亮的相位和地球繞太陽旋轉的時間。陰曆中一年大約有354天，而不是陽曆的365天。一年中不同的計算天數導致農曆新年在每年不同的公曆時期。因此，許多亞洲國家/地區的居民每年都會翻閱農曆月曆以檢查日期並更好地計劃假期。那麼，這些國家是如何慶祝農曆新年的呢？

## 在中國的農曆新年

中國：農曆新年通常被稱為春節，是世界上最盛大的節日之一。人們慶祝春天代表的一切 – 新的開始，播種新的收穫，也是對艱苦的寒冬宣告結束。傳統上，農曆新年是向祖先祈禱的日子，他們通常被認為擁有敬業的能力來照料家庭。一個勇敢的男孩與怪物戰鬥的神話使這一傳統變得更加有趣。很多年前，在除夕夜人們常被一個怪物所困擾，該怪物讓人感到恐懼。許多人躲在家裡，直到一個勇敢的男孩用鞭砲擊退了怪物。為了慶祝這一點，中國人在午夜燃放鞭炮，以消除厄運。也有許多人經常燒假錢來紀念他們的祖先。連續16天的節日也鼓勵所有家庭成員一起度過。在此節日期間，全球見證了一年中最大的人類遷徙。許多人在新年前夜去家鄉參加家庭聚餐，餐中的魚和餃子則代表著財富和好運。餐後是與財富和好運有關的點心，通常雕刻著美好寓意的文字或形狀。在這段時間內，某些活動被視為禁忌：不建議理髮、使用鋒利的物體、發誓、說倒霉的話或者打碎物品。有趣的是，孩子們可以獲得更多的好處，因為他們幾乎收到了有史以來最大的空投–紅包裡的幸運錢。

## 在韓國的農曆新年

韓國：被稱為“Suhlnal”，與中國相比，韓國的農曆新年慶祝活動較短。慶祝活動為期三天，許多人還前往鄉下探望家人。在這段時間裡，首都首爾人煙稀少，然而往南的公路上卻交通擁堵。在新的一年，韓國人開始早晨洗個澡，換上新衣服。這象徵著洗掉厄運並重新開始。放鞭炮並不普遍，因為韓國人更喜歡平靜地開始新年。這也許與該國被稱為“晨靜之國”有關。韓國人早餐吃年糕湯，因為年糕的耐嚼質地代表著好運。普遍的看法是，每碗年糕湯（Tteokguk）代表年齡增長1歲。因此，吃貨經常聽到這個笑話“你大兩歲了”。然後，韓國人穿上最好的服裝，並以特殊的鞠躬式向年長者祝福。鞠躬時行大禮，膝蓋、肘部和額頭都要觸及地面。這象徵著最高的尊重。長者會給予祝福，而年輕人會回報祝福。孩子們也還會收到白色信封裡的幸運錢。白色信封沒有太多像徵意義，但是由於它們易於使用，因此是最常見的信封。

## 在越南的農曆新年

越南：越南農曆新年被稱為“Tet”，是該國最大的節日之一，也是最受歡迎的節日。 “Tet”是一個縮寫詞，在中越南語中意為“第一天的早晨”。像其他國家一樣，越南人也去看望家人。但是，有進入他人房屋的嚴格規定。越南人堅信，第一個在春節進入房子的客人決定了這一年家庭的運氣。因此，強烈建議不要在沒有邀請的情況下進入某人的房屋。根據越南人的信念，Tet的運氣決定了今年剩餘時間的運氣。因此，在Tet期間的所有事情都必須仔細協調。交換特殊的Tet問候後，孩子們會收到紅包裡的錢。房屋裝飾著不同的象徵著好運的花朵。然後，家人前往祖先的墓地清理墳墓，以示敬意。街上到處都是鞭炮、鼓和鑼聲，人們試圖盡可能多地發出噪音以抵禦邪靈。越南人經常會在大街上看到大竹竿，上面有裝飾品。慶祝活動與傳統食品搭配在一起，例如用董葉或香蕉葉包裹的糯米飯、烤西瓜種子、醃洋蔥和白菜、椰子糖、花生脆和紅色糯米飯。所有這些菜餚都像徵著一年四季運氣好轉和好運的吸引。

## 還有更多…

當然，還有許多其他慶祝農曆新年的國家，例如新加坡和馬來西亞。由於每個國家都有自己的傳統，那麼這篇文章將會非常非常長。但是，統一的主題很明確：家庭、團結和新起點。讓我們與亞洲社群一起慶祝農曆新年！祝大家農曆新年快樂！隨著我們今天重新決定專注於引領物聯網的未來，MXC極域全新一年將繼續作出令人興奮的出色成果。新春快樂！</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域正在改善韓國的公共健康]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域正在改善韓國的公共健康</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域正在改善韓國的公共健康</guid><pubDate>Wed, 30 Jan 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域支持的更绿色、更安全的户外空间

MXC极域、EnLink和MatchX正在构建智慧城市解决方案，以改善韩国居民的生活质量。 这些解决方案结合在一起，可确保在韩国的居民：

- 呼吸干净的空气
- 在喜欢的户外不受蚊子困扰
- 实时评估即将发生地震的风险

这是运作中的区块链，具有完整的集成和实现。

## 没有蚊子吗？ 没错！

![WX20200712-202852@2x](https://cms.mxc.org/uploads/WX20200712-202852@2x_39b19848cd.png)

韩国的夏季阳光明媚，可以举行丰富的户外活动和野餐。 不幸的是，户外也充满了蚊子。 EnLink的IZAP Pro是应用LPWAN技术的昆虫诱集器，可收集有关昆虫和周围环境的宝贵数据。 通过在13000多个公园中安装传感器，收集的数据有可能提供有关韩国公园害虫的独特见解。 MXC极域协议使这些设备能够列出MXC极域Cortex（链间数据市场）上的数据。 开发人员可以使用市场上列出的数据，以便户外爱好者能够了解当地公园的蚊子分布状况。

## 扑灭黄色尘土

在韩国，空气质量会对公共健康造成真正的威胁。 来自中国戈壁沙漠的黄色粉尘随同各种污染物一起进入韩国，其中包括重金属、细菌和病毒。 EnLink制造具有LPWAN功能的细粉尘传感器和警报系统，可提供实时空气质量警告。 通过将空气质量传感器连接到MXC极域Cortex，开发人员可以轻松地将实时的本地化数据集成到应用程序中，如此一来此应用程序就能通知人们何时适合待在室内。

![WX20200712-202906@2x](https://cms.mxc.org/uploads/WX20200712-202906@2x_68c271b123.png)

## 地震预警需要突破性的解决方案

尽管韩国并不处于多发地震区域，但它并非无法幸免。 2016和2017年的地震数据表明：地震发生的可能性很高时，需要使用新技术来评估风险并警告人们。 EnLink生产带有内置地震传感器的LED灯，使人们可以共同构建地震检测系统所需的数据。 与MXC极域Cortex集成可在一个平台上列出每个传感器的所有数据，以简化数据分析和集成。

![WX20200712-202915@2x](https://cms.mxc.org/uploads/WX20200712-202915@2x_2c15750399.png)

</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域將智能城市物聯網標準引入韓國]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域將智能城市物聯網標準引入韓國</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域將智能城市物聯網標準引入韓國</guid><pubDate>Wed, 30 Jan 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>**德國柏林時間2019年1月31日** — 總部位於柏林的區塊鏈非營利組織MXC極域與Enlink合作，於2019年在韓國推出了智能城市物聯網標準MXC極域協議。通過此次合作，MXC極域協議將被添加到[Enlink](http://enlink.kr/)開發的環境監控、電源管理和地震檢測硬件中。

MXC極域首席執行官兼聯合創始人胡莘說：“這對韓國人來說是一個巨大的機會，可以參與環境監測和自然災難管理。” “通過將MXC極域協議集成到這些解決方案、公司和個人中，並且在部署時，可以通過MXC極域的鏈間數據市場共享和交易的寶貴數據，來幫助社區。”

韓國有著活躍和強大的加密貨幣解決方案市場。這項合作夥伴關係標誌著MXC極域進入該市場的第一步，明確致力於在IoT（物聯網）一詞中賦予區塊鏈真正的目的。

Enlink首席執行官Dawin Lim表示：“ MXC極域在提高無線數據傳輸的可靠性的同時，也在鼓勵數據收集方面取得突破。” “我們很高興與他們合作，以確保在韓國及時、可靠地進行無線數據傳輸。”

Enlink將於2019年開始在其昆蟲陷阱、半導體線監視系統、細塵信號系統和地震檢測系統中測試MXC極域協議，併計劃在2020年進行全面部署。

MXC極域協議提高了無線數據解決方案的效率，並鼓勵協作和共享收集的數據。啟用了MXC極域協議的設備將能夠列出他們在鏈間數據市場中收集的數據。市場上的交易將使用Machine Xchange Coin（MXC極域）處理。 MXC極域目前可在[韓國火幣](https://www.huobi.co.kr/ko-kr/notices/457?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social_huobiofficial&amp;utm_campaign=mxc_notice&amp;utm_term=mxc_event_notice)上使用。

想要一直關注MXC極域的新聞和更新？訂閱我們的每週新聞吧。

ENLINK成立於2013年，旨在通過結合模擬和數字技術在世界範圍內開發和分銷有價值的產品。當前的產品專注於地震檢測和環境模式監測。

MXC極域基金會是一個專門的非營利性組織，其使命是使用LPWAN和區塊鏈技術激發快速、高效、分散的數據交換。 MXC極域團隊認為，將MXC極域與LPWAN配對是第四次工業革命的下一步，這將為IoT的未來創建智能城市標準。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[您的智慧城市選擇了正確的網絡嗎？]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/您的智慧城市選擇了正確的網絡嗎？</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant您的智慧城市選擇了正確的網絡嗎？</guid><pubDate>Tue, 29 Jan 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>**無線網絡在智慧城市中的重要性，以及為什麼LPWAN是顯而易見的解決方案。 **

對於不熟悉的人來說，智慧城市的最終目標是在全球範圍內發行所有“智慧”的項目，無論是[小規模](https://ethereumworldnews.com/mxc-smart-city-integration-launches -in-nyc/)的項目還是迪拜和新加坡等一些真正大規模的綜合項目。智慧城市旨在[使日常生活的大部分自動化](https://e27.co/iot-ai-and-data-contribute-to-smart-city-initiatives-and-here-are-practical-things- we-can-expect-from-major-cities-20181219/)，並廣泛使用“物聯網”（IoT），以幫助那些自動化系統真正了解物理世界中正在發生的事情：滿出來的垃圾桶、擁擠的人行道和空空的冰箱。

如果您想了解更多信息，我恰好寫了一篇有關此內容的[文章](https://e27.co/iot-ai-and-data-contribute-to-smart-city-initiatives-and- here-are-practical-things-we-can-expect-from-major-cities-20181219/)。請參考閱讀。我等你哦！

## 為什麼要無線？

簡而言之，沒人會想住在公司服務器機架後面的混亂局面（或無限的電纜捆綁技術烏托邦）中。如果您沒有得到該參考，則需要去探索了解一下。去離您最近的IT部門，詢問“服務器後面的藍色意大利面”。他們將帶您進行一次奇妙的旅程。

但是，實際上，即使是在小型智能城市中，也幾乎沒有物理方法可以連接百萬物聯網設備的設備。每個路燈、路徑上的每個壓力板以及每個其他傳感器或狀態跟踪器都需要一根電線。

更糟糕的是，最有用的物聯網設備需要附加到移動的東西上！智慧城市需要跟踪單個垃圾箱和帶輪垃圾箱、單個托盤和貨物集裝箱，甚至可能是冰箱中果汁的單個集裝箱。

您能否將所有這些想像成有線網絡的一部分？我不認為地球在100年內會產生這麼多的銅。

## 不是那麼容易，僅將“無線”一詞提出並不能解決問題。

這是對的。有幾個很好的理由說明標準的無線網絡和協議也無法達到效果。

首先，標準無線網絡的範圍非常短。在最佳條件下，Wi-Fi發射器必須位於接收器一百英尺以內。 4G可以在大約理想的條件下工作約16英里。問題是，現代城市離無線網絡的“理想條件”還有差距。除非每個房屋、每個小型企業和每個大型建築物的每個樓層都配備“公民基礎設施路由器”，否則它永遠無法工作。為此，添加的網絡將大大增加一個稱為數據衝突的問題！

其次，標準的無線解決方案消耗的功率太多。用於智慧城市的物聯網設備必須小巧、無需維護，並且至少兩次充電之間至少要“正常工作”數月。理想情況下，它們會工作一年左右，然後被回收或更換。想像一下，在兩次充電之間，您的手機在連接Wi-Fi或4G時將使用一年的電量！這不是特斯拉正在為這些300磅電池製造的。

第三，標準的Wi-Fi網絡沒有配置為一次處理數千個不同的設備（或4G處理數十萬個設備），即使網絡限於當前大小，這也是每個節點必須處理的內容。大多數物聯網設備都不足夠“智能”以檢查其數據包是否通過，因此每次發生“數據衝突”或設備22394均未連接，由於它在資源隊列中排在第三位，數據只會丟失。


## 那麼，這是否意味著無線不是答案？不。

一點也不。無線是解決此問題的唯一實用方法，它是智慧城市實際使用的解決方案。他們只是沒有使用4G甚至5G或Wi-Fi。他們正在使用低功耗廣域網（LPWAN）將整個城鎮和主要城市的整個區域連接到物聯網（IoT）專用無線網絡。令人驚訝的是，他們也以實用、低維護和商業上可行的方式進行操作！

LPWAN連接著未來的智慧城市。
我們怎麼知道？因為我們今天在做這份工作。發展大規模LPWAN解決方案的城市面臨著數據衝突的問題。 MXC極域通過將區塊鏈合併到LoRAWAN解決方案中來解決這項問題，因此我將以其為首要例子。

## 首先來看一下：“實用性”

實用性可以細分為三部分：

第一，真實大型物聯網網絡的必要性。事實證明，LPWAN網絡可在覆蓋數十平方英里的網絡上可靠地連接IoT設備，並且隨著技術的成熟，潛在的覆蓋規模正在穩步增長。

第二，數據衝突的問題。 LoRAWAN / MXC極域協議組合輕鬆解決了此問題。它從一開始就集成了最先進的數據衝突保護功能，以一種複雜而平衡的方式管理不同物聯網流量的優先級，從而延遲了一些信號而不是丟失它們。至於如何選擇要延遲的信號，我在“商業可行性”下進行了介紹。本質上，它可以利用網絡資源獲利，允許用戶設置自己的數據優先級。

第三，安全性。它通過提供在不同人擁有的支持LPWAN的設備之間傳遞的M2M通信的完整分類帳，這是區塊鏈技術方面變得越來越重要的一部分。當然，如今正在開發的大多數係統，其網絡上的所有數據也都進行了加密。

更重要的是，其中一些開發中的解決方案支持與物聯網設備的雙向連接。這樣的系統可以跟踪丟失的數據包並發送“重新發送”命令。它還可以重新安排各個設備的傳輸時間表，以長期解決網絡上的高峰需求。請注意，系統本身是這樣做的，而不是由操作人員組成的部隊。

## 這項技術如何實現“低維護”？

這很大程度上取決於功率要求。所有LPWAN解決方案的功耗都大大低於Wi-Fi或4G解決方案。它們在設計時就考慮到了IoT，並支持成千上萬個離散設備的網絡，這些設備一次最多可以維持10年的運行。即使網絡本身沒有變得更加有效，每一代物聯網設備的功率效率也有所提高，並且承擔的費用更大。結果，這是一個少見的解決方案示例，它將隨著時間變得越來越好！

下一代系統中一些網絡基礎設施由第三方進行商業處理。這些運營商保持網絡正常運行，以保持其收入流（並通常運行其自己的IoT設備）。下面有更多內容。

## 現在最困難的部分是“商業上的可行性”

這是真正令人印象深刻的地方。下一代系統中有一部分具有真正的創新商業意義。我將再次引用技術上較為適用的主要例子之一：MXC極域協議白皮書。

我們的系統使用區塊鏈在共享的LPWAN網絡中通過M2M交易貨幣化。 MXC極域協議使用MXC極域（一種實用通證）以便為使用IoT設備最方便的LPWAN網絡付費。也不一定是最接近的。這些網絡覆蓋了城市或鄉村的廣闊地帶，並且您的設備可能隨時處於兩個或更多集線器的範圍內。

因此，在這種LPWAN共享經濟中，每個IoT設備的數據傳輸都附有一種“競價”。假設用戶A願意支付一分錢的1/100費用來優先獲得數據。用戶B“競價” 一分錢的1/500，而用戶C則出價一分錢的1/20為真正的高優先級數據，如命令打開門或者人類面臨的其他問題。如果所有三個設備都同時要求有限的網絡容量，則協議先發送高優先級數據（用戶C），然後發送第二高優先級數據，然後發送第三高優先級數據。每個人都可以控制其數據的優先級，並且僅在需要時才支付優先級。

當優先權價格過高時，這意味著打開新網絡會有所收益！系統對自身進行調節，而對網絡的需求卻在增加、供應也在增加。

因此，現在您了解了為什麼使用區塊鏈進行數據安全性和貨幣化的低功耗廣域網是全球一些最新的智慧城市項目的首選解決方案。對於業界和對於諸如MXC極域協議之類的解決方案來說，這是激動人心的時刻。

我迫不及待想看看今年會發生什麼！</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域即將會登陸在Bibox交易所上]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域即將會登錄在bibox交易所上</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域即將會登錄在bibox交易所上</guid><pubDate>Sun, 27 Jan 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>上週五，MXC極域贏得了在Bibox交易所的投票，在非常激烈的競爭中排名第一。 MXC極域將於本週四在Bibox上登陸。 MXC極域聯合創始人Aaron Wagener出席了會議，以鼓勵區塊鏈公司和愛好者參與真正的落地實施，而不是被動等待大機構採取第一步。

以下是新聞原稿：

早安，歡迎回到這週的MXC極域新聞更新。

所有的社群成員應該都知道了！柏林時間，上週五早上六點，我們正式贏得Bibox第十輪的投票。沒錯， 這意味著我們在非常激烈的競爭中獲得了第一名，並且很快我們將在投票結束後的7天內登陸Bibox交易所。謝謝大家的支持，我們會持續確保建設未來的物聯網。

上週，我們的聯合創始人 Aaron Wagener 出席了由德國 LongHash與 Innogy創新中心主辦的名為“Secondary Market Who?”的聚會。在一個有趣的討論小組中，Aaron建議我們不要等大公司和組織來做整合和落地應用。然而，我們應該要秉持去中心化的精神。我們必須從實際問題著手來達成真正的整合與落地應用。

這就是本週的新聞更新啦！
MXC Guy很期待下週在跟你們說話。在那之前變得積極吧！加入我們、還有問我們問題。

保重。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[我們的社群做了很棒的事情！]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/我們的社群做了很棒的事情！</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant我們的社群做了很棒的事情！</guid><pubDate>Thu, 24 Jan 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>我們活躍的MXC極域社群再次取得了驚人的成就。 MXC極域將正式在全球第六大加密貨幣交易所Bibox登陸。這對MXC極域的追隨者意味著什麼？

在多個交易所上市增加了流動性-使其更容易買賣通證。隨著MXC極域通證在多個高級交易所上交易，它還提高了通證的穩定性。沒錯！更多的錢包、更多的人、更多的穩定性。

當然，作為我們社群的成員，您已經知道這一點！我們非常感謝有這樣一個積極進取的MXC極域社群，這啟發了我們在初始的兩個月時間內將MXC極域列為實時通證在多個十大交易所上市。我們的首席運營官兼聯合創始人Aaron Wagener宣布了此重大消息，並在此特別感謝您。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Bibox交易所的投票、和Aaron Wagener訪談]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/bibox交易所的投票、和aaron-wagener訪談</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantbibox交易所的投票、和aaron-wagener訪談</guid><pubDate>Sun, 20 Jan 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>MXC極域當前在Bibox的第十輪投票中名列前茅。我們還對聯合創始人Aaron Wagener進行了特別採訪。

MXC極域首席執行官胡莘在DWF上代表MXC極域討論了區塊鏈的合法性。由於區塊鍊和加密貨幣的合法性最近成為討論中的熱點問題，為此MXC極域也參與了法律框架形成的討論。

以下是新聞原稿：

歡迎回到MXC極域新聞更新。

上一周，創始人胡莘參加了DWF區塊鏈的聚會。在那裡，他們討論了在歐盟內區塊鏈的相關法律發展。

Bibox第二輪投票正在進行中唷。 MXC極域排名的情況非常優秀，保持在前幾名的位置。

今天我們邀請到創始人Aaron Wagener當我們的特別來賓，來討論我們在2018年達成了哪些，以及在2019年我們期待有什麼發展。

Aaron: 謝謝你，Jeff。我非常開心來到這裡。

Jeff: Aaron，你認為新的一年和過去的一年有什麼能比較的地方嗎?

Aaron: 所以上一年呢，我們超出了大家的期望，結束我們的ICO，在熊市中完成了4000萬美元的估值。現在，如果看看我們在火幣和Gate交易所的登陸，以及達成了超過15個國家的全球路演，並和許多物聯網的愛好者見面。我們度過了十分精彩的一年。

Jeff: 這樣說起，社群在2019年又可以期待哪些呢?

Aaron: 所以呢在2019年，我們有很多事情要做。 MXC團隊，就像我一直說的，專注在實施與整合。這是兩個我們說不膩的詞語。在這段期間有幾個一直困擾著區塊鏈行業的問題: 它的用處是什麼? 它要如何幫助我的生活? 這就是我們打算推出智慧城市解決方案的一部分，來參與更廣的社群。

Jeff: 現在，有許多項目在宣稱他們會是下一個世代的加密貨幣。下一個世代的加密貨幣是什麼呢? 而你又認為在2019年會有什麼變化?

Aaron: 所以關於我說的【下一世代的通證】是指那些有真正目的的通證。那也正是我們MXC感到非常驕傲的一部分：把MXC極域協議帶給人們，參與智慧城市所以大家能先看到不同處， 還有看到MXC極域協議能在未來達成什麼。

Jeff: 很多人都在討論關於目前市場的條件。你的看法是什麼?

Aaron: 我是認為啦，目前市場的條件其實是蓄勢待發的。這是一個熊市，但這不代表MXC極域停止繼續作業。事實上，完全相反的， 我們現在的手段是當大家看著熊市時，我們專注在實施與整合–這是我們從在MXC極域的第一天就專注的概念。我們相信推出區塊鏈的解決方案給合夥人不僅會成為未來的物聯網，也成為未來區塊鏈市場。

Jeff: MXC極域的一個大目標是成為最頂尖的物聯網加密貨幣。你怎麼看我們來達成這個目標呢?

Aaron: 所以我們想要的是改變人們的生活。做這個，我們需要專注在落地應用。像是在紐約，我們為5個街區推出，也確保他們利用MXC極域協議來前進並真正的落實未來的物聯網。不只這樣，我們也很期待登錄在Bibox，還有什麼呢? 我們在接下來幾週會推出新的智慧城市解決方案。我們也會跟IBM有個會議，來討論MXC極域和IBM的合作，會專注在人工智能以及這如何對數據行業有所幫助。在接下來幾週， 我們非常興奮即將要推出非常多的智慧城市解決方案，會和更多合夥人溝通並得到更多的合作機會。我們在這裡來改變未來的物聯網。謝謝，Jeff。我非常期待下次再加入你們的談話。

Jeff: 這就是這週的新聞更新。我非常期待下一周能再跟大家討論溝通。在那之前，變得積極吧，加入社群，問我們問題。因為只有我們在一起，我們才可以建造未來的物聯網。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[韓國火幣交易所上市活動]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/韓國火幣交易所上市活動</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant韓國火幣交易所上市活動</guid><pubDate>Sun, 13 Jan 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>隨著MXC極域登陸火幣韓國站，我們已經準備了有史以來最大規模的上市活動。從今天到20日，參加者可以贏取高達150萬的MXC極域！週五，MXC極域將再次出現在Bibox交易所的投票名單上。

您可以在此處參加上市活動：[mxc.org/huobi-korea-listing-event](mxc.org/huobi-korea-listing-event)

후오비 상장 이벤트는 여기에서 참여하실 수 있습니다: [mxc.org/ko-kr/huobi-korea](mxc.org/ko-kr/huobi-korea)

以下是新聞原稿：

南韓是個強而有力的加密貨幣市場 。所以我們非常興奮能再上個禮拜登陸火幣韓國站的交易所。

當然啦，沒有上市活動怎麼會是真的上市呢?

從今天到本月20號，我們將舉辦一個有兩個支柱的上市活動。社交媒體空投和火幣韓國站交易活動。從今天開始，你可以分享我們的上市活動到你的社群網站來獲得能贏取一部分200,000MXC極域的機會。

交易活動將很快舉行，我們將MXC極域給予五位獲獎者。前三名參與者，當然，我們將隨機選擇另外兩名獲獎者。全部的細節都可以在登陸頁面找到。快去拜訪我們的頁面吧，

在星期五，我們將進入Bibox的下一輪投票。這代表你又有機會可以在BIBOX上為MXC極域投票了。本週晚些時候，我們將為您提供更多詳細信息。

這就是這週的MXC極域新聞更新啦！我很期待下周可以在跟大家聊天。在那之前，加入社群，變得積極，問我們問題。因為只有我們在一起， 我們才能夠建造未來的物聯網。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域來到火幣韓國站 (MXC 한국 상장)]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域來到火幣韓國站（mxc 한국 상장）</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域來到火幣韓國站（mxc 한국 상장）</guid><pubDate>Sun, 06 Jan 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>MXC极域正在前往韩国！ 我们很高兴地宣布MXC极域即将在火币韩国站上市。 韩国有一个充满活力的市场同时也是采用加密货币的推动力。 我们很高兴将火币韩国站加入我们官方支持的名单中。 点击此处了解有关MXC极域的更多信息：[www.mxc.org](www.mxc.org)

MXC 가 곧 한국에 상장됩니다! IoT의 미래인 MXC 를 이제 후오비 코리아에서 만나보실 수 있습니다. 저희 웹사이트[www.mxc.org](www.mxc.org) 를 방문해 주세요!

한국어:

안녕하세요. 오늘은 MXC 뉴스 업데이트 스페셜 에디션 입니다.

오늘 이 소식을 전달드리게 되어 영광입니다.
MXC 가 곧 한국에 도착할 예정입니다.

저희와 새로운 파트너십을 맺은 거래소가 있습니다.
바로 후오비 코리아 입니다!

저희 커뮤니티에 여러분을 초대합니다.
저희 웹사이트 www.mxc.org 에 오셔서 왼쪽에 보시면 한국 텔레그람 그룹이 있습니다.
저희 한국 커뮤니티 멤버를 위해서이죠.
저희 디스코드 링크 버튼도 있고 한국 커뮤니티를 위한 채널도 유치되어 있습니다.

저희 한국 팀멤버인 MXC1가 여러분들을 환영하고 MXC에 관한 모든 질문에 답변을 드리도록 하겠습니다.

감사합니다.

以下是新闻原稿：

大家好! 欢迎回到一个特别版本的MXC极域新闻更新。

我今天十分荣幸的-噢不是，是有这殊荣来跟你们通知MXC极域在前往韩国的路上啦!

我们非常兴奋能将火币韩国站加入目前正在交易MXC极域的顶尖交易所名单中。

我们也欢迎你们到我们的社群， 前往到我们的官网 https://www.mxc.org/ 。在左侧有个韩国的Telegram群组，专门给韩国。 那里也有一个入口是我们的Discord社群。在Discord里面，也有一个给韩国社群的频道。

Siwon, 我们的韩国团队成员，会在那欢迎大家，并且非常乐意回答你们任何关于MXC极域的相关问题。

谢谢。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[您可以收穫多少MXC極域？]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/您可以收穫多少mxc極域？</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant您可以收穫多少mxc極域？</guid><pubDate>Fri, 04 Jan 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>通過建立LPWAN網絡來獲得被動收入，是MXC極域理想的未來物聯網的關鍵支柱。您需要的僅僅是一個有支援的LPWAN網關和一個網絡連接 – 然後您就可以開始收穫MXC極域。但是，您將獲得多少MXC極域呢？

我們創建了一個Excel工作表供您下載並了解您的創收潛力。

只需輸入以下信息：

- 您擁有多少個網關
- 該地區競爭網關的數量
- 您所在地區的下行鏈路數量
- 您所在地區的上行鏈路數量
- 您將為下行鏈路收取多少MXC極域呢？
- 您將為上行鏈路收取多少MXC極域呢？
- 從1-5（1代表最有競爭力）評估，您的價格有多少競爭力？
- 從1-5（1代表最有競爭力）評估，您的智慧物聯競價網關的競爭力如何？

請注意：這是計算收入的第一個版本。我們將繼續對其進行更新以提高準確性。

mxc_potential_earnings_calculator-v1.xlsx</content:encoded></item><item><title><![CDATA[回顧2018展望2019]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/回顧2018展望2019</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant回顧2018展望2019</guid><pubDate>Sun, 30 Dec 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>以下是新聞原稿：

歡迎來到MXC極域2018年年尾的新聞更新！

在進入新年倒計時之前，我們想與您分享2018年以來的一些關鍵時刻、快速回顧一下我們取得的成就以及展望2019年的發展趨勢。

MXC極域從4月開始擴展其團隊，並於7月舉行了大規模的MXC極域發布會。當我們的私人銷售申請人表達了他們對MXC極域物聯網的未來願景的熱情時，我們的電報群組反應十分興奮。

發布晚會取得了巨大的成功。聯合創始人胡莘和Aaron Wagener在我們的顧問Meinhard Benn和Jeffrey Wernick的陪同下發言。我們的全球路演在新加坡、澳大利亞、北京、上海、東京、深圳、首爾、台北、聖何塞和紐約舉辦成功。

隨著該項目的不斷發展，我們與分佈式資本、BlockAsset Ventures、Longhash、VeChain Foundation和Node Capital等多家公司建立了合作夥伴關係。

我們的ICO公開募股從9月的最後一天開始，在10月21日達到頂峰結束。

從那時起，我們就致力於建立智慧城市整合的合作夥伴關係，我們的首個合作夥伴關係將MXC極域協議於2019年引入紐約市。

我們的活躍和熱情的社群使所有這些成為可能。

感謝您在2018年對我們的支持！我們將在2019年再次與您見面。

在那之前，加入社群，變得積極，問我們問題。因為只有我們在一起， 我們才能夠建造未來的物聯網。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域前往法蘭克福和香港]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域前往法蘭克福和香港</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域前往法蘭克福和香港</guid><pubDate>Sun, 16 Dec 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>Jeff和Siwon前往奧德河畔法蘭克福歐洲大學。我們的大使Calvin在香港展示了MXC極域！這是本週MXC極域新聞更新中的更多內容。

歡迎回到MXC極域新聞更新！

這周呢，我們先透露一點關於MXC極域錢包的消息。如果容許我分享個人意見的話， 它看起來真是太美啦! 我非常期待的能跟你們分享更多 ！

它還沒準備好能公開發布。還有一些工程需要完成，但當它準備好時，我非常期待可以跟你們分享更多喔!

Siwon Kim 和我一起到了位於法蘭克福奧德的奧德河畔法蘭克福歐洲大學。在那裡呢，我們分享了區塊鍊和加密貨幣的美好，當然囉～還有MXC極域的願景。
學生們都非常熱情。我們也有很熱絡的問與答。而未來呢，等他們測試了相對的技術後，我們很期待有跟大學合作的機會。

MXC極域大使Calvin到香港，參加了一個有超過80多人見面會並且代表MXC極域演講。他對MXC極域的熱情很有感染力。
我們也得到很多很棒的回饋。做得好 Calvin!

對於那些也想成為MXC極域大使的人，不要忘了我們的篩選過程。不是只單純看你本身的申請表格喔，還有包括你在MXC極域社群的積極程度。

這就是這週的MXC極域新聞更新啦!

我非常期待下一周能再跟大家討論溝通。在那之前，變得積極吧，加入社群，問我們問題，因為只有我們在一起才能夠建造未來的物聯網。

保重。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[什麼是MXC極域？]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/什麼是mxc極域？</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant什麼是mxc極域？</guid><pubDate>Thu, 04 Oct 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>在“MXC極域入門指南”系列的第一個視頻中了解MXC極域。在此視頻中，Aaron回答了“什麼是MXC極域”這一問題。描述MXC極域的三大核心技術：物聯網通信、網絡分配和鏈間數據交易。

視頻字幕“什麼是MXC極域”
歡迎入門MXC極域！所以什麼是MXC極域呢？ MXC極域具有物聯網通證的三大核心技術：物聯網通信、網絡分配和鏈間數據交易 。

第一，物聯網通信。我們允許設備或事物彼此之間進行通信，而無需任何人工干預。

第二，網絡分配。從字面上看，任何人都可以通過建立自己的設備數據網絡來參與MXC極域。人們使用您的設備數據網絡，可以獲得MXC極域，並成為共享經濟的一部分。

第三，鏈間數據交易。我們使您可以輕鬆地購買、出售或交易設備數據。包括空氣質量、能源消耗甚至土壤濕度檢測在內的所有內容。在MXC極域，我們知道設備數據很有價值。現在，我們將力量重新掌握在您手中，以便您可以從數據中獲利。

那是MXC極域的入門指南 – 請繼續關注以了解有關MXC極域（物聯網的未來）的更多信息。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[LPWAN的優點和局限性]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/lpwan的優點和局限性</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantlpwan的優點和局限性</guid><pubDate>Tue, 18 Sep 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>有許多組織競爭使用LPWAN技術來充分利用物聯網。在這一點上，關於該技術的討論太多了，我認為最好寫一個指南來確切地說明LPWAN是什麼、它可以做什麼以及一些公司如何積極地推動其發展。

## 首先，什麼是“ LPWAN”？

LPWAN代表“低功耗，廣域網”。 （順便說一句，LPWA和LPN的意思完全相同。） 這是一種廣域網，允許配備無線電的設備進行通信。 WANs只是電信網絡。您每天所依賴的手機信號塔和5G系統是WAN。如果您想獲得技術，互聯網也是如此。您可以使用5G技術甚至有線寬帶形成物聯網WAN。但是，除非您的設備帶有電源插頭，否則您將很快用盡電池電量。取而代之的是，將在LOW POWER無線WANS – LPWAN中找到大規模、低維護、廣泛分佈的物聯網應用的未來。

LPWAN使用無線通信使用非常低的功率信號在很廣的範​​圍內將設備鏈接在一起。它們的主要缺點是與Wi-Fi或移動數據網絡相比：它們的比特率非常低。少數LPWAN可以每通道每秒管理甚至1百萬bit，而最慢的WAN也可以每秒處理1百bit。這個缺點是可以接受的，因為它們確實是低功耗應用。許多LPWAN連接相距數英里的電池供電傳感器，並且在兩次電池更換之間必須運行數年才能實用。

LPWAN可以在私有級別上進行開發和部署，但這需要設置自己的網關，我們將在稍後討論。其中一項技術MXC極域協議鼓勵第三方建立網關，並允許傳感器所有者或運營商以商業方式使用其網絡。在這裡，我們可以看到大多數真正有趣的創新。

## 因此，有一個方便的通用LPWAN協議，對嗎？

哈哈！您見過電子工程師嗎？不。有許多競爭協議。這可能會造成混亂和一些不必要的重複，但同時也允許該技術與眾不同，將不同的事情做得很好。

LPWAN協議分為兩大類：蜂窩和非蜂窩。蜂窩LPWAN系統使用許可的蜂窩頻率（與電話使用的信號範圍相同），而非蜂窩系統則不使用。相反，他們使用為“工業、科學和醫學”用途預留的ISM無線電頻段，這些頻段根本沒有獲得許可。

## 流行的蜂窩LPWAN協議包括：

- EC-GSM-IoT
- LTE-M (也稱為 LTE Cat-M1 和 Cat-M1)
- NB-IoT (又稱Cat-M2)

其中，也許最受歡迎的是**LTE-M**，它使用智能手機基礎設施，確實使它成為一個非常廣泛的網絡。 “M”代表LTE標準手機基礎設施上的MTC（機器類型通信）。 LTE-M網絡以高達1 Mbps的比特率在高端運行。

電信提供商可以通過添加一些軟件來構建LTE-M LPWAN網關，而無需添加新硬件。 Verizon，AT＆T和Bell已經開始推出網關。

**NB-IoT**代表窄帶物聯網，作用如其名字。它的最大比特率約為LTE-M系統的四分之一，約為250 kbps，並且它不像移動設備那樣使用LTE。它依靠DSSS調製。它可以用於LTE頻段或180 kHz左右的GSM頻段。

有趣的是，NB-IoT不需要網關。如果已建立其他物理和數據基礎結構，設備可以將數據直接發送到服務器。它也被認為是非常可靠的協議，因此對於高優先級監視應用程序是首選。與LTE-M相比，運行消耗的電源更少。

該標准在歐洲比在美國更受歡迎，並且可能由於缺乏投資而受阻。製造的窄帶芯片組數量不多，這使得單位成本相當高。有傳言說，更多的數量即將出現，所以這種情況可能會改變。

最後但並非最不重要的一點，讓我們看一下**EC-GSM-IoT**。這代表移動物聯網的擴展覆蓋全球系統。它在GPRS（通用分組無線服務）頻段上工作。只要運行該軟件，任何GSM網絡都可以運行該協議。

與其他兩“大”標準相比，EC-GSM-IoT在用戶或開發人員中並不十分受歡迎。我並不是說這是因為它的名字很爛，但是……這個名字真的太糟糕了。

## 非蜂窩LPWAN協議包括：

- LoRa（包括LoRaWAN和Symphony Link）
- MXC極域協議
- Ingenu （也稱RPMA）
- Sigfox
- Weightless （包含 Nwave 和 Weightless-p）

其中，**LoRaWAN**是最著名的。它由LoRa聯盟推出，該聯盟由500多家公司組成，包括IBM、Cisco和阿里巴巴等真正的影響者。請注意，LoRaWAN規範可供開發人員公開使用，但核心的LoRa技術是專有的，並且在售出的每個芯片上都要支付使用費。

要使用LoRaWAN，您需要整個套件-服務器、斷路器、訪問點和網關。好消息是，在這500家公司中，有許多公司出售諸如網關和服務器之類的單個產品。一方面，這可能很麻煩，但它可以確保您完全控製網絡，並可以按照自己喜歡的任何方式對其進行配置。

LoRa系統最多可以支持222個字節，這雖然不大，但確實提供了一定的靈活性。如果您足夠耐心的話，它甚至可以保留最新消息。它在美國以915 MHz運行，在歐洲以869 MHz運行。

**帶有MXC極域協議的LoRAWAN **MXC極域協議使用先進的防衝突協調器，可以通過在許多平方英里的地理區域內進行雙路通信，使大規模物聯網網絡連接成千上萬的設備。它使具有重疊區域的網關協調傳輸成為可能。

MXC極域協議添加到LoRaWAN網絡的4個主要功能：

它最大程度地減少了跨多個網絡的數據包衝突：

- 它可以在不同網絡之間動態分配資源
- 它可以使多餘的網絡資源得到充分利用-實質上允許LoRaWAN傳感器進行“網絡漫遊”
- 它使用加密貨幣（Machine eXchange Coin）創建貨幣化系統
- 他們有白皮書，涵蓋了所有詳細信息。

**Symphony Link**使用LoRa PHY層，但其他所有操作也自己運行。它從未真正起飛，不是因為它有什麼問題，而是因為與LoRa聯盟主宰者無法與之抗衡。如今，Link Labs致力於開發物聯網應用程序。

Sigfox是ISM頻段上最古老的標準，並且在915和869 MHz上運行。它實質上創建了類別。它已被廣泛使用，在近5個國家擁有網絡，併計劃在2018年底之前擴展到60個國家。

**Sigfox**的獨特之處在於，他們擁有並運營基礎架構，並向用戶/所有者收費以發送數據。一般來說，它便宜。如果您的設備每天僅發送少量消息，那麼您最終將僅需為該服務每年支付幾美元。 Sigfox不向芯片供應商收取專利使用費，並免費提供其大部分IP。畢竟，他們希望您設計使用其係統的設備。

不利的一面是，每個Sigfox消息都被限制為最小12個字節。您還必須等待他們為您建立網絡。但是，如果您可以將信號縮減為12個1和0，並且可以按照其時間表工作，那麼這是一種無需基礎架構的選項，具有良好的安全性和低功耗需求。

**Ingenu（RPMA）**在承載藍牙和Wi-Fi的2.4 GHz頻段上運行。該頻段遍布世界各地，這是一個很大的優勢。總體來說，這也是一個更廣泛的範圍。

Ingenu的隨機相位多路訪問（RPMA）系統既是PHY層又是MAC層。它使Ingenu網絡可以做一些非常有趣的事情，例如使用單個網關每小時在176平方英里的地方發送半百萬條消息。單只電池的發射器就可以使用10到20年（估計），並且安裝的第一個發射器如今仍在歡快地鳴叫。

該系統提供了Ingenu所期待的已製定LPWA標準的功能：廣播功能、身份驗證、響應網絡、靈活的數據包大小、交付確認、甚至與物聯網設備的全雙向通信。

Ingenu的機器網絡目前覆蓋30個國家（以及美國30個城市）的100,000平方英里以上的領土。他們也正在採取行動在平台即服務（PaaS）的基礎上提供RPMA。

然後，我們有了**無線通信LPWAN**標準。無線通信可能在163 MHz至923 MHz的任何sub-GHz ISM頻段上運行。當然，這些都是未經許可的。

Weightless-N，Weightless-W和Weightless-P都是由Weightless Special Interest Group提供的，但是N和W幾乎都被放棄了，P被重新命名為簡單的“Weightless”。

有趣的是，無線通信SIG是非營利性組織。他們已經制定了無線通信和開放標準，理想情況下可以增加吸引力和創新。但是，它不是很流行，並且沒有很多可用的硬件。一個例外是Nwave智能停車場公司，他們使用的舊版Weightless N標準的專有版本非常廣泛。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域宣布QuarkChain為最新投資者]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域宣佈quarkchain為最新投資者</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域宣佈quarkchain為最新投資者</guid><pubDate>Sun, 09 Sep 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>9月3日至7日，MXC極域做了什麼？在此新聞更新中，我們將回顧胡莘的紐約之行，包括他對洛克菲勒基金會的訪問、Aaron與Wall.de的談話以及MXC極域社區賞金的正式發布。

## CEO胡莘訪問矽谷和紐約

MXC極域合作夥伴Quarkchain和Preangel邀請我們的首席執行官胡莘在矽谷火星區塊鏈峰會上訪問他們。

這次活動之後，他前往紐約參加了無邊界區塊鏈博覽會（Blockchain Without Border Expo）。在那裡，他會見了懶人汽車（Carloha）首席執行官龍亮。

在參加博覽會時，他有機會與PreAngel 在美國的合夥人Vivian Liu進行了交談。

博覽會結束後，他參觀了洛克菲勒基金會，並與副總監Jason Whittet會面。他們討論了LPWAN的優勢及其在智慧城市中的具體實施。

## Aaron將LPWAN網關作為Wall.de廣告的次要收入來源

Aaron會見了Wall.de，並向Wall.de展示了MXC極域解決方案，向他們提及既然已經有了廣告牌，為什麼不添加網關呢？

將支持MXC極域的LPWAN網關添加到廣告牌上，不僅為Wall.de所使用的每個城市的設備提供了無線服務，而且還為廣告商提供了充分利用其廣告資源的額外機會。

## MXC極域社區賞金

我們啟動了第一個社區賞金計劃。本質上，您編寫內容後，會獲得12,500 MXC極域。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[EIT Digital、偉大的前進和HADAX]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/eit-digital、偉大的前進和hadax</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hanteit-digital、偉大的前進和hadax</guid><pubDate>Sun, 09 Sep 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>隨著我們不斷發展壯大，MXC極域正在發生激動人心的事情！在本次更新中，我們將討論9月10日至14日的最新戰鬥和歷險，我們將討論胡莘在EIT Digital的訪問，我們偉大的前進以及MXC極域在HADAX第二輪中的地位。另外，我們要去倫敦和阿姆斯特丹！

## 胡莘在EIT Digital分享了他對物聯網未來的願景

9月11日，EIT Digital邀請了20位頂級演講者在EIT Digital年會上分享他們的想法。我們的首席執行官胡莘是少數入選的創新者之一。胡莘相信LPWAN可以幫助塑造物聯網的未來，他很高興與許多志趣相投的人分享他的願景。胡莘談到了LPWAN在創建智慧城市以及優秀教育方面的創新能力。

## 偉大的前進

我們在MXC極域基金會的團隊正在變得越來越強大！我們最近僱用了一位才華橫溢的圖形設計師，他將帶來一些出色的圖形作品來說明MXC極域確實是物聯網的未來。我們還僱用了一名新的在職學生，來這裡發展和壯大亞洲社區。當我們計劃增長的團隊更大時，我們將搬到一個新的更大的辦公室！大街上說有一台棉花糖機，我們很快找到。

## HADAX第二輪中的MXC極域

在第一輪排名第四之後，MXC極域進入了HADAX的第二輪！我們正在爭取一個巨大的勝利，並有機會在火幣上上市。因此，讓您的聲音被聽到，並在火幣上投票支持MXC極域吧！投票將於10月中旬開始（與9月26日的原始日期相比有所更改），所以請投票給我們，向其他人展示MXC極域絕對有資格成為火幣上排名第一的通證！

## MXC極域社區賞金計劃

MXC極域社區賞金計劃取得了驚人的成功！我們收到了來自許多人的濃厚興趣，他們希望獲得跟踪鏈接以提交其內容，並獲得高達12500MXC極域的獎勵！如果您尚未註冊，這是您跳來賺取賞金的機會！點擊這裡：mxc.org/bounty

## MXC極域在倫敦和阿姆斯特丹

Aaron和Jeff要來和你們見面啦！ 9月26日，他們將來到倫敦。倫敦聚會於晚上7:00開始。拿起你的下午茶，加入我們吧！然後，9月27日，Aaron和Jeff將把MXC極域帶到阿姆斯特丹。阿姆斯特丹聚會也將從晚上7:00開始，比荷蘭華夫餅更甜美，而且比運河乘船更順暢。記住見面會的日期和時間，我們希望在那裡見到您！</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域宣布QuarkChain為最新投資者]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域宣佈quarkchain為最新投資者</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域宣佈quarkchain為最新投資者</guid><pubDate>Wed, 05 Sep 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>MXC極域基金會是由MXC極域協議支持的突破性促進LPWAN技術加密貨幣，今天對QuarkChain表示熱烈歡迎–QuarkChain（是一種旨在創建高可擴展性且安全的區塊鏈技術，該技術使用兩層區塊鏈系統可以實現每秒數百萬次交易）– 作為我們的投資者。

MXC極域基金會首席執行官胡莘說：“ MXC極域的使命是通過利用物聯網和區塊鏈的潛力，並將兩者聯繫起來，從而利用人工智能（AI），使世界變得更美好。” “人工智能和大數據正在成為做出更好決策的手段。 我們與QuarkChain的合作夥伴關係意味著，我們要使一切變得更加智能，並幫助個人和企業參與到共享經濟中，這將使IoT數據更加可見、透明和符合道德規範。”

QuarkChain是一種無許可的區塊鏈協議，旨在通過使用實現分片的雙層區塊鏈架構來提供高容量的點對點交易系統，從而為區塊鏈運營設定全球商業標準。 QuarkChain認為，該技術每秒可以成功處理100,000多個交易。

QuarkChain創始人兼首席執行官週期表示：“將設備的無線服務去中心化和通證化將是區塊鏈技術最大的用例之一。” “我們期待與MXC極域合作，提高區塊鏈技術的可用性，解決現實生活中的問題，並將區塊鏈的好處帶給世界上更多的人。”

MXC極域結合了LPWAN和MXC極域協議。然後將其與MXC極域結合在一起，後者通過簡化的數據交易和數據流貨幣化為用戶提供支持。只需將設備連接到在線網絡、個人用戶和企業就可以構建去中心化且安全的LPWAN。這使連接到物聯網的任何設備都可以連接。然後，通過LPWAN網關將物聯網設備通證化，從而可以使用市場中交易的所有已發布數據。

關於MXC極域

MXC極域基金會是一個專用的加密基金會，其使命是使用LPWAN和區塊鏈技術激發快速、高效、去中心化的數據交易。 MXC極域團隊認為，與LPWAN結合使用的MXC極域 – 物聯網的先驅加密貨幣 – 是第四次工業革命實現安全、可擴展性強、閃電般快速的交易的下一步。了解更多：www.mxc.org

## 關於QuarkChain

QuarkChain是一種創新的無許可區塊鏈架構，旨在滿足全球商業標準。它提供了一個安全、去中心化、可擴展的區塊鏈解決方案，可提供超過100,000個鏈上TPS。了解更多關於 [quarkchain.io](quarkchain.io)</content:encoded></item><item><title><![CDATA[什麼是物聯網？]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/什麼是物聯網？</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant什麼是物聯網？</guid><pubDate>Sun, 02 Sep 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>我在2003年買了第一套房子時就加入了互聯網社區。那時是撥號連接。該技術非常緩慢，但我喜歡它。在寬帶時代來臨之前，我們十分容易接受並有更多的期望。

15年後，我可以使用智能手機遠程對家裡的中央供暖系統進行編程操作。這就是物聯網（IoT）！

互聯網的興起使世界變成了一個熱鬧非凡的全球社區。寬帶消除了噪音，加快了連接速度，並允許我們將更多的數據共享到全球幾乎所有角落。

但是，如果您認為我們仍然生活在2018年相互連接的世界中，那麼您什麼都看不到！物聯網將把我們帶入一個新的高度。什麼是物聯網？

物聯網生態系統將基於Web的智能設備、無線技術、嵌入式處理器、傳感器、通信硬件、微機電系統和微服務整合在一起，融合為一個功能強大的機器生成數據庫。

In simple terms, any data that can be transferred from an internet-enabled device or consumer application can be collected, stored and shared.
With copious amounts of raw data at hand, decision-makers should be able to find better solutions, and companies will be able to develop sharing economies that enable individuals to profit from public data.

這正是MXC極域基金會渴望帶入物聯網世界的願景。

儘管物聯網的預測大部分仍停留在人們的理想中，但如今在多個行業中都正在採取措施以最佳利用互聯設備。改善我們生活質量的潛力觸手可及。對於大多數人來說，它可以通過智能手機或台式機進行轉移。

我們可以收集和共享的數據（理論上）將使社會經濟運營更加高效、滿足客戶需求、增強客戶服務、改善城市基礎設施、降低生活成本並改善決策。

## 物聯網生態系統中的數據是如何傳輸的？

What is IoT? An IoT ecosystem consists of everyday devices such as smartphones, TVs, computers and digital machines. Even animals and humans can be a “thing” in an IoT ecosystem.
Anybody that wears a pacemaker, for example, can transfer data about their health to their local hospital. This information is collected and monitored from a remote location. If your heart is approaching a critical condition, expect a call from your doctor.

[給牲畜提供生物芯片感應器](https://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S2214180416301350)，這些感應器可以告知消費者您購買的食物來自何處，並使感應單位能夠快速跟踪和阻止病毒爆發。

IoT devices share data through a series of sensors that are connected to gateways and sent to a central database. An example of how IoT may work in the home is the [wireless-enabled smart-fridge](https://www.wired. com/2014/10/is-your-refrigerator-running/)that lets you know when you&apos;re out of milk.
Small things. But when this type of minute detail is made available to companies and local councils, there are larger private and public benefits.

物聯網的其他顯著優勢包括：流量分析、能源網絡、房地產選址、有關水壓的信息、農作物種植、公共交通以及該行業的許多其他平台，它們可以收集有價值的數據來幫助制定解決21世紀問題的決策。

## 升級20世紀基礎設施

在我們能夠解決21世紀的問題之前，迫切需要用21世紀的技術替換20世紀的基礎架構，以應對龐大的數據傳輸需求。

當前，我們有三種類型的網絡可以將數據傳輸到中央應用程序：MQTT、HTTP和CoAP。這裡存在兩個問題。中央數據庫與所有三種標準協議都不兼容，服務器也無法應對來自數百萬個來源的數據傳輸。

You will know this from experience. If you have worked in an office with a dedicated server or used a broadband connection at peak times, you will probably have experienced system crashes and slow download speeds.
Technologies in the current infrastructure were designed for low bandwidth conditions. They cannot even cope with the average amount of traffic. So imagine how they would perform if millions of devices are connected.
The reality is they wouldn’t be able to perform at all.

## 物聯網的問題

物聯網生態系統也無法傳輸大量數據，但它們[旨在管理安全環境中的可擴展性](https://www.ibmbigdatahub.com/blog/designing-secure-and-scalable-internet-things-ecosystem -using-multiagent-systems)。連接到網絡的設備越多，它們就越有能力應對大規模的消費需求。
在物聯網世界中，數據主要是時間敏感的。如果不是針對每個設備實時傳輸信息，則不會立即驗證用於分類和對齊的正確時間戳。

Historical data can be transferred, and whilst this will be sufficient in some scenarios, time delays will cause errors and awkward moments in the real world.
Imagine holding up the supermarket queue because your bank network is too congested to run through your security checks. You could be standing red-faced for several minutes. That’s awkward.

幸運的是，有一個解決方案：低功耗廣域網（LPWAN）。


## LPWAN將為物聯網提供動力


Before IoT will work effectively, the ecosystem has to have a network that can handle huge quantities of data over a wide area without incurring jaw-dropping costs.
The current infrastructure used by telecommunication companies today is insufficient. Antennas and satellites are very expensive to build, maintain and operate.

LPWAN是推動互連性發展的燃料。其網絡消耗的功率非常少，因此不會給電池帶來負擔。一次充電可以使LPWAN傳感器使用長達十年。

Another premium advantage of LPWAN is that they are more environmentally and economically friendly than telecom towers.
The power usage on the average 4G network uses between 2-6kW per tower. Some LPWAN gateways don’t use anywhere near that amount; 12.95 W at most.

LPWAN已經在醫療、運輸、公用事業和能源等關鍵行業中使用。 [商業智能](https://www.businessinsider.com/the-low-power-wide-area-networks-report-market-potential-key-players-and-the-emerging-standards-for-low-power -long-range-networks-set-to-open-doors-for-iot-adoption-2016-8?r=DE&amp;IR=T)估到2021年，通過LPWAN連接的物聯網設備總數將超過7億。

There is little doubt that LPWAN can resolve the 21st Century problems we are facing. But how many telecommunications companies will adopt a low-cost solution?
Their answer is to introduce Narrowband (NB-IOT) technology, but end-users still rely on these companies to provide a service and maintenance. So why would you want to use a service that is reliant on a company when you can use an unlicensed LoRAWAN that is open to everyone.

現在是普通大眾開始尋找可提供低成本解決方案技術的時候了。

這正是MXC極域基金會希望實現的目標。提供低成本的網絡讓所有人都可以使用的公共服務，且不受電信壟斷的支配。

MXC極域正在研發MXC極域協議，來建造降低公用事業和其他服務成本的LPWAN生態系統。在這個生態系統中，用戶每天都有機會通過共享經濟計劃共享公共數據來賺錢。

For example, do you have a thermostat or barometer measuring the weather and temperature? Then why not sell this data to weather statio</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域新聞更新：空客和硅谷]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域新聞更新：空客和硅谷</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域新聞更新：空客和硅谷</guid><pubDate>Thu, 30 Aug 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>8月27日至31日之間，MXC極域發生了什麼事？非常多！首席運營官Aaron Wagener與空中客車公司（Airbus）進行了交流，首席執行官胡莘參觀了矽谷（以及其他城市）。觀看完整報告。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC分享了物聯網未來的願景]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc分享了物聯網未來的願景</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc分享了物聯網未來的願景</guid><pubDate>Thu, 23 Aug 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>柏林創業中心（Factory Berlin）是一家商業俱樂部，其成員包括德意志銀行、奧迪和西門子。 2018年8月23日星期四，我們獲邀在其舉辦的區塊鏈座談會上演講。當然，我們準備了精彩的幻燈片，在那里分享了MXC極域對物聯網未來的願景。

在演講中，發展經理Jeff Stahlnecker“MXC Guy”介紹了MXC極域是最佳物聯網加密貨幣的四個原因。然後，他介紹瞭如何每天使用MXC極域為設備創建公用的無線網絡。這與MXC極域支持的共享經濟理念很好地結合在一起，允許個人和公司收集數據作為資產，從數據源實時出售或作為以後的數據集出售。這裡是他的演講：

**MXC極域基金會在柏林創業中心（Factory Berlin）區塊鏈座談會上展示MXC極域**


演講結束之後，Jeff 回答了有關該技術的許多問題。現在，您可以在我們主頁中的常見問題解答區域中找到答案。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域智能合約已通過Certik認證]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域智能合約已通過certik認證</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域智能合約已通過certik認證</guid><pubDate>Thu, 23 Aug 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>MXC極域基金會具有促進突破性LPWAN技術的加密貨幣。 Certik是一個正式的驗證框架，用以證明智能合約是無漏洞且可抵禦黑客攻擊。今天正式宣布已通過MXC極域智能合約的認證。這份智能合約管理MXC極域歸屬於投資者的資產。 MXC極域基金會CTO Vlad Karl說：“第三方認證是開發強大的、無漏洞且可抵抗黑客的解決方案的關鍵，通過Certik認證表明，用於管理投資的經過認證的代碼無漏洞且安全。 ”

MXC極域智能合約在以太坊區塊鏈上支持MXC極域通證。合同的主要功能是通過實施時間鎖定機制來管理MXC極域的歸屬。有了這個智能合約，MXC極域投資者將合法擁有他們的MXC極域，但是，通證將在約定的時間保持鎖定。

MXC極域基金會首席執行官胡莘表示：“有了我們投資者的支持，才有可能為構建智慧城市的公共無線網絡準備所需的工具。” “現在我們確定他們的投資是安全的，我們的開發團隊可以完全專注於MXC極域協議的開發。”

MXC極域擁有強大的投資團隊。其中包括 分佈式資本、BlockAsset Ventures、Longhash、唯鏈基金會、節點資本和Quarkchain。每個投資者都堅信MXC極域能夠成就在低功耗廣域網（LPWAN）上構建物聯網未來的願景。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域是最佳物聯網通證的四大原因]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域是最佳物聯網通證的四大原因</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域是最佳物聯網通證的四大原因</guid><pubDate>Thu, 23 Aug 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>是的，我在MXC極域工作，所以自然而然地，我認為MXC極域是最好的。以至於我讓他們稱呼我為MXC極域Guy！但是，有四個原因使我從“MXC極域工作人員”轉到“MXC極域Guy”。我敢打賭，他們也會打動您。

## MXC極域將於2019年投入商業運營

MXC極域可以獨家訪問分佈在40多個國家或地區的硬件。這意味著我們正在測試MXC極域協議，並將該協議添加到這些設備將非常容易。簡單的就像更新一樣容易。還有哪些其他物聯網通證可以聲稱他們的設計產品在開始使用後的第二年就已用於硬件？如果您找到的話，告訴我。 （鏈接：https://t.me/mxcfoundation text: Let’s chat about it in Telegram.）

## MXC極域改善無線連接

如果您閱讀了我們的技術白皮書，那麼您會聽說過防撞協調器。 MXC極域協議的這一部分可確保不會在完全相同的時間以相同的頻率發送數據。您可能已經聽過“無線電頻率就像火車軌道”的比喻。一種頻率就像一條火車軌道。兩個信號不能在同一空間中完全同時傳播。不幸的是，LPWAN技術在發送數據時無法協調，然後這些數據發生碰撞並丟失。防撞協調器可以解決此問題。

## MXC極域 [interchain] 數據市場

在全球範圍內一致地收集數據。默認情況下，某些數據屬於您。您收集的，是您的數據、期間。不幸的是，沒有很多方法使“average Joe/Jill”可以通過這些數據獲利。好吧，直到現在。 MXC極域使LPWAN收集的數據可以通過數字市場輕鬆出售。這很棒，因為它也為數據購買者提供了一個尋找所需內容的平台。

## 建立公用的無線網絡

這太酷了。公司目前向提供商購買來使用網絡。如果他們改為向您付款怎麼辦？我們正在使這成為可能。您需要做的就是設置LPWAN網關，並允許傳感器通過它發送數據。現在您可能在想“但是要花好多錢！” 實際上並沒有。這些設備耗電極少，並且物聯網設備的繁殖速度比兔子還快，因此您可以期望城市中傳感器的密度迅速增加。如果您對MXC極域的工作原理感到好奇，請查看我關於MXC極域被動收入的博文。

結論？ MXC極域是最好的物聯網通證。就像我之前說的 – 如果您不同意我，請告訴我。
（鏈接：https://t.me/mxcfoundation text: Let’s chat about it in Telegram.）</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域協議說明]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域協議說明</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域協議說明</guid><pubDate>Thu, 09 Aug 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>MXC極域 （Machine eXchange Coin）的背後是MXC極域協議（MXProtocol）。

MXC極域協議增強了LPWAN技術來解決LPWAN數據衝突問題，為傳感器提供智能競價系統以支付MXC極域來進行網絡訪問，通過建立將LPWAN硬件與無許可的區塊鏈連接的鏈間數據市場。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Aaron談論MXC極域的ICO等等…]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/aaron談論mxc極域的ico等等...</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantaaron談論mxc極域的ico等等...</guid><pubDate>Thu, 09 Aug 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>在AMA直播期間，Aaron詳細討論了ICO計劃，並回答了MXC極域社區的許多精彩問題。如果您有興趣了解有關MXC極域的更多信息，請觀看此視頻。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[全球路演和MXC極域發布晚會]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/全球路演和mxc極域發佈晚會</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant全球路演和mxc極域發佈晚會</guid><pubDate>Mon, 30 Jul 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>MXC極域周遊全球，將MXC極域的願景傳播給全世界數百人。結果？大家超級喜歡！

## MXC極域發布晚會 – 7月6日

我們的第一場MXC極域活動在我們的家鄉柏林舉行。超過120人來到現場觀看MXC極域首席執行官胡莘、顧問Jeffrey Wernick和Meinhard Benn以及MXC極域首席運營官Aaron Wagener的[演講](https://www.youtube.com/embed/lXCIKpyDCeM) 。


## 新加坡 – 7月11日

Aaron Wagener在新加坡的Paypal創新實驗室開始了路演。在新加坡期間，Aaron向MXC極域投資者、顧問和朋友交談，包括Lee教授，Longhash的Emma Cui和Byzantine Partners的Aaron Tay。

##澳大利亞墨爾本 – 7月13日

![1](https://cms.mxc.org/uploads/1_e5bdf6c3df.jpeg)


然後，Aaron在澳大利亞墨爾本的（鏈接：https://blockchaincentre.com.au/ text: Blockchain Center）加入了（鏈接：link: https://nem.io/ text: NEM）。在此期間，Aaron建立了澳大利亞社群，為今年進一步的聚會打下了基礎。


![2](https://cms.mxc.org/uploads/2_436e5c8c17.jpeg)

## 中國北京 – 7月16日

![3](https://cms.mxc.org/uploads/3_1a45b74f6c.jpeg)

胡莘和Aaron來到北京，他們共同分享了MXC極域作為物聯網未來的願景。
在旅途中，他們會見了MXC極域投資者Node Capital和Chianova。

![4](https://cms.mxc.org/uploads/4_9c7dd4017f.jpeg)

##中國上海 – 7月18日

在上海，MXC極域投資者Chain Capital、Roaming Capital和Fenbushi Capital也加入了Aaron和胡莘。

![5](https://cms.mxc.org/uploads/5_48c596e98d.jpeg)

##日本東京 – 7月19日

![55](https://cms.mxc.org/uploads/55_97384269fc.jpeg)

東京是MXC極域激動人心的一站。我們不僅會見了MXC極域投資者Longhash，而且還與軟銀、索尼和日本政府進行了交談。在這次活動中，我們還與領先的物聯網公司M2B建立了合作關係。

![8](https://cms.mxc.org/uploads/8_0c4d89d0b5.jpeg)

##韓國首爾 – 7月20日

![mxc_seoul](https://cms.mxc.org/uploads/mxc_seoul_818c2c8657.jpeg)

我們對首爾的訪問很有成效！我們不僅擴展了我們的社區，而且還與Enlink合作。在那裡，我們與MXC極域投資者Byzantine合夥人進行了交談，並會見了EdenChain。

胡莘還接受了《首爾經濟日報》的採訪。

![mxc_seoul2](https://cms.mxc.org/uploads/mxc_seoul2_ee66277a0b.jpeg)

##台北 – 7月22日

![taipei2](https://cms.mxc.org/uploads/taipei2_e4eacc4b64.jpeg)

Aaron在台北的Bitzantin 發表演講 在台北期間，Aaron會見了MXC極域投資者Wandarin Capital。

##美國聖何塞 – 7月23日


![sanjose](https://cms.mxc.org/uploads/sanjose_b26d432cc6.jpeg)


胡莘在聖何塞會見了Quarkchain，並且在Techcode展示了LPWAN智能城市解決方案。


![nyc](https://cms.mxc.org/uploads/nyc_2861d13c38.jpeg)


在紐約，胡莘會見了MXC極域顧問Jeffrey Wernick。

這就是上面的全部行程啦。不要忘記訂閱我們的新聞，以確保您不會錯過下一個MXC極域路演。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域的支持者相信物聯網的未來]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域的支持者相信物聯網的未來</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域的支持者相信物聯網的未來</guid><pubDate>Mon, 23 Jul 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>MXC極域基金會是由MXC極域協議支持的突破性加密貨幣LPWAN技術，歡迎強大的新投資者團體加入此組織。分佈式資本、BlockAsset Ventures、Longhash、唯鏈基金會和節點資本將幫助促進全球共享的物聯網經濟、個人和公司從MXC極域中獲利。

MXC極域基金會首席執行官胡莘說： “MXC極域有著一個明確的追求目標。 我們希望利用低功耗廣域網（LPWAN）簡化和增加物聯網數據交易。在強大投資者的支持下，我們比以往任何時候都更有信心發展和推動共享經濟，這將是智慧城市的核心。”

分佈式資本是第一家專門投資區塊鏈公司的中國風險投資公司。他們的任務是通過支持盡可能多的組織來加速區塊鏈經濟的未來發展。分佈式在區塊鏈領域的經驗將在為全球經濟帶來更多透明度、更效率和更穩健方面發揮重要作用。

BlockAsset Ventures是一家亞洲區塊鏈技術基金會，投資於有前途的區塊鏈初創公司。該基金會利用其在數字資產領域的多年經驗和牢固的行業關係，投資於一系列傑出的數字資產。

Longhash是一個用於加速對區塊鏈技術的開發和了解的平台。它的平台提供獨立的數據分析和媒體評論、以及對區塊鏈初創企業的全方位支持：包括但不限於專業服務、模塊化知識共享、指導服務和投資者拓展。

唯鏈基金會是全球領先的公共區塊鏈平台，為企業提供區塊鏈服務。通過利用區塊鏈技術，唯鏈基金會不斷致力於優化和增值唯鏈雷神平台的範圍和發展。為了創建具有整體功能的平台，唯鏈基金會的方法是將全球最佳的服務提供商、知名企業和全球專家納入其平台的生態系統，以確保盡可能多地整合業務活動。

節點資本由數字貨幣交易平台和交易所Huobi的創始人兼前首席執行官杜均領導。節點資本專注於區塊鏈佈局，最終旨在將區塊鏈行業的每個節點連接在一起，以建立一個堅實的基礎生態系統，為區塊鏈中的項目提供支持，例如新聞信息、數字資產交易、存儲、技術開發和應用程序。節點資本匯集了新興區塊鏈項目、加密貨幣支付和社區協作方面的豐富經驗。

分佈式資本的普通合夥人沈波說：“共享經濟是社會和經濟發展的未來，並將為全球範圍內的組織顯著增長奠定基礎。MXC極域的獨特產品將改變物聯網數據貨幣化的方式，從而為公司和個人實現分佈式商務。”

BlockAsset的聯合創始人David Lee Kuo Chen補充說：“在傳統的金融和支付系統之間建立橋樑，以及金融科技和區塊鏈的新世界的想法既創新又十分有必要。 我們將與權力下放作為研究和投資與MXC極域基金會有著共同的主要利益。 開放和包容性區塊鏈除了具有可審計的安全性和透明的責任制之外，還具有許多社會效益。 通過實現跨境經濟合作與一體化，它可以恢復金融體系的信心並增強其彈性。”

MXC極域結合了LPWAN和MXC極域協議。然後將其與MXC極域結合在一起，後者通過簡化的數據交易和數據流貨幣化為用戶提供支持。只需將設備連接到在線網絡、個人用戶和企業就可以構建去中心化且安全的LPWAN。這使連接到物聯網的任何設備都可以連接。然後，通過LPWAN網關將物聯網設備通證化，從而可以使用市場中交易的所有已發布數據。

Longhash首席執行官Chris Dai表示：“為了提高社會效率，我們認為有必要從集中式經濟模式轉變為更扁平，去中心化的經濟模式。在這種模式下，資源分配是靈活的，個人有權根據透明的實時數據和匹配的需求做出決策。我們對MXC極域的投資是我們實現孵化並為區塊鏈項目做出貢獻的一步，該項目真正使個人能夠建立透明而充滿活力的社區。 “

唯鏈基金會首席執行官陸楊表示：“從本質上來說，MXC極域是一個數據交易網絡，它利用共享經濟形成了非常廣泛、高效的網絡。其中敏感數據不會被隨機共享，這是許多其他解決方案無法解決的問題。我們認為，物聯網和區塊鏈技術的結合可以提供出色的透明度和不變性，是解決數據操縱等問題的解決方案。”

節點資本首席執行官杜均表示：“ MXC極域的核心MXC極域協議在實現快速閃電交易方面給人留下了深刻的印象，而這正是我們希望看到的被廣泛採用的突破性技術。我們對MXC極域的投資反映了我們希望建立一個真正的智能化、以數據為驅動力的區塊鏈社區，真正賦予每個人權力。”</content:encoded></item><item><title><![CDATA[了解您在區塊鏈中的客戶（KYC）]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/了解您在區塊鏈中德客戶（kyc）</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant了解您在區塊鏈中德客戶（kyc）</guid><pubDate>Sun, 22 Jul 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>幾乎從一開始，加密貨幣交易的匿名性及其對監管銀行系統的不依賴就使其容易收到某些網絡犯罪人士的入侵。顯而易見，基於區塊鏈的貨幣不會簡單消失。世界各國政府開始逐步地開發系統來監管加密貨幣交易所，以及人們用來交換比特幣、以太坊、其他加密貨幣的商品、服務和貨幣類型的平台。

![1_7A1Reae0FgaxcpPv3GIUfQ](https://cms.mxc.org/uploads/1_7A1Reae0FgaxcpPv3GIUfQ_2b9d2aab53.png)
如此而來，要註冊一個在世界上幾乎任何地方都可以運行的加密貨幣交易所，您需要完成KYC（了解您的客戶）程序才能完全參與。任何人或是組織如果期望在任何可行的經濟水平上使用加密貨幣交易所，甚至是進行大型的一次性交易，他們則需要提供大量的個人信息。

然而，許多交易所直到今天仍舊允許匿名來進行小型的臨時交易。這對於交易所來說具有良好的商業意義，並且對監管實體只構成較小的風險。它允許潛在客戶以有限的方式使用該服務，而無需花費大量時間、精力或財力。交易所需要這樣做來吸引新客戶。之所以需要監管機構，簡單來說是防範有人不合法開展業務。

## 那麼，什麼是“了解您的客戶”？


KYC【了解您的客戶】是企業用來驗證其客戶身份的任何過程。它與AML（反洗錢法規）非常相似（並且經常與AML混淆），這是由於他們在傳統貨幣和金融系統實現了許多相同的目的。

不過，KYC並非“一刀切”。有三個不同的等級，每個等級適用於在不同的背景下用於不同的目的。

##1）“完全沒有”KYC

當然，這種情況越來越罕見，但是許多地區仍然允許這種購買加密貨幣的方式。沒有KYC意味著加密貨幣交易所或正在處理實際交易的任何平台都無法知道您是誰。創建帳戶、登錄或進行交易時，無需標識自己的身份。如果您使用傳統貨幣付款，則可以使用現金、禮品卡或西聯匯款。

總體而言，由於這個原因，它風險更大，而且通常更昂貴。儘管如此，仍有很多人願意多花一點錢來獲得完全的隱私。

##2）“基本的” KYC

此類型保留有關使用它的人員的一些數據。交易所參與者通常可以通過他們使用的電話號碼、ISP以及他們的付款渠道來識別身份。如果您使用貝寶（PayPal）、萬事達（MasterCard）或Visa進行付款，則您的交易所至少會使用此級別的KYC。

同樣，特定用戶在一個月內交易價值10,000美元的加密貨幣以內，可能不需要KYC程序。在完成KYC程序並被確認身份之前，用戶將被禁止從事更多業務。

##3）“完整的”KYC

最完整的KYC 它要求用戶提供某種證明其身份的文件。這可能需要帶有識別ID的圖像：例如駕照或護照。許多系統還要求提供銀行對賬單、公用事業賬單等，以證明您居住在所說的地點，並且可以實際訪問該地址。更為先進的系統需要讓持有相關ID的客戶通過人臉識別以證明他們擁有原始卡。

![1_WHrt5Yo3J8vbrOA3amD7Zw](https://cms.mxc.org/uploads/1_WHrt5Yo3J8vbrOA3amD7Zw_c845ae5f55.png)

##隱私是否令人擔憂？

有可能。每筆交易將永遠保存在區塊鏈中。這些信息可以追溯，因此您交給加密貨幣交易所的私人信息量可能令人擔憂。甚至在人們意識到超出原始交易意圖可以使用（或濫用，具體取決於您詢問的人）個人信息。

此私人信息可以通過多種方式使用，並非所有方式都是完全無害的：

· 客戶身份分析

· 評估客戶在犯罪或受規制行為（例如洗錢、身份盜竊或資助恐怖主義）方面構成的風險

· 編寫和分析客戶交易行為的資料

· 在多個平台上收集一個客戶的消費習慣之投資組合，以預測或操縱他們的行為

· 通過匹配公眾姓名來識別他們的消費習慣

##是誰真正在做KYC？


現在，這才變得有趣。突然出現了一個外包KYC巨大的市場，因為加密貨幣、交易所、平台和其他市場參與者都參與了一些CYA，以確保它們在任何轄區的行為和經營均不違反任何KYC法律、法規或準則。
![1_8YNx3PhPXCL89uosrK92vg](https://cms.mxc.org/uploads/1_8YNx3PhPXCL89uosrK92vg_ce6a9b6cf2.png)


##MXC極域如何處理KYC？


他們尚未公開啟動他們的KYC流程，但是MXC極域將與在第三方KYC領域中廣為人知的公司合作。 4Stop是一家位於德國科隆提供全方位服務的第三方KYC和欺詐預防公司。他們經過全面認證，可以處理此類KYC工作，並且以可靠的實時結果而聞名。不過，更重要的是，它們以出色且注重細節的安全性而聞名。

4Stop使用一種混合檢測模型，該模型使用自動化系統以超過100％的速度掃描絕大多數用戶和交易，並實時標記任何“可疑”的交易或數據，並將其發送給受過良好培訓的人員進行經一步檢查的。當然，這要比自動化系統花費幾微秒多的時間，但為了更高的確定性需要支付一些小代價是值得的。
##</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域在柏林的發布晚會全場滿座]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域在柏林的發佈晚會全場滿座</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域在柏林的發佈晚會全場滿座</guid><pubDate>Fri, 20 Jul 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>我們的第一場活動取得了巨大的成功！不光世界杯可以贏得滿座，我們在周五晚上的發布會上也做到了！讓我們回顧一下：

今晚在[#柏林](https://twitter.com/hashtag/Berlin?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw)為我們的發布會做好準備吧🎉🎊! 您仍有時間註冊以了解有關MXC極域的更多信息，聽取[#blockchain](https://twitter.com/hashtag/blockchain?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw)影響者的意見，並與志趣相投的愛好者建立聯繫！今天讓我們來探討[#物聯網的未來](https://twitter.com/hashtag/FutureofIoT?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw)。 🚀 [pic.twitter.com/AGGVTiwS9Z](https://twitter.com/MXCfoundation/status/1015233394207350784)— MXC極域基金會([@MXCfoundation](https://twitter.com/MXCfoundation?ref_src=twsrc %5Etfw) ) 2018年七月六日

晚上的活動從MXC極域社區經理Carla Sofia Teixeira和Jeff管理酒吧開始。這為我們提供了一個獨特的機會，與我們的嘉賓們會面並且打招呼。同時邀請他們通過社交渠道談論事件，從而成為“事件記者”。他們中有很多人決定參加！

柏林MXC極域發布晚會滿座！觀看現場視頻：https://t.co/vAQLyxRGgD [#物聯網的未來](https://twitter.com/hashtag/FutureofIoT?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw)[pic.twitter.com/bdlsoJX2mB] (https://twitter.com/MXCfoundation/status/1015291523846606849)— MXC極域基金會([@MXCfoundation](https://twitter.com/MXCfoundation?ref_src=twsrc%5Etfw) ) 2018年七月六日

現在開始 – 物聯網的未來 @MXCfoundation pic.twitter.com/KzaGDOomPL— Gregor Schreiber (@wandervoegel) 2018年七月六日

為[@MXCfoundation](https://twitter.com/MXCfoundation?ref_src=twsrc%5Etfw) 發布晚會特別呈現！要喝一杯嗎？給我們發一條推文！ pic.twitter.com/HewWddMRa0— Jeff Stahlnecker (@helpfulcomm) 2018年七月六日

在Berlin Factory簡短簡單地介紹之後，首席執行官胡莘上台介紹了MXC極域協議，並展示了一些實際的落地應用。金融科技期貨的編輯撰稿人Graham Buck報告道：

“首席執行官胡莘總結了MXC極域的使命，即通過利用物聯網和區塊鏈的潛力並將兩者聯繫起來，從而藉助人工智能（AI），使世界變得更加美好！儘管AI一直是一個熱門的詞，但它正成為做出更好決策的工具，大數據是實現這一目標的關鍵。”

[@MXCfoundation](https://twitter.com/MXCfoundation?ref_src=twsrc%5Etfw) 的技術甚至可以用來保護動物@sheenhuxin pic.twitter.com/D0Q8IidKyC— Claudia Wittwer (@ClaudiaWittwer) 2018年七月六日

Jeffrey Wernick與胡莘交談時，提及共享經濟的概念，並直言不諱地說他不相信Airbnb和Uber在創造共享經濟。

Jeffrey Wernick在台上以“我不認為Uber和Airbnb是共享經濟” 開始#theFutureofIoT pic.twitter.com/EyiYYDoFRK— MXC極域基金會([@MXCfoundation](https://twitter.com/MXCfoundation?ref_src =twsrc%5Etfw) n) 2018年七月六日

Meinharrd Ben在Wernick之後上台，提供了有關加密貨幣的一些關鍵見解。

良好的定義：#加密貨幣 是一種可以編程的金額。說自@meinharrd 在[#物聯網的未來](https://twitter.com/hashtag/FutureofIoT?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw) [@MXCfoundation](https://twitter.com/MXCfoundation?ref_src= twsrc%5Etfw) @factory pic.twitter.com/1VZbVbflXT— Gregor Schreiber (@wandervoegel) 2018年七月六日

最後一個上台的是MXC極域首席運營官Aaron Wagener，他發言的重點是MXC極域為什麼選擇製造錢幣以及什麼是我們認為MXC極域可以實現的目標。

從使MXC極域與眾不同的方面入手，MXC極域首席運營官@aaron_wagener 活躍了現場氣氛。 pic.twitter.com/AYsHaDwz4R— MXC極域基金會 ([@MXCfoundation](https://twitter.com/MXCfoundation?ref_src=twsrc%5Etfw) ) 2018年七月六日

通過MXC極域達成去中心化數據共享#共享經濟[@MXCfoundation](https://twitter.com/MXCfoundation?ref_src=twsrc%5Etfw) @aaron_wagener @factory pic.twitter.com/4JSIFy5T50— Gregor Schreiber (@ wandervoegel) 2018年七月六日

第四次工業革命：首席運營官Aaron Wagener[@MXCfoundation](https://twitter.com/MXCfoundation?ref_src=twsrc%5Etfw) 提出了有關物聯網未來#Internet 的許多想法pic.twitter.com/WjrrZnIAuT — Claudia Wittwer (@ClaudiaWittwer) 2018年7月6日

在聯合創始人兼首席運營官Aaron Wagener 的演講中#Doge 被出色的使用， [@MXCfoundation](https://twitter.com/MXCfoundation?ref_src=twsrc%5Etfw) #MXC極域發布會@FactoryBerlin pic .twitter.com/4wSONu03t6— Alexanaut 🇨🇭🇨🇦🐈🐱 (@Alexandra933) 2018年七月六日

發布會以相當活躍激烈的問答環節作為結尾，使聽眾有機會自由地向演講者提問有關MXC極域以及演講內容的問題。

今天[@MXCfoundation](https://twitter.com/MXCfoundation?ref_src=twsrc%5Etfw) 發布會和[@meinharrd](https://twitter.com/meinharrd?ref_src=twsrc%5Etfw) 從@Satoshpay 和Jeffrey Wernick @FactoryBerlin

令人耳目一新的非-LAMBO-FOMO-FUD-MOON。實際上，他們是具有良好價值觀和有趣項目的聰明人。

繼續保持下去！ [pic.twitter.com/ICRBucmezb](https://twitter.com/trusteddapps/status/1015346543262683136)—TrustedDapps（@trusteddapps）2018年七月六日

Linus &amp; the Coin 🐶🤗 感謝這鼓舞人心的夜晚[#物聯網的未來](https://twitter.com/hashtag/FutureofIoT?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw) [@MXCfoundation](https://twitter .com/MXCfoundation?ref_src=twsrc%5Etfw) [pic.twitter.com/vwRqiuR1kb](https://twitter.com/Schabel_A/status/1015309692481032193)— Alexander Schabel (@Schabel_A) 2018年七月六日

然後，我們招待了參會者一些食物、飲料、並提供機會與MXC極域團隊和投資者一對一交流。這是一個愉快的夜晚，以及優秀的交談。





![afterparty](https://cms.mxc.org/uploads/afterparty_45f4c4bb40.jpeg)</content:encoded></item><item><title><![CDATA[智能合約、Oracles和新的區塊鏈貨幣的真正價值]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/智能合約、oracles和新的區塊鏈貨幣的真正價值</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant智能合約、oracles和新的區塊鏈貨幣的真正價值</guid><pubDate>Tue, 17 Jul 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>我最近寫過關於智能合約的文章，但是也讓我思考了智能合約背後的實際機制，以及諸如MXC極域、Mobius、Streamr和IOTA之類的加密貨幣如何有助於使這些自執行協議更加值得信賴、 更高效、更多收益。

##Oracles比 “Tron電影中戴古怪帽子的男人”更厲害

首先，我應該解釋什麼是Oracle，以及它們如何使諸如智能合約之類的自執行協議成為可能。智能合約以抽象的形式存在，它們只是數據。除非您具有檢查外部世界發展的能力，否則它將永遠不會做任何事情。如果您希望它在每個星期四下午5點存入一個帳戶，則需要包括確保同一時鐘的所有詳細信息，以及雙方都表示“下午5點”。設置好之後，該時鐘就是該智能合約的“oracle”。

“Oracle”是第三方服務-通常不是區塊鏈共識機制的參與者。當然，它可以由合同的參與方之一擁有和操作，但是最好由真正中立、無私的一方來處理。這很重要，因為oracle是智能合約的眼睛和耳朵。

智能合約本質上是一系列如果/然後句式。 “如果貨物X在Z時刻到達目的地Y，然後將10 ETH從錢包A轉移到錢包B。” 合約就像是大腦，有著明確判斷力和清楚的意圖，但也存在盲目和耳聾的問題。它會向Oracle詢問是否滿足任何條件。在這種情況下，oracle可能會鏈接到接收站點的倉庫管理系統。在另一種情況下，它可以與oracle一起檢查來確定是否已授予許可、是否已執行服務或某個團隊是否贏得了世界杯。

##區塊鏈技術又在此過程中扮演著什麼角色？

我們將對以下四種不同的貨幣進行細分。但從本質上講，每種貨幣都提供了一種無需更改即可複制和傳輸數據的安全方式。智能合約、比特幣腳本和類似設備無法外出獲取自己的數據，因此，智能合約將變得流行或高效時，必須有一些安全、可靠的oracle數據源。

##MXC極域

MXC極域協議專為促進不同區塊鏈之間的數據移動​​而設計。 oracles的使用被“嵌入到代碼中”。目的是建立穩定可靠的外部oracles，這可以成為構建新的智能合約和其他自執行代碼的通用庫。

更重要的是，將MXC極域協議設想為LPWAN數據流直接成為智能合約一部分的方法。該MXC極域協議成為其他以太坊等區塊鏈的Oracle的來源。 Web APIs和其他非區塊鏈應用程序也可以使用它，只是沒有區塊鏈提供的所有確定性和透明度。

這是MXC極域協議鏈間數據市場的真正優勢之一。信息的來源、處理和流（基本上是整個oracle）本身可通過單獨的區塊鏈進行驗證。通過設計，它本質上是可信賴的和透明的。

##Mobius

Mobius依靠其API將各種非區塊鏈應用程序連接到其區塊鏈。他們通過開發人員工具、其應用程序商店以及可以訪問大型數據源和微服務的智能市場來支持這一點。

這都是為了簡化Oracle的設置。但是，它們如何解決API連接的安全性問題？ Mobius 網絡的智能市場會加密他們的oracle在源頭髮送的所有信息。這既是確保信息完整性的一種方法，又是一種支付設備。您實際上要投標的是oracle數據供稿的解密密鑰。不完美，但優雅。

##Streamr

Streamr 使用“混合數據檢索方法”。對於智能合約，Streamr網絡激勵其“代理節點”充當oracles。

這具有MXC極域協議全區塊鏈方法的大多數優勢。提供的數據在其來源處簽名，並且可以直接推送到智能合約。但是，它無法克服API連接的不確定性，也無法提供真正的第三方oracle的透明度-至少對於Streamr網絡中存在的智能合約而言，這是不透明的。

##IOTA

IOTA的Qubiq項目更難評估，因為它尚未真正落地應用。從本質上講，它是Tangle協議的新層。該層經過定制設計，以“可能的最具擴展性和最低費用的方式”來處理Oracle和智能合約的數據需求。

它不是一個新通證，而是一種訪問IOTA網絡的方式。這不僅允許使用新的、更複雜的物聯網應用，而且還打算結合實時小額支付，使新型智能合約成為可能。我們被告知將有一個獎勵參與的系統，因此也許oracles將以類似於MXC極域協議解決方案的方式獲得報酬。我們將不得不拭目以待。

因此，這只是提供高質量、安全和廉價的oracle數據智能合約的4種方式。其他一些自執行代碼需要更智能、更高效和更透明地表現。情況千差萬別，十年內的“行業標準”可能基於其中任何一種，也可能完全基於其他某種情況。我會一直關注著這一切，看其如何變化。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[誰準備好迎接物聯網了？ LPWAN的領導者]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/誰準備好迎接物聯網了？lpwan的領導者</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant誰準備好迎接物聯網了？lpwan的領導者</guid><pubDate>Thu, 12 Jul 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>物聯網只能說它的連接度很好。不管是好是壞，普遍大眾可能每天都會處理需要各種無線網絡的不同設備。就我個人而言，我立即回想起無數次我偷用咖啡館的WiFi，我的藍牙耳機常常在行車時會斷線，以及我的個人手機網絡以某種方式不斷擴大……

儘管我們每天都在使用大量的無線網絡，但它們並不十分適合物聯網應用。用於工業和企業級物聯網的智能設備需要：

- 遠程（又稱廣域）
- 低數據率
- 低能耗
- 成本效益

我們用來連接消費類設備的各種流行網絡在這些方面中的一個或多個方面都受到限制。例如，WiFi不適合託管數千個智能電錶，這些電錶監視大都市地區的家庭，企業和其他用電實體的使用情況。試想一下，如果同一網絡由電信公司供電，價格會是多少。

讓我們考慮一個不太密集的網絡：一個農場，在多種土地上分佈著多種類型的傳感器。 WiFi或藍牙肯定無法處理該範圍。而且，再想一想，如果同一網絡由電信公司供電，價格會是多少。

根據[2015 Machina 研究調查結果](https://machinaresearch.com/news/global-m2m-market-to-grow-to-27-billion-devices-generating-usd16-trillion-revenue-in-2024/) ，**機器對機器（M2M）連接將從2014年的50億增長到2024年的270億**。機器生成的數量正在上升。無論現在是金錢還是權力，都需要能夠有效地適應這一規模。這就是MXC極域專門為LPWAN技術開發MXC極域協議的原因。

##什麼是LPWAN？

低功率廣域網絡（LPWAN）正是它的名字。與傳統的移動網絡相比，LPWAN以**更低的成本**和**更高的電源效率運行**，同時支持**更多設備**，**覆蓋範圍更廣**。這些功能只是平衡，能夠積極滿足您的物聯網現實。請查閱較早的MXC極域基金會博客，其中提供了有關LPWAN與其他網絡系統相比的特定優勢的簡便圖表。

LPWAN技術可以採用多種形式和形式，可以使用許可或非許可的頻率，還可以包括專有或開放標準選項。領先的LPWAN標準包括：

- MXC極域協議
- LoRaWAN
- Sigfox協議
- Ingenu公司的RPMA（以前稱為“On-Ramp Wireless”）
- 輕巧的LPWAN

##MXC極域協議 + M2M + LPWAN = 優質版物聯網

MXC極域協議的優點在於它不僅兼容，而且彌合了上述LPWAN標準之間的數據鴻溝。實際上，MXC極域基金會與多家LPWAN公司合作，致力於使LPWAN基礎設施成為世界上最大的設備數據共享經濟。

隨著越來越多的LPWAN的建立，MXC極域協議提供了協調位於同一地區並以無執照（對所有人開放）頻率運行的這些競爭網絡的能力。使用MXC極域協議，LPWAN基礎設施內的小額支付將通過第三方傳感器/終端設備進行交易，從而確保以安全的方式方便、正確、簡潔地傳輸數據，同時仍由系統管理員維護。這種基於共識的去中心化機制提高了LPWAN的可用性，降低了單個網絡用戶、公司和企業增加參與的門檻。

![figure-5_001](https://cms.mxc.org/uploads/figure-5_001_1681e1546b.png)

##將LPWAN提升到物聯網級別

類似於LPWAN的拓撲和網絡體系結構在1980年代和1990年代初開始出現。但是，僅在這十年之內，我們所指的LPWAN的出現就開始引起轟動。連接“事物”以幫助使事物以最高效率運行並解鎖安全性、改進的系統和生活質量的新標準的普遍願景與日俱增。

世界各地的國家都在競相創建必要的基礎設施，以引領物聯網領域的發展，但是許多國家目前正朝著對蜂窩式LPWAN標準NB-IoT進行大力投資。您可能還知道3GPP有望在明年正式標準化5G競賽。這是大型網絡運營商的賭注。

但是，為了真正**不受鄰近（和使用成本）電信公司的束縛，獲得更大的數據保護並完全避免公共擁塞**，在LPWAN上使用MXC極域協議是**真正的人為擁有的網絡**，它使用戶能夠將其作為他們需要。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[對MXC極域感興趣嗎？那就來加入全球路演吧！]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/對mxc極域感興趣嗎？那就來加入全球路演吧！</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant對mxc極域感興趣嗎？那就來加入全球路演吧！</guid><pubDate>Mon, 09 Jul 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>MXC極域基金會在世界各地舉辦一系列活動。我們的全球路演開始於**柏林發布晚會**，並將於七月二十五日在紐約結束。

在每個城市，首席執行官胡莘或首席運營官Aaron Wagener將討論區塊鍊和物聯網公司面臨的挑戰，並展示MXC極域基金會如何通過使用MXC極域協議將區塊鏈與LPWAN相結合來解決這些問題。

##路演開始

##發布會：柏林

日期：七月六日，週五
時間：下午六點
地點： Factory Mitte

##第一站：新加坡
日期：七月十一日，週三
時間：下午六點半 – 九點
地點：Paypal Innovation Lab, 5 Temasek Boulevard #07-01, Suntec Tower 5, Singapore, 038985

##第二站：墨爾本（澳大利亞）
日期：七月十三日，週五
時間：下午六點半 – 九點
地點：Blockchain Centre,85 City Rd, Southbank VIC 3006, Australia

##第三站：北京
日期：七月十六日，週一
時間：下午兩點 – 四點
地址：Techcode Beijing 太庫北京鼎好,中關村

##第四站：上海
日期：七月十八日，週三
時間：下午三點半 – 五點半
地點：Techcode Shanghai 太庫上海，長泰廣場

##第五站：東京
日期：七月十九日，週四
時間：下午六點半 – 八點半
地點：Longhash JP, Roppongi1-4-5, Minato-ku, Tokyo, Japan 1060032〒106-0032東京都港區六本木1-4-5アークヒルズサウスタワー16階

##第六站：深圳
日期：七月二十日，週五
時間：下午三點半 – 五點半
地點：Lianchuang Blockchain, Nanshan Qu, Haiyun Lu, Ruanjian Chanye Jidi 5C-2F-3A 鏈創區塊鏈加速器，南山區

##第七站：首爾
日期：七月二十日，週五
時間：下午六點半 – 八點半
地點：Fast Five Sinnonhyeon 464 Gangnam-daero,Gangnam-gu, Seoul
강남구 강남대로 382

##第八站：台北
日期：七月二十二日，週日
時間：下午兩點 – 四點
地點：Bitzantin, 臺北市內湖區內湖路二段265號 Neihu district,Neihu Road, 2,No 265 Taipei, Taiwan 11464

##第九站： 聖荷西（美國）
日期：七月二十三日，週一
時間：早上十一點 – 下午一點
地點：Techcode US, 1172 Castro St, Mountain View, CA 94040

##第十站：紐約
日期：七月二十五日，週三
時間：下午三點 – 六點
地點：Galvanize, West SoHo 303 Spring Street New York, NY 10013</content:encoded></item><item><title><![CDATA[唯鏈基金會投資MXC極域]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/唯鏈基金會投資mxc極域</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant唯鏈基金會投資mxc極域</guid><pubDate>Wed, 27 Jun 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>**柏林，2018年6月28**日-MXC極域基金會-在MXC極域協議支持下為區塊鏈行業帶來突破性的真正落地LPWAN的技術：今天宣布其最新投資者唯鏈基金會-總部位於新加坡的公共區塊鏈平台，致力於為眾多行業提供企業級區塊鏈解決方案。

MXC極域基金會首席執行官胡莘說：“在MXC極域，我們的目標是創建一個去中心化的全球物聯網經濟，在該市場中，個人和小公司都可以參與數據市場並從中受益。” “在唯鏈基金會的支持下，我們距離實現共享經濟更近了一步。在此經濟中，物聯網數據將更加可見、透明和符合道德規範。”

唯鏈基金會是全球領先的公共區塊鏈平台，為企業提供區塊鏈服務。通過利用區塊鏈技術，唯鏈基金會不斷致力於優化和增值唯鏈雷神平台的範圍和發展。為了創建一個具有整體功能的平台，唯鏈基金會的方法是將全球最佳的服務提供商、知名企業和全球專家納入其平台的生態系統，以確保盡可能多的業務活動整合。

唯鏈基金會首席執行官陸楊表示：“從本質上來說，MXC極域是一個數據交易網絡，它利用共享經濟形成了非常廣泛、高效的網絡。其中敏感數據不會被隨機共享，這是許多其他解決方案無法解決的問題。” 。 “我們認為，出色的透明度和不可篡改性以及物聯網和區塊鏈技術的結合可以提供解決數據孤島等問題的解決方案。”

MXC極域結合了LPWAN和MXC極域協議。然後將其與MXC極域結合在一起，後者通過簡化的數據交易和數據流貨幣化為用戶提供支持。只需將設備連接到在線網絡、個人用戶和企業就可以構建去中心化且安全的LPWAN。這使連接到物聯網的任何設備都可以連接。然後，通過LPWAN網關將物聯網設備通證化，從而可以使用市場中交易的所有已發布數據。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[LPWAN貨幣化有助於共享經濟]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/lpwan貨幣化有助於共享經濟</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantlpwan貨幣化有助於共享經濟</guid><pubDate>Mon, 25 Jun 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>首先，讓我們定義一些術語。我假設您知道什麼是低功耗廣域網絡（LPWAN），以及物聯網如何使用它們。但是，LPWAN與共享經濟之間的相互作用值得研究。

##LPWAN共享經濟模型
大多數LPWAN使用允許許可的頻譜，任何人（更重點的說，任何東西）都可以自由使用。組織可以在任何地方設置網關或基站，從理論上講，它們可以連接到跨越數平方公里的不斷變化的物聯網設備網絡。

但是，如果網關太多，它們將開始按照對方的信號運行，並降低整個系統的效率。

一種解決方案是使用共享網關模型，而不是使用專用網關。網關可公開使用，並且費用由網關的運營商承擔。成本包括使用的帶寬和功率，當然還包括購買和維護硬件。

##誰真正為此付出代價？
網關的運營成本可以通過多種方式收回。及時地，使用物聯網設備的組織將與網關運營商簽約，以通過其設備發送數據。每個數據包的成本將大大低於當前系統的水平。在當前系統中，數據用戶維護自己的專用網關。

但是，如果您的設備使用共享網關，您應該​​向誰付款？網關運營商被迫在彼此之間反复溝通 ，才能成為一種事實上的公共數據網絡。從理論上講，與任何網關運營商簽約都可以使您使用整個共享網關的網絡。

##但是，共享的LPWAN中立性如何？
是的，有摩擦。如果效率低下不是由太多網關引起的，而是由太少網關引起的，會發生什麼呢？當您由於網關分佈太稀少或因為一次使用系統的物聯網設備太多而開始丟失重要數據包時會發生什麼？

簡短的答案是等待時間從幾毫秒增加到幾分鐘，並且網絡變得越來越難以使用。

##MXC極域如何允許運營商通過這些共享網絡來獲利
MXC極域的**MXC極域協議**試圖通過添加一個非常有趣的功能（智慧物聯競價）來重振共享的LPWAN網關模型。物聯網數據用戶可以對其數據的優先級設置最高出價。所有數據仍將分配時間-最終到達目的地-但是需要定期、快速或以最大可靠性交付數據的系統可能會更高。

該系統允許任何人使用已經建立的網絡。他們始終可以選擇購買和維護自己的網絡系統。只是，如果您擁有移動的傳感器，則必須使用自己的網關覆蓋整個城市。那可能是不切實際的昂貴且複雜的。在MXC極域協議的共享網關係統中，當被跟踪的設備超出範圍時，它可以通過其他人的網關進行聯繫。這確實意味著要向網關所有者付費以進行使用，但這是原始運營商從未擁有的訪問權限。相反的，它使用下一個網關的所有者通常不需要的設備資源，這些資源會被浪費掉。

像Airbnb一樣，網關運營商可以開放其未使用的帶寬進行競標，並從中收回少量資金。如果來賓用戶的出價夠高，則網關所有者甚至可能會延遲自己的低優先級使用來給其他的傳感器發送數據。

有些用戶可能願意為每個數據包支付一分錢的幾分之一。不管他們使用什麼網關，他們都將得到保證，他們將首先搶占系統資源。其他用戶可能根本不希望出價很高。這將導致其數據在高峰流量的時間或地點稍有延遲，但這對於許多用戶來說是完全可以接受的。

##聽起來不是很“共享”，但確實如此。
共享經濟就是要更有效地利用資源。這意味著通過對資源的使用方式做出更明智的選擇，從而降低使用成本。

##當網絡容量足夠大時，MXC極域協議會發生什麼？
這很容易。每個人都獲得相同的“高級”服務，只有當他們的網絡不在所討論的設備範圍內時，才需要付費才能使用另一個網絡。

##當網絡網關擁塞時會發生什麼呢？
這也很簡單。那些正在使用低優先級任務並且實際上並不關心額外延遲的客戶會繼續前進，就像什麼都沒有發生一樣。在最壞的情況下，他們可能必須重新發送一些數據包。

但是，那些其設備正在運行高優先級設備或做其他事情（他們認為很重要）的客戶已經表明願意為使用其他網絡的容量來支付一些額外的費用。他們不必在擁塞發生時做出決定-系統知道他們的偏好，無形地完成所有工作，最後直接在涉及他們的用戶之間轉移任何應付款。

##像MXC極域協議這樣的智慧物聯競價系統並沒有使LPWAN變得昂貴。
通過使數據的優先級、自動透明和以客戶為主導，它們使用戶能夠在不增加額外容量的情況下為現有LPWAN容納更多傳感器。

任何人都會遇到的最大異議是：它花錢，而且花的錢很少，所以幾乎沒有關係。

雙贏。

本文最初發佈在[這裡](https://medium.com/mxc/why-monetisation-of-the-lpwan-network-system-actually-helps-the-sharing-economy-d6120455320d)。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域如何使智能技術變得安全]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域如何使智能技術變得安全</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域如何使智能技術變得安全</guid><pubDate>Thu, 14 Jun 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>隨著智能技術在我們生活的各個部分（從個人設備到公共基礎設施）無處不在，**不斷擴展的數字基礎設施產生了越來越多的漏洞**。

現實情況是，物聯網需要大量設備和傳感器來連接和共享產生的大量信息。物聯網思想領袖，物聯網安全基金會的約翰·摩爾（John Moor）在他的鏈接：（https://www.iotsecurityfoundation.org/why-iot-security-needs-more-bs/文本：最新文章）中主動警告物聯網社區， “數據時代的透明度不再是可選的。” 實際上，他概述的三個核心物聯網價值中的第一個就是**安全性**不是事後才被考慮的-它需要**通過設計**進行集成。危在旦夕，安全應該放在首位，對嗎？

答案就在MXC極域！安全是我們工作的本質。永遠！嚴謹！在MXC極域協議的操作設計中融入了安全性。

MXC極域協議利用了區塊鏈技術的漸近安全性（如果您不知道這是什麼，請繼續閱讀！），並將其與MXC極域促進的數據市場（也是如此！）結合起來。

##首先，我們先介紹MXC極域協議的背景

物聯網的未來將不可避免地依賴於LPWAN，而LPWAN需要目前最低的功耗以實現低成本和廣泛的物聯網使用連接。儘管這項技術已經存在十年了，但並沒有真正起步……直到現在。 MXC解決方案通過提供任何人都能夠構建高效且安全的機器連接網絡的工具，正在為新一代LPWAN鋪平道路。 MXC極域協議提供了第一個消費者友好的物聯網和區塊鏈“插件”生態系統，個人和組織都可以通過該生態系統參與去中心化、無處不在和安全的LPWAN的建設。
![screen-shot-2018-06-10-at-8.48.05-pm](https://cms.mxc.org/uploads/screen-shot-2018-06-10-at-8.48.05-pm_8bbbc3aa88 .png)

如果您查看MXC極域協議質押，您會看到為不需要許可的區塊鏈構建了一個去中心化、自動化的LPWAN。 MXC極域協議可以在任何未經許可的區塊鏈上工作，例如IOTA、Stellar、Skywire和NEO。區塊鏈技術使這一龐大的數據網絡可以在MXC極域協議鏈間數據市場中安全地交易。只有可信賴的“事物”才能通過MXC極域通證自動向對方付款，並通過與不同的用戶/市場共享數據來獲得認可。

##區塊鏈：漸近安全

MXC極域協議具有以下四個必備條件，用於未經許可的區塊鏈：

- 去中心化控制
- 低延遲
- 彈性化的信任
- 漸近的安全性

讓我們關注第四點。

漸近的安全性允許誠實方之間的負擔得起區塊鏈的交易，但是對於“對手”而言，交易的代價過高。想想垃圾郵件發送者、黑客和其他壞的情況發生。基本上，為了利用MXC極域協議，要求具有反垃圾信息的作用，以作為防止惡意用戶氾濫網絡的措施。

##MXC極域經濟：將數據管理作為資產

現在，讓我們談談如何通過MXC極域協議來保護數據。

透過分佈在數據所有者中，數據接收者和數據網絡主機之間，MXC極域是首個設計為橋接當前基於商品的通證和使用傳感器收集的數據交易的通證。個人和企業都可以購買從傳感器收集的數據。

多方可以輕鬆地傳遞、複製和編輯數據，而無需知道數據是否已在潛在競爭對手或未授權方之間損壞或共享。同時，其來源以及依賴其權威的人員都可以確保數據真實性。

使用MXC極域，可以將MXC極域經濟中的數據分配給一個專用源。 LPWAN傳感器。因此，MXC極域使得跟踪無形數據成為可能，從而只有適當的買方或者接收者才能使用數據，並確保信息來自合格且可靠的來源。

希望您的物聯網數據在出售給實際買家的過程中沒有被出售、複製或暴露給潛在的多方，這種日子已經過去了。

##從即插即用的那一刻起就安全無虞

隨著物聯網的未來對我們所有人產生更大的壓力，以盡可能大膽地優化連接性、速度和資源使用，我們希望確保安全地實踐，並且不會在最後試圖趕上不斷增長的數據交易之需求。端到端加密是MXC極域協議不可分割的。因此您可以放心，數據提供者和財務交易在MXC極域經濟中仍然是安全的。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[運營-為什麼投資MXC極域是合理的？]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/運營-為什麼投資mxc極域是合理的？</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant運營-為什麼投資mxc極域是合理的？</guid><pubDate>Tue, 29 May 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>還記得那些舊的Mac和Windows廣告嗎？他們將Mac描繪成一個隨和的人，無需額外的步驟或負擔即可完成您所需的工作。然後是Windows。 Windows是幾乎所有事情都要經過繁瑣程序的公司。

今天的物聯網技術通常使用沉重、緩慢和低效的標準。這可能是藍牙-消耗了您所有的電池電量。可能是WIFI-插入和退出，並消耗所有電池電量。也許是GSM、3G、LTE、5G。進進出出，消耗電池電量並用光你的銀行餘額。這些是公司用於管理共享單車（例如Mobike）或汽車共享公司（例如Drive Now）的技術。想像一下用於路燈、同步公共時鐘、監視公共垃圾箱中的垃圾水平、智慧羊等等…新奇有趣的同一技術。

得知十年前的開發技術可以更好地完成所有這些工作，您會感到驚訝嗎？這是LPWAN。它可以工作，任何人都可以使用它，用它來構建東西並出售它。不幸的是，它並沒有得到應有的關注。
![WX20200712-234235@2x](https://cms.mxc.org/uploads/WX20200712-234235@2x_1b5a318926.png)

為什麼沒有引起足夠的重視？人們沒有動力去採用它。畢竟-為什麼要更改仍可運行且具有完整基礎架構的系統？

##MXC極域創造了去中心化的全球物聯網經濟

至少今天（鏈接： https://technology.ihs.com/596542/number-of-connected-iot-devices-will-surge-to-125-billion-by-2030-ihs-markit-says 文本：世界上有270億個物聯網設備）。 （鏈接： https://technology.ihs.com/596542/number-of-connected-iot-devices-will-surge-to-125-billion-by-2030-ihs-markit-says 文本：到2030年將達到1250億）。這是一個巨大的增長，幾乎是世界目前人口的16倍。

這些所有設備持續收集數據。 （鏈接： https://www.forbes.com/sites/gilpress/2016/08/05/iot-mid-year-update-from-idc-and-other-research-firms/ 文字：IDC預測，到2025年，物聯網設備將收集180 ZB的數據）。這些數據將被出售、交易或用於有趣的研究。

MXC極域取消了“中間人”，使每個人都可以通過提供連接來共享利潤。投資MXC極域有助於建立任何人都可以提供和參與的LPWAN網絡。

##數據已被交易和出售。 MXC極域使每個人都能夠參與這個市場

公司收集諸如天氣模式、空氣質量之類的信息，然後使用這些信息並將其出售給其他公司。 MXC極域向任何想要參與其中的人開放這個封閉的市場。您收集的數據將作為數據存儲並標記在區塊鏈中。您是所有者、是原始來源、沒有其他人。搜索這些數據的公司或研究機構將能夠找到它，並向您付費。有些人甚至可以通過設置智能合約將您的數據自動提取到系統或產品中來支付實時使用。投資MXC極域，使地球上的每個人都有可能收集，使用和轉售數據。

##智慧城市正在建設中，應該使用最高效的技術來建造

我們都納稅。其中一些稅收用於智慧城市的研究、開發和維護。如果這些城市最終使用蜂窩技術而不是LPWAN，那麼向移動提供商支付的費用將是巨大的。通過投資MXC極域和LPWAN，維護這些系統所花費的資金不僅會減少，而且還會重新分配給人們。

##在最後…

我介紹了一些投資MXC極域的無私的理由。最終決定的原因是是一個簡單的事實。 MXC極域的價值將不斷提高。 MXC極域的市值代表設備數據的總價值。話雖如此-顯而易見，為什麼MXC極域是物聯網的未來。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[如何通過MXC極域賺取被動收入]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/如何通過mxc極域賺取被動收入</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant如何通過mxc極域賺取被動收入</guid><pubDate>Thu, 17 May 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>被動收入是個人理財的理想。自高中以來，我參加的每個金融課程或談話都包含有關被動收入的內容。有一次，我對它如此著迷，以至於我不斷地玩“Cashflow”遊戲，以使自己成為被動收入之王（備註：我不是）。被動收入是指您無需上班或花費大量時間來賺取的金錢。從根本上講，您幾乎可以毫不費力地賺錢。這是富爸爸（Rich Dad）的定義：

“被動收入：通常來自房地產、特許權使用費和分配。 它是稅率最低的收入，具有許多稅收優惠，並且由於其低稅率和潛在的無限回報的結合，是最容易建立財富的收入。” 富爸爸（Rich Dad）說：“如果你想致富，那就去爭取被動收入。” – (link: https://www.richdad.com/resources/rich-dad-financial-education-blog/october-2017 /six-basic-rules-of-investing text: Rich Dad)

有多種賺取被動收入的方法。 Carrie Smith逐項列出了一些潛在的選擇。這些措施包括在亞馬遜上自行發布“how to”電子書。從小說中獲得版稅。撰寫吸引大量流量的博客，並通過廣告獲利。 Shannon Insler就如何入門提供了極好的建議：

“關注您認為可以可持續管理的內容；明智的被動收入策略是簡單地選擇。” – (link: https://studentloanhero.com/featured/passive-income-earn-extra-money/ text: Student Loan Hero)

比特幣曾經提供了一種絕佳的方式，可以讓您的計算機整夜不停地賺取額外的現金。不幸的是，比特幣挖礦並不像以前那樣容易（或便宜）。這就是MXC極域賺取加密貨幣的現代模型的來源。

MXC極域提供了兩種出色且真正被動的賺錢方式。是的-您需要在某些硬件上進行初始投資。設置好之後，您收集的數據或提供的服務可能會為您帶來一些MXC極域。以下是您的選項：

##方法1：成為“賺取” MXC極域的LPWAN網絡提供方

購買LPWAN網關，並允許本地傳感器用您的設備使用網絡。這是MXC極域的“挖礦”（或我們所謂的“收穫”）版本，相信我，它的成本要比南極洲的GPU便宜得多。不相信我嗎？以下是數據上的證明：

##一些方便且非常技術性的假設：

您有一個LPWAN網關，覆蓋10 公里的直徑。在此範圍內的是1000個傳感器，平均上行鏈路間隔為5分鐘。還有100個高優先級傳感器，平均每小時需要傳輸下行一次。從另一個網絡添加100個傳感器，平均每5分鐘發送一次。

這些數據是基於以下假設：

- 每小時2,000次上行競價
- 每小時100次下行競價
- 每月72,000個下行鏈路
- 每月1,440,000個上行鏈路

平均收入：

- 1,000下行鏈路 = 約1歐元
- 10,000上行鏈路 = 約1歐元

在這種情況下此網關的被動收入：

- 216 歐元

現在-購買和運行這項技術會花費多少費用？

- MatchX MatchBox: 350歐元
- 電力21度電= 不到1歐元
- 網絡費用：20歐元

第一個月的總金額為371歐元，接下來的幾個月的總金額為每月21歐元。使用這些“方便的假設”，您將在兩個月內實現收支平衡。在這種情況下，下個月每個月可能會產生約195歐元的被動收入（減去支出）。

是的，對於此計算，我使用了一系列方便的假設。您所在的位置可能會有更多競爭。可能有更少的傳感器來競價做使用。即使這樣，隨著LPWAN的普及，傳感器的數量也會隨之增加。另外，請記住，LPWAN網關可能會使某個區域完全飽和，從而產生更多競爭。

##方法2：收集數據以轉售給感興趣的人、公司、大學…

您也可以通過出售傳感器數據來賺取MXC極域。甚至可以使用智能合約將其自動化。您可以使用LPWAN網關（或其他人）和一些LPWAN傳感器來收集可以轉售的數據。最容易收集的數據可能是天氣和空氣質量等環境數據。就是說-您可以收集和轉售很多類型的數據。這是一項長期策略，您獲得的被動收入在很大程度上取決於購買您收集的數據的人數。請記住-該數據是資產。十年後，也許有人想購買您今天收集的數據。

##如何開始通過MXC極域賺取被動收入？

首先-請註冊以獲取我們即將發布的“如何開始使用”工具包。該套件包括計算您通過LPWAN網關可能賺取的MXC所需的工具。您還將收到一些有關LPWAN的基本促銷物品，可以打印或發送給本地企業。只需使用下面的表格，我們將在完成資料收據後將其發送給您。

是的-這是一種“主動”的入門方式。但是，一旦建立了這個模式，您就可以坐下來放鬆一下，看著錢包裡的MXC不斷充值。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[揭示物聯網的未來：MXC極域]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/揭示物聯網的未來：mxc極域</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant揭示物聯網的未來：mxc極域</guid><pubDate>Thu, 17 May 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>區塊鏈帶來了巨大的潛力。去中心化的通證，無可辯駁的分佈式賬本，以及眾多公司希望從發布“自比特幣以來的下一個最大通證”的趨勢中獲利。每種新的加密貨幣都保證了輕鬆的國際交易和高度的安全性。 MXC極域為什麼與眾不同？

##有目的的通證

我們成立了MXC極域基金會，以改善物聯網行業。
MXC極域是物聯網的未來。

有一種相對較新的技術可以降低建設和維護智慧城市（或大多數與物聯網相關的應用程序）的成本。它稱為LPWAN（低功率廣域網絡）。通常，像這樣高端的技術屬於Telekom或Vodafone這樣的大公司。取而代之的是，該技術在公共領域發布，使任何人都可以使用它並從中獲利。

LPWAN有潛力取代在汽車共享或自行車共享行業中用於跟踪車輛或自行車的技術。您是否知道大多數共享單車中都裝有SIM卡（就像手機）？想像一下要花多少錢！然後考慮一下手機電池沒電的頻率。一個LPWAN傳感器一次充電可以使用長達十年。這是一個巨大的進步。

**問題：LPWAN在許多城市中都不公開使用，甚至沒有使用。 **
**想法：通過成為LPWAN提供商，您（全世界的人們）可以獲得收入。 **

接下來是數據問題。您聽說過大數據嗎？或許吧。這是關於幾乎所有內容的大量信息。您可能不知道的是，其中大多數與您無關。不，您不是這個宇宙的中心。大數據包括有關空氣質量、天氣、光照、睡眠的信息……此列表相當大。使用LPWAN，您有能力收集這些數據。

外面有溫度傳感器告訴您今天的溫度嗎？也許您甚至有一個晴雨表，還有一個告訴您風速的小設備。那麼，為什麼不將這些信息出售給您最喜歡的天氣應用程序呢？

**第二個問題：進行此類設置需要花費時間、連接和技術知識。 **

**想法：使設備能夠自動出售加密過後的數據。 **

我們的最後一個問題是如果這樣的平台不存在。如果Joe收集數據，Alan怎麼會知道它是準確的而不是隨機數？ Bill如何信任Judy的LPWAN網絡？我的歐盟歐元設備如何從澳大利亞的一所大學收到付款？它會接受哪種貨幣？另外-我如何為一小部分信息支付0.0000001美分？

**解決方案：MXC極域和MXC極域協議（MXProtocol）**


##什麼是MXC極域協議（MXProtocol）？

每個出色作品的背後都有一個舞台助理團隊，他們致力於確保一切順利進行。在MXC極域，這是MXC極域協議（MXProtocol）。該協議有助於機器之間的數據交換和支付。

想像一下有兩個LPWAN網關的摩天大樓。一個網關位於一樓的一間公寓中，另一個網關則位於建築物的頂層。建築物頂層網關的擁有者將比一樓公寓的擁有者俱有更好的連接性。因此，與一樓的網關相比，建築物頂層的網關對使用網絡的收費更高。

在普通網絡中，設備以接收到的順序響應請求。借助MXC極域協議，LPWAN網關能夠響應並僅願意支付網關中設定價格的傳感器來使用。這使傳感器可以“競價”來使用網絡，出價最高的將首先使用。我們稱此為智慧物聯競價。

儘管我們為物聯網支付構建了一個快速交易通證，但我們知道有些人會希望堅持使用其區塊鏈解決方案。 MXC極域協議（MXProtocol）使這成為可能。如果您想使用以太幣購買數據，那就去吧。我們不會阻止您。這是我們的鏈間數據市場。

##結果：有目的的獨特通證

所有這些使MXC極域與其他加密貨幣有所不同。它是用於設備數據交易的最佳加密貨幣-但我們不會強迫您使用它。請記住-MXC極域支持智慧城市的發展。 MXC極域讓每個人都有機會通過提供LPWAN服務器來獲得收入。 **MXC極域是物聯網的未來。 **</content:encoded></item><item><title><![CDATA[我們也可以從自己的數據中獲利嗎？]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/我們也可以從自己的數據中獲利嗎？</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hant我們也可以從自己的數據中獲利嗎？</guid><pubDate>Mon, 14 May 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>2018年劍橋分析公司的數據洩露醜聞的爆發，以及人們對自身每年生成多少數據的認知不斷提高。越來越多的人開始關注如何使用這些數據。在這裡，我不會參與這場辯論，但是，我想提出一個相關的觀點：如果這些公司正在使用我們的數據並從中獲取數百萬美元，為什麼我們不能從自己的數據中獲利呢？

每一天，我們所有人都在不知不覺間“免費的”為他人提供自己的數據。日常生活中使用的設備收據的數據可能遠超您的想像，這些設備可能會收集、檢測、計算有關您的使用模式、訪問量等其他任何的數據。您在使用的同時，也讓其免費地洩漏了您的數據。更諷刺的是，它還使用了您付費的網絡資源。

##這類設備和傳感器無處不在。

單個設備可能並沒有傳輸太多的數據，但是總的信息流量卻是非常大的。據估計，當今世界上大約有270億個已啟用的物聯網設備（物聯網：無需人工干預或關注即可收集數據，並將其發送到其它設備的機器上）。在10至12年內，物聯網設備的數量將上升至1250億個，遠遠超過人類總人口的數量。

在不到十年的時間內，這些設備每年將產生和傳輸超過180 ZB（十萬億億字節）的數據 。 180 ZB（十萬億億字節）乃是18後面跟著22個零。如果沒有任何改變，所有這些數據將被公司收集、匯總、重新打包並出售給其他公司，而無需感謝您的貢獻與參與。這些數據將帶來財富，但是作為設備的擁有者以及數據來源的提供者，我們將一分錢都得不到。

因此，我們的數據需要通過更重要更有意義的方式：我們應該分享這些利潤。為此，MXC極域正在努力實現這一目標！

##MXC極域在做什麼，它實際上是如何運作的呢？

MXC極域的既定目標是創建去中心化的全球物聯網經濟。建立為個人和小型企業都可參與並從中獲利的網絡數據市場。透過使用區塊鏈的技術使每條數據的來源（和原始所有權）被了解並不可篡改。此外MXC極域還建立了一個LPWAN網絡來平衡使用這些數據，並為人們帶來利潤。

更妙的是，該系統確保您的數據以加密格式來進行傳輸和存儲– 您可以與付費客戶共享特定數據的密鑰，而對任何潛在的黑客和數據竊賊來說只會獲取到無用的數據包。

現在，這裡我們需要定義一些術語。

- 什麼是區塊鏈？
區塊鏈技術是2008年比特幣發明的一部分。但是，除了單純的加密貨幣之外，它還有很大的潛力。這是為一條數據創建歷史鏈的一種方式。這是一條加密的、不可更改的歷史，將在數據發展的整個生命週期內運行。這意味著在此系統下收集和分發的數據不再是匿名的。能說出它歸屬於誰、誰賣出它、以及它的來源。如果以附帶條件出售該價款的一部分返還給原始所有者（您和我），您也不能刪除該記錄。您可以在此處閱讀有關區塊鏈技術的更多訓息。
- 什麼是LPWAN網絡？
低功耗廣域網絡（LPWAN）使機器可以直接相互溝通，也可以與網關通訊。與您的家庭或企業無線網絡（WANs）相比，LPWAN消耗的功率很少、速度十分快、而且覆蓋範圍極廣。它每秒最多只發送上千個字節，但這對傳輸烤麵包機上的使用數據、電視的錯誤消息、或混凝土攪拌機的功耗數據來說已經足夠了。
因此，MXC極域為此類數據的收集、存儲和支付方式展開了革命。由於數據的所有權被編碼在實際數據中，因此它永遠不會完全屬於任何其他人。大學研究所、初創企業甚至大型公司都可以搜索所需的數據類型，而不是從沒有欠您任何錢的第三方公司那裡來購買數據，而是以一種可以收取費用的方式購買。

##公司為何仍要使用帶有區塊鏈標籤的數據？

如果您像我這樣持懷疑態度，您的第一個想法可能是：“如果這是真的，那麼為什麼企業會完整使用這些數據？ 為什麼不只使用免費的呢？ 這裡有兩個很好的理由。

- 首先，大多數廉價的數據集質量很差。
目前，與物聯網數據收集相關的技術上挑戰很多。結果，在那些龐大的數據集中，不幸的是有大量簡單的垃圾數據。要過濾這些數據，需要進行昂貴的數據處理，因此“廉價數據”在可以使用的時候並不是“廉價”的。這是可以全部轉售數據的唯一原因 – 通常需要挖掘，但是挖掘（有用）的數據非常昂貴。
- MXC極域的系統依賴MXC極域協議
這是一個新的、功能更強大的系統，用於透過LPWAN網絡來處理數據。它是高度去中性化的，因此那些需要使用數據的公司、大學研究所或其他組織可以直接與已經建立了基於雲端的數據存儲庫的人員和企業合作。從字面上看，任何人都可以建立這樣的存儲庫，並從使用自己的數據中獲利。


##這對數據行業意味著什麼？

MXC極域的創新確實可以使物聯網數據交易成為一個更加可見、透明和符合道德規範的產業，從而徹底改變現狀。但是，對許多人而言，更重要的是，任何組織都可以通過設置以保護自己的數據甚至從中獲利。

畢竟是我們的。我們為什麼不應該成為出售它的人呢？

這篇文章最初是發佈於（鏈接：https://medium.com/mxcoin/why-shouldnt-we-profit-from-our-own-data-3abc271c9997 text: here）。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC極域簡介]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hant/mxc極域簡介</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hantmxc極域簡介</guid><pubDate>Sun, 13 May 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>這是我們的第一個視頻，也是介紹我們團隊中首批成員的視頻。在MXC極域的介紹視頻中查看MXC極域、我們做什麼以及我們是誰。</content:encoded></item></channel></rss>