<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title><![CDATA[MXC Foundation RSS Feed]]></title><description><![CDATA[Our blog provides the latest information about the MXC Foundation, the MXC token, and relevant industry news regarding blockchain and the internet of things (IoT).]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io</link><generator>GatsbyJS</generator><lastBuildDate>Tue, 25 Aug 2020 10:38:24 GMT</lastBuildDate><item><title><![CDATA[2500台矿机已发货&第四轮BTC大奖]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/2500台矿机已发货&amp;第四轮btc大奖</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/2500台矿机已发货&amp;第四轮btc大奖</guid><pubDate>Mon, 10 Aug 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 最新动态


欢迎来到 MXC 极域每周新闻更新，智联万物，乐享千万新基建补贴，就在 MXC 极域！全球 MXC 大使招募和矿机的预购正在如火如荼的进行中，让我们开始今天的新闻吧！

## M2 Pro 矿机

M2 Pro 网关矿机的订购自上市以来就非常火爆，你能想象吗，自疫情复工以来，我们的工厂一直在昼夜不停地生产和装配，尽管如此，还是不能完全满足海量的全球订单，目前已经发货的矿机数量已经超过 2500 台！

现在平均每 90 秒，就有一台矿机被预定，鉴于如此庞大的订购量，我们又新增了两家优质委托制造商来为我们生产矿机，以满足全球用户对 M2 Pro---这个星球上最成功物联网矿机的需求。

## MXC 极域大使招募

此外，随着 MXC 极域越来越国际化，M2 Pro 网关矿机也在全球范围内迅速占领市场，如果你也想加入这个世界上最棒的物联网燃料，成为 MXC 极域大使，请联系我们，共同见证物联网的未来！

## 聚币 Jubi &amp; Uniswap

上周 MXC 极域正式上线聚币 Jubi 和 Uniswap，为庆祝这历史性的一刻，MXC 极域将向全球社群成员、支持者以及交易用户发放近 300 万个 MXC 燃料！

聚币 Ju bi：聚币是新加坡最受欢迎的燃料交易所之一，在国内已经获得了很大的知名度。随着中国继续成为加密货币的主要市场，MXC 极域团队决定在聚必币上市以迎合国内不断增长的燃料需求。为了回馈广大支持 MXC 极域的国内用户，MXC 极域联合聚币放出 160 万 MXC 燃料奖励（相当于 20,000USDT ）!

Uniswap : Uniswap 是全球最大、最受欢迎的去中心化交易所之一。用户能够将其现有的钱包连接到 Uniswap，并通过其他用户支持的多个交易对来交易各种货币。作为真正的去中心化交易所，Uniswap 得到了许多社区成员的推荐。现在，MXC 极域已经在 Uniswap 上线，并发起有奖交易竞赛：7 天 MXC 燃料交易量超过 300,000 美元，即可获赠赠送 100 万 MXC！

## 5000 美金比特币大奖

第四轮的五千美金比特币大奖活动持续进行中！每一个关键词都是通往奖金的钥匙，请观看视频获取关键词，一定要记下来哦！</content:encoded></item><item><title><![CDATA[更多挖矿奖励，M2 Pro矿机成为全球物联网行业巨擘 & BTC大奖！]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/更多挖矿奖励，m2-pro矿机成为全球物联网行业巨擘&amp;btc大奖！</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/更多挖矿奖励，m2-pro矿机成为全球物联网行业巨擘&amp;btc大奖！</guid><pubDate>Sun, 02 Aug 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>芯域矿池在上周二进行的一场盛大挖矿回馈：开放当天24小时双倍新基建补贴挖矿。也就是说，当天矿工们获得的新基建收益是平时的两倍，加上目前MXC极域市场行情的上涨，这真是一次巨大的收获！恭喜大家！
IM2 Pro网关矿机的全球预购正在如火如荼的进行中，来自全球巨大的订单量使得MXC极域成为全球最大的LoRa芯片客户之一。 获得这一地位要感谢全球购买矿机的矿工们！
本周是第三轮5000美金比特币大奖活动的最后一周！ 你准备好了吗？ 立即获得本周关键词，填写关键词的谷歌表格已经开放，快来填写吧！

*以下是MXC极域新闻更新于2020年8月3日的原稿。*

欢迎来到2020年的第32期MXC极域每周新闻更新！ 时间过得真快！
本周的新闻聚焦挖矿，双倍挖矿补贴，智慧城市APP及超级节点更新，以及5000美金比特币大奖。 . 让我们开始吧!

## MXC 极域成为 LoRa 芯片全球最大客户

MXC极域已经成为全球最大的LoRa芯片客户之一，怎么办到的？ 来自全球巨大的订单量促使我们获得这个地位，感谢大家！ 你也立即开始预购吧！

## 部分矿工获双倍挖矿补贴

芯域矿池在上周二进行的一场盛大挖矿回馈：开放当天24小时双倍新基建补贴挖矿。 也就是说，当天矿工们获得的新基建收益是平时的两倍，加上目前MXC极域市场行情的上涨，这真是一次巨大的收获！ 恭喜大家！

## M2 Pro矿机详情介绍即将上线

看到了M2 Pro网关矿机在中国市场的巨大成功，我们在澳大利亚、欧洲、美国和亚洲的国际社群成员们都非常渴望了解更多有关M2 Pro网关矿机的消息，例如挖矿奖励，别担心，我们将于下周发布一份详细的情况介绍，其中将包含您需要了解的所有关键细节，请留心查看！

## 智慧城市APP更新

在上周，智慧城市APP再次更新至V1.4.0! 除了整体的优化和改进之外，技术团队解决了滚动时闪烁问题、极少情况下出现的黑屏问题；新增演示预览模式、解除质押的两步验证、支持新API；优化两步验证界面、状态栏中的通知图标配色、注册按钮的图标设计等。立即下载最新版智慧城市APP，体验更简单、人性化的操作体验，轻松挖矿，快乐收益！

另外，我们的超级节点也已经更新至2.0.8版。

本次超级节点更新将M2M钱包完全集成到了智慧城市APP中；更新超级节点发送电子邮件通知的方式；完成M2M钱包的后端更新——请用户们务必查看！ (0:24)

## 第三轮5000美金比特币大奖活动进入尾声

本轮5000美金比特币大奖活动将在今天结束，记得获取你的关键词！ . . 点击谷歌表格填写关键词。

没错，谷歌表格已经上线，但你还需要最后一个关键词。 .

话不多说，本周的关键词是…. 请观看视频获得本周关键词，注意拼写噢，大奖正在等你！</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域获区块链服务网络开发资格（BSN） & M2 Pro全球资质]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域获区块链服务网络开发资格（bsn）&amp;m2-pro全球资质</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域获区块链服务网络开发资格（bsn）&amp;m2-pro全球资质</guid><pubDate>Sun, 26 Jul 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>欢迎来到每周新闻更新，智联万物，乐享千万新基建补贴，就在MXC极域！

本周的新闻条条劲爆，让我们开始吧！

## 中国BSN开发资格

第一个好消息，经中国区块链服务网络发展联盟审核，MXC极域已经获批成为区块链服务网络（BSN）合格开发者！BSN即区块链服务网络，由国家信息中心牵头，会同中国移动、中国银联等巨头联合发起并建立。MXC极域是有史以来第一个获得开发资格的物联网燃料!这意味着MXC极域将获得国内政府的进一步扶持，积极配合当地政府，以尖端物联网技术更好的服务区域产业功能区建设，助力新基建！ 

## M2 Pro全球认证

M2 Pro已在全球范围内获得认证! 包括欧洲合格认证CE、韩国KC认证，这代表MXC极域的全球预购已经全面启动! 发货将根据预购的先后顺序安排，先到先得奥。

越早预购，越快获得收益！ 国内预购请扫码联系芯域矿池超级节点！

## M2 Pro订购狂潮

目前M2 Pro网关矿机已在全球范围内掀起订购狂潮！在国内和韩国市场更是一机难求！平均每90秒就有一台矿机被预定！这意味着，此刻就有人正在获得他的最佳挖矿搭档！还等什么呢，马上行动起来吧！

## 智慧城市APP更新

智慧城市APP在全球收获超过40万用户的欢迎后，我们的开发团队一直在致力于提升用户体验和超级节点稳定性。 欢迎下载智慧城市APP最新版本，您强大易用的掌上钱包！坐享新基建补贴！早一点下载，多一点收益！

## MXC极域招聘

毫无疑问，MXC极域拥有区块链和物联网领域最优秀的团队之一！现在我们正在招聘三个新的职位来进一步扩充团队–市场部、公关部和财务控制部。MXC极域团队正在稳健的扩张和发展中！!

欢迎在我们的领英公司页面上查看招聘信息加入我们！! 

## MXC极域大使

此外，随着MXC极域越来越国际化，M2 Pro网关矿机也在全球范围内迅速占领市场，如果你也想加入这个世界上最棒的物联网燃料，成为MXC极域大使，也请联系我们，共同见证物联网的未来！

## 双倍挖矿补贴

特别需要提到的是，在上周五，芯域矿池的服务器发生了卡顿的问题，一度影响了正常运行，原因是巨大的用户量和设备激增造成系统过载，我们又惊又喜，立即进行了扩容升级，及时恢复了服务器的正常运行。为表达我们的歉意以及回馈，MXC极域将在7月28日星期二，也就是明天，开放全天24小时双倍新基建补贴挖矿。也就是说，当天用户获得的新基建收益都将是双倍的。再次感谢大家的支持，MXC极域正在快速的成长中，我们一直在路上。

## 来到本周的关键词时间

本周的关键词是: 请观看视频找到关键词。

请记下来，每一个关键词都是通往奖金的钥匙，用来记录关键词的谷歌表格将在下周放出，你做好准备了吗？

本周新闻更新到这里就要结束了，在说再见之前，别忘了关注我们的微信公众号「MXC极域」，加入中文社群，下载智慧城市APP。

MXC极域期待与你携手，共建物联网智慧城市，共享千万新基建补贴！

下周同一时间，让我们不见不散。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域落地成都高新区 & MXC 李逵VS李鬼]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域落地成都高新区&amp;mxc李逵vs李鬼</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域落地成都高新区&amp;mxc李逵vs李鬼</guid><pubDate>Sun, 19 Jul 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>上周，MXC极域宣布正式落地成都高新区！ MXC极域在四川成都的发展和落地进展稳定并且十分迅速！ 同时，我们郑重向社群和公众宣告：MXC极域已经对国内抹茶交易所发起关于MXC商标侵权的法律诉讼。 你可能听说过这个持续侵犯我们商标的国内交易所–MXC抹茶。

*本文来自MXC极域2020年 7月20日的新闻更新原稿。*

欢迎来到每周新闻更新！ 智联万物，乐享千万新基建补贴，就在MXC极域！
本周的新闻将带来一些大消息，让我们开始吧！

## MXC极域落地成都高新区!

上周，MXC极域宣布正式落地成都高新区！ MXC极域自成立以来一直非常重视智慧城市项目在国内的发展，尤其是与政府民生事业的合作。去年，我们与上海市杨浦区就物联网智慧城市试点达成合作，也是全球第一个与政府合作的智慧城市项目。 现在MXC极域的步伐来到了四川，我们在成都天府高新区成立了分公司。

并与当地政府就进行物联网智慧城市项目达成了合作意向，积极申请“天府英才计划”扶持经费。 今后MXC将在积极配合当地政府，以尖端物联网技术更好的服务区域产业功能区建设，助力新基建。

## MXC极域新专利

MXC极域又获得了一项新专利，回顾一下2年的技术钻研，MXC极域已经拥有多项专利，这大大保障了物联网技术的使用和发展，并且能够让MXC极域的全球社群成员们免费、自由的享受技术带来的切实好处。

我们的新专利是关于物联网会计和计费系统。

这项专利确保了MXC极域与物联网设备合作的独特性以及复杂的机器间支付机制。

专利的消息一经传出，市场反应疯狂，最高时涨幅高达96%!

每当市场上涨时，对我们所有的支持者来说是令人兴奋的，但是，我不得不说，路漫漫其修远兮，我们还有很长的路要走，我们决心成为这个星球上最强大的物联网燃料！

## MXC极域已经对国内抹茶交易所发起关于MXC商标侵权的法律诉讼

我们郑重向社群和公众宣告：MXC极域已经对国内抹茶交易所发起关于MXC商标侵权的法律诉讼。
你可能听说过这个持续侵犯我们商标的国内交易所–MXC抹茶。在明知MXC极域已在先使用和注册MXC商标的前提下，抹茶交易所仍然在国内对该商标进行抢注。此后，我们在国内的官方账号多次收到不明真相的网络用户类似：垃圾交易所、割韭菜等无端谩骂和诋毁。已经造成相关公众对MXC极域的混淆和误认，导致MXC极域的商誉遭受严重损害。
6月底，我们已经正式启动了对违规企业的法律诉讼。

这样做不仅是为了保护我们的品牌，更是为了避免公众不再对MXC商标造成误解，以正视听。

作为 “MXC “品牌的第一个、也是原始的拥有者，我们在Medium、谷歌和苹果得到巨大支持，维护我们的商标权，我们有信心赢得这场官司，并结束这种持续的混乱…..

记住！ 只有一个MXC，幸运的是……你已经找到了它！

## 本周关键词

请观看视频找到本周关键词。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域, 物联网燃料的下一位王者]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域，物联网燃料的下一位王者</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域，物联网燃料的下一位王者</guid><pubDate>Fri, 17 Jul 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>[MXC极域基金会](https://www.mxc.org/)，正大步发展成为IoT投资者的最佳燃料选择! 众所周知，[M2 Pro矿机](https://www.mxc.org/)已经成为有史以来全球最受欢迎、销量最高的IoT矿机。 两年来，我们的客户已遍布60多个国家和地区，并且已经拥有了一大群信仰坚定的社群成员，M2 Pro矿机在国内上市2个月即，即打破历史记录，售出20,000台矿机。MXC极域正在扩展版图，于今天正式宣布MXC极域获得韩国KC认证，可正式在韩国境内销售。

韩国目前已经成为MXC极域全球第二大燃料市场，至关重要！

目前国内的预购还在持续进行中，订单员已经排到年底！物联网专家的智慧之选，将挖矿和LPWAN技术相结合，搭建智慧城市网络的同时还能获得更多质押收益！马上联系我们体验一下吧！ 随着MXC极域获得韩国认证KC，M2 Pro矿机将会立即安排生产，计划在2020年8月完成首批预购订单。 目前平均每90秒就有一台矿机被预购，韩国市场的矿机预购已经火热开启！

下一个万亿蓝海，你的新一代物联网燃料矿机，M2 Pro矿机预购等待你的加入：

[M2PRO LANDING PAGE](https://www.matchx.io/m2pro/)

MXC极域基金会总部位于德国，于2018年3月创立在首都柏林创立。 MXC极域基金会致力于打造以LPWAN技术、区块链和燃料技术相结合的全新一代物联网智慧城市， 提供快速、高效、去中心化的数据信息网络。 MXC极域基金会作为物联网燃料领域的先驱——拥有领先世界的LPWAN技术，在工业4.0中积极打磨业界革命性的尖端技术，实现了安全、可扩展、闪电般快速的交易。 点击MXC极域官网了解更多: [http://www.mxc.org](www.mxc.org)

想了解更多关于MXC极域，欢迎直接发送邮件到 hello@mxc.org 或者点击[http://www.mxc.org](www.mxc.org) 官网。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[全新合作关系 & M2 Pro开启全球预购]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/全新合作关系&amp;m2-pro开启全球预购</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/全新合作关系&amp;m2-pro开启全球预购</guid><pubDate>Sun, 12 Jul 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>在本周的新闻中，我们将正式宣布MXC极域的全新澳洲合作伙伴，以及M2 Pro的全球预购启动！

本文是MXC极域于2020年7月13日发布的新闻更新原稿。

欢迎来到每周新闻更新，智联万物，乐享千万新基建补贴，就在MXC极域！
本周的新闻继续聚焦智慧城市APP以及相关落地产品。
让我们开始吧！

## MXC极域2周年

两年来，我们的客户已遍布60多个国家和地区，并且已经拥有了一大群信仰坚定的社群成员，随着APP和网关矿机在国内引发持续热潮，越来越多的新朋友加入了进来，我们的理念也在不断的努力和践行中逐渐实现！ 你有错过吗？ 别担心….. 关注我们的[推特](https://www.twitter.com/mxcfoundation )未来精彩活动不掉队！

M2 Pro 全球预购将在下周拉开帷幕

物联网专家的智慧之选，史上最受欢迎的M2 Pro矿机正在路上！

## 全球预购下周启动

这是你享受高利润与低成本的绝佳投资机会！将挖矿和LPWAN技术相结合，搭建智慧城市网络的同时还能获得更多质押收益！马上联系我们体验一下吧！
MXC极域的LPWAN智能手表将在年底问世！
除了传统智能手表能做到的健康监控、智能提醒、位置追踪的功能之外，LPWAN技术为它带来了功耗低、成本低、覆盖广的特性，完美解决智能穿戴设备使用时间短、价格居高不下、对手机依赖强等痛点！让我们一起期待它的到来！

## 智慧城市APP更新

在收到了众多用户关于智慧城市APP的使用反馈后，我们的开发团队一直在致力于解决这些问题,不断提升用户体验。
智慧城市APP已更新了地图并解决了一系列问题。 在苹果手机端出现的连接延迟和其他问题都已经被解决。
欢迎下载智慧城市APP最新版本，您强大易用的掌上钱包！坐享新基建补贴！早一点下载，多一点收益

## MXC极域新专利

MXC极域一直致力于研发尖端科技，上周，我们提交了一份关于区块链LPWAN技术的专利申请！ 这项专利将防止其他项目恶意模仿我们的创新理念。 确保MXC极域成为区块链LPWAN领域绝对的领导地位。

## 全新合作关系：澳洲Simply City

我们迎来了一位全新战略合作伙伴：来自澳大利亚的SimplyCity。 我们的澳洲新朋友来了！
双方已签署了战略合作协议，未来，SimplyCity的咨询经验将与MatchX的LPWAN技术、AI硬件以及MXC极域的区块链协议强强联合。
这将帮助我们更好的打开澳洲市场，届时所有的澳大利亚人都可以通过共同建设物联网智慧城市来获得收益！

## 本周关键词

本周关键词是: 请观看视频找到关键词
请记下来，每一个关键词都是通往奖金的钥匙，第三轮的大奖得主一定有你！</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域智慧城市APP上线iOS]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域智慧城市app上线ios</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域智慧城市app上线ios</guid><pubDate>Sun, 05 Jul 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>MXC极域智慧城市APP – 最棒的燃料挖矿和质押APP – 现在已经在苹果应用商店上线了！ 智慧城市APP还做出了部分更新，例如密码找回和增加安全性。

*本文是MXC极域在2020年7月6日的新闻更新原稿。*

## MXC极域智慧城市APP已经在iOS 上线

最棒的燃料挖矿和质押APP现在已经在苹果应用商店向所有苹果用户开放了！ 立即在苹果应用商店搜索并下载智慧城市APP！
燃料充值、提取一键搞定、轻松关联网关设备，您强大易用的掌上钱包！快快加入我们，坐享新基建补贴！早一点下载，多一点收益！

## 智慧城市APP V1.3.0版本更新

最新版本的智慧城市APP做出了许多更新。 登录页面已经升级，对于忘记密码的用户，可以使用重置密码功能。
“设备”页面已添加和更新，因此现在可以使用智慧城市APP连接LPWAN设备。
这款应用还为iOS用户提供了优化的UX设计！

## M2 Pro矿机韩国预购即将开启

M2 Pro矿机在韩国和中国的获得巨大成功！
MXC极域即将在韩国获得KC认证，作为准备，预购的开启随即获得了消费者的巨大兴趣。
这是MXC极域继续在全球成功道路上至关重要的一步。此前，矿机在国内市场的热烈反响令韩国的社群成员们对矿机登录韩国市场抱有极大的期待，目前韩国预购的咨询通道异常火爆。我们期待网关矿机在国内市场持续升温并在韩国延续下去，与全球社群成员们共同实现建设物联网智慧城市网络的愿景！

## 人才招聘

关于MXC极域团队的日常，随着落地产品线的全面开花，我们正在全网搜寻一位天选之子加入到营销团队中来。 为进一步促使MXC极域在全球的发展贡献力量，让我们一起期待新成员的加入！ 你准备好迎接新成员了吗？

## 总结

本周关键词: 请观看视频获得本周关键词。
每一个关键词都是通往奖金的钥匙，第三轮的大奖得主一定有你！ 谷歌表格将在近期发布。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域迎接七月盛夏]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域迎接七月盛夏</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域迎接七月盛夏</guid><pubDate>Sun, 28 Jun 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>MXC的团队正忙着用一些新的热情迎接新的一个月！ **从M2 Pro 矿机进入新市场**，到推出**全新超级节点**，7月将是壮观的一天！

*本文是MXC极域于2020年6月29日的新闻更新原文。*

欢迎来到MXC极域每周新闻更新，智联万物，乐享千万新基建补贴，就在MXC极域！ 本周的消息令人精神一震，我已经迫不及待想告诉你们了! 让我们开始吧！

## M2 Pro 矿机登录韩国

继M2 Pro网关矿机在国内火爆预购之后，我们在韩国的团队也将全面发行提上了日程! 目前韩国实验室已经收到样机并进入认证阶段，预计网关矿机将在7月份正式登陆韩国市场。 届时我们将在智慧城市APP的地图上见证更广阔的网络覆盖！

## MXC极域迎来全新超级节点

全新超级节点即将公布！ 备受瞩目的MXC极域超级节点新成员终于要来了！目前MXC极域在全球范围内已经拥有4大超级节点，其中，国内用户可以选择芯域矿池和华伟科技两大超级节点，乐享新基建补贴，共建物联网智慧城市，欢迎垂询！ 关于新加盟的超级节点，在这里依然要对大家卖个关子，从7月起，[新加入的超级节点](https://blog.mxc.org/zh-hans/mxc%e6%9e%81%e5%9f%9f%e8%b6%85%e7%ba%a7%e8%8a%82%e7%82%b9/)将为MXC极域的用户们创造更多收益，让我们一起期待它的加盟！
点击这里了解[MXC极域全球超级节点](https://www.youtube.com/watch?v=NIjGkT4ofTw)。

## MXC极域智慧城市APP提升收益率

你上次登录智慧城市APP是什么时候？ 悄悄告诉你一个秘密，这个月的质押收益利率有大幅提升噢，快快登陆智慧城市APP查看！欢迎截图向我们分享你的喜悦！如果你还没有下载的话可千万别再错过啦，掌上轻松赚取收益，新基建下的副业好选择! 立即下载智慧城市APP查看！
还不知道去哪里下载吗？ 以下是链接

iOS: [https://www.mxc.org/mxc-supernode.html](https://www.mxc.org/mxc-supernode.html)

Android: [https://play.google.com/store/apps/details?id=com.mxc.smartcity
](https://play.google.com/store/apps/details?id=com.mxc.smartcity)
## 智慧城市APP更新

随着智慧城市APP在全球的下载量不断攀升，我们的开发团队也在不断提升操作体验，上周，智慧城市APP再次发布最新版本，本次更新增加了重置密码的功能， 使用户操作更加便利和人性化！你不需要学习任何复杂的技术就可以轻松上手，体验物联网智慧城市带来的收益和快乐！ 还可以在微信公众号上观看操作指南，简单、易懂，欢迎立即下载智慧城市APP并分享你的使用感受！

## 全新LPWAN手表

即将面世——LPWAN手表 我们即将推出一款全新穿戴产品：LPWAN 智能手表。

拥有它，不仅可以为你的健康生活提供智能保障，更能避免家人和宠物走失的噩梦！ 不仅如此，在为全家提供关怀的同时，它还能带来更多收益，既养家、又顾家，你值得拥有！

目前开发团队正在技术整合的最后阶段，将很快与大家见面，手表的正式名称将从社群的意见中产生，你希望它叫什么呢，欢迎在公众号留言告诉我们你的奇思妙想，你的意见至关重要！

## 以上

来到本周的关键词时间。
**本周的关键词是 [Watch the News Update to find out].**

本周的新闻更新到这里就结束了。 在说再见之前，别忘了关注我们的微信公众号「MXC极域」 加入中文社群，下载智慧城市APP。 MXC极域期待与你携手，共建物联网智慧城市，共享千万新基建补贴！ 下周同一时间，让我们不见不散。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域已对抹茶交易所发起关于MXC商标侵权的法律诉讼]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域已对抹茶交易所发起关于mxc商标侵权的法律诉讼</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域已对抹茶交易所发起关于mxc商标侵权的法律诉讼</guid><pubDate>Thu, 25 Jun 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>柏林,德国，2020年6月26日 — 位于柏林的物联网燃料企业 [“MXC极域”](https://www.mxc.org/), MXC极域已正式对 “MXC 抹茶交易所” 发起关于MXC商标侵权的法律诉讼。 MXC极域基金会已要求对方立即停止使用并终止所有与“MXC”商标有关的活动，然而，“MXC抹茶交易所”直到现在都拒绝合作。

## MXC极域基金会在中国提起法律诉讼

本次商标侵权诉讼将在中国进行，也是抹茶交易所的注册国，希望能够迅速结束屡次蓄意侵犯MXC极域国际商标恶性事件。

6月底，我们已经正式启动了对违规企业的法律诉讼。这样做不仅是为了保护我们的品牌，更是为了避免公众不再对MXC商标造成误解，以正视听。 在明知MXC极域已在先使用和注册MXC商标的前提下，抹茶交易所仍然在国内对该商标进行抢注。此后，我们在国内的官方账号多次收到不明真相的网络用户类似：垃圾交易所、割韭菜等无端谩骂和诋毁。已经造成相关公众对MXC极域的混淆和误认，导致MXC极域的商誉遭受严重损害。

## Apple、Google、Medium 支持MXC极域

MXC极域基金会对[苹果公司](https://www.apple.com/)最近在iOS应用商店中删除侵权的“MXC抹茶交易所”APP，同时接收了[MXC极域智慧城市APP](https://apps.apple.com/app/id1509218470)的行为表示敬意，这遵守了国际商标法，并承认MXC极域基金会是“MXC”商标的官方持有人。 另外，MXC极域基金会对[谷歌应用商店](https://apps.apple.com/app/id1509218470)和[Medium](https://apps.apple.com/app/id1509218470)关于支持MXC极域商标所有权并且遵照国际相关法律致以敬意。

法庭诉讼预计将于2020年8月在中国首都北京举行。

“我们期待着迅速结束这种非法和肆无忌惮地使用我们国际“MXC”商标的行为，让MXC基金会继续把我们的主要精力放在成为最常用的物联网燃料上。”Aaron Wagener, MXC极域创始人

MXC极域基金会总部位于德国，于2018年3月创立在首都柏林创立。 MXC极域基金会致力于打造以LPWAN技术、区块链和燃料技术相结合的全新一代物联网智慧城市， 提供快速、高效、去中心化的数据信息网络。 MXC极域基金会作为物联网燃料领域的先驱——拥有领先世界的LPWAN技术，在工业4.0中积极打磨业界革命性的尖端技术，实现了安全、可扩展、闪电般快速的交易。 了解更多信息请点击: www.mxc.org

了解更多MXC极域，媒体需求或留言评论，请直接发送邮件到 hello@mxc.org 或登录 [www.mxc.org](www.mxc.org) 官网。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域落地成都高新区]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域落地成都高新区</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域落地成都高新区</guid><pubDate>Sun, 21 Jun 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>MXC极域作为世界领先的物联网燃料，已经在成都高新区落地，积极争取政府扶持资金。 目前，团队在国内已经完成所有工商手续，并已经获取公安部门备案。这是MXC极域在国内市场进一步提升品牌知名度、扩大影响力，以及开展深度合作的重要举措。 团队下一步的工作计划是推进与成都高新区区政府基于智慧城市项目落地的合作，以及尽快获取区块链备案。

*本文是MXC极域在2020年6月22日的新闻更新原稿。*

## MXC极域受邀参加波卡直播

在上周，MXC极域首席执行官胡莘受邀参加了由一块plus主办的首场线上直播「Substrate China Day」与众多其他行业大咖共同交流前沿技术，分享独到见解。 直播吸引了超过2万粉丝的围观，一同参加的还有 Polkadot, MXC, 以及Data Highway! 其中，人们对于未来MXC极域在波卡生态中的表现有浓厚的兴趣。感谢大家一直以来的支持和关注，让我们共同期待未MXC极域团队与波卡以及数据高速公路的精诚合作，带来激动人心的新成果！

## MXC极域落地成都高新区

MXC极域将在成都高新区落尘全球第五大办事处。 目前，团队在国内已经完成所有工商手续，并已经获取公安部门备案。 这是MXC极域在国内市场进一步提升品牌知名度、扩大影响力，以及开展深度合作的重要举措。 团队下一步的工作计划是推进与成都高新区区政府基于智慧城市项目落地的合作，以及尽快获取区块链备案。

## MXC牛市当道

相信不少社群成员都已经注意到了上周MXC极域的大牛市。 我们的市值增加了50%！ 这直接证明了市场对于MXC极域的信心和看好！MXC极域的网关矿机即将全球发行，潜力无限。

记得在Coin Market Cap上收藏我们，不错过MXC极域的每一次牛市！

## MXC极域智慧城市APP – 最好的燃料APP

还没有下载智慧城市APP吗？ 就在今天下载吧！ 如果你还没有下载的话可千万别再错过啦，掌上轻松赚取收益，新基建下的副业好选择! 马上下载试试吧！更多精彩活动等你发现！ 点击此处 即可下载APP。

## $5000比特币大奖活动

来到本周的5000美金比特币大奖关键词时间，请观看视频找到关键词。 本周关键词是: [Watch the News Update to find out]. 谷歌表格将在月底放出，下一个大赢家一定有你！</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域智慧城市APP更新&团队新成员]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域智慧城市app更新&amp;团队新成员</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域智慧城市app更新&amp;团队新成员</guid><pubDate>Sun, 14 Jun 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>MXC极域**智慧城市APP**迎来一次**重要更新**，MXC极域即将公布两大全新超级节点和一位[新成员](https://www.mxc.org/mxc-supernode.html)。 以下是新闻原稿：

欢迎来到MXC极域每周新闻更新，在这里您将获得关于MXC极域团队的最新消息！
随着网关矿机和智慧城市APP在国内的热销，首批用户收益持续稳定增长，网关矿机即将开始全球发行。 本周的新闻聚焦 让我们开始今天的新闻吧

## 国内直播大获成功

在上周，MXC极域首席执行官胡莘在**每月例行举办的直播活动中**，向近500位社群成员们介绍和汇报了智慧城市项目进展，在直播中我们收到了大量针对网关矿机和APP的具体问题并且一一进行了解答。 感谢大家的参与!

## MXC极域智慧城市APP重大更新

智慧城市APP的全球下载量正在节节攀升！ 现在，我们的APP已经发布了 V 1.2.0版本！ 非常感谢首批用户在使用期间提供的反馈和建议，我们的开发团队在清除bug的同时也带来了**双重认证**、燃料提取等超多实用功能！

目前，**全球已有超过40万用户体验了智慧城市APP并尝试获取收益**！ 如果你还没有下载的话可千万别再错过啦。 ，掌上轻松赚取收益，新基建下的副业好选择! 马上扫描二维码下载试试吧！更多精彩活动等你发现！

## MXC极域全面发展

MXC极域正在成长！ 关于超级节点。好消息是又有**2个全新的超级节点**将强势加盟正在全球蓬勃发展的MXC极域。届时6个超级节点将为全球的用户提供海量选择以及巨大的收益！关注MXC极域微信公众号，我们将在第一时间公布超级节点的最新消息！

MXC极域营销团队的**招聘**自公布以来，已经吸引了近千位杰出人才的关注，目前团队正在紧锣密鼓的面试过程中。 相信不久，MXC极域的团队就会迎来一位新成员的加入，全心全意为广大用户服务！

## 赢得5000美金比特币大奖

本周的关键词是：**请观看视频找到关键词**

记下了吗？ 每一个关键词都是通往奖金的钥匙，一定要记下来哦！

以上就是本周的新闻更新。

本周新闻更新到这里就要结束了，在说再见之前，别忘了关注我们的微信公众号「MXC极域」，加入中文社群，下载智慧城市APP。 MXC极域期待与你携手，共建物联网智慧城市新基建！ 下周同一时间，让我们不见不散。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域质押收益更新]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域质押收益更新</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域质押收益更新</guid><pubDate>Sun, 07 Jun 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>*本文是MXC极域新闻更新在2020年6月8日的原稿。 带您洞悉MXC极域质押收益更新以及M2 Pro矿机的销售情况。*

欢迎来到MXC极域每周新闻更新，在这里您将获得关于MXC极域团队的最新消息！ 让我们开始吧！

## 目前我们已经回到了位于德国柏林的总部办公

目前长达3个多月的居家办公结束了！MXC极域的团队成员们终于可以回到位于德国柏林的总部共同办公！未来我们将在这里一如既往的为用户开发物联网尖端技术并发布资讯！

## 智慧城市APP发布

智慧城市APP在国内市场持续引起关注与热潮 如果你还没有下载的话， 可千万别在错过啦 ！ Check these QR codes and get it on your iOS or Android device now! 马上点击[网站链接下载](https://www.mxc.org/mxc-supernode.html)或者在[谷歌应用商店下载安卓版本](https://www.mxc.org/mxc-supernode.html)

## MXC极域质押收益上线

说到智慧城市APP，质押收益也已经上线了！没错，喜闻乐见！千万质押用户的MXC燃料收益已经到账，钱包鼓起来了！立即登录智慧城市APP，查看您的专属收益有多少吧

还没有参与质押的用户，还在等什么呢？时间就是收益！赚取被动收益就是现在！

## M2 Pro 网关矿机在国内市场持续引爆

支持MXC极域协议的M2 Pro 网关矿机在国内市场持续引爆！ 成为我们的硬件合作伙伴[“MatchX”](https://www.matchx.io)发布所有产品中的销量之王。 短短几周只内它已经打破记录，获得巨大成功。 想要加入到预购名单吗？ 发送邮件到: Hello@mxc.org

## 「5k美金比特币大奖活动」获奖用户公布

现在，让我们隆重祝贺第二轮「5k美金比特币大奖活动」的幸运大赢家们！ 我们将在推特上发布获奖者的名单，快去看看你的名字有没有上榜吧！

**本周关键词 **别忘了观看视频查看！ 请记下来，用于填写关键词的谷歌表格预计将在月底放出。 赢取5000美金比特币大奖！

本周新闻更新到这里就要结束了 本周新闻更新到这里就要结束了，在说再见之前，别忘了关注我们的微信公众号「MXC极域智慧城市」，加入中文社群提出你的问题。 MXC极域期待与你携手，共建物联网智慧城市新基建！ 下周同一时间，让我们不见不散。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域将在物联网领域迎来人工智能与区块链和深度开发！]]></title><description><![CDATA[MXC极域将在物联网领域迎来人工智能与区块链和深度开发, 全球超级节点已经支持添加LPWAN设备，更多设备将登陆中国市场！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域将在物联网领域迎来人工智能与区块链和深度开发</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域将在物联网领域迎来人工智能与区块链和深度开发</guid><pubDate>Mon, 01 Jun 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域将在物联网领域迎来人工智能与区块链和深度开发！

*本文为2020年6月1日的MXC极域新闻更新原稿。*

欢迎来到MXC极域新闻更新！
在新闻开始之前，别忘记… . 本周是「5000美金比特币大奖活动」第二轮的最后一周！本轮大奖花落谁家呢，关注本周新闻，赢得大奖！

让我们开始吧！

## MXC极域收获了两项关于人工智能的新专利 

我们的开发团队将AI和LPWAN技术开创性的结合起来，这一划时代的技术使得MXC极域能够进一步在人工智能领域深入开发。这两项专利的问世不仅是相关领域零的突破，也预示着MXC极域将在国家新基建的号召下，走的更长、更远！

## 超级节点现已更新，可添加LPWAN设备

现在您已经可以在全球超级节点上添加您的LPWANquan设备了！ 打开您的智慧城市APP，您可以开始在超级节点上添加自己的LPWAN设备，并立即获得MXC燃料收益！ 另外，超级节点中增加安全MQTT，使用加密算法和身份验证，安全更安心，为您打造物联网的无忧未来！

## LPWAN的相关落地产品已经登录国内市场！

现在，我们可以很高兴的告诉大家，LPWAN的相关落地产品已经登录国内市场！ 继智慧城市APP问世之后，我们收到了很多来自社群成员关于智慧城市相关产品的咨询，其中，智能门锁已经开始量产！ 未来，越来越多的智慧城市落地产品将会接连问世，MXC极域将为大家呈现一个万物互联的智慧新世界！
## MXC极域诚招英才

我们在招聘！
随着MXC极域在全球范围内的大热，亟需更多的人才加入我们的团队，登录MXC极域官网 查看招聘信息，高山仰止，一路同行，您的加入将是我们最大的荣幸！

## 5000美金比特币大奖活动

请在视频下方信息栏中找到用于填写关键词的谷歌表格，填写所有的关键词，就可以瓜分第二轮的大奖啦！
别忘了发送朋友圈或微博向大家分享您使用**智慧城市APP**的感受和截图，就可以**提高中奖概率**！我们期待您中奖的好消息！
你可以在谷歌商店我们的官网找到下载智慧城市APP 的链接。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域网关矿机&超级节点更新]]></title><description><![CDATA[智慧城市APP以及新一代网关矿机一经发布就在国内市场引起了阵阵热潮，首批预购用户已经完成绑定并获得稳定收益！今天的新闻聚焦网关矿机、APP以及全球超级节点的最新动态。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域网关矿机超级节点更新</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域网关矿机超级节点更新</guid><pubDate>Mon, 25 May 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域网关矿机&amp;超级节点更新

*本文是MXC极域2020年5月25日的新闻更新原稿。*

欢迎来到本周MXC极域新闻更新！

智慧城市APP以及新一代网关矿机一经发布就在国内市场引起了阵阵热潮，首批预购用户已经完成绑定并获得稳定收益！今天的新闻聚焦网关矿机、APP以及全球超级节点的最新动态。

让我们开始吧！

## M2 Pro 网关矿机获巨大成功

M2 Pro 网关矿机的问世在国内引进了巨大反响。
在智慧城市APP后台您可以看到，稳定运行的网关矿机已经遍布地图。 . 我们的目标很简单！ 将LPWAN遍布全球，迎来万物互联的时代！ 更多新鲜产品正在研发中。

M2 Pro网关矿机预的购持续火爆，目前订单量已达近千台，总覆盖范围相当于整个长三角或珠三角地区，社群成员们纷纷晒单。 高电费、高功耗、大型散热装置已经是过去式了，M2 Pro 为您提供史无前例的低功耗、低成本，仅相当于一枚12w的灯泡。 一键扫码绑定APP即可开始为您获得收益！ 助力新基建，成就您的新副业！乐享被动收益、重启2020，你可以躺赢！ 矿机预购持续开放中，心动不如行动！现在就联系我们加入吧！

## MXC极域智慧城市APP好评如潮

同步上线的MXC极域智慧城市APP也收获了巨大的成功！ 更多新鲜功能即将发布。 我们即将为您发布智慧城市APP 的操作指南视频，内容包含质押、提充、赚取收益以及添加设备等。 现在就下载吧！

近期将发布一次APP 的更新，届时将带来更多实用功能，升级体验，敬请期待！

## MXC极域超级节点收获全球赞誉

在MXC极域团队和广大社群的共同努力下，MXC极域超级节点已经在全球范围内产生了巨大的影响力，蓬勃发展、蒸蒸日上！ 近期，我们将再次宣布超级节点家族的2位新成员，敬请期待！</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域有什么新鲜事？ 特邀嘉宾：Siwon Kim]]></title><description><![CDATA[本周的新闻特邀嘉宾环节聚焦社群。 如果你也好奇MXC极域在海外的社群，和我一起看下去吧！
]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域有什么新鲜事？-与-siwon-kim</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域有什么新鲜事？-与-siwon-kim</guid><pubDate>Mon, 18 May 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域有什么新鲜事？ 特邀嘉宾： Siwon Kim

*本文是2020年5月18日MXC极域新闻更新原稿 本文包含一段与MXC极域基金会商业拓展经理 Siwon Kim的访谈。*

欢迎来到本周MXC极域新闻更新！
本周的新闻特邀嘉宾环节聚焦社群。 如果你也好奇MXC极域在海外的社群，和我一起看下去吧！

Jeff: 嗨 Siwon，谢谢你和我们连线！

Siwon: 嗨 Jeff，感谢邀请！

Jeff: 让我们来聊聊MXC极域社群吧 那是什么样的社群？

Siwon: 我非常感谢一直以来支持MXC极域的每一位朋友。 就在最近，我们的油管订阅量已经达到1500人，增长了3倍多！

Jeff: 是什么吸引人们关注我们的油管账号呢？

Siwon: 值得注意的是，这一增长与我们在Twitter和Facebook等其他社交媒体平台上的增长是同步的。 越来越多的人认为我们的内容是有用和令人兴奋的，与此同时，像「5000美金比特币大奖」活动也在全球网络不断传播中！

Jeff:很高兴听这个消息！ 在你看来，最近刚了解MXC极域的人们对区块链和加密货币还很陌生吗？

Siwon: 一半一半吧。 有些人对这些概念还很陌生，我认为人们可以建立自己的LPWAN网关来赚取被动收入是一件大事。 现在很多人都在寻找有创意的挣钱方式，MXC极域绝对是接下来最好的选择。 有些人在这个行业已经有很长一段时间了，当他们进一步了解MXC极域的情况时，他们总是惊讶于他们所看到的一切！

Jeff: 我也听说在韩国市场，MXC极域吸引了非常多的新社群成员！

Siwon: 当然！ 韩国社群——虽然比全球社会小——但是一直非常活跃。 我们有两种不同类型的社群-一种发布相对更正式的东西，另一种是随意的聊天，人们可以在那里闲逛。 一直以来都做的很好！

Jeff: 让我们来聊一聊比特币减半。 目前第三次减半已经完成，下一步我们对整个燃料领域和MXC极域有什么期望？

Siwon: 当比特币价格在8600美元时减半幅度相当平稳。 然而，随着比特币的价格正在突破9500美元的关口，我们看到减半在加速。 它超出了第一个阻力区，现在我们期待它能否打破第二个阻力区。 对于MXC极域，你知道，我们已经发布了无与伦比的M2 Pro网关矿机，用户可以使用它挖掘包括MXC极域在内的多种燃料。 除此之外，我们现在还为iPhone和Android分别提供了MXC极域智慧城市手机APP，人们可以在手机上一键管理自己的MXC极域燃料、质押、关联网关矿机关和设备！

Jeff: 为什么我们认为M2 Pro 网关矿机和MXC智慧城市APP如此重要呢？

Siwon: 网关矿机是MXC极域邀请更多人参与物联网智慧城市新基建的方式。 这是一种不需要大功率的全新挖矿方式。 从字面上说，任何人都可以在自己家里进行挖矿。 MXC智慧城市APP的发布更加让整个过程变得轻松便捷！ 有了这二者的结合，数据世界不再仅仅是精英或富人的专利，我们可以向所有人开放更广阔的数据世界，人人都可以参与到智慧城市新基建的建设中来，分享收益！

Jeff: 太令人兴奋了！ 你还有什么想对我们的社群说吗？

Siwon:我只想再次感谢每一位社群成员，你们都是MXC极域一路走来最重要的组成部分。 尽管还有很长的路要走，我们把过去经历的欢笑和艰辛作为我们的Top 200燃料。 我们将继续在全球社群的支持下努力工作，不久“MXC极域”的名字就会传遍天下！

太好了！ 再次感谢和我们连线，祝你有愉快的一天！

Siwon: 谢谢你 Jeff! 祝你平安！

</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域智慧城市APP]]></title><description><![CDATA[本周新闻为您带来首批M2 Pro矿机以及智慧城市APP的最新消息！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域智慧城市app</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域智慧城市app</guid><pubDate>Mon, 11 May 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域智慧城市APP

*本文是2020年5月11日MXC极域新闻更新文稿。*

欢迎来到本周MXC极域新闻更新！ 今天的新闻有很多大事宣布，让我们开始吧！

## 首批M2 Pro矿机已经出厂

在大家的期盼中，首批M2 Pro矿机已经出厂，已经寄往参与预购的客户手中！
该矿机由MXC极域和Match X合作推出，拥有最新-LPWAN尖端技术，特点在于超低功耗。 有了它，您可以和高昂的电费和额外的散热装置说再见，日耗电量仅相当于一枚家用12W灯泡，您可以轻松、便捷的使用它。除此之外，它还支持多种燃料。

现在就联系我们，订购自己的M2 Pro轻轻松松被动赚取收入不是梦，我们期待您的加入！

## MXC极域智慧城市APP： 史上最强加密货币APP

我们为您带来MXC极域智慧城市APP！

即日起，安卓和ios版本已同步推出，感谢MXC极域开发团队在疫情中仍然不懈的努力！

拥有MXC极域App，不仅可以轻松管理所有MXC极域燃料、质押动态尽收眼底，不再错过MXC极域的最新消息以及抽奖活动！ 还可以实时查看全球超级节点！

毫无疑问，这将是关注数字经济和区块链同好的必备软件！现在就下载吧！

[您可以在我们的官网直接下载， 安卓和苹果版本均受支持！](https://www.mxc.org/mxc-supernode.html)</content:encoded></item><item><title><![CDATA[波卡直播 & 质押收益更新]]></title><description><![CDATA[本周新闻聚焦4万人围观的波卡直播以及即将上线的超级节点质押收益，更有Computex – 台北国际电脑展，一起来看吧！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/波卡直播-质押收益更新</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/波卡直播-质押收益更新</guid><pubDate>Mon, 04 May 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 波卡直播 &amp; 质押收益更新

*本文是MXC极域在 2020年5月4日的新闻更新原稿。*

欢迎来到MXC极域新闻更新！在这里您将可以看到关于MXC极域的最新消息！ 今天的新闻中，我们将宣布一些重要的消息，让我们开始吧！

## MXC极域受邀参加波卡直播

首先，在上周，作为波卡生态线上优质头部项目，MXC极域首席执行官胡莘携智慧城市项目受邀参与了一场大型对话直播。 本场直播吸引了近4万粉丝的围观。 胡莘与其他优秀波卡项目方行业大咖们围绕波卡生态及其跨链技术进行了深度讨论。 而MXC极域也为在本次活动中为支持MXC极域的社群成员送出了空投，再次感谢大家的支持厚爱！

## MXC极域受邀参展Computex – 台北国际电脑展

MXC极域将受邀参加Computex – 台北国际电脑展，也是台湾地区最大的电脑展，将于9月21至30日在台北举行。 这是一次数字科技与网络技术的盛会，同时也是MXC极域向世界展示卓越的物联网智慧城市项目的好机会。 我们将在近期公布参展的具体信息，欢迎大家届时莅临展位与我们面对面交流！

## 超级节点质押收益更新

超级节点质押收益马上就要开始了！ 近期我们将发布MXC极域超级节点的重大更新，到那时，参与质押的用户将可以查看质押收益。 我们始终坚信物联网的未来将为每一位参与的用户带来持续收益！ MXC极域的开发团队在疫情中仍然在不停的工作，更多精彩的功能即将推出，敬请期待！

## 本周关键词

请观看本周的新闻更新视频获取本周关键词。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[最新专利和网关矿机抢先看]]></title><description><![CDATA[本周的新闻聚焦MXC极域矿机以及最新专利情况，一起来看吧！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/最新专利和网关矿机抢先看</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/最新专利和网关矿机抢先看</guid><pubDate>Mon, 20 Apr 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 最新专利和网关矿机抢先看

*本文是MXC极域2020年4月20日的新闻更新原稿。*

## MXC极域喜提新专利

众所周知，MXC极域的精英开发团队握有众多专利。
上周，我们的柏林总部终于收到了最新专利。 通过使用高频无线电频段来配置低数据速率无线电频率模块来升级物联网设备固件。
我们都为这个激动人心的新专利而振奋！我们将利用这个新成果继续开发区块链物联网的前沿科技 ！

## MXC极域的开发团队不断消除bug

在新技术的不断发布下，漏洞时有发生。 这是技术开发中的必经之路。 MXC极域的开发团队也在不断消除bug，他们的努力带来了更加顺畅的操作体验。
在本月月末我们将迎来一个重磅消息的发布， 让我们期待他们的好消息！

## MXC极域矿机简介

正如大家所知道的，MXC燃料不能被挖掘。 MXC燃料只能通过使用网关接入LPWAN网络来获得。 如果你可以将网关和挖掘其他燃料的矿机相结合起来呢？
MXC极域和 MatchX强强联手， 可以为用户同时挖掘包括MXC燃料在内的多种燃料 。
MXC极域矿机基于LPWAN技术，与传统矿机的最大区别在于极低功耗，日耗电量仅为0.2度电，极大的节省了用户的运营成本。
矿机预购正在火热进行中，快快加入吧！

## 本周关键词

「5000美金比特币大奖」活动的谷歌表格即将开放。 您需要收集**所有的关键词**都填写到6月1日的谷歌表格中 。 表格将在5月底放出。
本周的关键词是：**（请观看视频获取关键词）**。

*本周的新闻更新到这里就结束了。 别忘了关注我们的微信公众号「MXC极域」携手共建物联网智慧城市新基建！*</content:encoded></item><item><title><![CDATA[芯域矿池：最新的MXC极域超级节点]]></title><description><![CDATA[芯域矿池，中国最大的BTC和ETH矿池之一，近日决定强势加盟MXC极域超级节点。 了解更多。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/芯域矿池：最新的mxc极域超级节点</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/芯域矿池：最新的mxc极域超级节点</guid><pubDate>Mon, 06 Apr 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>本文为2020年4月6日上传的MXC极域新闻更新文稿。

欢迎来到本周MXC极域新闻更新！ 我们有一些激动人心的消息要与你分享，让我们开始吧！

## MXC极域5000美金比特币大奖活动

在上周五，「5000美金比特币大奖」 首轮活动的赢家已经新鲜出炉！ 想知道自己有没有获得大奖？查询我们在推特上发布的公告就能知道答案喔。 没有获得大奖的朋友也不要灰心，因为今天，第二轮的「5000美金比特币大奖」活动已经为您再次启动。 参与活动，下一个大赢家就是您！

## MXC极域与MatchX超级节点的最新合作

在科技方面，MXC极域正在致力于与MatchX超级节点合作设计一种为网关和传感器自动配置超级节点的创新方式。
这意味着您的设备将可以通过简单的手机扫描完成自动配置。 也就是说，您不再需要复杂的全套技术培训就能在全球范围内部署您的物联网设备了。

## 芯域矿池加盟超级节点

MXC极域超级节点世界迎来了一位新成员的加盟！
请欢迎：芯域矿池！ 
相信已经有很多用户已经听说过他们的社群。
芯域矿池是国内领先的加密组织，拥有超过十万名活跃用户。 同时，芯域也是自2017年起国内首屈一指的以太币和比特币挖矿矿池。 我们非常激动，芯域矿池加盟超级节点将成为MXC极域的强大助力！

欢迎浏览芯域矿池网页: [mxcxy.com](https://www.mxcxy.com)

本周关键词

现在，是时候告诉您本周的星期关键词啦！
本周的关键词是：【请观看视频中找出答案唷！】 [watch the video to find out]
请记下来 谷歌表格将在6月1日上线。

这就是本周新闻更新。 别忘了关注我们的YouTube账号！
我们期待与你下次再见。
加入我们的中文社群积极提问，加入讨论吧！ 因为只有我们在一起，我们才能构建物联网的未来。

保重。

</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域APP & 新团队成员]]></title><description><![CDATA[随着新的团队成员的加入，MXC极域基金会的团队在不断壮大！ 很快，您将能够通过智能手机管理所有的通证和设备。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域app-新团队成员</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域app-新团队成员</guid><pubDate>Mon, 30 Mar 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域APP &amp; 新团队成员
*这是2020年3月30日MXC极域新闻更新的脚本。*

欢迎来到本周的MXC极域新闻更新！ 我知道你们中很多人可能都在等待本周的星期关键词以赢得价值5000美元的比特币。那么，让我们开始吧！

## 胡莘出席Gate.io AMA直播
MXC极域的支持者群体正在增长！ 上周一，MXC极域首席执行官胡莘参加了由Gate主办的MEGA AMA直播！ 超过10万人积极参与了此次直播！非常感谢您的支持，我们期待着能在下一个AMA直播中见到您！

## MXC极域欢迎新的团队成员
不仅MXC极域的支持者在增加， MXC极域的团队也在壮大哦！

我们有新的团队成员Michelle，她将为中文社群传播有关MXC极域的更多信息！ 您会在接下来的视频播报中看到她，让我们热烈欢迎！
此外，我们还有一个新的开发人员加入团队！Shargeel将加入负责手机端APP的开发推进，他带来了很多新的想法和创意。让我们热烈欢迎！

## 在苹果和安卓客户端上使用MXC极域
我是不是说到了手机APP？ 没错，我们做到啦！ MXC极域正在开发针对苹果和安卓客户端的移动应用程序。 使用此应用程序，您将可以更容易的管理您的通证、质押以及LPWAN设备。 这将扩大MXC极域在真正全球意义上的知名度，并吸引更多的合作伙伴和业务！

## 星期关键词大赛
现在，是时候告诉您本周的星期关键词啦！
请记得哦！您必须填写谷歌表格才能参与价值$5000的比特币大奖活动。 本周的关键词是： [**Watch the News Update to find out**]！

请确保您填写了正确答案在谷歌表格中， 然后领取您的奖金！

这就是本周的新闻更新啦！ 期待下周能够再和你们聊一聊。 在那之前， 加入我们的社群， 问我们问题。 因为只有我们在一起，我们才能构建物联网的未来。

保重。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[销毁1000万个MXC极域通证]]></title><description><![CDATA[为了进一步支持MXC极域的行动，MXC极域机会决定销毁1000万个MXC极域通证和合并950万美元的回购。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/销毁1000万个mxc极域通证</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/销毁1000万个mxc极域通证</guid><pubDate>Mon, 16 Mar 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 销毁1000万个MXC极域通证
为了进一步支持950万美元的回购计划和MXC极域行动，MXC极域基金会决定烧掉1000万个MXC极域通证。这是2020年3月16日MXC极域新闻更新的脚本。

欢迎来到本周的MXC极域新闻更新！我知道您一直在等待最新的进展，让我们开始吧。

## 由于新型冠状病毒在欧洲的疫情，MXC极域进行居家办公
欧洲正在面临面临新型冠状病毒的爆发。在柏林政府的指导下，MXC极域再次决定在家办公开展业务，直至另行通知。希望大家在这段时间保持健康安全！如果您在家无聊，欢迎随时在社群中给我们写信！

## MXC极域又加入了一个AMA
上周，MXC极域首席执行官胡莘加入了另一个AMA直播，在那里受到800多个社区成员的欢迎。我们感谢您的参与，并希望您喜欢！即使市场不景气，我们也见证了人们对MXC极域兴趣的增长增长。我们将继续努力，以确保MXC极域成长为全球品牌！

## 1000万个MXC极域通证进行销毁
现在，我们有一些有关MXC极域通证的新闻。我们始终希望与所有的社区成员和投资者进行地保持透明。因此，我们决定公开新销毁的通证数量。从十月开始，我们总共销毁了1000万个MXC极域通证。这样是为了支持我们目前的总体回购价值950万美元的MXC极域计划，和我们的社区。我们将继续发布更多的相关新闻。

## MXC极域超级节点的更新
同时，技术团队一直在加倍努力以带来最新发展！

在MXC极域演示伺服器中，实时充值超级报表帐户的新方式，以及即将推出的超级可视化数据仪表盘将发挥最大作用！请记住，这是一个演示系统，因此请勿将真实的MXC极域发送到您在此处创建的任何帐户。我们正在分阶段向其他社区推广。请检查您的超级队列帐户，查看是否有新的充值系统。

## 价值5000美元的比特币大奖比赛
您知道吗？仅剩2周的时间，您就有机会领取价值5000美元的比特币奖金！由此，您需要星期关键词！本周是【**请观看本周新闻更新找出关键词**】

写下来，并记住它！在3月30日，您将需要它填写表格！

这就是本周的新闻更新啦！我很期待下周能够再和你们聊一聊。在那之前，加入我们的社群，问我们问题。因为只有我们在一起，我们才能实现物联网的未来。

保重。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域AMA直播和寄往中国的口罩]]></title><description><![CDATA[在MXC极域AMA直播上受到600多人的热烈欢迎之后，MXC极域的社群支持计划向中国受新型肺炎影响地区捐赠500多个口罩。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域ama直播和寄往中国的口罩</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域ama直播和寄往中国的口罩</guid><pubDate>Mon, 24 Feb 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域AMA直播和寄往中国的口罩
这是2020年2月24日发布的MXC极域新闻更新的原稿。

欢迎来到MXC极域的新闻更新。本周，我们有很多令人兴奋的消息， 让我们开始吧！

## 600多位参与者加入MXC极域AMA直播和500只口罩寄往中国
首先，我们有一些来自中国社群的消息。 MXC极域向中国受新型肺炎影响的地区再次捐赠了500个口罩。记得哟！我们始终与中国社群一起努力！

上周，MXC极域首席执行官胡莘参加了2个AMA直播， 每个均由Polkadot（波卡）和易道Community主持。 每个AMA直播大约都有300多人参加，我们感谢所有参与者！

## Aaron继续他在澳大利亚的旅程
MXC极域联合创始人Aaron Wagener继续他在澳大利亚的旅程， 他扩大了MXC极域的视野，并和加密货币爱好者进行沟通。 我们期待有更多来自澳大利亚令人振奋的消息。

## 超级节点变得更加容易操作
我们的技术团队将继续改进MXC极域超级节点。 本周，他们新发布了许多程序错误的修复， 以改善用户体验和超级节点的功能。

## $5000比特币大奖的“星期关键词”
您是否正在参加我们的$5000比特币大奖活动？ 如果是，本周的“星期关键词”是（**观看新闻更新视频找到它**）。 请写下来，别忘了！ 您将需要在3月30日之前完成关键词表格，才有机会赢得高达$5000的比特币。

这就是本周的新闻更新啦！

我很期待下周能够再和你们聊一聊。在那之前， 加入我们的社群， 问我们问题。 因为只有我们在一起，我们才能构建物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC与Polkadot（波卡）和数据高速公路合作]]></title><description><![CDATA[MXC极域正在加入Polkadot和数据高速公路DAO来引领区块链物联网数据。 新宣布的合作伙伴关系将为MXC极域持有人增加巨大的价值。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc与polkadot和数据高速公路合作</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc与polkadot和数据高速公路合作</guid><pubDate>Mon, 17 Feb 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC与Polkadot（波卡）和数据高速公路合作
*这是2020年2月17日发布的MXC极域新闻更新的原稿。*

欢迎来到MXC极域新闻更新–我们在这里将向您呈现MXC极域的最新消息！让我们开始吧！

## MXC极域在澳大利亚
联合创始人Aaron Wagener在澳大利亚啦！ 他将在行程中推广智慧城市落地应用。如果您想与他见面，请发送电子邮件给我们吧。

## MXC极域捐赠1000个口罩到中国
在此特殊困难时期，为了支持我们的中文社群，我们向国内捐赠了1000个口罩。 在此MXC极域全体人员祝大家健康平安！

## $5000比特币大奖活动
对啦～ 我们不能忘记每周的“星期关键词”。 本周是：(**观看新闻更新视频找到它**)。 请写下来，并记住它！

## MXC极域加入Polkadot并参与数据高速公路
众所周知，MXC极域首席执行官胡莘最近加入了Polkabase AMA。 在此直播问答平台中，共有350多人向他打招呼，其中也有来自我们MXC极域中文社群的成员。 在AMA上，胡莘确认了MXC极域将参与2020年最令人期待的去中心化自治组织【DAO】：数据高速公路。 如果您不知道“数据高速公路”是什么，[请查看以下说明中的链接]( https://www.datahighway.com/)。

## 更容易在MXC极域上进行开发
在科技新闻中， 开发使用MXC极域的开源项目变得更加容易！ 开发系统现在可以更轻松地使用服务器，这意味着MXC极域对所有希望加入该项目的人更加开放！因此，如果您想加入开发项目，请告诉我们！ 这就是本周的MXC极域新闻更新！ 我很期待下周能够再和你们聊一聊。在那之前， 加入我们的社区， 问我们问题。因为只有我们在一起，**我们才能构建物联网的未来**。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域开发的智能设备改造上海成为智慧城市]]></title><description><![CDATA[在MXC极域的推动下，上海正在加速迈向智慧城市。 使用MXC极域的多个区块链硬件即将来到上海。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域开发的智能设备将转变上海</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域开发的智能设备将转变上海</guid><pubDate>Mon, 10 Feb 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域开发的智能设备改造上海成为智慧城市
*这是2020年2月10日发布的MXC极域新闻更新的原稿。*

今天是2020年2月10日，欢迎来到MXC极域每周的新闻更新！新的一周，我们向本周的观众们致以最美好的祝愿。

## DeCrypt周二正在热播中
新的一周，我们向本周的观众们致以最美好的祝愿。上周二由Siwon主播的DeCrypt发布了第一集。在这个节目中，他谈到了许多关于加密货币的重要信息… 请确保每周二关注此节目哦！ 如果您还没有看过第一集，快去观看了解一下吧。

## 本周的星期关键词
谈到加密货币 – 本周的关键词是：(**观看新闻更新视频找到它**).

## 用智能设备改造上海
在技​​术进展方面，MXC极域协议已被开发应用于多个日常硬件： 包括AI摄像头、LPWAN地锁、智能安全门锁、这甚至可以用在AirBNB等民宿中。 首阶段将会在上海发布。我们很高兴看到最初的测试结果，请务必关注此方面令人兴奋的更新！

这就是本周的新闻啦！祝各位团团圆圆过元宵，健健康康全家好！不要忘了加入我们的社区， 问我们问题。因为只要我们在一起，我们就可以共同构建物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域亚洲之旅、微信表情包大赛]]></title><description><![CDATA[MXC极域团队与在韩国和日本各个行业的一些巨头公司举行了富有成果的会议。 Decrypt Tuesday的第一集现已上映。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域亚洲路演、微信表情包大赛</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域亚洲路演、微信表情包大赛</guid><pubDate>Mon, 03 Feb 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域亚洲之旅、微信表情包大赛
*这是2020年2月3日发布的MXC极域新闻更新的原稿。*

本周MXC极域开始了新旅程，到访韩国和日本与当地著名的合作伙伴会面，然后回到柏林总部。我们也正在进行更多的技术研究…欢迎来到本周的MXC极域新闻更新！

我们回来啦！每周都在按时努力的工作哦！是否还有另一个通证一直为关注者提供最新的状态？…每周一次的频率？似乎没有哦！MXC极域致力于打造传奇，为你们献上每周最新的新闻！

## MXC极域会见现代汽车公司和日立集团
联合创始人Aaron Wagener和Siwon访问亚洲，我们的团队一直致力于全球的智慧城市网络建设，这次也会给大家带来新的消息！ 充满活力的Aaron和Siwon在首尔与现代汽车的工作人员会面，并热烈讨论了有关我们如何使用Lora、AI和物联网等技术在汽车智能跟踪上，为其提供最佳解决方案的落地应用。 在韩国，他们还会见了全球科技巨头公司日立集团。

## MXC极域会见日本电通集团和JE Holdings
MXC极域创始人胡莘和Aaron Wagener来到日本首都东京，与日本电通集团进行了会谈，讨论了许多有关AI的项目–我们期待在未来几周宣布更多关于日本的合作伙伴消息，不要错过哦！ CEO胡莘还会见了日本最大的风能供应商之一JE Holdings，希望将LPWAN项目应用到他们的行业中！

## 星期关键词
您是否一直在等待这一刻？ 哈哈别着急，本周的“星期关键词”是：(**观看新闻更新视频找到它**)。

## 查看技术团队的进展
在MXC极域科技新闻中，我们的团队已经发布了最新的版本，修复了漏洞和错误。 是否想要查看更新？以及我们一直在努力解决的问题？ 请前往 [https://mxc.wiki/](https://mxc.wiki/)

## Decrypt周二 现已正式上映
周二我们将推出英文国际版Decrypt！ 观看并可以从中了解更多有关加密货币、区块链等等的信息，甚至与Siwon一起讨论具有热门争议的话题！ 将会有影响者、行业推动者和支持者，保证没有任何营销信息！ 那么从明天开始，每周二来收看Decrypt吧！

如果您有任何优化提升的建议，请在github、微博或者微信官方公众号上联系我们，将为您提供服务！

## 微信表情包大赛
我们的微信表情包大赛将于北京时间三月一日中午12:00开始并于三月三日中午12:00结束。300元微信现金礼卷说不定就是你的了！具体的活动规则会在MXC极域各大微信群组里通知，请大家不要错过哦！

这就是本周的新闻更新啦！祝各位新春快乐，全家安康！不要忘了加入我们的社区， 问我们问题。因为只要我们在一起，我们就可以共同构建物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Aaron和Siwon在韩国、Decrypt周二]]></title><description><![CDATA[MXC极域团队在韩国与现代汽车公司会面。 MXC极域在YouTube等各大视频媒体平台即将推出全新的系列节目--周二Decrypt！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/aaron和siwon在韩国、youtube上的新系列节目</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/aaron和siwon在韩国、youtube上的新系列节目</guid><pubDate>Mon, 27 Jan 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## Aaron和Siwon在韩国、Decrypt周二
*这是2020年1月27日的新闻原稿。*

新春佳节，祝各位MXC极域的关注和支持者：鼠年福来、健康平安、合家欢乐、大吉大利、财运亨通！本周也是MXC极域又一个重要的一周，欢迎来到新闻更新！

## MXC极域与现代汽车公司会谈
MXC极域联合创始人Aaron Wagener和Siwon昨天前往韩国，将与现代汽车公司进行会谈，并讨论有关汽车行业的物联网落地项目。

## MXC极域在YouTube上的全新系列节目
MXC极域将开启一个全新的系列视频… 不，我们并没有挑战爱奇艺的意思。但从下周开始，我们将在每周二推出英文国际版的Decrypt，让每个人都有机会在轻松愉快的气氛中讨论更广泛的加密货币市场。 将会有影响者、特别嘉宾一同参与，我们还将为新手和区块链专家解答常见问题。 那么从下周开始，每周二和Siwon一起，来观看Decrypt吧！

## MXC极域在网关上的技术更新
在MXC极域科技新闻中，我们将会有更多版本的发布！ 我们正在修复从小错误到用户体验的所有问题，甚至修复数据输入…

此外，我们已经开始自动配置Lora网关，这意味着我们将开始让您的网关变成矿机！ 耶！ 是时候一起建造MXC极域啦！😉

## 星期关键词
有人听说过“星期关键词”吗？ 对于所有独具慧眼的MXC极域支持者，本周的关键词是：(**观看新闻更新视频找到它**)。

## iPhone赠品获奖者宣布
说到上次的大奖竞赛，我们已经宣布了获胜者。他们正在发送照片给我们，以炫耀他们的战利品：iPhone 11 pro以及MXC极域U盘等等…恭喜所有获奖者！

## 新春活动 （微博转发抽奖、微信表情包大赛、充值质押大赛）
不要忘啦，请关注MXC极域各大媒体平台，我们将发布活动规则，来参与微博转发抽奖活动、微信表情包大赛、以及充值质押大赛吧！新春大奖等你来拿哟！

这就是本周的新闻更新啦！带上祝福，远离病毒，合家康安，欢度新年！我很期待下周能够再跟你们聊一聊。在那之前， 加入我们的社区， 问我们问题。因为只要我们在一起，我们就可以共同构建物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域比特币大赛奖品：5000美元的比特币！]]></title><description><![CDATA[在先前的MXC极域2020大奖活动成功举办之后，我们决定举办另一场激动人心的比特币大赛来回馈我们的社群成员！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域比特币大赛奖品：5000美元的比特币！</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域比特币大赛奖品：5000美元的比特币！</guid><pubDate>Mon, 20 Jan 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>

##MXC极域比特币大赛奖品：5000美元的比特币！

在先前的MXC极域2020大奖活动成功举办之后，我们决定举办另一场激动人心的比特币大赛来回馈我们的社群成员！ 本次，获胜池是5000美元比特币。

## 抽奖现在开始
您可以通过[单击此处](https://forms.gle/A5fkvL5UyrNSUkiV7)找到抽奖一的Google表格。

## 附带条约
“ MXC极域比特币大赛”由 MXC极域基金会（新加坡）又称“MXC极域”主持举办，并且 也作为“发起人”。

这项比赛向所有符合条件的人开放 法律允许在其所在地区赚取、交易或拥有比特币。 参赛人 必须年满18岁。 发起人（MXC极域基金会）的员工、 他们的家人、代理商或与此活动有专业联系的任何人是 没有资格参加的。

符合条件的规定：

- 活动期间， 每个参与者只能输入一次。

- 参赛者必须在Twitter上关注@MXCFoundation ， 才有资格赢取或参加比赛。

- 在“MXC极域比特币大赛”中获奖的所有相关税， 由参赛者负责， 所有奖品均“按原样”接受，任何奖品均不可兑换现金。 任何错误或不正确的比特币钱包地址提交 均有参赛者自行负责。 MXC极域不会退还由于以下原因而丢失的任何奖品： 技术问题或不正确的钱包地址提交。

- MXC极域基金会可以随时终止 本次比赛。 MXC极域基金有权决定奖品的去留。

- 任何形式的欺诈或犯规行为 将导致立即取消比赛资格。

- 欺诈或犯规行为的形式包括但不限于： 多次输入，共享答案， 任何形式的协作以及阻碍其他个人参与。

- MXC极域有权复制参赛者的答案，MXC极域有权在任何社交媒体帐户中发布获奖者的用户名和相关人物。

- 参赛者必须提交每周MXC极域官方的新闻更新中的“星期关键词”。 每周的关键词将在MXC极域的新闻更新中公布，参赛者必须注意该关键词，并在绘图时以正确的顺序提交所有关键词。

- 参赛者（星期关键词）必须提交在 MXC极域基金会提供的Google文档，官方文档可以从 在Twitter推特（@MXCFoundation）上找到或通过发送电子邮件给hello@mxc.org收到。

- 优胜者将根据各种因素确定， 包括：

- 提交时间:提交的准确性


- 在整个大赛期间，将在2020年 抽奖五次:第一次抽奖日期：3月30日 （价值$ 1,000的比特币）

- 抽奖开始时，参赛者必须提交自己的每周关键词， 这些关键期可在MXC极域的新闻更新中找到。 在比赛期间， 每周都会明确宣布这个关键词
- 参赛者必须提交在奖励期内 收集的所有关键词
- 收集最多、正确率最高关键词的参赛者， 并且在最快的时间内提交的，在那一轮中将被分配为“优胜者”。 前20名提交者都将在获奖期内获得奖品。
- 总共有五个奖池， 每个奖池价值$ 1,000比特币。 奖项将根据总奖池的百分比分配 给前20名参赛者， 每个优胜者的排名取决于提交的关键词的准确性 （包括提交关键词的正确顺序）以及在Google文档中提交正确关键词的时间： （$）值中的奖金只是价格的指标， 在加密货币中，价格值可能会根据奖金分配的时间而波动， MXC极域将尽最大努力确保获胜者尽可能接近$美金的价值。 但如果此价格变化最终反映出更少或更多的价值， 则不承担任何责任。

## 优胜者

一等奖:   	22%	$220
二等奖:    	15%	$150
三等奖:    	10%	$100
第四名:   	9%	        $90
第五名:    	8%	         $80
第六名	7%	$70
第七名	6%	$60
第八名	5%	$50
第九名	4%	$40
第十名	3%	$30
第十一名	2%	$20
第十二名	1%	$10
第十三名	1%	$10
第十四名	1%	$10
第十五名	1%	$10
第十六名	1%	$10
第十七名	1%	$10
第十八名	1%	$10
第十九名	1%	$10
第二十名	1%	$10

- 正式提交时间基于 MXC极域基金会通过Google文档接收提交的时间。 MXC极域基金会对由于Google或提交者的技术约束方面的问题 而引起的技术事故或延迟提交不承担 任何责任。
  
 
- 无需购买。 大赛将于 2020年1月20日开始， 最终截止提交时间为：2020年11月30日晚上11:59（柏林，中欧时间）。 在此时间之外的 任何参赛提交均不计算在内。

- 个人参赛者只能参加一次。
- 最终决定取决于 主办方的决定。 不会输入任何通讯。
- 有关参赛或评判的任何信息均不会透露给 与大赛活动无关的任何第三方。
- 奖品不可转让、转售或 兑换。 没有现金可兑换。
- 发起人保留根据可用性替换 任何奖品视情况而定的权利。
- 所有获奖者将通过电子邮件或 其社交媒体账号来通知联系
- 获奖者必须在48小时内回复其获奖通知， 否则将失去取得奖品的权利， 主办方保留重新分配奖品的权利。
- 优胜者将在每轮结束后的48小时 后宣布
- 不接受来自代理、第三方、 有组织的团体或计算机自动生成的应用程序的作弊行为。 不接受任何不完整或损坏的输入。 任何不符合参赛说明的 参赛作品将被拒绝。 包含令人反感或不当内容的 所有作品将被删除。
- 所有参赛者 将默认为已接受规则的约束条约。 所有进入的指令形成的这些部分。 条款及细则
- 在无法预料的情况下，发起人保留提供同等或更高价值的替代奖品的权利
- 参加此次比赛即表示您同意这些 条款及细则
- 如果出现超出其控制范围的情况，主办方保留随时修改、 更正或终止此活动的权利。
- 主办方的决定是最终决定， 对与大赛活动有关的所有事宜均具有约束力 。
- 发起人不承担任何责任，并保留拒绝，截止日期之前损坏、不完整或未能到达的作品的权利。

- 这些规则受德国法律管辖， 并受德国（柏林）法院的专属管辖。

主办方和数据控制方：MXC极域基金会

## 决胜规则

如果发生意外事件，即两个或更多参与者同时获得相同数量的积分，则将考虑以下因素来打破平局：

1. 参赛者需关注MXC极域以下社交媒体：
- [Twitter推特](https://www.twitter.com/mxcfoundation)
- [Facebook脸书](https://www.twitter.com/mxcfoundation)
- [Instagram](https://www.twitter.com/mxcfoundation)
-  [Reddit](https://www.twitter.com/mxcfoundation)
2. 参赛者参与 [MXC极域的官方Telegram](https://www.twitter.com/mxcfoundation)
3. 参赛者参与MXC极域超级节点质押</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域亚洲之路和价值5000美金的比特币奖品]]></title><description><![CDATA[5000美元的比特币大赛正在加快步伐，而MXC极域团队正在开始其亚洲之旅。 在本周的MXC极域新闻更新中了解更多信息。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域亚洲之路和价值5000比特币奖品</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域亚洲之路和价值5000比特币奖品</guid><pubDate>Mon, 20 Jan 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域亚洲之路和价值5000美金的比特币奖品
*这是2020年1月20日发布的MXC极域新闻更新的原稿。*

牛市回来了吗？ 加密货币（Crypto）再次受到大家的关注。MXC极域正在全世界广泛布局。 本周，我们正在计划亚洲之旅、推出智慧城市LPWAN矿机、激动人心的大奖活动、中国春节特别活动等等…欢迎来到新闻更新！

## MXC极域在韩国和日本
这是MXC极域又一个忙碌的一周。联合创始人Aaron Wagener和业务发展经理Siwon Kim将前往韩国，与包括现代汽车公司在内的一系列合作伙伴会面。 未来几周将提供更多的相关新闻。
CEO胡莘和Aaron也将前往日本，与我们的许多MXC极域投资者会面。不仅如此，他们将继续前往MXC极域的重要市场：中国。

## 赚取MXC极域最简单方法
与我们的合作伙伴华伟科技一起，您现在可以购买您的智慧城市LPWAN矿机，想一按就开始赚取MXC极域？ 参与并活跃起来，来获取您的矿机！

## 科技团队不断发展
在科技新闻中，MXC极域已将M2M钱包的UI与LPWAN服务器合并在一起，您可以在手机等移动设备上使用整个系统。这意味着更多的可访问性，更多的人可以更方便的使用和参与MXC极域！

## 5000美元比特币大赛加快步伐
我们新一轮的大奖比赛正在火热准备中。 MXC极域将送出包括价值5,000美元的比特币在内的奖品！ 是的，没错，价值5,000美元的比特币！ 您要做的就是收集每周的关键词！本周的MXC极域关键词是：（**观看新闻更新视频找到它**） 请写下来、保存、收集在某个地方，因为每周我们都会有一个星期关键词哦。 您收集的越多，赢的越多。 这很简单！ 这很简单！ 在接下来的几周里，我们将进一步透露有关此次比赛的信息！

## 农历鼠年活动
中国的鼠年春节就要到了，我们将为大家举办许多特别的新春活动。请您记得要关注MXC极域的各大媒体平台哦！参与微博转发抽奖活动、微信表情包大赛、以及充值质押大赛，把大奖带回家，热热闹闹过个年！

这就是本周的新闻更新， 我很期待下周能够再跟你们聊一聊， 在那之前， 加入我们的社区， 问我们问题。 因为只要我们在一起，我们就可以共同构建物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域的更多成长与扩展]]></title><description><![CDATA[MXC极域正在不断发展增长。 宣布了MXC极域2020大奖活动的获奖者，而技术团队有一个新的团队成员！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域的更多发展和增长</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域的更多发展和增长</guid><pubDate>Mon, 13 Jan 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域的更多成长与扩展

MXC极域正在不断成长发展。 宣布了MXC极域2020大奖活动的获奖者，而技术团队有一个新的团队成员！ 一场大规模的比赛即将到来，MXC极域团队将持续前进。 

我们都回来啦，一起跨入2020年！新年的烟花、气球和派对彩带已经收拾好了，但是乐趣才刚刚开始。因此，事不宜迟，让我们进入本周的MXC极域新闻更新！

先从我们去年的年终大奖活动聊起，据统计，我们有83位，是的83位！成功参与并获得了MXC极域2020大奖，我们赠送了苹果手机、充电宝、智能手表和一些MXC极域的T恤等等。谢谢所有的参与者！我们将尽快分发奖品，并希望下周向您展示一些幸运获奖者的照片！

因此，请记得给我们发送您的照片哟。

在科技新闻中，我们有一位MXC极域大家庭的新成员！我们团队中来自新西兰的第一个成员Stefan Bachmann 他以产品QA工程师的身份加入了我们的技术团队，将帮助我们一起发展物联网的未来！热烈欢迎！

下周，我们将开始一场大规模的新比赛！除此之外，我们还将向您介绍MXC极域创始人本年度的首次旅行。我们将为您提供更多最热门、最新鲜的MXC极域新闻。

这就是本周的新闻更新，我很期待下周能够再跟你们聊一聊，在那之前， 加入我们的社区，问我们问题。因为只要我们在一起，我们就可以共同构建物联网的未来。
🙌</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域2020大奖活动获奖者及更多资讯]]></title><description><![CDATA[2020年首个MXC极域新闻更新现已上线！ 我们提供有关团队扩展的最新信息，MXC极域2020大奖活动的获奖者，以及新M2M钱包的快速浏览。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域2020大奖活动获奖者及更多资讯</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域2020大奖活动获奖者及更多资讯</guid><pubDate>Mon, 06 Jan 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域2020大奖活动获奖者及更多资讯

在2020年的首个新闻更新中，我们讨论了团队的新成员和有关MXC极域2020大奖活动的最新消息等。 以下为原稿

新年快乐！ . . 欢迎观看2020年第一个MXC极域新闻更新！

在这里，我们为所有MXC极域支持者提供最新的资讯！所以请坐下来，吃些爆米花小零食，让我们来看看MXC极域目前为止最新以及最棒的消息！

新年意味着新的开始。热烈欢迎我们最新的MXC极域团队成员Christian Gröschel， Christian刚刚加入了MXC极域全明星技术团队，担任我们的资深开发运营工程师！ 是的，今年MXC极域将不断成长壮大！

说说更大更好的…祝贺我们MXC极域2020大奖活动的所有参与者。活动现已正式结束，Siwon正忙于处理统计。我们送出了一堆的iPhone 11、智能手表和亚马逊 Alexa智能音箱等等…是不是超级赞！想收获下一个大奖吗？请确保在推特@MXCFoundation关注并加入我们，以便您也可以参与其中！

在科技新闻中 . . MXC极域技术团队在假期期间非常忙，将我们的M2M钱包与LPWAN服务器合并。 这里让您先睹为快满足您的期待！ 此外，超级节点将继续更新推出新一轮部署。 在接下来的一周中，我们将有更多关于MXC极域质押成功的新闻。

这就是2020年第一周的MXC极域新闻更新啦！ 我很期待下周可以再跟你们聊聊。感谢您继续加入我们 . . 因为只有我们在一起，我们才能建造物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域在Factory Berlin和超级节点的更新！]]></title><description><![CDATA[MXC极域联合创始人Aaron Wagener参观了“Factory Berlin”，我们有超级节点的更新！ 还有圣诞节惊喜！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域在factory-berlin和超级节点的更新！</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域在factory-berlin和超级节点的更新！</guid><pubDate>Mon, 23 Dec 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域在Factory Berlin和超级节点的更新！

叮叮当，叮叮当，铃儿响叮当！节日的气氛越来越浓～

在此，我们真诚地感谢您在这一年中对MXC极域的支持！ 也欢迎再次来到本周的MXC极域新闻更新， 还有另一个通证可以为您提供每周的视频更新吗？ 我想应该没有吧？

好吧，让我们开始！

本周， MXC极域联合创始人Aaron Wagener拜访了柏林创业中心“Factory Berlin”， 与参加者讨论如何创立公司、物联网、企业结构、以及如何使您的公司更成功！

现在，有一个大消息！与我们的物联网硬件合作伙伴MatchX一起合作， 他们使我们能够让您先睹为快其惊天动地的 开创性的突破，这将超乎您所想象！ 这是LPWAN行业的LoRa网关… 新的网关将打破之前的所有记录，发送比以往任何时候都更多的数据，更多的上行链路和下行链路！！

有人在说超级节点吗？ 没有？ 那为什么我刚刚听到超级节点这个词呢？ 好吧，我很高兴您提到它！

我们的超级节点也在打破纪录… . . 您知道短短几周以来我们的质押和超级节点取得了多大的成功？ 我们超赞的MXC极域社区已经投入了5％的MXC极域通证… . . 没错，在短短几周内，所有MXC的5％已经被质押了！

到目前为止，我们仅推出了3个超级节点！ 想一起加入吗？ 查看我们的超级节点链接，了解如何参与其中！

这就是本周的新闻更新啦。 我很期待下周可以再跟你们聊聊。感谢您的加入，并记住：只有我们在一起，我们才能建造物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域2020大奖活动开始啦！]]></title><description><![CDATA[进入2020年。 参加MXC极域 2020 大奖活动，既有机会赢取亚马逊（Amazon）礼品卡，Apple Airpod，iPhone 11 Pro等更多奖品等您来拿！ 奖品活动即将结束！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域2020大奖活动开始啦！</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域2020大奖活动开始啦！</guid><pubDate>Mon, 09 Dec 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域2020大奖活动开始啦！

**为了迎接新年的到来，我们将推出大量的赏金，其中包括空投，Apple Airpods和iPhone 11 Pro等奖品！**

首先，您需要一个**推特（Twitter）帐户**和一个**电报群（Telegram）账户**。 因此，请先确保您拥有这些账号，然后开始吧！

**步骤1：**[填写此表格](https://kirill951784.typeform.com/to/neS2Oj)

**步骤2：**在[推特](https://www.twitter.com/mxcfoundation)上关注我们

**步骤3：**加入我们的[电报群](https://t.me/mxcfoundation)，然后打个招呼！

完成这三个步骤后，您将获得**3张奖券**。
## 奖券系统说明

2020年1月1日晚上10点（CET）截止，您将有机会每天赚取**奖券**。 奖券是您可以用来兑换各种礼物和赠品的代金券。 每天都有许多活动可以赚取奖券，例如：

**电报群小测验**：我们的电报群每天将有两次小测验。 给出正确答案后，每个正确答案可获得**1张奖券**。 每个小测验在下一个测验之前一直有效。电报群小测验每天将在**欧洲中部时间上午11点和欧洲中部时间晚上10点举行**。

**推特小测验**：我们的推特上每天将会有两次小测验。 通过在推特上单“赞”并评论回答正确，每个正确答案可获得1张奖券。 每个小测验在下一个测验之前都有效。
推特小测验每天将在欧洲中部时间下午1点和欧洲中部时间下午6点举行。

**奖券的交易Reps**：每赚取**100 Reps**，您将自动获得**1张奖券**。 为了确保新社区成员的公平，**只有从12月9日到1月1日之间获得的Reps才算在内。**
Reps，或称“声望值”，给予对大家来说表现优秀的人。 这可能会是帮助其他成员、回答问题或报告垃圾邮件和可疑行为。
要给出声望值，只需在回复收件人的评论时简单添加“ / rep”即可发放1个声望值。 您可以留言“ / rep 2”进行注释，以发放2个声望值。 您每天最多可以发放10个声望值。
[可以在这里找到更多信息。](https://blog.mxc.org/zh-hans/%e4%bb%8b%e7%bb%8d%e5%a3%b0%e8%aa%89%e7%b3%bb%e7%bb%9f/)

**质押MXC极域通证以赚取奖券**：将MXC极域通证质押入超级节点是获得通证增长最安全方法。 **每质押2000个MXC极域通证**，您将自动获得**1张奖券**。
有关如何质押MXC极域通证的更多信息，请参见此处。

## 领奖

**100张奖券：MXC极域专属纪念笔**

**200张奖券：USB卡**

**300张奖券：MXC极域专属T恤**

**400张奖券：MXC极域专属马克杯**

**500张奖券：MXC极域纪念金币（从1美元到1000美元的随机空投）**

**600奖券：MXC极域连帽卫衣**

**700张奖券：亚马逊礼品卡**

**800张奖券：充电宝**

**900张奖券：智能手表**

**1000张奖券：足球球衣（您选择的球队）**

**1200张奖券：亚马逊Echo Dot**

**1300张奖券：Apple Airpods**

**1400张奖券：iPhone 11 Pro**

您必须在欧洲中部时间1月1日晚上10点之前赢得尽可能多的奖券！

## 随机活动

如果您最后没有获得足够的门票，您仍然可以参加各种“随机活动”以赢得**现金奖**。 随机事件是在推特上随机宣布的，有些事件可能仅持续一个小时，而有些事件可能持续几天。
因此，请确保在推特上关注我们！

**祝大家好运！**

*如果怀疑有欺诈行为，MXC极域基金会保留取消参赛者资格的所有权利。 欺诈行为包括但不限于：与多个帐户进行互动以获得不正当的优势，伪造任何形式，并且对声望值进行内部投票。 由于奖品的供应有限，奖品将按照先完成，先接收的积分来分配。 那些先达到所需奖券数量的人将有机会领取奖品。 为了参加比赛，参加者必须完成所有必需的任务，并提供他/她的电子邮件地址，电话号码和送货地址。 此信息应仅用于快递运输。 如果参与者未能在3天内回答信息，则奖金将分配给列表中的其他人。 通过获得奖品，参与者同意参加有关赠品的所有促销活动。 出于任何原因，如果无法获得奖品，则可以将奖品替换为价值相同或更低的其他奖品。获奖者名单将在2020年1月10日中午（欧洲中部时间–柏林）宣布。 如果参与者在宣布之时已经撤回或移除了他/她为获得奖品而进行的任何活动，则该奖品可能会被取消并分配给获奖者名单上的其他参与者。 由于奖品的数量是有限的，所以达到获得奖品所需的指定积分/券数并不能自动确保您将获得相应的奖品。 MXC极域基金会是该活动的运营商，任何争议将在德国柏林的法院进行。 所有奖品不能兑换成现金或其现金价值的奖品，这些奖品将“按原样”接受。 由于MXC极域基金会是本次活动的唯一运营商，因此MXC极域基金会的所有决定均为最终决定。 MXC极域基金会可以随时终止比赛，并有权以任何理由拒绝任何参赛。*</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域超级节点上线了]]></title><description><![CDATA[MXC极域在巴塞罗那和柏林展出，而MXC极域超级节点则在世界各地正式上线！ 了解如何开始质押MXC极域通证！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域超级节点上线了</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域超级节点上线了</guid><pubDate>Mon, 25 Nov 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域超级节点上线了

过去一周，MXC极域团队成员前往巴塞罗那代表MXC极域参加2019年全球智慧城市博览会。 MXC极域还参加了柏林的数据驱动数字化转型大会。 同时，MXC极域超级节点在世界各地上线-在中国、韩国和德国！

您可以通过以下链接找到超级节点：

**中国**：[https://www.hunanhuaweikeji.com/](https://www.hunanhuaweikeji.com/)
**韩国**：[rosanetworks.com](rosanetworks.com)
**德国**：[supernode.matchx.io](supernode.matchx.io)


巴塞罗那，在上海的部署计划、Jeff在数据驱动数字化转型大会中发表演讲、MXC极域的超级节点部署正在进行中。 欢迎来到本周的MXC极域新闻更新！

联合创始人Aaron Wagener和Siwon Kim前往了巴塞罗那，参加了在那里举行的全球智慧城市博览会。 在这期间，他们在我们的展位上与众多感兴趣的人士进行了交谈。他们也参加了各种社交活动，并进行了许多激动人心的对话。 我们将在本周晚些时候提供他们的最新消息。

与MXC极域MVP连接的硬件正在上海杨浦区部署！ 实际的集成和实施正在进行中！ 在以后的新闻更新中，我们将继续向您提供关于此正在进行项目的消息。

Jeff在柏林的“数据驱动数字化转型大会”中发表了讲话，他分享了MXC极域如何促进数据的共同分享。 借助MXC极域，无论是改善环境，还是使开发人员能够使用更准确的数据来构建应用，每个人都可以根据实际场景来部署传感器。 每个人都有机会参与构建数据驱动的未来。

MXC极域超级节点正在全球范围内部署发展！ 当前的超级节点包括Huawei Tech，Enlink和MatchX。 您可以在下面的描述中找到这些超级节点的链接。 我们的开发团队正在采取积极地行动，并在进行着一系列激动人心的更新。

这就是本周的新闻更新啦。 我很期待下周再跟你们聊聊。 在那之前，变得积极吧、加入我们的社群、问我们问题 – 因为只有我们在一起，我们才能建造物联网的未来。

[有兴趣获得更多信息吗？ 加入我们的电报！](https://t.me/mxcfoundation)

[
关注我们的社交媒体。](https://www.twitter.com/mxcfoundation)</content:encoded></item><item><title><![CDATA[超级节点、巴塞罗那、和奖项]]></title><description><![CDATA[我们将在星期五宣布更多超级节点合作伙伴，MXC极域前往巴塞罗那参加2019年智慧城市博览会世界大会！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/超级节点、巴塞罗那、和奖项</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/超级节点、巴塞罗那、和奖项</guid><pubDate>Mon, 11 Nov 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 超级节点、巴塞罗那和奖项

我们将在星期五发布更多超级节点的合作伙伴，MXC极域前往巴萨罗那参加2019年智慧城市博览会世界大会，我们的创新成就获奖了。


上周，CEO胡莘在杭州举行了一次见面会，并与上海市长等政府官员进行了交谈，而Siwon和Jeff则前往了布鲁塞尔，看看MXC极域是否获得了奖项。 欢迎来到本周的新闻更新！

MXC极域首席执行官胡莘继续在杭州进行亚洲之旅。 他受到当地社群的热烈欢迎！ 在此期间，他还会见了上海市长等政府官员。 关于MXC极域在上海杨浦区的工作消息正在迅速传播。

上周四，MXC极域争分夺秒在布鲁塞尔赢得大奖！在周四早上，他们前往布鲁塞尔参加颁奖典礼。 MXC极域获奖了吗？没错！没错! MXC极域赢得了移民企业家奖。

我们将在本周五在中国和韩国宣布更多超级节点合作伙伴。 对于MXC极域协议的全球推广来说，这是个好消息！

下周，MXC极域联合创始人Aaron Wagener和商务拓展经理Siwon Kim将出席2019年智慧城市博览会世界大会，展示最新的LPWAN 人工智慧的感应器。 如果您也在那里，来加入我们吧!

这就是本周的新闻更新啦。我很期待下周再跟你们聊聊。在那之前，变得积极吧、加入我们的社群、问我们问题。因为只有我们在一起，我们才能建造物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域亚洲路演的更新]]></title><description><![CDATA[我们从MXC首席执行官-胡莘的亚洲路演中获得了一些最新更新，并讨论了MXC亚洲路演的下一站。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域亚洲路演的更新</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域亚洲路演的更新</guid><pubDate>Mon, 04 Nov 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域亚洲路演的更新

我们从MXC首席执行官-胡莘的亚洲路演中获得了一些最新更新。 以下为新闻更新的原稿。

随着市场的回暖，MXC极域大步前进迈向了全球范围内区块链的实施和落地。 欢迎回到本周的新闻更新。

MXC极域首席执行官胡莘继续了他的亚洲之旅，上周抵达新加坡。 在此期间，他在Next Asia大会上发表了演讲，引起了德国驻新加坡大使以及对使用MXC极域生态系统感兴趣的新加坡政府官员的关注。 在新加坡期间，胡莘还举办了一场MXC极域见面会来与我们的社群联系，并向他们深入介绍了MXC极域的下一步发展趋势。

上周五，我们在办公室为来自中国的区块链代表团举办了一个活动，他们有兴趣了解有关MXC极域的更多消息。 本次活动的参与者包括加密资本、蚂蚁节点联盟和ZB.com的代表。

下周您将在杭州的MXC极域聚会中找到胡莘。 请务必早点报名以确保在火爆的活动中拿到门票。

这就是本周的新闻更新啦。我很期待下周再跟你们聊聊。在那之前，变得积极吧、加入我们的社群、问我们问题。因为只有我们在一起，我们才能建造物联网的未来。

还有更多疑问吗? 欢迎加入我们的[电报社群](https://t.me/mxcfoundation)，并在[推特](https://t.me/mxcfoundation)上面追踪我们唷!</content:encoded></item><item><title><![CDATA[超级节点、全球路演、与精彩的AMA即将到来]]></title><description><![CDATA[我们刚刚宣布了两个MXC极域超级节点，当然还有更多即将到来。 Aaron和Siwon在韩国，而胡莘即将开始他的亚洲之旅。 他将访问东京、上海、台北和杭州。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/超级节点，旅行和下一个ama</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/超级节点，旅行和下一个ama</guid><pubDate>Mon, 21 Oct 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 超级节点、全球路演、与精彩的AMA即将到来

我们刚刚宣布了两个MXC极域超级节点，当然还有更多即将到来。 Aaron和Siwon在韩国，而MXC首席执行官胡莘即将开始他的亚洲之旅。 他将拜访东京、上海、台北和杭州。

MXC极域新加坡聚会：[https://www.eventbrite.com/e/blockchain-and-iot-with-mxc-tickets-75822911369](https://www.eventbrite.com/e/blockchain-and-iot-with-mxc-tickets-75822911369)
MXC极域台湾聚会： [https://www.eventbrite.com/e/mxc-taiwan-meetup-mxc-tickets-77131146335](https://www.eventbrite.com/e/mxc-taiwan-meetup-mxc-tickets-77131146335)</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域与CNBC，联合国会谈并在韩国开设办事处]]></title><description><![CDATA[MXC极域与CNBC，联合国会谈并在韩国开设办事处! CNBC采访Siwon， 电报社群推荐功能， 法国巴黎，联合国邀请MXC极域， 以及MXC极域在韩国将有巨大发展。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域与cnbc，联合国会谈并在韩国开设办事处</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域与cnbc，联合国会谈并在韩国开设办事处</guid><pubDate>Mon, 07 Oct 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域与CNBC，联合国会谈并在韩国开设办事处

CNBC采访Siwon， 电报社群推荐功能， 法国巴黎，联合国邀请MXC极域， 以及MXC极域在韩国将有巨大发展。 欢迎来到本周的新闻更新！

在访问韩国期间，Siwon接受了CNBC的采访！ 在采访中，他介绍了在智慧城市中用于数据管理的MXC极域无线解决方案。

我们的国际电报群具有新功能啦！ 您现在可以通过将其他人推荐给我们的电报群来获得REP。 向Siwon或Jeff询问了解更多关于 如何直接在电报群中获得引荐链接的信息吧！

今天，CEO胡莘将在巴黎加入EIT， 与有兴趣参与MXC极域生态系统的法国大企业会面。 在本周我们将提供更多相关信息。

联合国有兴趣了解有关区块链的更多信息， 他们希望我们加入讨论！ 联合创始人Aaron Wagener和Siwon将前往韩国， 与ChainAction参加联合国讨论关于区块链应用上的可持续发展大会。

此次活动之后，Aaron和Siwon将参加在首尔举行的IoT博览会。 如果您打算参加该活动， 请发送电子邮件至**hello@mxc.org**以安排在活动期间与Aaron或Siwon会面。

MXC极域在韩国的发展拥有巨大潜力， 因此我们在韩国开设了一个常设办事处。 这表示MXC极域在韩国已经开始了官方落地 。 如果您有兴趣加入我们的韩国团队，请告诉我们！

这就是本周的新闻更新啦。 我很期待下周再跟你们聊聊。 在那之前，变得积极吧、加入我们的社群、问我们问题。因为只有我们在一起，我们才能建造物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域超级节点公告日期]]></title><description><![CDATA[胡莘作为创业大赛评委，Siwon在韩国，MXC极域将前往亚洲，您可以参加我们的首次数字聚会，我们很期待在巴塞罗那与您会面，我们将很快宣布MXC极域超级节点！ 欢迎来到本周的新闻更新！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域超级节点公告日期 </link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域超级节点公告日期 </guid><pubDate>Tue, 01 Oct 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域超级节点公告日期

胡莘作为创业大赛评委，Siwon在韩国，MXC极域将前往亚洲，您可以参加我们的首次数字聚会，我们很期待在巴塞罗那与您会面，我们将很快宣布MXC极域超级节点！ 欢迎来到本周的新闻更新！

MXC极域CEO胡莘参加了一个名为“落地中国”的创业大赛，并作为评委。 有很多参赛者在争取接触中国新投资者的机会。 胡莘很高兴能与其他评委一起选出三个有前途的项目来落地浙江丽水。

Siwon在韩国！ 上周四，Siwon在韩国会见了区块链网红 Digital Lawrence和Crypto Tytan，并邀请他们一起参与更多MXC极域的落地应用。 上周五，Siwon参与了Blockfesta，该活动专门讨论政府项目中的区块链落地应用。 他在那里进行了许多非常有趣的对话。 同样在周五，Siwon与首尔的MXC极域社区见面了。Siwon向他们提供我们项目的最新消息，并简要介绍了MXC极域的下一步发展。

十月下旬，MXC极域将开始在亚洲的“巡回演出”！ 我们计划在新加坡、东京、台北和杭州举行活动。 您可以在下面的说明中找到完整行程以及如何注册参与此活动。

MXC极域将在11月的巴塞罗那全球智慧城市博览会上展出！ 您将有机会与我们一对一见面，讨论智慧城市的去中心化无线网络。 使用以下说明中的链接预定您的位置， 人数有限哦！

如果您无法参加我们的活动，请随时加入10月22日的数字聚会吧。 在网络研讨会期间，我们将分享更多关于MXC极域的详细信息，我们目前的工作以及下一步的计划。 这也是您向我们提出有关MXC极域和我们对物联网未来前景等问题的绝佳机会。 您可以在下面的描述中找到注册链接。

我们将于10月15日宣布首批MXC极域超级节点！ 申请将于10月10日截止。

这就是本周的新闻更新啦。 我很期待下周再跟你们聊聊。 在那之前，变得积极吧、加入我们的社群、问我们问题。因为只有我们在一起，我们才能建造物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域全球路演和数字聚会]]></title><description><![CDATA[MXC极域即将来到您附近的城市！ 我们的全球路演和数字聚会是您结识MXC极域团队的最佳机会。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域全球路演和数字聚会</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域全球路演和数字聚会</guid><pubDate>Mon, 23 Sep 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded># mxc极域全球路演和数字聚会

为首尔、东京、台北、新加坡、杭州、柏林和巴塞罗那做准备吧！ 如果您无法参与其中任何一项，那就加入我们十月的数字活动吧！ 欢迎来到本周的新闻更新！

MXC1正在前往韩国的途中！ 本周五，Siwon将参加首尔的Blockfesta。 在接下来的周一，他将参加KBW活动。而在10月1日，Siwon将前往在首尔的智慧城市峰会！

CEO胡莘将于10月底回到亚洲，并在东京、台北、新加坡和杭州举办MXC极域活动。 我们很快就会在MXC极域博客中发布他的完整行程。

MXC极域将参与巴塞罗那的全球智慧城市博览会！ 我们将与柏林合作伙伴一起共享MXC极域解决方案，来为智能城市提供去中心化又环保的无线网络。 您可以于11月19日至21日在那里与我们见面。

如果您无法参加任何这些活动，那么请加入我们十月MXC极域首次举办的数字活动吧！ 在活动期间，您将了解有关MXC极域的最新信息、我们已完成的工作以及我们未来的计划。 有关此活动的详细信息将在下周的新闻更新中提供。

这就是本周的新闻更新啦。 我很期待下周再跟你们聊聊。 在那之前，变得积极吧、加入我们的社群、问我们问题。因为只有我们在一起，我们才能建造物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域在韩国：完整行程]]></title><description><![CDATA[MXC极域即将来到韩国！ Siwon Kim下周将访问韩国，参加各种活动，举行会议并会见一些社群成员。通过电报来加入吧！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域在韩国：完整行程</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域在韩国：完整行程</guid><pubDate>Mon, 23 Sep 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded># MXC极域在韩国：完整行程

MXC极域即将来到韩国！ MXC极域业务发展经理Siwon Kim下周将访问韩国，参加各种活动，举行会议并会见一些社群成员。 本着透明公开的原则，以下将是他的完整行程表：
在空余时间，您可以通过电报安排与Siwon的会议！

## 时间表&amp;议程

**2019年9月24日**

13:45 | 从柏林飞往美因河畔法兰克福的航班
14:55 | 抵达美因河畔法兰克福
18:30 | 从美因河畔法兰克福飞往首尔仁川的航班

**2019年9月25日**

11:30 | 抵达首尔仁川国际机场
12:30 | 行政任务
16:30 | 行政任务
19:00 | 探亲

**2019年9月26日**

8:00 | 私人会议（不开放）
12:00 | 私人会议结束
14:00 | 在酒店登记入住
15:00 | 私人会议（不开放）
17:00 | 私人会议结束
17:30 | MXC极域社群一对一会议-第一轮（已占用）
18:30 | MXC极域社群一对一会议-第二轮（免费）
19:30 | 私人会议（不开放）

**2019年9月27日**

8:00 – 20:00 | 韩国国民大会堂的Blockfesta

【Blockfesta是由韩国政府主办的有关区块链技术的会议，市长和国会议员都参加了该会议。 Siwon将参加研讨会，见面会并与政府官员举行私人会议。 】

20:00 – 24:00 | 与MXC极域韩国社群共享晚餐

**2019年9月28日**

9:00 – 13:00 | 参加与行业影响者的现场聚会
14:00 | 午餐聚会
16:00 | 媒体采访

**2019年9月29日**

12:00 | 午餐聚会
19:00 | 韩国区块链周预联网活动

**2019年9月30日**

10:00 – 19:00 | 韩国区块链周
19:00 – 24:00 | 联谊社交活动

【韩国区块链周是由D.Fine主持的为期3天的区块链活动。 今年的韩国区块链周将有Vitalik Buterin、Gavin Wood、Michael Novogratz和Brittany Kaiser等人参加。】

**2019年10月1日**

9:00 – 14:00 | 首尔智慧城市峰会
15:00 – 19:00 | 韩国区块链周
19:00 – 24:00 | 联谊社交活动

【首尔智慧城市峰会是每年一次的智慧城市会议，由首尔市主办。 峰会邀请了来自世界各个城市的政府成员来提出他们的挑战和解决方案。 】

**2019年10月2日**

12:00 | 从首尔仁川国际机场飞往美因河畔法兰克福的航班

**2019年10月3日**

18:00 | 从美因河畔法兰克福飞往柏林的航班
19:30 | 到达柏林

*请注意，所有时间均为当地时间*

**请早日安排与Siwon的会面**

您想谈谈合作，还是只是聊聊MXC极域？ 安排与Siwon的会面吧！

您可以通过[MXC极域电报群](https://t.me/mxcfoundation)与Siwon讨论更多详细信息。

或者，您可以直接在[电报](https://t.me/ifyouseeone)上与他联系。

你有电报Telegram吗？ 给我们发送电子邮件到：hello@mxc.org！</content:encoded></item><item><title><![CDATA[布鲁塞尔，阿姆斯特丹，首尔和巴塞罗那的MXC极域社群]]></title><description><![CDATA[胡莘从布鲁塞尔的EIT数字博览会回来了。 MXC极域举办了年度阿姆斯特丹见面会，您可以在首尔和巴塞罗那与MXC极域相遇。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/布鲁塞尔，阿姆斯特丹，首尔和巴塞罗那的mxc极域</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/布鲁塞尔，阿姆斯特丹，首尔和巴塞罗那的mxc极域</guid><pubDate>Mon, 16 Sep 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 布鲁塞尔、阿姆斯特丹、首尔和巴塞罗那的MXC极域社群

MXC极域团队正忙于拓展！ 胡莘从布鲁塞尔的EIT数字博览会回来了。 MXC极域举办了年度阿姆斯特丹见面会，您可以在首尔和巴塞罗那与MXC极域相遇。
这是MXC新闻更新的原始脚本。

MXC极域在布鲁塞尔，柏林和阿姆斯特丹。 我们下一步又要去哪里呢？ 您会在本周的新闻更新中找到答案！

## MXC极域的首席执行官-胡莘就智慧城市发言

上周二，首席执行官胡莘在布鲁塞尔，与欧盟就智慧城市的数字创新进行了交谈。 其中一个主题是关于智慧城市的监管。 胡莘很快提出并指出监管是为混乱的市场带来秩序的关键。
## Jeff在流动性和物流方面的区块链上宣传

同样在周二，Jeff与柏林商业和技术合作伙伴, 以及柏林勃兰登堡数字商业协会SIBB，讨论区块链在流动性和物流方面的转型。 在活动期间，Jeff介绍了去中心化无线的MXC极域解决方案，以此摆脱智慧城市和工业连接的高成本网络。 这受到广泛的关注和欢迎，并引发了许多有前景的对话，甚至包含将MXC极域的LPWAN基站发射到太空。

## MXC极域出席巴塞罗那全球智慧城市博览会

继周二的活动之后，Jeff在上周三拜访了柏林合作伙伴办公室，讨论了MXC极域将参与巴塞罗那全球智慧城市博览会的情况。 Jeff和Aaron将于11月19日至21日参与此博览会，展示MXC极域作为智慧城市无线连接的基础设施技术。 如果您想在那里与他们见面，请发送电子邮件至hello@mxc.org

## 在阿姆斯特丹又一次成功的聚会

上周五，MXC极域社群团队抵达阿姆斯特丹，为那里热闹的社群举办第二次年度聚会。 这是一次广泛成功的活动，将社群中的前辈和新人聚集在一起。讨论我们在过去一年中取得的成就，并了解MXC极域接下来的计划。

## 在韩国即将举行的活动

MXC极域将前往韩国！ MXC-1（Siwon）将于10月1日在首尔智慧城市博览会期间，与韩国政府一起讨论在智慧城市中建立可靠无线网络的必要性。 在活动开始之前，他还将于9月27日参加Blockfesta 并于9月28日举办聚会。Siwon在韩国区块链周期间会从9月29日至10月2日，参加各类相关的活动。

这就是本周的新闻更新啦。 我很期待下周再跟你们聊聊。 在那之前，变得积极吧、加入我们的社群、问我们问题。因为只有我们在一起，我们才能建造物联网的未来</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Bithumb和Epic活动：介绍阿姆斯特丹聚会]]></title><description><![CDATA[九月，我们将举办 第二届年度阿姆斯特丹聚会！我们将前往阿姆斯特丹与我们热闹的社群会面！一起来吧！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/bithumb和epic活动：介绍阿姆斯特丹聚会</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/bithumb和epic活动：介绍阿姆斯特丹聚会</guid><pubDate>Thu, 12 Sep 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## Bithumb和Epic活动：介绍阿姆斯特丹聚会

Bithumb，MVP，Rockstar新开发人员， 我们将举办 [第二届年度阿姆斯特丹聚会。](https://www.eventbrite.com/e/mxc-meetup-amsterdam-tickets-66868065183)欢迎来到本周的新闻更新。

上周三，我们很荣幸地宣布在韩国Bithumb的交易平台上推出韩元MXC极域交易对。 他们对MXC极域在韩国的智慧城市落地应用前景的认可，对整个MXC极域团队来说都是鼓舞人心的，并且真正证明了MXC极域落地到韩国了。 我们将会继续努力，给大家带来更好的产品。

我们有一个新的开发人员啦！ 曾在Parity的Polkadot工作的Luke Schoen加入了MXC极域团队。 请观看短片了解他的经历，以及他为什么决定加入MXC极域。

九月，我们将举办 [第二届年度阿姆斯特丹聚会！](https://www.eventbrite.com/e/mxc-meetup-amsterdam-tickets-66868065183) 我们将前往阿姆斯特丹与我们热闹的社群会面。当然 MXC极域大使Geert-Jan将与我们在一起。 门票有限。所以如果您住在阿姆斯特丹附近，或计划在9月13日到达那里。请前往Eventbrite页面预订门票。

这就是本周的新闻更新啦。 我很期待下周再跟你们聊聊。 在那之前，变得积极吧、加入我们的社群、问我们问题 — 因为只有在一起，我们才能建造物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[有收入的宠物和超级节点]]></title><description><![CDATA[MXC极域使宠物追踪感应器的电池能续航大约三个月！ 超级节点的申请开始啦!]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/有收入的宠物和超级节点</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/有收入的宠物和超级节点</guid><pubDate>Mon, 09 Sep 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 有收入的宠物和超级节点

上周，我们宣布与上海创业公司Meerkat的新合作关系，[让宠物们能搜集数据并产生被动收入，还研发一款宠物追踪器能有长达三个月的电池续航力。](https://blog.mxc.org/zh-hans/%e8%bf%99%e6%9d%a1%e7%8b%97%e7%9a%84%e6%94%b6%e5%85%a5%e6%af%94%e4%bd%a0%e6%9b%b4%e5%a4%9a%e5%90%97%ef%bc%9f/)

本周的新闻更新包含更多细节，还有[超级节点的申请流程](https://www.mxc.org/l/supernode-apply)。以下为MXC极域本周的新闻更新原稿。

加州、MXC极域的最新合作伙伴、以及带来收益的物联网宠物。 欢迎来到本周的新闻更新！
上周，MXC极域CEO-胡莘在加州举办的EIT工业4.0交流会上发表演讲。 期间，他还会见了加州的MXC极域社群成员和爱好者。

MXC极域与上海创业公司Meerkat合作，来利用区块链改进宠物追踪设备。 没错，MXC极域的区块链协议可以使宠物追踪感应器的电池续航大约三个月！
如果您熟悉这类型的设备，目前大部分的电池通常只能维持2到4天。 您可以在MXC极域部落格中找到更详细的资讯哦。
透过项圈上的宠物感应器，我们还能够为宠物主人提供将其宠物感应器成为MXC极域跨链数据市场数据源的机会。 你的宠物有一天可能会帮助改善下一个宠物食物的研发、看兽医、或者它喜欢的可爱装备。

我们仍在开放接受超级节点的申请。 如果您想成为MXC极域的超级节点，请点选说明中的连结来申请。 当然，所有申请表格必须在投票开始前收到。

这就是本周的新闻更新啦。 我很期待下周再跟你们聊聊。 在那之前，变得积极吧、加入我们的社群、问我们问题。 因为只有我们在一起，我们才能建造物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[这条狗的收入比你更多吗？]]></title><description><![CDATA[你可爱的小猫或快乐的小狗给你的生活带来了很多的爱。 但同时随着乐趣、游戏、亲吻、打闹，收到的账单越来越多。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/这条狗的收入比你更多吗？</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/这条狗的收入比你更多吗？</guid><pubDate>Thu, 05 Sep 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 这条狗的收入比你更多吗？

长大后，我有两只狗（普林斯顿和袜子）和一只名叫松饼的猫。 我没考虑到在食物、兽医预约或玩具的花费成本。 我喜欢和它在一起的开心时光和冒险旅程。 事实上，根据Anthrozoos，一个专注于人与动物互动的季刊报告说：“有宠物的人对他们的生活比没有宠物的人更满意。” 这是一个很好的事实，但作为一个成年人，我对此的看法有点不同。

## 宠物的花费很高

你可爱的小猫或快乐的小狗给你的生活带来了很多的爱。 但同时随着乐趣、游戏、亲吻、打闹、以及旅行的限制、无情的紧急医疗费用和不那么必要的宠物呵护收到的账单越来越多。 总而言之，宠物是非常可爱的生物，但可能这个方面的支出会占据你收入的大部分。

![Artboard](https://cms.mxc.org/uploads/Artboard_584a4669ff.png)

[CNBC在2017年报道，](https://www.cnbc.com/2017/04/27/how-much-does-it-cost-to-own-a-dog-7-times-more-than-you-expect.html%20)饲养一只猫的终身成本可以达到30,942美元，而你最喜欢的狗可能会花费大约42,545美元。 虽然这些数字包括从猫咪垃圾到玩具、食物和美容所产生持续成本的所有支出，但它仍然是一笔相当庞大的成本。 考虑像我一样有多个宠物的家庭。 根据这些数字，我的父母为我毛茸茸的童年伙伴抛出接近116,032美元。 这需要大约两年半总和的税前平均工资并且没有其他费用支出，才足够来支付这些宠物的费用。 并相信我，这些费用来自攀比心理或宠物医疗费用，如 [Neuticles](https://www.cnbc.com/2017/04/27/how-much-does-it-cost-to-own-a-dog-7-times-more-than-you-expect.html%20)（一种硅胶植入物代替绝育犬的睾丸）

米勒先生（Gregg Miller）最近说：“有些人把狗扔进车里，让它变成了太监，因为他们不在乎。” “但是有一部分宠物主人会照顾，而这就是Neuticle的用武之地。 而且它不仅仅用于犬科动物和猫科动物。 我们做过一头大象的，我们也做过草原土拨鼠的。 我在阿肯色州的波卡洪特斯注意到一只猴子，以及路易斯安那大学的一群老鼠。” [据【纽约时报】报道，](https://www.nytimes.com/2018/07/04/style/how-to-pamper-your-pet.html)Neuticles的发明者米勒表示， “每天选择植入Neuticles的宠物主人都会让他们的宠物保持尊严和自尊。”

显然，你的小狗不再需要长出一对。 你可以花钱植入它们。

## 如果您的宠物可以产生数据？

随着每一年的过去，我们将继续发现数据的真正价值。 它就在我们的身边。 帮助我们确定人们生病的原因并帮助我们找到治疗疾病的方法。 数据有助于公民激励政府减少空气污染，任何人都可以轻松收集和转售数据。 它很容易，甚至你最喜欢的毛茸茸的“朋友”也可以参与其中。

动物喜欢旅行。 它们走在你的公寓周围，散步体验不同的东西：空气类型、天气模式等等。 我们已经有宠物追踪器了。 你放在宠物项圈上的芯片，以确保你不会丢失它们。 实际上，这些跟踪器可以做得更多。

## 利用数据成为不定期的收入

MXC极域正在与Meerkat合作，发明一个小型、便宜、低功耗的传感器，其大小和颜色与正常的宠物名牌相当。 该传感器有可能跟踪您宠物的位置，同时收集有关其周围环境的环境信息。 如果您愿意，您可以在MXC极域数据市场中列出此数据。

如果你像我一样，你的第一个想法可能会考虑到隐私问题。 这个传感器收集什么？ 它会收集有关我的信息吗？ 绝对不。 它收集的数据仅仅是您宠物的位置，以及有关您周围环境的环境信息。 然后，您可以选择是否共享数据，特别是可以共享哪些数据。 例如，如果您想确定没人知道您的公寓有多脏，那么您可以禁用灰尘报告。

市场上列出的数据可以供全球的科学家购买，既可以作为数据集，也可以作为传感器的实时数据流（如果您愿意许可的话）。 这些信息可以改善宠物医疗保健，帮助政府减少空气污染，它可以增加宠物的安全。 老实说，这些数据的潜力是无限的。

## 你和你的宠物，拯救了世界

如果只是产生经济效益还不够的话，让我们来看看经典的大数据示例。

在一个有四个盲人的房间里有一头大象。 第一个摸到大象的鼻子并坚信他们找到了一条蛇。 另一个摸到尾巴， 她说，“我们有一根绳子。” 第三个盲人跑到大象的一侧。 “这不是绳子，不是蛇，而是墙！” 第四个抱住一条腿说，“我找到了一棵树！” 直到他们所有人一起交流、结合数据，他们才能确定他们实际上是在一个有大象的房间里。

我们有责任从尽可能多的数据点中收集数据。 到目前为止，这很难做到，没有人知道从哪里开始。 MXC极域使每个人都可以轻松添加新的，独特的数据源，以收集有关我们所居住的世界（大象）的更多数据。

随着更多数据的收集，我们将更好地了解我们的世界，以及人类对其产生的各种影响。 我个人希望世界能够为世世代代居住。 更多数据将有助于实现这一目标

## 你可以从今天开始

在开发和测试传感器时，有很多不同的方式您还可以参与。 加入我们的社群，与其他MXC极域的爱好者交流。 与您的朋友，家人，同事甚至街上的陌生人分享项目。 只有通过共同努力，我们才能有所作为，而这可以从你开始。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域将宠物追踪器的电池续航时间延长至一个月]]></title><description><![CDATA[MXC极域正在与上海新创公司Meerkat合作，来改善用于追踪宠物位置设备的电池寿命。 透过利用MXC极域协议，电池寿命可以更长久。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域将宠物追踪器的电池续航时间延长至一个月</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域将宠物追踪器的电池续航时间延长至一个月</guid><pubDate>Thu, 05 Sep 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域将宠物追踪器的电池续航时间延长至一个月

## MXC极域与Meerkat合作来开发有很长电池寿命的宠物追踪传感器。

MXC极域正在与上海新创公司Meerkat合作，来改善用于追踪宠物位置设备的电池寿命。 透过利用MXC极域的区块链协议，Meerkat能够将传感器的电池寿命从4天增加到1个月。

有些宠物的GPS追踪解决方案，通常是用3G或LTE网络来将宠物的位置传送给主人。 虽然这些能提供广泛的服务，但是它们消耗很多的能量，还有连接项圈的电池寿命只有两到四天。 虽然这个解决方案可以让您高枕无忧，但它依赖主人来定期帮连接的项圈充电，或者在某些情况下能每隔几天更换一次电池。 Meerkat与MXC极域的合作将使他们能够将电池寿命延长至一个月，同时为他们的服务提供可靠的无线网络。

MXC极域基金会联合创始人Aaron Wagener说：“MXC极域将低功耗无线技术带到了最前沿，” “MXC极域采用以前仅限于个人或单一公司的网络，并使大规模公有网状网络成为低功率传感器的理想选择。宠物追踪只是MXC极域能够提供帮助的众多实际应用之一。”

MXC极域将LoRaWAN（一种低功耗广域网）转变为移动传感器的可行解决方案。 这是透过创建一个LoRAWAN网关拥有者可以连接他们的网关来实现的平台。

Wagener说：“在评估这样的项目时，人们通常会问这两个问题的其中之一：我为什么要相信它？我能得到什么好处？” “这是区块链的力量。以MXC极域协议为核心，我们能够创建一个可靠，又可以管理设备交易的公平自动化平台。我们也在激励他们加入网络，这就是MXC极域蓬勃发展的地方。”

MXC极域是一种实用的通证，设计来用在无线设备之间的自动付款。 如果传感器离开拥有者的网络服务区域，它将搜索最近的MXC极域启用的网络，并使用MXC极域的智慧物联竞价算法来竞标使用网络的权益。 一旦出价成交了，MXC极域将从传感器的M2M钱包被转移到连接的LoraWAN网关的钱包，因此数据将被传输。

对于Meerkat来说，这使得他们可以利用自己基础设施之外的LoRaWAN网络，也为他们的宠物追踪应用创造更大的服务区域。 随着越来越多的公司选择加入该网络，此服务领域将继续增长。

了解更多[MXC极域和Meerkat如何协助宠物赚取被动收入。](https://blog.mxc.org/dog-earn-more-than-you/)</content:encoded></item><item><title><![CDATA[超级节点如何产生利润？]]></title><description><![CDATA[MXC极域超级节点 在MXC极域数据交易生态系统中发挥着至关重要的作用，负责确保“数据高速市场”保持完整、活跃、安全。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/超级节点如何产生利润？</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/超级节点如何产生利润？</guid><pubDate>Wed, 04 Sep 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 超级节点如何产生利润？

[MXC极域超级节点](https://blog.mxc.org/mxc-supernodes/ )在MXC极域数据交易生态系统中发挥着至关重要的作用，负责确保“数据高速市场”保持完整、活跃、安全，并为 stakers, 交易商和数据销售商提供充满活力的场所。

超级节点在MXC极域数据高速市场中扮演着重要角色。 MXC极域超级节点是一个使用MXC极域协议运行的平台，可以在类似的LPWAN物联网中建立联系，从而将它们整合在一起使用MXC极域协议的平台。

 [报名成为MXC极域的超级节点](https://www.mxc.org/l/supernode-apply)

MXC极域超级节点确保以公平、透明和快速的方式执行和完成所有交易。 由于在MXC极域协议上运行的物联网数据的特性，许多超级节点通过参与MXC极域超级节点系统将具有明显的优势。MXC极域使用“LPWAN”或低功耗广域网运行，这意味着交易的处理将显著优化减少计算和处理能力。相比需要大量的电力和运营成本的其他系统，这是一个主要的优点。

超级节点从物与物之间的数据传输中获取交易费用。

每月方便地支付收益，然后鼓励超级节点在其超级节点上引入更多活动：活动越高，收益越高。

整个超级节点数据收入的盈利细分如下：

- 10％返还利益相关者
- 10％通证销毁
- 10％MXC极域捐献给基金会
- 70%超级节点操作员


Staking参与者赚取的MXC极域数量取决于其在个人超级节点池中的质押金额。 例如，整个质押池资金被划分为基于个别Staking参与方投资金额的贡献百分比。百分比是通过比较MXC极域超级节点收入金额与整个质押池投资组合获得的百分比，这是作为MXC极域支付Staking参与者将获得的共享利润。

MXC极域超级节点在新的去中心化数据经济中发挥着至关重要的作用。除了成为数据社区支持的关键方面和支柱外，超级节点还能够从每次数据传输中获得可观的收入。 对于为下一代数据高速市场提供动力的数据交易商、 stakers 和超级节点来说，这是一个胜利。

 [报名成为MXC极域的超级节点](https://www.mxc.org/l/supernode-apply)</content:encoded></item><item><title><![CDATA[三个步骤成为下一个MXC极域的超级节点]]></title><description><![CDATA[MXC极域超级节点能有很多的获利。 它们不仅每月可以获利，还能获得一些非常新潮的MXC极域额外收入。 以下讲解你要如何开始]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/三个步骤成为下一个mxc极域的超级节点</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/三个步骤成为下一个mxc极域的超级节点</guid><pubDate>Tue, 03 Sep 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 三个步骤成为下一个MXC极域的超级节点

成为MXC极域的超级节点有很多的好处。 全部的超级节点能提升全球公认的无线标准，实现了LoRaWAN社区中主要要求的新功能。 这意味着MXC极域超级节点提供了全球性、非加密相关的需求来启用区块链的功能。 将staking机会、推荐奖励、数据费、月收益和MXC极域Insights添加到组合中，并以MXC极域超级节点运营商的身份工作确实是一个诱人的机会。 如何申请成为MXC极域超级节点：

## 超级节点的责任

在申请成为MXC极域超级节点之前，重要的是要了解其责任义务。 众所周知，能力越大责任越大，在这种情况下，成为MXC极域超级节点也没有什么不同。 MXC极域超级节点应承担以下职责：

在申请成为MXC极域超级节点之前，重要的是要了解其责任义务。 众所周知，能力越大责任越大，在这种情况下，成为MXC极域超级节点也没有什么不同。 MXC极域超级节点应承担以下职责：

• 您必须运行自己的平台，或在AWS或Google云端控制台等类似的平台上控制管理。 此外，您必须每月至少提供99.99％的正常运行时间。 作为MXC极域超级节点，您会定时地对其进行审查。 对于大多数超级节点的候选人而言，一个运行双核有4GB RAM、20GB的储存空间，并能每月发送1000GB 的服务器，应该足够来处理透过LPWAN（低功耗广域网）发送的数据包。
•承诺。MXC极域超级节点取决于数以千计的不同数据提供者和购买者。 结果，所有超级节点都将认真地对待这一承诺。因此，如果决定不再成为超级节点的运营者，需要至少提前三个月的通知。
•除了时间承诺外，MXC极域超级节点还必须投资至少600万个MXC极域通证（六百万个）的存款。 这纯粹是一笔保证金，将在承诺期结束时退还给超级节点。 此保证金也将用于确保超级节点遵循MXC极域概述的职责。 任何蓄意或疏忽的行为都可能会有经济上的处罚。

除了上述职责外，超级节点还具有一些惊人的可能性来开始其创业业务。 超级节点通过其超级节点上的活动获得收入：

•10％的收入用于MXC极域-租赁费
•10％的收入用于销毁
•销毁后收入的10％归Stakers
•70%归于超级节点

我们一直在努力确保超级节点的努力与他们的回报相称。 因此，我们认为这对合适的申请人来说是一笔丰厚的报价。

## 填写完毕线上表单

请浏览页面至[https://www.mxc.org/l/supernode-apply](https://www.mxc.org/l/supernode-apply)并阅读页面上的资讯。 运行一个超级节点有很多好处，但它也有很多责任，但是有很大的责任也能获得丰厚的回报。 每个报名成功的参与者都需要运行超级节点至少一年。 如果超级节点选择提前离开网络系统，将会受到处罚。

[报名成为MXC极域的超级节点](https://www.mxc.org/l/supernode-apply)

值得注意的是，作为超级节点的季度回报在很大程度上，是依赖于超级节点处理的交易数量。 我们将提供工具来帮助您成功推广您的超级节点，但重要的是要注意自我推销是成为成功的MXC极域超级节点的必要部分。

## 投票者会可虑什么呢

MXC极域的持有者在公开投票中票选MXC极域的超级节点 。 超级节点的核心职责是执行数据网络的覆盖任务、品牌认知和举办活动，以吸引用户到他们各自的超级节点以吸引更多的数据传输。 这些是投票者在选择他们喜欢的超级节点时可能会考虑的一些项目。

## 可靠程度

在考虑可靠程度时，选民希望看到在系统下线的情况下会有存在故障转移系统。 这些并不难设置，这确保超级节点能可靠地支持其国家的LPWAN设备。

运营在AWS或Google Cloud Console等平台上的超级节点，每月提供至少99.99％的正常运行时间。 这可能就足够了。

## 执行网络覆盖任务
MXC极域的超级节点不需要大量处理能力或存储空间，来为您所在的国家/地区提供可靠的服务。 运行双核的服务器，具有4GB的RAM、20 GB的存储能够每月发送1000GB，这应该是足够的。

## 品牌意识和吸引用户的能力
这是投票者真正能够区分申请人的部分。 设置和运行MXC极域的超级节点的软件只是一个开始。 你也需要能力来推广自己的超级节点。 为什么人们应该要用你的超级节点呢？ 他们要怎么得知你的超级节点的消息？ 对于那些有大量追踪者的人来说，这对您是一个有益的MXC极域超级节点。

当然，MXC极域和MXC极域Stakers将在全球推广MXC极域解决方案。但是，每个超级节点运营商的最佳利益是在各个国家/地区定位，和推广MXC极域以增加交易量，从而提高运营商和staker的回报。

## 让投票开始吧
MXC极域的超级节点是在投票过程中被选出的。 成功的申请人将被列出来，持有MXC极域的社区将投票选择首选的超级节点。 社区成员将把MXC极域存入他们最喜欢的超级节点来投票。 如果该超级节点在投票过程中获胜，那么票数将被存入获胜超级节点的Stakes中。

我们会及时通知您。 您可以透过阅读我们的[联合创始人Aaron Wagener撰写的超级节点文章，](https://blog.mxc.org/zh-hans/mxc%e6%9e%81%e5%9f%9f%e8%b6%85%e7%ba%a7%e8%8a%82%e7%82%b9/)来了解有关MXC极域超级节点的更多消息。

[今天就来报名成为MXC极域的超级节点吧！](https://www.mxc.org/l/supernode-apply)</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域全球化 超级节点与首席执行官的采访]]></title><description><![CDATA[MXC极域将到旧金山和阿姆斯特丹。 您现在可以申请成为MXC极域的超级节点，我们今天有独家首席执行官胡莘的专访。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域全球化-超级节点与首席执行官的采访</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域全球化-超级节点与首席执行官的采访</guid><pubDate>Mon, 02 Sep 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域全球化 超级节点与首席执行官的采访

MXC极域将到旧金山和阿姆斯特丹。 您现在可以申请成为**MXC极域的超级节点**，我们今天有独家首席执行官胡莘的专访。 以下为新闻更新原稿。

超级节点、与CEO胡莘相约美国加利福尼亚州、和MXC极域团队相约荷兰阿姆斯特丹， 以及MXC极域首席执行官的独家采访！ 欢迎来到本周的新闻更新！

## MXC极域超级节点应用程式启用啦！

MXC极域超级节点申请人数正在不断上升 因此我们建立了一个全新的登入页面 供您申请成为MXC极域超级节点。 这既解释了运行超级节点的一些责任， 也解释了像是季度回报等好处。 查看一下页面，如果您准备好要接受挑战， [请申请成为下一个MXC极域超级节点。](https://www.mxc.org/l/supernode-apply)

## MXC极域在旧金山

本周三，首席执行官胡莘将在加州的工业4.0启动展上发表演讲。 如果您在旧金山，但无法参加该活动，请告诉我们！ 我们会尝试安排单独的会议， 让您与首席执行官胡莘有机会交流并了解MXC极域接下来的行动。

## MXC极域在阿姆斯特丹

下周MXC极域团队将飞往阿姆斯特丹与我们充满活力的社群会面。 在活动期间，我们将讨论MXC极域、区块链以及物联网领域的未来。 不要错过哦！ 我们将在和去年相同的场地举办活动， 现场会提供美味的食物和饮料。 人数有限，[请您立即注册以保留您的位置。](https://www.eventbrite.com/e/blockchain-iot-with-mxc-tickets-66868065183)

这就是本周的新闻更新啦。我很期待下周再跟你们聊聊。在那之前，变得积极吧、加入我们的社群、问我们问题。因为只有我们在一起，我们才能建造物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域成功地举办了柏林区块链周活动！]]></title><description><![CDATA[MXC极域成功地举办了柏林区块链周活动！MXC极域与IoTex 共同举办了区块链和物联网峰会,并了解区块链如何在物联网的发展中发挥关键作用, 一起来了解吧！
]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域成功地举办了柏林区块链周活动！</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域成功地举办了柏林区块链周活动！</guid><pubDate>Tue, 27 Aug 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域成功地举办了柏林区块链周活动！

柏林是一个繁华的全球区块链中心，遍布整个城市的区域链项目众多。 [柏林区块链周](https://www.blockchainweek.berlin/) 有100个官方活动，大咖参与者如 [火币全球站](https://www.huobi.com/en-us/exchange/) 在整个城市也举办私人的活动。 因此，当成功地举办柏林区块链周活动，热度肯定会上升。 我们怎么做到的？

## 区块链物联网峰会

周三，MXC极域与  [IoTex](https://www.iotex.io/) 共同举办了区块链和物联网峰会。 175人报名了此次活动，共有57名出席者加入了我们，并了解区块链如何在物联网的发展中发挥关键作用。

![MG_1781](https://cms.mxc.org/uploads/MG_1781_8bde8412e1.png)


在MXC极域和IoTex的演讲之后，当晚的主要活动是专家小组讨论。全球区块链影响者以及区块链行业的主要参与者进行了热烈讨论。

“没有大公司会谨慎处理他们的数据在意他们的数据，但他们应该要在意！” — Michael Nye,  [@MrMichaelNye](https://twitter.com/MrMichaelNye)

![MG_1814](https://cms.mxc.org/uploads/MG_1814_291be3e709.jpeg)

在 小组讨论中 我们热烈地讨论了数据。 Michael Nye 坚持人们需要仔细研究他们的数据应该如何被使用。 观众们对于个人数据通证化的概念感兴趣。 MXC极域的联合创始人Aaron Wagener质疑一个人的数据是否具有足够的货币价值，可以逐一地购买。

“我们的个人数据作为【单一】商品几乎没有内在价值，因此我们作为个人的重点应该是控制您的数据、了解并允许特地的人有权利使用它，而不是通证化问题。” Aaron Wagener， [@aaron_wagener](https://twitter.com/aaron_wagener)

这引发了Etiënne vantKruys [@hettalentctc](https://twitter.com/hettalentctc) 讨论关于我们从Google或Facebook等公司上获得的利益，是否超过损失。 他引导观众讨论：有多少人真正想要完全控制他们的数据。

到了晚上讨论结束时，小组成员和观众都很享受地吃了50个披萨并喝了73瓶啤酒。 这是一个对MXC极域隔天的活动–很好的暖身。

![MG_1846](https://cms.mxc.org/uploads/MG_1846_f3befb1122.jpeg)

## 独家的区块链派对

我们在周四独家地区块链派对非常地成功！ 我们占满了105个位置，现场等待名单中还有很多人希望在我们结束前进入。

![MG_2025](https://cms.mxc.org/uploads/MG_2025_cec2255893.jpeg)

在晚上的派对中，我们欣赏了 [MXC极域、Quarkchain和IOSG Venture的演讲，](https://www.youtube.com/watch?v=GUHuXp6WSFU&amp;feature=youtu.be)然后热烈地和DJ的活动节奏一起庆祝区块链。[点击查看视频。](https://www.youtube.com/watch?v=GUHuXp6WSFU&amp;feature=youtu.be)

![MG_2040](https://cms.mxc.org/uploads/MG_2040_3799aaefe9.jpeg)

MXC极域的下一步是什么？ 我们计划[在9月13日在阿姆斯特丹举办另一场活动。](https://www.eventbrite.com/e/mxc-meetup-amsterdam-tickets-66868065183) 如果您周五晚上在阿姆斯特丹有计划，请到Weesper加入我们，享受一些美味的餐点和讨论，一起创建物联网的未来。
</content:encoded></item><item><title><![CDATA[下一站： 加州与阿姆斯特丹]]></title><description><![CDATA[我们的2019全球路演正在顺利进行，下一站将举办在美国的加利福尼亚州！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/下一站：-加州与阿姆斯特丹</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/下一站：-加州与阿姆斯特丹</guid><pubDate>Mon, 26 Aug 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>**正如我们告诉在柏林区块链周期间拜访我们的新朋友和老朋友，我们正在为我们的旅行做准备！ 来加州与阿姆斯特丹和我们见面吧！**


行业领导者们，大使们和柏林区块链周历史上最成功的活动。 欢迎来到本周的MXC极域新闻更新！

## MXC极域和IoTeX举办区块链与物联网峰会

来自全球各地的行业领导者们一同参加了MXC极域柏林区块链周活动！ 我们在上周三的活动上取得了巨大的成功。有来自五湖四海的观众、有趣的演讲和非常精彩的圆桌讨论。

## MXC极域举办独特的区块链派对

在结束上周三的热身活动后，我们在周四晚上更加全力以赴。举办了柏林区块链周历史上最成功的活动—区块链派对！ 本次活动有超过100名参与者并且还有76位在等待名单。 我们在活动期间邀请几个行业领先团队进行了几次简短的演示，然后再全面启动了派对， 庆祝区块链的落地应用和全球创新。

## 来加州与阿姆斯特丹和我们见面吧

如果您错过了我们在柏林的活动，别担心！ 我们的2019全球路演正在顺利进行，下一站将举办在美国的加利福尼亚州！ 9月初，MXC极域首席执行官胡莘将前往加州旧金山参加德国政府举办的智慧城市工业4.0访问团。 紧接着的9月13日，您有机会在荷兰阿姆斯特丹与我们的团队会面。以上两个活动的详细信息，请查看下面的描述哦。

[您可以再Eventbrite网页中取得阿姆斯特丹见面会的门票。](https://www.eventbrite.com/e/mxc-meetup-amsterdam-tickets-66868065183)

这就是本周的新闻更新啦。 我很期待下周再跟你们聊聊。 在那之前，变得积极吧、加入我们的社群、问我们问题。因为只有我们在一起，我们才能建造物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[火车，超级节点演示和区块链派对！]]></title><description><![CDATA[我们发布了第二个MVP，用于统计管理公共场所的人流量。 这个MVP将MXC极域协议带到了火车站。 测量通过车站的人数提供了关于是否应该继续提供服务的重要信息，以及评估在该车站张贴广告的价值。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/火车，超级节点演示和区块链派对！</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/火车，超级节点演示和区块链派对！</guid><pubDate>Mon, 19 Aug 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 火车，超级节点演示和区块链派对！

火车，超级节点演示和区块链派对！ 欢迎来到本周的新闻更新！

上周二，我们发布了第二个MVP，用于统计管理公共场所的人流量。 这个MVP将MXC极域协议带到了火车站。 测量通过车站的人数提供了关于是否应该继续提供服务的重要信息，以及评估在该车站张贴广告的价值。

上周四，我们带来了第一个MXC演示，您可以首次接入我们的[LPWAN传感器和网关管理平台。](https://blog.mxc.org/zh-hans/%e8%bd%ae%e5%88%b0%e4%bd%a0%e4%ba%86-%e6%9d%a5%e6%8e%a2%e7%b4%a2%e6%9c%80%e6%96%b0%e4%b8%8a%e7%ba%bf%e7%9a%84mxc%e6%9e%81%e5%9f%9f%e7%9a%84m2m%e6%bc%94%e7%a4%ba%e5%b9%b3%e5%8f%b0%e5%90%a7/) 在本次演示中，您可以了解如何管理支持MXC极域协议的硬件，确定其出价策略，以及从M2M钱包中充值或取消MXC。 您可以通过转到下面说明中的链接来观看演示。 用户名： build@mxc.org 密码： thefutureismxc.

柏林区块链周即将到来！ 本次区块链派对门票的需求量非常大（我们实际上有一个等待名单），所以我们决定在前一天晚上举办第二场活动。 我们的影响者和投资者也会一同参与。 我们将赠送两张本次派对的门票哦！是的，这是柏林区块链周最独特活动的最后两张门票。 您不会想错过的，所以请在周三晚上加入我们的物联网区块链峰会。

这就是本周的新闻更新啦。 我很期待下周再跟你们聊聊。 在那之前，变得积极吧、加入我们的社群、问我们问题。因为只有我们在一起，我们才能建造物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[轮到你了~ 来探索最新上线的MXC极域的M2M演示平台吧]]></title><description><![CDATA[今天，我们向社区和落地应用的合作伙伴们，首次开放了MXC极域的M2M设备管理系统演示平台。 通过此演示，您可以登录系统，在设备管理平台和MXC极域的M2M钱包上查看并尝试做一些操作。 这个设备管理平台是专门为LPWAN硬件设施的用户和运营商设计的。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/轮到你了-来探索最新上线的mxc极域的m2m演示平台吧</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/轮到你了-来探索最新上线的mxc极域的m2m演示平台吧</guid><pubDate>Thu, 15 Aug 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 轮到你了~ 来探索最新上线的MXC极域的M2M演示平台吧

今天，我们向社区和落地应用的合作伙伴们，首次开放了MXC极域的M2M设备管理系统演示平台。 通过此演示，您可以登录系统，在设备管理平台和MXC极域的M2M钱包上查看并尝试做一些操作。 这个设备管理平台是专门为LPWAN硬件设施的用户和运营商设计的。

## 概要

MXC极域设备演示平台包括两个对链上数据网络至关重要的系统：机器对机器支付机制，以及用于管理每个LPWAN网关的LoRaWAN服务器。 通过使用演示平台提供的登陆信息，参与者和社区成员可以登录并探索， 从而了解到MXC极域解决方案的简洁美。

MXC极域的LoRaWAN服务器提供了一个简单的用户界面，来管理其支持MXC的LPWAN设备。 通过在网页中注册并启用MXC的LPWAN网关，用户可以管理设备，配置它与第三方传感器的交互方式，并将能够为每个网关分别设置智慧物联竞价要求。

用户可以在平台上管理自己组织下的LPWAN传感器，通过第三方服务可视化收集的数据，按不同应用数据（空气质量，土壤湿度等）来组织它们，以便在这之后做出相应智慧物联竞价的策略，同时还将确保传感器漫游时都可以保持连接。 从这个意义上讲，MXC极域不仅提供了一种确保每个用户都能够轻松地管理和转售所收集的数据的革命性的解决方案，而且还将提供 **世界上第一个LoRaWAN全球传感器漫游解决方案。**

MXC极域的M2M钱包使得用户可以充值到他们的MXC M2M账户，并基于他们的选择通过第三方LoRaWAN网关传输设备数据，或者购买来自第三方LoRaWAN传感器的实时数据流。

通过搭建 LPWAN 网络 ，用户将能够借此赚取MXC并从他们的M2M账户提取收入。 目前支付机制在Ropsten以太坊测试网上运行，每个公共用户都可以通过于M2M钱包的交互来了解该支付机制。

## 教程：如何使用MXC极域的演示平台

登陆演示平台可以快速而简单。 访问[https://lora.demo.cloud.mxc.org/](https://lora.demo.cloud.mxc.org/) 并输入：

用户名： build@mxc.org
密码： thefutureismxc

**请注意：由于此登陆信息是公开的，因此另一个用户很可能与你同时通过此登陆信息登陆并操作平台。 如果你注意到这一点，请随时切换到其他用户。**

登陆后，你可以选择管理LPWAN装置，或是使用MXC极域的M2M钱包。

## LoRaWAN服务器 + 物联网 = 改变生活的大变革

在LPWAN设备管理界面，用户可以创建多个组织。 这为用户提供了通过单一账户管理来自不同拥有者的设备的简易方法。 对于想要将设备管理外包给第三方的公司或者政府部门来说，这将是个理想的选择。

![1](https://cms.mxc.org/uploads/1_03c5b41cf9.png)

在组织界面中，组织管理员可以添加服务器上已经存在的用户至该组织下，通过向全局管理员提交申请，组织管理员可以为组织下的每个用户指定权限。 例如，如果有人需要查看特定传感器收集的数据，可以向设备所在组织管理员报备，创建用户并赋予相应权限。

组织用户要修改其账户的访问权限， 必须先通过组织管理员的批准。

一个组织可以注册多个LPWAN网关。 用户可以获得网关设备的位置信息和当前的设备状态。

![2222](https://cms.mxc.org/uploads/2222_a01b1337a8.png)

每个组织可以创建多个“应用数据” ，每个“应用数据”可以理解为一组收集特定数据信息的传感器的管理界面。 例如，在”应用数据”界面上可以创建多个分组用来划分传感器来分别管理农场上植物的浇水和施肥。 大大减少了设备管理者不必要的麻烦。

![3](https://cms.mxc.org/uploads/3_7c8f8c1a57.png)

## MXC极域的M2M支付机制

此演示仅限于M2M钱包，用于管理设备间支付的MXC币。

这里用户可以轻松的向他们的M2M钱包充值。

![4](https://cms.mxc.org/uploads/4_66a0a2e4ec.png)

从M2M钱包中提取MXC币到用户的AXS钱包。
![5](https://cms.mxc.org/uploads/5_92fc8c2a57.png)

查看通过M2M钱包使用MXC币的历史纪录。
![6](https://cms.mxc.org/uploads/6_b2794a9fe3.png)

## 问题与反馈

上MXC极域的Discord服务器上查看相关问题和反馈。 你可以在这里注册：[https://mxc.news/mxcdiscord](https://mxc.news/mxcdiscord) </content:encoded></item><item><title><![CDATA[使用MXC极域协议转变公共交通]]></title><description><![CDATA[我们正在发布MVP #2 – 用于测量人流量来改变公共交通。 这就是MXC极域协议在柏林从这里开始改变日常通勤的方式。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/使用MXC极域协议转变公共交通</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/使用MXC极域协议转变公共交通</guid><pubDate>Mon, 12 Aug 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 使用MXC极域协议转变公共交通

我们正在发布MVP #2 – 用于测量人流量来改变公共交通。 这就是MXC极域协议在柏林从这里开始改变日常通勤的方式。

 [点击](https://www.youtube.com/watch?v=SVZMeQgtarc&amp;%20)这里查看我们的MVP #1。

**关注我们：**

[Facebook脸书](https://www.facebook.com/mxcfoundation%20)
[Twitter推特](https://www.twitter.com/mxcfoundation%20)
[Telegram电报群](https://t.me/mxcfoundation%20)
[Instagram](https://www.instagram.com/mxcfoundation%20)
[网站](https://www.mxc.org)</content:encoded></item><item><title><![CDATA[著名的区块链开发者加入MXC极域]]></title><description><![CDATA[MXC极域基金会最近聘请了Luke Schoen，他是一个著名的区块链开发员，之前在Parity的Polkadot做核心开发。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/著名的区块链开发者加入mxc极域</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/著名的区块链开发者加入mxc极域</guid><pubDate>Wed, 07 Aug 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 著名的区块链开发者加入MXC极域

**MXC极域基金会最近聘请了Luke Schoen，他是一个著名的区块链开发员，之前在Parity的Polkadot做核心开发。**

MXC极域的最新员工于2014年8月与Stephan Tual一起审阅了以太坊白皮书。 他的经验让他在不同的区块链领域游刃有余，包括DEXs，他最近在Parity的经验证明了他的能力可以推动MXC极域在未来项目中有更大的发展。 Luke Schoen在区块链项目方面拥有很多年的经验，现在他正专注于一个有可能改变世界的项目–MXC极域。

MXC极域资深区块链开发人员Luke Schoen说：“现在我已经完成了基础工作，我想要给整个行业带来真正的影响，” “MXC极域正在给人们带来力量，让物联网区块链落到实处，并且给区块链带来真正的机会。”

Schoen从小就对技术就感兴趣，从他父亲使用CAD软体开始。 他的技术之旅是从身为视频游戏的3D设计师开始的。 在此后，他继续学习各种编程语言，然后开始使用区块链并作为以太坊DApp开发人员。

Schoen将会开始他在MXC极域的工作，通过支持AXS钱包和M2M钱包，并为全球智慧城市部署做好准备。 在研发这部分同时，他希望将更多的开发人员带入MXC极域社区，激发他们，并为MXC极域的MXC极域协议开源开发做出贡献。

Schoen说：“MXC极域已经获取了许多令人印象深刻的里程碑，” “现在是一个很好的机会来扩大MXC极域开源协议中开发人员的数量。我们的想法是建立不同的渠道来让他们参与。”

MXC极域基金会是一个专门建立智慧城市区块链的基金会，其总部位于柏林。 其使命是利用LPWAN和区块链的技术来激发快速、高效、去中心化的数据交换。 MXC极域目前正在纽约、韩国和上海开展智慧城市的数据项目。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[我们将于2019年再次举行年度的阿姆斯特丹聚会！]]></title><description><![CDATA[我们将于2019年再次举行年度的阿姆斯特丹聚会！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/我们将于2019年再次举行年度的阿姆斯特丹聚会！</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/我们将于2019年再次举行年度的阿姆斯特丹聚会！</guid><pubDate>Wed, 07 Aug 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 我们将于2019年再次举行年度的阿姆斯特丹聚会！

**关于本活动**

今年的MXC极域聚会将会是最大的聚会喔：和创始人、团队、MXC极域大使们来会面，并了解MXC极域通证如何在世界上推动全球数据和区块链的落地应用。

MXC极域聚会上的所有嘉宾均可享用美味的食物和免费饮品，我们也提供免费晚餐。 快来庆祝MXC极域的世界，真正有实际价值的物联网通证，是个世界一直在等待的通证！

## 活动行程表：

日期：2019年9月13日
时间：19:00 – 23:00

- 19:00 – 入场
- 19:15 – 欢迎
- 19:30 – 现场Q&amp;A
- 20:00 – 饮品/晚餐


**您的晚餐将包含在内，会为您订购。 如果您是素食者或有任何特殊饮食需求，请在报名参加此活动时告知我们。*

## 取消政策

我们希望确保MXC极域社区的每个人都有机会参加此次活动。 如果您的计划有更改，请提前48小时通知我們。
 **那些注册但未参加的人将被列入未来MXC极域活动的黑名单。**

[您可以在Eventbrite上注册本次活动。](https://www.eventbrite.com/e/mxc-meetup-amsterdam-tickets-66868065183)</content:encoded></item><item><title><![CDATA[物联网通证，MXC极域，登陆上韩国最大的交易所啦！]]></title><description><![CDATA[我们很高兴地宣布全球物联网现象，MXC极域，登陆上Bithumb啦！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/物联网通证，mxc极域，登陆上韩国最大的交易所啦</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/物联网通证，mxc极域，登陆上韩国最大的交易所啦</guid><pubDate>Wed, 07 Aug 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 物联网通证，MXC极域，登陆上韩国最大的交易所啦！

我们很高兴地宣布全球物联网现象，MXC极域，登陆上Bithumb啦！ 在[Bithumb Global成功发布](https://blog.mxc.org/zh-hans/bithumb-%e5%88%97%e5%85%a5%e5%85%a8%e7%90%83%e7%9a%84%e7%89%a9%e8%81%94%e7%bd%91%e9%80%9a%e8%af%81-mxc%e6%9e%81%e5%9f%9f%e3%80%82/)之后，Bithumb迫不及待地想要登陆MXC极域通证，在数字资产交换中推动全球数据和区块链的实施。

MXC极域基金会的联合创始人和COO，[Aaron Wagener](https://www.linkedin.com/in/aaron-wagener-0424821/) 说：“我们对Bithumb决定采用MXC极域的速度，以及国际市场对MXC极域： 一个提供了真正区块链整合的通证，有强烈的热情感到高兴和谦虚，” “我们很高兴MXC极域在韩国市场中获得了这样的支持。这表明了MXC极域是一个不可阻挡的行动，并且将改变区块链和数据的世界。”

在2014年开放世界贸易系统后，[Bithumb](https://www.bithumb.com) 迅速成长为韩国最受欢迎的数位资产交易所；每日交易量超过7.02亿美元。 在他们的历史中，Bithumb透过在韩国各地开设了四个实体客服办公室，来展示对客服的强烈关注。

MXC极域基金会的联合创始人兼CEO [胡莘](https://www.linkedin.com/in/sheenhu/) 说：“Bithumbc韩国站在平台上开启MXC极域通证交易。” “当像Bithumb这样知名的公司，在他们的平台上以如此热情的方式登陆MXC极域时，这确实表明了讯息传达到外了。MXC极域将继续存在，我们正在改变连结的世界和M2M支付。”

MXC极域基金会的通证 “MXC极域” 是一个有效用的通证，旨在用于物联网设备之间的自动付款。 随着MXC极域智慧城市标准的采用，MXC极域协议会继续在全球推广，社区将受益于更可靠的无线连接，同时公司和政府透过降低智慧城市技术的部署和运营成本而受益。

MXC极域立即可在Bithumb上交易。 有关MXC极域以及如何参与MXC极域行动的更多资讯，请加入 [MXC极域telegram](https://t.me/mxcfoundation) 或拜访[MXC极域的网站。](https://www.mxc.org)

MXC极域基金会是一个专门建立区块链的基金会，其总部位于柏林。 其使命是利用LPWAN和区块链的技术来激发快速、高效、去中心化的数据交换。 MXC极域目前正在纽约、韩国、和上海开展智慧城市的数据项目。

**想要获得更多资讯以及需要询问请洽谈：**
 Jeffrey Stahlnecker – 发展经理 
办公室: +49 (0)3040364399 | pr@mxc.org
</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Bithumb国际站、超级节点、MXC极域忙着出差]]></title><description><![CDATA[MXC极域在Bithumb国际站上线了， 这是一个旨在更广泛的连结世界的韩国数字资产交易平台。我们十分荣幸能够加入这个项目，与此同时，这个机会使得MXC极域更方便的连结全球。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/bithumb国际站、超级节点、mxc极域忙着出差</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/bithumb国际站、超级节点、mxc极域忙着出差</guid><pubDate>Mon, 05 Aug 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## Bithumb国际站、超级节点、MXC极域忙着出差

Bithumb国际站、超级节点、出差、而我正在学中文。 欢迎来到本周的新闻更新！

上周四，MXC极域在Bithumb国际站上线了， 这是一个旨在更广泛的连结世界的韩国数字资产交易平台。
我们十分荣幸能够加入这个项目，与此同时，这个机会使得MXC极域更方便的连结全球。

同样是周四，我们发布了MXC极域超级节点的设计。
超级节点是用来管理MXC端对端支付的服务系统。
如果你对这个名词还不熟悉，端对端支付系统模型，可以使物联网设备间支付行为，于弹指之间完成。
我们即将启动招募超级节点运营合作伙伴的活动，想知道相关信息，请阅读联合创始人Aaron Wagner的最新文章， 如果你感兴趣，发送邮件至Hello@mxc.org。

CEO胡莘很快要开始一段重要旅程。 期间他将在新加坡， 香港， 深圳， 上海和首尔举行活动。
要了解活动细节和时间， 请关注新闻更新部落格blog.mxc.org。
订阅我们的消息，确保你可以及时收到MXC的最新事件。

这就是本周的新闻更新啦。 我很期待下周再跟你们聊聊。 在那之前，变得积极吧、加入我们的社群、问我们问题 — 因为只有在一起，我们才能建造物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域超级节点]]></title><description><![CDATA[ 一个旨在改革数据传输市场，并显著提高通证 / 数据交易速度的阶段。 欢迎来到数据的新世界，欢迎来到MXC极域超级节点。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域超级节点</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域超级节点</guid><pubDate>Thu, 01 Aug 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域超级节点

介绍在蓬勃发展的全球数据经济中最先进的阶段。 一个旨在改革数据传输市场，并显著提高通证 / 数据交易速度的阶段。 欢迎来到数据的新世界，欢迎来到MXC极域超级节点。

透过明确定义出来的计划，MXC极域超级节点专注于分配和去中心化的数据自动化，从而将MXC极域协议和MXC极域物联网通证的持有者推向全球数据化的阶段。

## MXC极域超级节点是什么呢？

MXC超级节点是去中心化数据平台后的引擎或是“主机”，进而支持数据转让和传输。 每个超级节点都是LoRaWAN伺服器，配备着MXC极域机器到机器“M2M”钱包。

最初，MXC极域将在全球推出21个超级节点，其目的是将超级节点在地理位置上分离地放置，以促进大规模的全球需求; 欧​​洲、北美洲、南美洲、非洲、亚洲和澳洲。 超级节点是根据其可靠性、其执行数据网路覆盖任务的能力、其品牌知名度和能力来被做选择，进而吸引更多用户到其个别超级节点。

![mxc-supernodes-2](https://cms.mxc.org/uploads/mxc-supernodes-2_37154de7d0.png)

超级节点透过充当感应器与其持有者之间的继电器来支持连续的数据流。 MXC极域的超级节点在任何时候都不会储存任何数据。 透过超级节点发送的所有数据都是端到端加密的，这意味着您的数据始终属于您。

每个MXC极域超级节点是从其交易的数据内产生的相关费用中赚取收入。 因此，激励更多用户在其超级节点平台上发送更多数据是符合超级节点的最佳利益的。

## 一个包罗广泛的数据过程

MXC极域基金会致力于数据的去中心化。 这种去中心化的过程允许尽可能多的人从我们在MXC极域实施的流程中受益：

- **超级节点**:根据超级节点上处理的交易数量产生收入。 这也鼓励超级节点运营商来举办更多活动与促销，来鼓励用户使用他们的个人超级节点平台
- 从某种意义上说，每个超级节点都是他们自己的交换，他们收取一小笔交易费，从而产生超级节点的收入/所得，这增加了[MXC极域通证的Staking 。](https://blog.mxc.org/zh-hans/mxc%e6%9e%81%e5%9f%9f-staking%e5%b0%86%e4%bc%9a%e4%bf%83%e8%bf%9b%e7%89%a9%e8%81%94%e7%bd%91%e6%95%b0%e6%8d%ae%e8%a1%8c%e4%b8%9a%e7%9a%84%e5%8f%91%e5%b1%95/)
- **数据用户**:透过将MXC极域存入超级节点，它允许数据用户和数据购买者来使用为其用户构建，同时也是用户自己建造的全球物联网网路。 此外，个人投入的超级节点越多，他们就越有利可图。
- 在日历季度结束时，超级节点分享的利润是从数据传输的相关费用中产生，总费用的10％将与超级节点的广泛社区一同共享。
- MXC极域提供一个共享资本的安排，投资者在其选择的超级节点上放置的MXC极域越多，那么他们在分配/投资过程中的收益也就越多。

![mxc-supernodes-3](https://cms.mxc.org/uploads/mxc-supernodes-3_4aa9509052.png)

- **MXC极域数据** MXC极域的超级节点模型显著地协助数据的增长。 从这21个超级节点开始，MXC极域获得21个全球支持者，来促进其特定地区的数据处理。 这让MXC极域基金会影响到全球，并使MXC极域成为真正的全球物联网经济。


## Contour支付，独特的区块链TPS

关于物联网通证的最大问题之一就是，快速的区块链交易是无法在几秒钟内完成的。 介绍MXC极域Contour支付。 有了Contour支付，物联网的交易将会在不到四秒内就完成。

![mxc-supernodes-4](https://cms.mxc.org/uploads/mxc-supernodes-4_2364d91e0e.png)

## MXC极域能完成闪电般快速的交易！

Contour支付从一个M2M钱包转移到另一个M2M钱包。 大致上来说由于许多延迟因素，通证从一个钱包到另一个钱包的移动会花费相当长的时间。 Contour支付透过利用超级节点交易流程即解决了这个问题。

Contour支付的功能类似于在加密货币交易平台上传输通证的方式; 虽然分类帐簿记录了通证转移的增加或减少，但实际的通证是由第三方来保护的，直到任何一方决定完全撤回其通证。 这就是购买通证是如何在交易平台上运行的，像是在币安或是Bithumb上。 透过以这种方式来执行M2M交易，MXC极域可以毫不延迟地实现极快的支付交易，而且并不会影响到任何分类帐簿的余额。

Contour支付是数据交易的未来，以及即时物联网和数据支付的解决方案。 这就是MXC极域和物联网通证化的新世界。

## 超级节点提升数据市场的相关性

MXC极域超级节点的合作伙伴将会从[MXC极域基金会独特的Staking模型](https://blog.mxc.org/zh-hans/mxc%e6%9e%81%e5%9f%9f-staking%e5%b0%86%e4%bc%9a%e4%bf%83%e8%bf%9b%e7%89%a9%e8%81%94%e7%bd%91%e6%95%b0%e6%8d%ae%e8%a1%8c%e4%b8%9a%e7%9a%84%e5%8f%91%e5%b1%95/)中获益。 
成为MXC极域超级节点后，这些独特的合作伙伴有能力来：

1 吸引更多闸道器拥有者来列出MXC极域超级节点

- 这将促进MXC极域协议进一步的使用和持续通证的流动性

2 赚取＆销毁

- 由于独特的超级节点合作伙伴会从主办中获利，因此MXC极域会确保权利不会仅仅在这些超级节点上，这也是非常重要的一点。
- 因此，MXC极域引入了赚取和销毁的技术，这代表超级节点所赚的通证中的20％，将被销毁或是作为空投被送回到数据经济中。
- 分析如下，来自超级节点中所有收入的10％将被销毁，至于另外的10％将被放入空投池，并专门回馈给M2M钱包持有者
- 每个M2M钱包持有者会透过空投来获得个人的金额，这是取决于具体的关键因素：
- 
- 
    · M2M钱包里有多少MXC极域
    · 用户在数据市场内有多活跃
    · M2M持有者在整个过程中触发的交易次数和传输次数
    · 这些空投和销毁每隔一段时间会发生一次
 
3 地理性上的重叠
- Staking允许均匀分布的超级节点，并确保没有地理性上的重叠
- 超级节点将根据其地理上的可用性被做选择，以确保占用大量数据的网络会更有效率地被服务，比起需求较少的数据网络来说。

4 网络的治理
- 透过吸引更多的感应器与闸道器来产生数据，超级节点代表其网路中的Stakers，用于MXC极域协议的未来发展
- 透过持续性地吸引更多Stakers，超级节点可以更好的被管理与加强。

![mxc-supernodes-5](https://cms.mxc.org/uploads/mxc-supernodes-5_f95da09813.png)

MXC极域超级节点是为了在全球级别上转换数据的传输和地理数据的场景设置。 他们透过参与改善数据市场来实现这个目标，这是提高使用率和进一步了解MXC极域行动的关键。 超级节点是有效率的去中心化物联网网路之运营商，是为更广泛的大众来提供快速、可扩展的M2M支付和数据交换的可靠合作伙伴。

随着MXC极域继续成为全球最大、最值得信赖的物联网经济，超级节点将在未来几个月、未来的几年中继续增长。

物联网的未来，是MXC极域</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Bithumb 列入全球的物联网通证 – MXC极域]]></title><description><![CDATA[韩国最大的加密货币交易平台Bithumb，将MXC极域基金会革命性的区块链通证 “MXC” 登上了Bithumb Global 交易所。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/bithumb-列入全球的物联网通证-mxc极域。</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/bithumb-列入全球的物联网通证-mxc极域。</guid><pubDate>Tue, 30 Jul 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## Bithumb 列入全球的物联网通证 – MXC极域

**韩国最大的加密货币交易平台Bithumb，将MXC极域基金会革命性的区块链通证 “MXC” 登上了Bithumb Global 交易所。**

位于柏林的物联网通证 –  [MXC](https://www.mxc.org) 已经在其第7个交易所正式开展了，在有名的Bithumb Global交易所开辟了一个庞大的全球市场。

MXC联合创始人 [Aaron Wagener](https://www.linkedin.com/in/aaron-wagener-0424821) 说：“整个MXC团队都对得到这样一个全球知名且值得信赖的合作伙伴Bithumb的认可感到兴奋与谦虚，这是一个真正的荣耀。” “MXC极域一直以惊讶的态度看待繁荣的韩国市场。我们非常清楚韩国人的创业精神和他们对灵敏技术的兴趣，我们相信MXC品牌将与韩国人民一起成功发展是一个完美的契合。”

在最初宣布他们对中国主要市场的兴趣之后，MXC现在已经明确规划了他们下一个雄心勃勃的步骤，韩国；一个保有对于区块链、物联网、通证化有令人敬佩的热情，并已经拥有世界上最高通证参与率的国家。

Ｗagener说：”MXC极域基金会相信全球物联网通证化主宰的道路是透过亚洲四小龙之一的 ‘韩国’。”

从一开始，MXC极域在[他们的第一个十大交易所货币上市](https://blog.mxc.org/huobi-global-mxc-iot-token/)后，[投资者](https://blog.mxc.org/mxc-backers-future-of-iot/)在早期就对MXC产生极大的兴趣了。 不久之后，MXC再次做出了另一项令人赞叹的举动 – 在重要加密货币平台上上市，包括Gate和BiBox。

自成立以来，MXC通证一直采用不同于他人的运营方式，与目前市面上其他的加密通证形成鲜明对比。 MXC及其支持者们的不同处是在于，MXC透过真正的区块链[落地应用和整合](https://blog.mxc.org/mxc-government-deal-shanghai/)来为社会创造真正的价值。 作为一个基金会，MXC极域继续专注于在通证市场中能实现持续性的增长，这在许多方面来说是为社会承担道德责任。 MXC极域基金会认为，这可以透过实施真正解决实际问题的区块链解决方案来实现。

Wagener说：“我们的目标是获取数据并将其转化为有形的资讯，是能够影响人们日常生活的资讯，最终改善许多人的生活品质，而不仅仅是少数人。”

随着Bithumb Global的最新上市，MXC极域基金会的目标很明确，就是不断推出从柏林到世界各地的物联网标准和区块链数据解决方案。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[1200万美元，Staking和白皮书]]></title><description><![CDATA[MXC极域将为空气清洁捐赠高达1200万美元，质押机制将确保MXC拥有者透过持有而获利，本周我们发布了另一份精彩的白皮书。 欢迎回到本周的新闻更新！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/1200万美元，staking和白皮书</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/1200万美元，staking和白皮书</guid><pubDate>Mon, 29 Jul 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 1200万美元，Staking和白皮书

上周我们很忙碌！ MXC将为空气清洁捐赠高达1200万美元，MXC的质押机制将确保MXC拥有者透过持有而获利，本周我们发布了另一份精彩的白皮书。 欢迎回到本周的新闻更新！

MXC捐赠高达[1200万美元来增加企业和政府的气候责任。](https://blog.mxc.org/zh-hans/mxc%e5%b0%86%e6%8d%90%e8%b5%a0%e6%95%b0%e7%99%be%e4%b8%87%e7%94%a8%e4%ba%8e%e6%b8%85%e6%b4%81%e7%a9%ba%e6%b0%94/)这不仅可以使我们下一代的居住环境更加健康，还可提供经济上的激励来让大家参与保护环境的行动。 如何做到呢？ 只需要设置一个MXC连结空气品质的感测器。 每个人都可以透过监控污染水平来获益，至于公司以及政府则会透过采取有效行动来减少污染排放而获益。 您可以透过发送电子邮件到hello@mxc.org来参与这个计划唷。

上个礼拜四我们发布了MXC如何利用Staking来提升物联网交易速度，同时提供MXC拥有者另一个可以获取更多MXC的方法。 这是如何进行的呢？ 你可以从联合创始人Aaron Wagener的公告中找到最初的详细资讯。

在阅读[技术白皮书](https://www.mxc.org/hubfs/WP/MXC_technical_whitepaper.pdf)后，您可能已经意识到MXC解决方案的核心是以数据搜集、管理、以及转售为核心。 在周四我们发布了[MXC数据经济白皮书](https://www.mxc.org/hubfs/WP/MXC_data_economy_whitepaper.pdf)，当中详细地叙述了每个人如何参与数据共享经济。

这就是本周的新闻更新啦。 我很期待下周再跟你们聊聊。 在那之前，变得积极吧、加入我们的社群、 问我们问题 — 因为只有我们在一起，我们才能建造物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域 质押将会促进物联网数据行业的发展]]></title><description><![CDATA[在MXC极域，我们使用我们独有的区块链技术，来提高物联网数据效率，使数据下行通证化，提高数据透明度并增加设备数据累积的责任。 现在，随着MXC极域质押的推出，我们允许MXC极域持有者在未来技术推广方面发挥积极作用，包括全球物联网标准的设计，MXC极域协议以及投资者在此过程中能够显著地获得被动收入。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域-staking将会促进物联网数据行业的发展</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域-staking将会促进物联网数据行业的发展</guid><pubDate>Thu, 25 Jul 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域 质押将会促进物联网数据行业的发展

MXC极域基金会正在致力于传达真正世界的解决方案。通过我们不停止的追求，来使数据更易于被使用。 MXC极域设计了一个革命性的机器，能自动驱动的数据平台。现在，我们很兴奋的要跟大家分享下一个步骤，就是要来宣布世界第一个【数据参议院】，我们称为 MXC极域质押。 MXC极域质押增加了对数据世界的参与，同时也为物联网区块链行业带来了很多明确的观点。身为MXC极域行动的一部分，我们相信质押将会改变，去中心化并显著提高每个人，和下一代人们的数据世界参与度。

![MXC-Staking-1](https://cms.mxc.org/uploads/MXC-Staking-1_143a3f13d4.png)

在MXC极域，我们使用我们独有的区块链技术，来提高物联网数据效率，使数据下行通证化，提高数据透明度并增加设备数据累积的责任。 现在，随着MXC极域质押的推出，我们允许MXC极域持有者在未来技术推广方面发挥积极作用，包括全球物联网标准的设计，MXC极域协议以及投资者在此过程中能够显著地获得被动收入。

史上第一次 MXC极域质押带来一个对于物联网区块链产业明确的观点。质押通过为所有参加的参与者提供相应的流程，来促进和增强数据交易和传输的数量，这是真正一个由人们为人们来构建的市场。

## 高额利益

MXC极域发出的质押机制有很多好处。 首先，质押增加了数据的民主化。 在MXC极域，我们选择质押来确保那些在MXC极域去中心化物联网建设中投资和活跃的人，能在未来拥有公平的发言权。 这为投资者和社区提供了引导和指导未来发展的机会。 为此，质押分配有影响力的【投票】权利。 通过投票，活跃的MXC极域持有者领导MXC极域基金会如何应对在数据世界中的新机遇。

![MXC-Staking-2](https://cms.mxc.org/uploads/MXC-Staking-2_44cb64d4a7.png)

质押也增加了MXC极域持有者的收益潜力，这意味着MXC极域的份额越大，人们拥有的质押权越大，在极域协议的方面方面上也越大，潜在的收益就越大。

一旦MXC极域持有人存入并将其MXC极域分配给特定的超级节点，就会出现质押收益，然后，专门选出的超级节点获得的MXC极域越多（通过处理更多数据），质押参与者获得的收益就越多。

在某些地区，您会注意到MXC极域质押模型遵循类似且众所周知的Proof of Stake【PoS】概念，但不同的地方是在MXC极域无法挖掘。因此，为了解决这个问题，MXC开发了革命性的【共享经济】。此共享经济允许LPWAN网关拥有者通过公开共享其LPWAN来获得MXC极域。

MXC极域质押允许MXC极域通证的持有者，无论是传统的通证购买者、数据交易者、还是累积MXC极域的超级节点，都可以在MXC极域超级节点网络的整个方向和使用中占有更大的份额。

## 参与度

在质押概念中的参与度是非常简易的。 在你开始之前，你需要先拥有MXC极域。 你可以购买MXC极域在很多支援MXC极域的交易所上，需要更多关于支援的交易所资讯，请拜访以下网站： [www.mxc.org/get-mxc](www.mxc.org/get-mxc)

## 当你拥有MXC极域后

**1 请选择3个超级节点中的一个**
选择并安全地将MXC存放在3个全球分布式超级节点之一中。 当您选择的超级节点处理更多数据时，超级节点的收益潜力会增加。 储存在超级节点上的MXC极域越多，投资者的潜在回报就越高。

**2 享受每季的收益**
在每季度末，质押者根据超级节点生成的MXC数量收到分红。 此支付是基于投资者在特定超级节点中投入多少【质押】或注入MXC极域。

每个投资者都可以完全控制他们选择储存MXC极域的MXC极域超级节点。 当然，超级节点越活跃，潜在花费就越高。 因此，非常重要的是投资者要审查每个超级节点的潜力。 或者，投资者也可以防备他们的投资，并投资多个超级节点。

![MXC-Staking-3](https://cms.mxc.org/uploads/MXC-Staking-3_d1d726f32f.png)


一旦每季分配期结束，质押者就会根据超级节点产生的MXC极域数量收到股息，花费也是根据投资者在该特定超级节点投入多少【质押】或投资MXC极域来计算的。 选择权完全取决于投资者他们选择储存MXC极域的超级节点，超级节点越活跃，潜在支付就越高，因此投资者明智地选择也很重要，或者他们也可以选择防备他们的投资以及投资多元化

## 超级节点以及Contour支付

数据交易者会需要上传MXC极域到他们的M2M钱包，这些M2M钱包主要被选定的超级节点来操作。 超级节点充当个人数据交易付款的托管。

## 为什么超级节点会付款呢？

MXC极域显著提高了交易速度，为此，我们安装了一种叫做【Contour Payments】的机制，这意味着当您将MXC极域上传到M2M钱包时，您分配的超级节点会保存MXC极域，然后超级节点再分配精确的等量MXC极域作为【Contour付款】，此Contour付款方法就能允许您在几秒钟内交易MXC极域。

一旦您完成M2M数据交易，并且希望从M2M钱包中提取MXC极域，超级节点将根据您的智能合约重新分配您拥有的剩余MXC极域，此重新分配过程，通常最多需要几个小时才能完成。

## 独特的全球数据市场

随着质押的推出，MXC极域超级节点引入了独特的数据运动，我们设计了一个物联网设备数据网络，它能允许任何人建立自己的全球物联网网络，这就是去中心化的功能。 质押系统促使更多设备，来共享更多设备数据，因此允许各方获得活跃和繁忙超级节点的奖励。

![MXC-Staking-4](https://cms.mxc.org/uploads/MXC-Staking-4_fa483f704c.png)



此外，MXC极域使数据采集【有形】作为实施MXC极域网络设计的一部分，鼓励超级节点上的活跃用户。 在超级节点上运行更活跃的感测器产生更多的传输和交易，因此MXC极域质押鼓励超级节点自身变得更加活跃并促进区域和国际使用。

MXC极域超级节点背后的力量凸显了这样一个事实：在所有级别中，它们都鼓励增加数据流和增加数据流量。 从某种意义上说，总结为单纯的数据活动，机器与机器之间在超级节点的沟通越活跃，更多MXC极域用户能获益。

此外，由数据专家和知名机构组成的MXC极域超级节点能够进一步鼓励更多人参与其中，使全球超级节点成倍增长。

此过程允许MXC极域持有者不仅进一步参与构建全球物联网网络，而且还允许其MXC极域通证持有量，随着时间的推移而明显地增长。

在MXC极域，我们相信随着超级节点的推出，以及MXC极域质押模型的引入，MXC极域正在提高真正分散数据市场的有效性、更多的投资者、和积极的参与者，可以从中获益，因为他们是数据市场的活跃成员。

这是机器与机器的沟通，数据经济和民主化数据的新世界，这就是物联网的未来，这是MXC极域。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域将捐赠数百万用于清洁空气]]></title><description><![CDATA[总部位于德国的物联网通证MXC极域选择采取与之相反的行动。开发世界首创的环保计划。 *MXC极域为积极致力于清洁空气的参与者设置大奖。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc将捐赠数百万用于清洁空气</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc将捐赠数百万用于清洁空气</guid><pubDate>Tue, 23 Jul 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域将捐赠数百万用于清洁空气

由于许多政府继续否认并推迟抑制全球气候变化的进展，总部位于德国的物联网通证MXC极域选择采取与之相反的行动。开发世界首创的环保计划。 *MXC极域为积极致力于清洁空气的参与者设置大奖。*

当谈到过早死亡的原因时，全球空气污染带来的风险如今仅被行为和代谢因素所超越。 此外, 空气污染和难以获得优质空气更成为首要的环境风险因素，远远超过过去常被认为公共健康措施焦点的其他环境风险，如污染和不安全的水或缺乏卫生设施。 *[出自世界卫生组织：「2019年全球空气质量报告」]* 随着空气污染造成的死亡人数逐渐增加， 全球物联网通证「MXC极域」和我们的忠实支持者决定采取行动：帮助社区、企业和市民重新夺回城市，并恢复健康迈出了重要一步。

## 空气污染：沉默的杀手

2017年，世界卫生组织将空气污染确定为全球死亡率最高的健康风险因素之一，「导致约490万人死亡，减少1.47亿年健康寿命。」尽管已经公布了这些令人惊心的数据，但是几乎没有任何显著的改善。在许多城市，基于量化空气碎片的观察数据显示细微颗粒物的数量继续快速增长。

![MXC-to-Donate-Millions-for-Clean-Air1](https://cms.mxc.org/uploads/MXC-to-Donate-Millions-for-Clean-Air1_5999162240.png)

2018年世界卫生组织的研究指出空气污染与当前人类面临的环境灾难之间的直接联系：「接触污染空气与增加住院量、导致残疾和因中风、心脏病、肺癌、慢性阻塞性肺病等疾病，以及包括肺炎在内的呼吸道感染造成的早逝有直接关系。」这些一起证明空气污染乃是具有巨大影响力的全球健康问题。

现在是时候认识我们作为人类所造成的不断恶化的局面，更重要的是真正解决这一问题的时候已经到来。我一直坚信，作为个人，我们不仅可以为自己带来有意义的改变，并且我们也有义务为更美好的生活做出有目的的改变。让我们所居住的星球到达一个更好的状态。现在，作为MXC极域基金会的创始人，我相信我们可以把这一行动变成一场运动。我们决心击败这个「可怕的沉默杀手」，勇敢面对我们目前存在的，以及我们和后代将面临的持续不断恶化的空气污染危机。

## MXC极域清洁空气计划

我很高兴并且非常自豪地宣布MXC极域清洁空气计划（PDP）。 MXC极域清洁空气计划是全球首创，将彻底改变当今社会应对公共健康空气污染问题的态度和方式。 MXC极域的清洁空气计划致力于确保当代和后代生活在更清洁、低风险的环境中，从而提升人们的生活质量、延长生命的长度。

最有害的颗粒物已经缩小到关键元素的特定量度，并且在空气中构成有害的细小元素，通过呼吸接触侵入到人类的神经系统中。 MXC极域清洁空气计划（PDP）已经确定了导致人类健康恶化的最大贡献者们。在整个计划中，将直接侧重于检测二氧化硫（SO2）、氮氧化物（NOx）、臭氧（O3）、一氧化碳（CO）和挥发性有机化合物(VOC)的含量。

清洁空气计划（PDP）将利用极域协议允许在极远距离上发送、分配、和测量数据。 使用极域协议设备传输的数据可以轻松编译，和分析从传感硬件源收集的空气质量数据。 这将全面了解目前减少空气污染工作的实际有效性。

![MXC-to-Donate-Millions-for-Clean-Air-1](https://cms.mxc.org/uploads/MXC-to-Donate-Millions-for-Clean-Air-1_b75812f2f6.png)

作为MXC极域清洁空气计划（PDP）的一部分，MXC极域选择将重点放在宏观上，使该计划具有包容性。这一大胆的举措不仅奖励社会成员去减少空气污染，并且使大量排放者们减少他们产生的清染空气计划，将各方聚集在一起，团结一致努力解决影响每个人的问题。在MXC极域清洁空气计划中，当地社区成员，公司和政府可以通过监测空气污染颗粒漂浮水平并采购积极措施，持续不断地减少空气污染来获得奖励。 MXC极域基金会将为那些大幅减少全球足迹的人提供经济支持。政府还可通过根据LPWAN空气质量传感器提供的合格输入数据出台政策而获得奖励。

MXC极域清洁空气计划是最激动人心的元素之一。其原因不仅仅在于它试图解决人类面临的现实问题，并且在于采用全面的，包罗万象的方法来实现这一目标。通常情况下，一些少数群体在MXC极域改变了这种现状，让每个人都参与其中。

## 每个人都可以改变他们的世界。

通过设置廉价的空气质量传感器（低于10美元）并将其附加到极域协议上，公民可以自动参与环境解决方案。由公民设置的传感器会将空气质量数据直接传输到MXC极域数据高速市场，以便识别和鉴定数据。通过这样做，公民可以直接参与报告空气质量，以确保持续和恒定的数据流积累。然后这些测量将与来自其他来源（包括企业）直接测量所传输的数据相比较，以增加控制要素。反过来，MXC极域在财务上奖励公民的积极参与，并致力于有史以来在物联网区块链上最大的环境控制项目之一。

![44](https://cms.mxc.org/uploads/44_bedd294aa1.jpeg)


企业可以通过报告当前的空气质量水平达到设定目标后获得奖励。当他们检测到的颗粒物漂浮水平降到目标水平时，MXC极域的M2M钱包将自动分配MXC给企业区块链钱包。

MXC极域决心为所有相关方带来改变，向参与者投入数百万MXC，从而形成健康的社会，提高空气质量，改善商业部门与社会之间的合作，并在此过程中使参与者获得财富。

随着我们的MXC极域物联网区块链解决方案继续在全球范围内增加其影响力，我们首先必须作为一个负责任的公民。 在MXC极域，我们决心对正确的东西产生积极的影响，并带领良好的运动。 MXC极域被设计为为人们提供区域中心化物联网区块链的解决方案。

这是数据的未来，数据高速公路，旨在回馈社区。 现在是时候为更大的利益做出贡献了，在MXC极域，我们已经准备好为所有人服务。

</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域继续推出MVP]]></title><description><![CDATA[MXC极域正在向新的大使发出呼召，MVP的首次推出正在进行中，我们将在下个月的柏林区块链周期间举办一场精彩的活动。 欢迎来到本周的新闻更新！
]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域继续推出mvp</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域继续推出mvp</guid><pubDate>Mon, 22 Jul 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域继续推出MVP

MXC极域正在向新的大使发出呼召，MVP的首次推出正在进行中，我们将在下个月的柏林区块链周期间举办一场精彩的活动。 欢迎来到本周的新闻更新！

MXC极域大使通过以当地语言撰写内容和回答问题，参与MXC极域社区以及规划本地MXC Meetups，将MXC极域带到当地国家。 虽然我们一直在寻找更多的大使，但今天我正在寻找一位来自印尼和一位来自越南的大使。 如果您居住在这些国家中的任何一个并希望成为MXC极域大使，请填写以下说明中链接的大使申请表。

上周，MXC1宣布推出MXC极域的MVP，致力于帮助减少城市空气污染，并为市民提供更清洁的空气。 在MXC极域，我们相信这可以有效地减少空气污染，并且每个人都应该有能力创造更好的环境。 我们将在本周晚些时候发布更多关于MXC极域如何帮助您实现这一目标的内容。

柏林区块链周即将来临，我们将举办柏林区块链周历史上规模最大，最激动人心的MXC极域活动。 您可以转到 [Eventbrite上的活动页面](https://www.eventbrite.com/e/block-party-berlin-blockchain-week-tickets-65678204277)，详细了解该活动。 如果您需要门票，请发送电子邮件至 hello@mxc.org。 人数有限，不要错过哦！</content:encoded></item><item><title><![CDATA[智慧城市的今天与明天]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/智慧城市的今天与明天</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/智慧城市的今天与明天</guid><pubDate>Wed, 17 Jul 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 智慧城市的今天与明天

世界城市化进程迅速而且引人注目。 从1800年到2000年间，世界城市人口的比例从2％增加到47％。

根据联合国[【世界城市化前景】](http://esa.un.org/unpd/wup/Highlights/WUP2014-Highlights.pdf)报告称，这一数字到2050年将增加到75％。

确切具体的原因很难确定，但联合国将经济增长、基础设施、资源、工业化和更先进的就业前景与快速增长联系起来。

规范迅速增长的城市并非易事。 这些城市像是活着的野兽，非常复杂。 通过更好地了解城市发生的情况，为这些大都市提供更好的服务需要精细的数据。 反过来，这可以使城市更加宜居，高效和环保。 早期的物联网传感器和想法已经到位，但是能够将监控变为理解存在挑战。

以下是六个智慧城市的故事：致力于通过聪明、有效、创新的想法为市民创造更美好的生活。以及了解MXC极域如何以非盈利方式帮助这些城市更好地利用数据和数据共享–第一个接入MXC极域解决方案的智慧城市：上海。

## 巴塞罗那

西班牙第二大城市是世界上最热门的旅游目的地之一，从兰布拉大道（La Rambla）到圣家堂（LaSagradaFamília）。

以下是巴塞罗那智慧城市基础设施的实际应用，以及他们所面临的挑战。

**智慧街道照明，**   [把1100个旧灯管更换为LED路灯](https://www.cisco.com/c/dam/assets/global/BE/tomorrow-starts-here/pdf/barcelona_jurisdiction_profile_be.pdf) 减省50多条街道的能源消耗。 只有当汽车，自行车和行人靠近时，传感器才会使灯光变亮，并通过自动调光来节约能源。 街道照明也被城市有目的地开启，以突出和吸引人们参加活动。 每盏路灯均提供免费WiFi，其他传感器可收集有关空气质量的数据。[这些数据都是公开的](https://opendata-ajuntament.barcelona.cat/en/)，支持多语言，并由城市存储。

![BARCELONA](https://cms.mxc.org/uploads/BARCELONA_78afe96bec.png)


巴塞罗那的公共交通系统也很先进：公牛庇护所数字化提供免费WiFi、USB充电站、并显示巴士到达时间、以及为行人游客提供学习或查找有关城市信息的应用程序。 停车位（并非总是很容易找到）的传感器嵌入地面以检测车辆的存在。 在应用程序’ApparkB’的帮助下，司机被引导到空的车位，并通过应用程序支付停车费。 一年之内，巴塞罗那市正在4000个停车场实行，并可持续地收取费用。

其他有用的物联网功能包括城市中的智慧垃圾箱，它可以监控不断增加的垃圾量并通过智能路线提醒清空。 保护可使用的淡水资源一直是人们所关心的。物联网技术可以帮助实现在世界某一特定地区保护有价值水的需要。 物联网传感器用于监测雨水和湿度，以及公共喷泉中的水位，使工作人员能够更好地确定灌溉，并允许远程控制电动阀，以便在需要的时间和地点提供水。

市政厅通过名为[Sentilo](http://www.sentilo.io/)的专有平台进行数据收集，该平台后来被其他城市用作开放源代码。 巴塞罗那的问题不在于数据收集，而在于上下游公司的讯息之外的数据使用能力，可以更好地帮助城市了解其人口并为完善基础设施提供决策。

巴塞罗那的下一个重要步骤乃是努力实现这些目标，并使城市的基础设施更高效便捷。 该市可以寻求使用开源传感器网络，并在共同标准上共享数据。 数据保护，更好地创建匿名和个人数据保护，以及访问匿名公共数据，也是必不可少的。

## 俄亥俄州的哥伦布市

哥伦布市位于美国俄亥俄州北部，通过美国交通部的智慧城市挑战赛赢得了4000万美元，并在2016年从Paul G. Allen的Vulcan Inc获得了高达1000万美元的补贴。

这些资金被授予哥伦布市，以使该市继续实施 [智慧城市计划](https://smart.columbus.gov/projects/)。广泛改善城市生活质量、推动包括物流在内的经济增长、提供更好的就业机会、并促进可持续发展。

该城市赢得了资金，为了将60位私人合作伙伴承诺的9000万美元用于安装多达6辆电动自动驾驶班车，以便将新的公共汽车快速交通中心连接到该市的零售区。

从那时起，该市已经提出了在多个方面成为美国领先城市的计划：通过连接公共汽车、转换车、汽车和交通灯（称为CCTN）重建公共交通，通过广泛的可用性加速电动车（EV）的采用充电点和基础设施，并探索了自动驾驶汽车的可能性。 3,000个感应器被放置在汽车内，还有175个十字路口透过监视器来监控交通状况以及安全性。

![COLUMBUS](https://cms.mxc.org/uploads/COLUMBUS_a7b7931d61.png)

其他举措专注于九个主要项目包含：两个郊区的活动停车管理，以更有效地指导司机停车；智慧移动中心提供多种交通方式的接送；以及免费WiFi和旅行计划亭；以及智慧哥伦布操作系统；一个开放数据平台；可随时访问该城市最新的移动数据。 此外，计划一个允许居民支付所有交通方式应用程序 – 从公共交通到支付停车，以及汽车共享和单车共享。

该市面临的总体挑战是以可持续，智能的方式部署资金，不会立即老化或成为昂贵的白象。 跟上科技行业的步伐并不容易。 使用LoRaWAN和MXC极域协议这一流行的且强大的LPWAN网关协议，可以通过收获MXC极域（机器交换货币）降低城市成本，或者激励基层参与者添加自己的网关或连接设备。 虽然不是典型的应用程序，但固件更新也可以通过LPWAN发送，允许持续升级安全性，连接性和性能，以便与行业保持同步。

## 迪拜

迪拜崛起并成为一个世界城市和目的地，迪拜本身经历了一系列大胆的政策，当然包括世界上最高的摩天大楼，哈利法塔。

迪拜成为世界上最聪明城市的雄心壮志，就如同163层楼的哈利法塔一样高。 这酋长国城市旨在提高公民的幸福程度（目前为90％，目标是在2021年达到95％），并吸引创新产业以及创业公司。 它透过多种方式来实现目标，包括与IBM一起快速开发机器学习，来将  [人工智慧的道德规范](https://smartdubai.ae/newsroom/news-details/2019/01/08/smart-dubai-launches-guidelines-on-ethical-use-of-artificial-intelligence#listingPage=1&amp;tab=event)    融入政府的服务和城市的体验之中。 它正在开发一个【阿拉伯联合大公国之通行证】，一个数字化身份证和数字化的签名以便简化科层体制，这是迪拜政府采取无纸化治理计划的一部分，无纸化治理计划的[第一阶段](https://smartdubai.ae/newsroom/news-details/2019/01/16/dubai-paperless-strategy-completes-phase-one)于2019年1月已完成。 该市正在找寻如何更好地发觉人们的想要和需求，激发积极的变化，建立意识并鼓励自我反思。

![Dubai](https://cms.mxc.org/uploads/Dubai_ff5bdf5b8b.png)

迪拜还透过[加速器](https://dtec.ae/dubai-smart-city-accelerator/)提供启动资金，以及迪拜未来的加速器（Dubai Future Accelerators），此为一个计划，将技术性的公司与政府组织配对以创建新的解决方案。 另一个项目，迪拜矽谷绿洲的矽谷园区[【Silicon Park at Dubai Silicon Oasis】](https://www.dsoa.ae/en/facilities/silicon-park/)，是一个超过150,000平方公尺的完整智能环境，结合了办公空间、餐厅、咖啡听、祈祷室、购物中心、2500多辆汽车的停车场，伴随着智慧解决分案于生活型态、运动、流动性、能源和可持续性。

迪拜面临的重大挑战主要取决于天气。 提供环境可持续的空调在某种程度上是套套逻辑，然而在偶尔的暴风雨期间评估建筑物的完整性却是真正的挑战。

在MXC极域和LPWAN的推出下，迪拜可以降低成本并实现可持续性的发展。 安装感应器并将它们连接到LPWAN网关可以提供实时数据以便更好地管理。 MXC极域协议的防冲突功能支持大规模的操作。

## 匹斯堡

[匹兹堡的智慧城市计划](http://smartpittsburgh.org/)是与USDOT合作，重点关注在改善交通运输，以改善匹兹堡内所有人的机会，包括弱势社区和低收入社区。 更好的连接为所有市民提供进入社交和经济中心的机会，包括智能、学习红绿灯以解决交通拥堵，路灯监控交通和空气质量、自动和电动车辆的基础设施，重点是【smart spines】，位于匹兹堡最密集的人口中心和市中心和奥克兰之间的走廊。 该系统一个称为Surtrac的[案例研究](https://www.rapidflowtech.com/blog/surtrac-deployment-at-urban-grid-networks-in-pittsburgh-neighborhoods)，发现它减少了40％车辆在十字路口等待的时间，这有助于减少21％的车辆排放。到2019年将增加150个十字路口。 在2019-2020年间将增加150个十字路口。

![PITTSBURGH](https://cms.mxc.org/uploads/PITTSBURGH_2bcb677401.png)

持续连接匹兹堡的挑战非常重要 – 提供充足的交通运输会带来经济上的挑战，并且不容易克服孤立低收入户社区。

MXC极域的行动可以为匹兹堡的市政府提供多种机会。 使用数据和感应器可以添加更多智慧红绿灯以稳固交通流量并减少塞车。

获得MXC极域也可以增加收入 – 例如，在隔离区域安装LPWAN网关可以增加该网关收集的MXC极域数量，从而可以实现不同收入水平的社区整合。

## 旧金山

虽然旧金山充满着世界上一些雄心勃勃的公司，但该城市正在努力成为一个智慧城市中。 由于需要大量投资的BART和MUNI等公共交通铁路基础设施正面临老化而受到阻碍，被称为旧金山湾区的城市正在探索包括共享和连接电动汽车在内的交通解决方案。

2017年，旧金山在国际清洁运输委员会报告中（International Council on Clean Transportation report）排名第一或第二，用于电动汽车总体促销活动、电动汽车接受率以及公共和工作场所充的充电基础设施。

该城市已进一步实施法条，例如「电动车辆准备条例」以规范电动汽车的发展。 这包括要求新建筑物安装足够的电气基础设施，以便在20％的停车位中同时充电（2级充电）电动汽车。 该城市还透过为共享汽车提供[路边停车位](https://www.sfmta.com/getting-around/drive-park/car-share)来鼓励私营的运营商。

![SAN-FRANCISCO](https://cms.mxc.org/uploads/SAN-FRANCISCO_b234df75bd.png)

有了MXC极域领导的解决方案，旧金山可以走得更长远。 透过为LPWAN提供MXC极域，车辆可以与链间数据市场连接在一起，为车辆运营商和相关服务提供有价值的数据。 MXC极域的防冲突功能技术足够地提供了大规模的操作，以避免数据冲突。

## 新加坡

新加坡是古老的殖民地和新的未来主义的精彩组合，由不断变化的天际线所包围。 鉴于其独特的地位，新加坡的目标是超越智慧城市、走向智慧国家、专注于创造一个跨越多方面的永续生活环境。

两个重点分别是交通和健康。 该城市建立了一个[智能老人警报系统](https://www.smartnation.sg/what-is-smart-nation/initiatives/Urban-Living/smart-elderly-alert-system)，透过放置在家中的非侵入式感应器，让老年人独立生活，同时又能让家人和看护人员安心。

交通是一个特别重要的问题，这个小国将[12％的土地用在道路和交通基础设施](https://www.smartnation.sg/what-is-smart-nation/initiatives/Transport#sthash.CuP9GzCA.dpuf)上。 为了优化地使用，新加坡采取了很多面向的方法，混合依照需求的接驳车、自动驾驶汽车的基础设施、公共交通上的非接触式车票支付以及开放式数据以做出更好的决策。

在全岛范围内推出水表之自动抄表管理系统也正在进行中，以鼓励节约用水。

![SINGAPORE (1)](https://cms.mxc.org/uploads/SINGAPORE_(1)_d4ce058d33.png)

MXC极域提供环保的链间数据市场，内部设置防碰撞协调器。 新加坡是一个小国，因此数据驱动的决策很重要。 MXC极域可以有效地使用数据来做出更好的决策。



## 共同的挑战

这些智慧城市面临着许多相同的愿景和挑战。 数据驱动的决策制定是真正明智的决策。 然而透过共同的协议来添加和维护感应器，并且储存并使数据公开使用是一个问题。

MXC极域的非营利性解决方案旨在鼓励LPWAN的采用，管理数据冲突并激励基层的参与，为这些城市来提供更大的利益，并便利了全球快速的城市化。

## 上海也跟上脚步了

其中一个先进者是中国的上海，继韩国和纽约市的实际落地应用后，上海于3月初宣布将采用来自MXC极域智慧城市的物联网LPWAN标准，MXC极域协议。

上海杨浦区科技处处长马青说： “上海区和MXC极域正在合作建设智慧城市和物联网产业的发展，” “透过这种伙伴关系，我们希望提高效率、并改善市民的生活。”

</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域将出席在柏林区块链周]]></title><description><![CDATA[上周我们发布了M2M钱包，MXC极域首席执行官胡莘将在布鲁塞尔的EIT年会上发言，MXC极域即将发布以 “M” 开头的内容。 欢迎观看本周的MXC极域新闻更新。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域将出席在柏林区块链周</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域将出席在柏林区块链周</guid><pubDate>Mon, 15 Jul 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域将出席在柏林区块链周

上周我们发布了M2M钱包，MXC极域首席执行官胡莘将在布鲁塞尔的EIT年会上发言，MXC极域即将发布以 “M” 开头的内容。 欢迎观看本周的MXC极域新闻更新。

上周，MXC极域团队发布了物联网钱包超级节点。 这是一个激动人心的创新，彻底改变了机器处理自动化物与物支付的方式。 查看GitHub的上的代码，随时参与代码的审计和开发。

柏林区块链周即将来临，我们正在举办柏林区块链周历史上最大的MXC极域派对。 如果您想赢得此活动的门票，请发送电子邮件至hello@MXC.org。

这就是本周的新闻更新啦。 我很期待下周再跟你们聊聊。 在那之前，变得积极吧，加入我们的社群，问我们问题 – 因为只有我们在一起，我们才能建造物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[现在开放：欢迎技术开发人员加入我们]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/现在开放：对开发人员的最大公开招聘</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/现在开放：对开发人员的最大公开招聘</guid><pubDate>Wed, 10 Jul 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 现在开放：欢迎技术开发人员加入我们

因此，如果您在这里，您相信您拥有在我们美丽的柏林总部参加MXC极域基金会所需要的技术背景。 欢迎加入这段旅程！

**在这里，您将看到一个小任务** 在任务完成后，请向我们提交您的解决方案。 如果您的解决方案是正确的解决方案（或者您说服我们这是正确的！）那么我们可以在柏林总部的MXC极域基金会为您提供一个职位。

**请仔细阅读以下步骤，用于引导您走上正确的道路！**

## 您的任务

**您的最终任务是简单地向我们提供代码实际执行的操作**
 代码主要在Go中编写，但可能需要您了解其他相关编程语言和解决方案。 要理解代码，以下是一些可能对您有帮助的文档：

- [经济白皮书](https://www.mxc.org/hubfs/WP/MXC_economic_whitepaper.pdf)
- [技术白皮书](https://www.mxc.org/hubfs/WP/MXC_technical_whitepaper.pdf?utm_source=website&amp;utm_medium=Technology&amp;utm_campaign=Technical_Whitepaper)
- [智慧物联竞价白皮书](https://www.mxc.org/hubfs/downloads/mxc_smb_whitepaper.pdf?utm_source=website&amp;utm_medium=Technology&amp;utm_campaign=Smart_Bidding)

此外，该网页界面可以帮助您：
- [AXS 钱包](https://wallet.mxc.org/)

你可以在这里查看代码：
- [GitHub](https://github.com/mxc-foundation/mxprotocol-server)


## 关于MXC极域基金会

在开始之前，请了解一下我们。 MXC极域基金会是一个基于柏林的物联网通证，它通过组合区块链和LPWAN来改善物联网的未来，以改善机器到机器的通信和数据交易。 我们坚信数据的力量，以及每个人对其数据的正当所有权。 这就是我们为每个人都提供收集，传输，和通证化数据的原因和货币化数据的权利的原因。 这是通过硬件和协议的独特组合完成的。

用户可以部署自己的LPWAN网络和/或支持LPWAN的传感器来收集和传输数据。 LPWAN网络所有者在云和传感器之间提供上行链路和下行链路，并接收少量MXC作为费用。 支持LPWAN的传感器所有者可以将他们收集的数据（空气质量，土壤湿度，噪音等）出售给感兴趣的各方，以便在MXC极域中获得经济补偿。 支持LPWAN的传感器支付给LPWAN网络的数量取决于智慧物联竞价（SMB）。

所有数据传输都是端到端加密，并验证其真实性。 MXC极域正在建设世界上最大，最去中心化的数据高速市场。

告诉我们代码的作用，以及它如何使未来的机器对机器通信受益。请务必解释您的答案！
**那些提供正确答案的人将有机会在MXC极域基金会工作！**

## 如何申请

您可以透过[电报](https://t.me/mxcfoundation)写#MXCDevOpenCall提交您的回复，或使用相同的主题标签向我们的[推特](https://www.twitter.com/mxcfoundation)发送回复。

您有一个礼拜的时间。祝您好运！</content:encoded></item><item><title><![CDATA[快速的M2M支付终于在区块链中成真了]]></title><description><![CDATA[MXC极域基金会因为与上海中国政府的落地应用区块链，以及中国版亚马逊 “京东云“的合作伙伴关系而广为人知，今天发布了M2M支付机制，这是一种在机器之间实现自动付款的革命性方式。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/高速的m2m支付终于在区块链中成真了</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/高速的m2m支付终于在区块链中成真了</guid><pubDate>Wed, 10 Jul 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 快速的M2M支付终于在区块链中成真了

**MXC极域基金会发布给予机器到机器支付的M2M支付机制**

MXC极域基金会因为与[上海](https://technode.com/2019/03/11/shanghai-partners-with-mxc-foundation-to-improve-smart-city-technology/)中国政府的落地应用区块链，以及中国版亚马逊 [“京东云“](https://www.prweb.com/releases/jd_chooses_mxc_to_connect_their_logistics_tracking_with_blockchain/prweb16216844.htm)的合作伙伴关系而广为人知，今天发布了[M2M支付机制](https://github.com/mxc-foundation)，这是一种在机器之间实现自动付款的革命性方式。M2M支付机制巧妙地使设备能够在几秒钟内自动处理金融交易、提供最先进的设备支付机制，并为无线设备之间的自动支付奠定基础。

MXC极域基金会的创始人Aaron Wagener说到：”在MXC极域，我们正在构建一个世界是任何人都能从数据上获得财务的收益、提供智慧城市网路和设备数据的连接，我们正处于下一次全球数据运动的边缘，” “这个M2M支付机制，是构建世界上最快的物联网区块链机器支付平台的第一步。”

M2M支付机制允许设备之间的快速交易。 这使得无线感应器可以自动地为使用网路付费而无需透过拥有感应器的公司做监督或授权。 如果有数据要发送，将需支付发送此数据所需的使用权限。

作为该机制的一部分，设备拥有者可以选择订阅各种LPWAN感应器到第三方LPWAN的闸道器。 这在LoRaWAN感应器之间创造了全新的移动性，同时提供多种故障转移选项，以确保收集数据的稳定性并是可靠地传输。

企业合作伙伴也受益于MXC极域的M2M支付机制。 该软体版本的一部分增加了一些企业采用MXC极域协议所需的工具; 包括交易历史记录、低余额警告、设备订阅管理以及产生发票的功能。
MXC极域的M2M支付机制与AXS钱包完美集成、提供单一的仪表板，是从MXC极域协议支持的LPWAN设备管理中的MXC极域和MXC极域收益，来提供从这个世界的设备中获利的机制。 任何希望参与或了解MXC极域的M2M支付机制背后代码的人，都可以在开源的[MXC极域基金会GitHub贮藏库](https://github.com/mxc-foundation)中找到它。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域捐赠20万欧元到柏林的越南市场]]></title><description><![CDATA[MXC极域致力于开发柏林早期火灾探测系统，Jeff从中国回来啦！我们将在本周晚些时候发布MXC极域史上最大的新闻。 欢迎回到本周的新闻更新！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域捐赠20万欧元到柏林的越南市场</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域捐赠20万欧元到柏林的越南市场</guid><pubDate>Mon, 08 Jul 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域捐赠20万欧元到柏林的越南市场

MXC极域致力于开发柏林早期火灾探测系统，Jeff从中国回来啦！我们将在本周晚些时候发布MXC极域史上最大的新闻。 欢迎回到本周的新闻更新。

MXC极域正与硬体合作伙伴MatchX合作，向柏林东宣中心捐赠价值20万欧元的火灾探测系统。 过去一周，这个柏林最大的越南市场经历了一场悲剧性的火灾，尽早地发现可以极大地减少损失。 为此，我们将为他们提供火灾探测感应器，支持AI的LPWAN摄影机和LPWAN闸道器。

Jeff结束了他在中国的精彩旅程，回到柏林啦！ 在中国期间，他与上海杨浦区政府会面，了解上海项目的进展情况。 他还会见了MXC极域的支持者，分布式资本，以及南京科技周展览中一些感兴趣的公司。

本周请继续关注MXC极域哦。因为一些重大新闻即将发布！ 现在还不能说哟~ 但请务必关注所有的MXC极域频道，以便您及时了解最新的消息。

这就是本周的新闻更新啦。 我很期待下周再跟你们聊聊。 在那之前，变得积极吧、加入我们的社群、问我们问题。因为只有我们在一起，我们才能建造物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域通证释放计划]]></title><description><![CDATA[MXC极域决定采取一个前所未有对于通证投资者的举动。我们对此不仅很有信心，而且也有很精细地推算考虑。大胆是必要的，这是将通证去中心化推到MXC极域前端的重要一步。 我们相信这个举动会长期确保MXC极域以及投资者。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域通证释放计划</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域通证释放计划</guid><pubDate>Mon, 01 Jul 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域通证释放计划

**MXC极域决定采取一个前所未有对于通证投资者的举动。我们对此不仅很有信心，而且也有很精细地推算考虑。大胆是必要的，这是将通证去中心化推到MXC极域前端的重要一步。 我们相信这个举动会长期确保MXC极域以及投资者。**

![MXC-token-release-program-1-1](https://cms.mxc.org/uploads/MXC-token-release-program-1-1_60b2d65461.png)

在过去的12个月中，加密货币领域经历了一些动荡的时期。 在MXC极域，我们见证了市场多样的变化，以及在这不断变化的世界中，通证作为一个整体争夺的相关性和落地应用。

MXC极域经过深思熟虑后，我们选择采用另外一种方法进入标准的加密货币市场。 我们选择走的路较少，但坚持提供清晰、透明和易于理解的使用案例是MXC通证的真正目的。

大约6个月前，MXC极域在MXC极域的第一个通证交易所火币上上市。从那时起，我们与上海政府达成了一些突破性的交易。我们快速地增长，与我们的核心MXC极域支持者建立了更深度的理解，并与三家十大加密货币交易所签约。

![MXC-token-release-program-2-1-opt1](https://cms.mxc.org/uploads/MXC-token-release-program-2-1-opt1_7de1d675ab.png)

作为我们对支持者持续承诺的一部分，MXC极域现在正在寻求继续我们非传统的课程，改变对通证化和MXC极域作为一个整体的看法。 因此，我们正在推出一项革命性措施，即是** MXC极域通证释放计划 **。 通过实施该计划，我们坚信MXC极域可以提高MXC通证的流动性、市场焦点和整体的去中心化。

MXC极域准备向早期和售前投资者们发布投资者锁仓。 整个MXC极域团队坚定地相信我们的行动是正确有意义的：将权力交还给投资者，让他们独自地决定选择如何处理他们的投资。 现在，正如Peter Parker提醒我们的，强大的力量带来了重大的责任，这就是为什么MXC极域已经实施了额外的奖励/牺牲模式来作为 **MXC 极域的通证释放计划**的一部分。

MXC极域将于2019年7月1日提供所有早期投资者与售前投资者早期释放。 然而，对于所有选择参与通证释放选项的投资者而言，大约20％的投资者完成投资的MXC投资组合通证，将因锁定释放而被牺牲和烧毁。 使用这种方法，我们相信我们在奖励和牺牲方面达到了公平的平衡。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域本周在阿姆斯特丹以及南京科技周]]></title><description><![CDATA[Aslan在阿姆斯特丹的AI大数据博览会上展示了智慧物联竞价，Jeff正在前往中国，将于下周代表MXC极域参加南京科技周。 欢迎来到本周的新闻更新！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域本周在阿姆斯特丹以及南京科技周</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域本周在阿姆斯特丹以及南京科技周</guid><pubDate>Tue, 25 Jun 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域本周在阿姆斯特丹以及南京科技周

Aslan在阿姆斯特丹的AI大数据博览会上展示了智慧物联竞价，Jeff正在前往中国，将于下周代表MXC极域参加南京科技周。 欢迎来到本周的新闻更新！

MXC极域数据科学家Aslan Mehrabi，上周在阿姆斯特丹的AI大数据博览会上介绍了MXC极域，MXC极域协议和智慧物联竞价。 他的演讲使当时的会场气氛十分的活跃，并就MXC极域物联网共识问题的流程进行了一些积极的讨论。

Jeff在昨天前往中国啦！ 他于柏林时间下午2点15分登上了一架前往中国的航班！ 他对第一次来中国感到非常兴奋。 当他在那里时，他将在南京科技周期间代表MXC极域，并访问上海，了解上海杨浦区一体化的进展情况。

这就是本周的新闻更新啦。 我很期待下周再跟你们聊聊。 在那之前，变得积极吧、加入我们的社群、问我们问题。因为只有我们在一起，我们才能建造物联网的未来。

</content:encoded></item><item><title><![CDATA[LoRaWAN传感器漫游和AI与大数据博览会]]></title><description><![CDATA[Aslan参加了LoRa联盟的年度活动， Aslan也将在阿姆斯特丹的AI数据博览会上发表演讲。 Jeff将在中国参加南京科技周，您有机会在那里见到他哟！]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/lorawan传感器漫游和ai与大数据博览会</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/lorawan传感器漫游和ai与大数据博览会</guid><pubDate>Mon, 17 Jun 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## LoRaWAN传感器漫游和AI与大数据博览会

Aslan参加了LoRa联盟的年度活动， Aslan也将在阿姆斯特丹的AI数据博览会上发表演讲。 Jeff将在中国参加南京科技周，您有机会在那里见到他哟！

MXC极域数据科学家Aslan Mehrabi加入了Lora联盟的技术和认证委员会， 在那里我们讨论了MXC极域如何解决LoRa迄今为止最大的问题：LoRAWAN漫游。感应器漫游以及如何构建即时合约。 当然，MXC极域协议和平行链可以很好地解决这些问题。

Aslan还将于周三在阿姆斯特丹的[AI大数据博览会](https://www.ai-expo.net/europe/speaker/aslan-mehrabi/)上发表演讲。 他将介绍智慧物联竞价如何解决合约问题。 周四MXC极域大使G.将加入他的行列。

下周Jeff将要在中国参加南京科技周啦！ 他还将前往上海杨浦区与当地政府会面， 讨论MXC极域在上海推出的进展情况。

这就是本周的新闻更新啦。 我很期待下周再跟你们聊聊。 在那之前，变得积极吧、加入我们的社群、问我们问题。因为只有我们在一起，我们才能建造物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[智慧物联竞价：物联网网路中自动数据传输结算的解决方案]]></title><description><![CDATA[LPWAN（低功耗广域网路）技术可以与区块链一起用作于物联网的基础架构。 这种组合使机器对机器的交易自动化，并提供了设备数据经济性（例如，在MXC极域协议中）。 智慧物联竞价（SMB）提供了一种激励的解决方案，可自动执行与物联网设备数据流相关的付款。]]></description><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/智慧物联竞价：物联网网路中自动数据传输结算的</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/智慧物联竞价：物联网网路中自动数据传输结算的</guid><pubDate>Mon, 17 Jun 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>**AI &amp; Big Data Expo [Europe 2019]**
Wednesday, July 19 at 12:40pm

*地址: RAI 阿姆斯特丹, Europaplein 2-22, 1078 GZ*

LPWAN（低功耗广域网路）技术可以与区块链一起用作于物联网的基础架构。 这种组合使机器对机器的交易自动化，并提供了设备数据经济性（例如，在MXC极域协议中）。 智慧物联竞价（SMB）提供了一种激励的解决方案，可自动执行与物联网设备数据流相关的付款。

透过智慧物联竞价，每个网关都可以针对其数据的传输成本，来提供不同的出价。 LPWAN设备可以聪明地选择一个网关来传输数据。智慧物联竞价中还使用了数据驱动算法来自动化和优化过程。

通常，智慧物联竞价有助于提供具有成本效益的共享LPWAN，这使得网关与设备拥有者均可从中受益。 本次演讲中将讨论智慧物联竞价的过程、其应用程式以及相应的数据驱动算法。

没办法参加本次演讲吗？ 请下载[智慧物联竞价白皮书](https://www.mxc.org/hubfs/WP/MXC_smb_whitepaper.pdf)来了解更多详细资讯。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域在上海的区块链落地应用迈出了第一步]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域在上海的区块链落地应用迈出了第一步</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域在上海的区块链落地应用迈出了第一步</guid><pubDate>Thu, 13 Jun 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>MXC极域成功完成了在上海进行区块链落地应用的第一步。 自从宣布了MXC极域基金会与上海杨浦区建立合作伙伴关系的精彩消息，MXC极域团队和区政府有非常密切的合作关系，来带给上海杨浦区有效率和完整的智慧城市数据建设相关之落地应用。本周我们完成了非常多的测试，来确保硬体的部分对大规模的部署是万全准备的。

建立在无线协议上需要可靠的无线连接。 确保硬件符合MXC极域智慧城市物联网标准的第一步是范围测试。 最初的无线范围测试“WRT”可帮助我们确定覆盖整个上海杨浦区的LPWAN闸道器的数量。 众所周知，并不是所有的LPWAN传感器都具有相同的构造，因此要准确计算范围并确保对不同类型的数据进行适当的校准，必须测试各种传感器。


用于测试的传感器
MXC极域基金会CEO胡莘说：“由于交通拥堵是上海市所面临的一个主要问题，我们选择首先测试停车场传感器，” “我们的初步结果是很有希望的，在全面部署准备就绪之前，只需要进行少量的修改即可。”

整个地区的测试结果，使人们对MXC极域协议区块链驱动的智慧城市无线基础设施产生了广泛的期望和关注。 希望利用该网络的公司和企业家纷纷加入到该项目的推广中。 尽管该项目处于开发阶段，但MXC极域仍在努力满足这些潜在合作伙伴的早期测试需求。

![Sensor](https://cms.mxc.org/uploads/Sensor_940ffdab5f.jpeg)

MXC极域基金会联合创始人Aaron Wagener表示：“随着基础设施的不断发展，这块地区的公司们都对使用支持MXC极域协议的无线基础设施表现出了浓厚的兴趣。” “讨论仍在进行中，我们的技术团队正在努力为他们提供安全的网络访问权限，以便他们都可以开始自己的测试。”

MXC极域正在使用区块链和分布式的低功耗广域网（LPWAN）创建可持续的全球数据高速市场。 使用MXC极域协议，我们创建了一个远程的网状网络。该网络由个人、公司、或者政府实体拥有的网络组成。 通过将网络连接到MXC极域生态系统，可以共享网络，从而使诸如“LPWAN漫游”之类的设施成为可能，同时为网络所有者提供额外的收入来源。

通过启用MXC极域协议的网络收集的数据可以在MXC数据市场中列出，从而使其通过API或去中心化应用程序（DApp）与任何其他系统兼容。 该数据利用区块链来确保数据源以及数据本身的可靠性。

计划在上海使用多种不同的传感器进行额外的测试； 包括空气质量传感器，交通传感器以及优化垃圾箱清空的传感器。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域在Atlantics Lab，还有MXC极域将出差到希腊和中国]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域在atlantics-lab，还有mxc极域将出差到希腊和中国</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域在atlantics-lab，还有mxc极域将出差到希腊和中国</guid><pubDate>Mon, 10 Jun 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域在Atlantics Lab，还有MXC极域将出差到希腊和中国

MXC极域商品店开业啦！ Vlad参加了研讨会，Siwon在希腊加大MXC极域的影响力，Jeff “the MXC Guy” 会要到中国去参加活动了。 欢迎来到本周的MXC极域新闻更新！

周四，MXC极域的首席技术官Vlad Karl参观了MXC极域支持者Atlantic Labs的首席技术官研讨会。 这是一个很好的合作机会，一起合作探讨未来的技术发展。

我们的纪念品商店开业啦！ 您现在可以用MXC极域社区声望交换纪念品。 您需要做的就是参与我们的电报社区以获得声望点，然后可以在我们的商品门户中交换MXC极域纪念品。 请您前往 [Merch.mxc.org](https://www.merch.mxc.org)查看。

MXC1(Siwon)即将开始一场史诗般的希腊之旅。 当然，MXC极域在他身边。 然而，当他离开办公室时，你们也可以来参与本周四，与MXC极域联合创始人Aaron Wagener一起现场AMA。 提出您的问题，让您有机会获得价值10美元的MXC空投。

Jeff将于6月的最后一周在中国南京，参展SLUSH科技创新大会。 在访问期间，他还将与京东洽谈，继续努力在京东推广MXC极域落地应用。 您可以阅读以下说明中的[新闻稿](https://blog.mxc.org/jd-chooses-mxc/)，了解有关该协议的更多信息。

这就是本周的新闻更新啦。我很期待下周可以再跟你们聊聊。 在那之前，变得积极吧、加入我们的社群、问我们问题。因为只有我们在一起，我们才能建造物联网的未来。 保重！</content:encoded></item><item><title><![CDATA[介绍MXC极域纪念品商店]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/介绍mxc极域纪念品商店</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/介绍mxc极域纪念品商店</guid><pubDate>Thu, 06 Jun 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>**介绍MXC极域纪念品商店**

**简单就能获得MXC纪念品的方法**

[将MXC极域的声誉添加到电报社区](https://blog.mxc.org/reputation-system/)肯定是引人注目的。 许多“沉默的观察者”开始积极使用声誉工具，既提供声望、又努力获得声望，以在MXC极域社区中获得更好的声誉。 我们希望为您提供的不仅仅是地位，更是您的努力。

**使用您的MXC声誉来换取MXC极域纪念品**

今天，我们[发布了一个平台](https://blog.mxc.org/reputation-system/)，您可以在此将您在电报社区中获得的MXC极域声誉交易为MXC极域纪念品。 这是一个简单且主要是自动化的过程。 使用电报注册以在商店中创建帐户。 您的声誉金额将自动发送到商店。

帐户收到您的声誉后，您可以在结帐之前将声誉添加到订单中。 只有以声誉全额支付的订单会被处理。 如果您试着用声誉以外的方法获取纪念品，我们邀请您参加我们之后举办的活动。

![WX20200712-184806@2x](https://cms.mxc.org/uploads/WX20200712-184806@2x_4e437434d2.png)
## 您持有您的社区声誉

不用担心。 即使您使用声誉还换取纪念品，您的社区信誉也将保持不变。 我们的纪念品商店将追踪您使用了多少声誉，以及您可以使用的资源。

## 今天就开始吧

开始赚取声誉并注册MXC极域纪念品商店的帐户即可开始使用。 您可以在此处了解有关如何获取MXC极域声誉的所有消息。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域散播对未来的展望]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域散播对未来的展望。</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域散播对未来的展望。</guid><pubDate>Sun, 26 May 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>MXC极域散播对未来的展望

Aaron加入了与Telekom的讨论小组，Vlad介绍了MXC极域背后的技术，MXC极域可以在披萨狗上使用OTC 啦～你不想错过本周的和MXC1的AMA！ 欢迎来到MXC极域新闻更新！

联合创始人Aaron Wagener 加入与Telekom副总裁的讨论小组，并探讨了区块链在无线通信中的应用。 在一个充满想法的领域，这引发了关于区块链落地应用重要性的一场精彩讨论。

MXC极域首席技术官Vlad Karl带我们了解关于MXC极域协议的持续发展。 他提供了一些非常独特的见解，并提到MXC极域协议使LPWAN能够在距离物联网接入点数十公里之外的地方，提供全连通性的网络连接。

您在平台上寻找MXC极域吗? 如今，您可以在数字资产交换Piexgo上进行此操作。 在需要直接部署MXC极域物联网应用的时候利用 OTC。

每周四，MXC1都会举办一个现场AMA。 您将有机会获得一些MXC空投哦～ 请发送您的问题，如果他回答您的问题，您将获得价值10美元的MXC。

这就是本周的新闻更新啦。我很期待下周再跟你们聊聊。在那之前，变得积极吧、加入我们的社群、问我们问题 — 因为只有在一起，我们才能建造物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域黑客松和新的交易所]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/MXC极域黑客松和新的交易所</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/MXC极域黑客松和新的交易所</guid><pubDate>Sun, 19 May 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域黑客松和新的交易所

MXC极域成为LoRa联盟的正式成员、CEO胡莘在柏林的亚太周 （Asian Pacific Week）上发表演讲、我们有一个MXC黑客松智慧物联竞价的获奖者啦！ 上周， 我们和一些行业领先的区块链公司举办了派对， 今天我们宣布了一种全新方式让你拿到MXC极域纪念品。 继续观看来了解详细内容唷！


## MXC极域在LoRa联盟

当我们致力于改进LoRaWAN标准时，LoRa联盟已接受MXC。 透过接受我们作为会员， LoRa联盟正式承认我们正在做的工作， 并且计划在未来强力支持和测试下一代LPWAN协议。

## MXC极域在柏林亚太周上

MXC极域CEO胡莘在柏林亚太周上，呈现MXC极域对于智慧城市的物联网标准。 在会议期间，很多人对于社会创新和绿色科技非常感兴趣，这使MXC极域成为活动的焦点。

## LongHash Cryptocon的获胜者赢得价值 5 ETH 的 MXC极域

我们有个获奖者啦！ 来自Jintum Tech的Heawen赢的了MXC极域的LPWAN智慧物联竞价的奖品。 是非常优秀的作品，你做得很好。 恭喜你，我们希望你喜欢价值五个Ether的MXC极域。

## 在MXC极域新家的MXC极域新乔迁派对

我们的乔迁派对受到了当地区块链重要伙伴的欢迎。 包括了LongHash、分布式、 VeChain、Du Capital、Web3、Gate！

## MXC极域将在披萨狗上线

MXC极域 (Machine Xchange Coin) 将在六个月内在其第七交易所上市。 披萨狗是物联网货币中最大投资者资本家Du的杰出创作，将在5月24日上市MXC极域货币。 此交易所也会支持MXC极域的OTC交易，有效率的降低购买MXC极域时的麻烦。

这就是本周的新闻更新啦。 我很期待下周再跟你们聊聊。 在那之前，变得积极吧、加入我们的社群、问我们问题 — 因为只有在一起，我们才能建造物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[介绍声誉系统]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/介绍声誉系统</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/介绍声誉系统</guid><pubDate>Sun, 12 May 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 介绍声誉系统

**在MXC极域，社群有权利来塑造物联网的未来，并值得被奖励。 这就是为什么我们引入声誉系统来回馈社区的支持和承诺，并更好地倾听得到的反馈。**

还非电报群组的成员吗？ [今天就加入我们吧，并且开始您的奖励！](https://t.me/mxcfoundation)

## 声誉系统是什么呢？

声誉系统是MXC极域基金会的电报社区内部的机制。 它使用户可以发表有建设性的评论，从而为对社区做出贡献的人们给予鼓励性的声誉。 声誉级别有所不同，用户可以爬到最高层的级别。 声誉级别将容易地识别出高度贡献者，从而确保他们有知识性的贡献得到重视。 那些有高级别声誉的人会能享受提升的好处，例如所有空投中的奖励乘数、免费MXC极域商品以及免费参加见面会、还有活动和独家聚会的邀请。
用户可以使用**/ rep**命令进行投票。 声誉级别可以透过 **/myrep**确认。 如果要查看顶部排行榜，请使用**/ toprep [limit]**。举例来说，如果您想查看前30名，请输入**/ toprep 30**。如果您希望提供1个以上的赞成票，请使用**/ rep [number]**给予该数目的赞成票。 例如，**/rep 5**代表给予5个赞成票。

## 我要如何获取声誉点数呢？

每个用户都可以投票给他们认为有帮助的消息。 为防止恶意使用该特权，用户每24小时最多可以投票高达10次。 24小时后，投赞成票会重新计算。
支持者也可以透过贡献到社群中来赚取声誉点数。 这部分包含了撰写内容、在社群网站中分享MXC极域的新闻、以及其他提高公众对MXC极域和其使命的意识之方法。 这些高水平的贡献不仅会鼓励其他用户投票，而且会在管理员授予的“信誉点”展现。 声誉点数授予的范围在电报上的讯息投票从最少10个投票到最多150个投票。
如果您选择撰写有关MXC极域的**文章**，每篇文章最多可获得**1500个声誉点数**。
如果您选择制作有关MXC极域的**影片**，每个影片最多可获得**2000个声誉点数**。
您还可以透过在推特、脸书和LinkedIn上共享MXC极域的新闻更新和其他社群网站的更新来获得**20个声誉点数**。
每周四，在电报群组中都会有**MXC极域的测验**。参加测验者可获得**50点的声誉**。

请注意，声誉点数的奖励不能与其他MXC极域的促销（例如#MXCGiveaway）同时使用。

## 我可以投给讯息反对票吗？

我们从很早以前就已经意识到需要社区营运的回报系统。 然而当错误地使用投反对票之系统时，可能会导致无法预测的情况。 所以我们不会支持投反对票讯息的功能。 如果有用户想回报讯息，他/她可以简单地用**/ report**以报告该讯息。 一旦有回报后，管理员将采取适当的措施。

## 总共有哪些级别，又分别什么优势呢？

0点：新手
10点：被接受
50点：被喜欢
100点：被爱
150点：被信任的
250点：偶像
400点：著名
600点：光荣
800点：传奇
1200点：不可阻挡（保证每周的AMA空投）
1500点：心满意足的（所有空投均为1.1倍）
2000点：守护者1级（所有空投均为1.2倍）
3000点：守护者2级（所有空投均为1.3倍）
4500点：守护者3级（所有空投均为1.5倍）
6000点：守护者4级（所有空投均为1.7倍）
8500分：MXC极域工作人员 老板（所有空投均为两倍、获得活动邀请）

## 我该如何防止滥用？

如果您看到在本系统上的任何可疑行为，则可以使用/ report的命令来报告该讯息。 或者，您可以直接向群组中的任何管理员发送讯息以报告问题。
我们有两位管理员会在群里做管理及帮忙。 管理员是: **@ifyouseeone **和 **@theMXCguy**. 提交请求时，请记住您所在地区与柏林之间的时差。 管理员可以根据他们认为合适的理由来判断以减少该用户声誉分数。

**玩得开心，欢迎来到物联网的未来！**</content:encoded></item><item><title><![CDATA[用去中心化的物联网来帮助韩国节约电能]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/用去中心化的物联网来帮助韩国节约电能</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/用去中心化的物联网来帮助韩国节约电能</guid><pubDate>Sun, 12 May 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 用去中心化的物联网来帮助韩国节约电能

MXC极域减少在韩国的用电量、我们将举办一个派对并且参加[Longhash Cryptocon Vo.2. ](https://hack.longhash.com/#/)你不会相信我们本周要为你们带来的消息。

韩国的用电量逐渐的是一个问题， 在过去的三十年里用电量增加了550％。 紧张的发电厂正在努力解决偶尔发生的停电以及其他国家电网问题。

我们正在与韩国公司Withsystem合作，建立消费者警报系统让人们知道电网何时挣扎。所以他们可以关掉一两台电器，来避免迫在眉睫的停电。构建物联网警报系统预计将于2019年底开始。

随着我们新办公室的安顿好，我们决定邀请一些加密货币的重要伙伴来参加派对。 VChain，Longhash，Fenbushi， 和gate.io将见到我们的团队， 当然，也会了解我们团队的进展， 以及MXC如何用一次性统整来拯救世界。

创始人，Aaron Wagener，将加入Cryptocon Volume 2的一小组，时间是5月17日 星期五。 如果你在柏林，你不会想错过这个机会。 上次Aaron在一个小组讨论，他保持和其他人不同的意见和他们分享为什么他们的资讯是错误的。 他这次会怎么做呢？ 加入活动来看看会发生什么吧！ 当然啰， 你可以看下周的新闻更新。

在内部讨论后，他将会举办黑客松比赛关于[LPWAN和智慧物联竞价](https://dataconomy.com/2019/05/lpwan-can-provide-a-cost-effective%E2%80%8B-network-for-iot/)。你可以在底下资讯栏中看到连结并了解详情，而得奖者会获得MXC喔。 看到这部分，老实说我自己也想当开发员了呢。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[你所需要了解关于MXC极域 – 与日月光合作]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/你所需要了解关于mxc极域-与日月光合作</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/你所需要了解关于mxc极域-与日月光合作</guid><pubDate>Mon, 06 May 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 日月光 – MXC极域合作：重要性在哪里？

在5月2日， 日月光和MXC极域基金会宣布一个新的合作关系，带人工智能区块链的芯片进入全球市场。 新宣布的MXC极域与日月光的合作关系有什么重要性呢？

## 进入了长期拥有的垄断

开源LPWAN的系统级封装 (SiP) 将会让全球LPWAN区域成去中心化。
很多年下来，LPWAN芯片产业被一个[有完整垄断性掌控市场的公司](https://www.electronicspecifier.com/products/iot/drawing-a-line-in-the-bands)来主宰。 这造成了一个败点来利用LPWAN保持有潜力的计划。 有了MXC极域和日月光的新合作关系，整个LPWAN产业将会受益于低价与增长的科技进步。

## MXC极域协议在手机与笔电内

传统上来说，LPWAN感应器不能被选择来搜集像是音档或影档很重的数据封包，这些需要语音或影像感应器来使用WiFi或是LTE网路。 这造就了成本的增加，因为更多的能量饥饿网路使用或是每月支付费用的要求。 有了MXC极域以及日月光的合作关系，有嵌入芯片的人工智能（AI）将会允许装置来地方性地分析语音或影像的数据，以及利用LoRaWAN与MXC极域协议来传输相关的数据，以快速且有效率的方式传送在40公里远的广泛区域。

日月光是一个提供苹果公司与其他大公司优秀芯片的供应商，开放一个全新的道路给忠实设备消费者（像是iPhones和MacBooks）来平衡LPWAN连接。 这使得电器用品消费者可能性来基于LPWAN的MXC极域协议来受益，并让消费者容易的搜集来自他们周遭的数据，且提供他们使用MXC极域的数据市场来通证化数据的选择。 这个结果会允许基于LPWAN区域和消费者电器用品区域有更长远的发展。

## 一个对于智慧装置全新世纪的潜力

LPWAN芯片的拓展来处理语音及影像数据，建造了一个对于智慧装置全新世纪的潜力。 在目前的数据众多的世界，和我们每天在一起的智慧装置是暴露在好几百个装置风暴内。 这个将语音及影像数据结合起来的因素，人工智能，以及区块链启用的LPWAN，允许大众来参与准确又广泛的数据搜集。 举例来说，一个能测量在用户周围噪音等级的智慧装置，能透过人工智能来分析数据，配对搜集到的数据在那个区域中，并且实时透过MXC极域协议来传送数据。 如此一来，这个世界将会允许用户定点出众多噪音污染的地方来帮助城市的规划者，或是选择卖出他们装置搜集到的数据。

## 所以下一步是什么呢？

MXC极域将和日月光密切合作来推出一个革命性的技术，来增进人工智能在区块链方面能自动分析声音和影像的数据，以及更长远的发展有效率地来传送频道数据至云端。 MXC极域和日月光也将会介绍给全球MXC极域协议嵌入、区块链嵌入AI芯片的智慧装置。 第一批的芯片将在2019年释放，</content:encoded></item><item><title><![CDATA[建造增强AI的LoRa和实体金币兑换]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/建造增强AI的LoRa和实体金币兑换</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/建造增强AI的LoRa和实体金币兑换</guid><pubDate>Sun, 05 May 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>*英文原文稿*

上周我们很忙碌！ 我们正在与日月光集团合作构建AI增强型的LoRa集封装、我们的网站已进行了全面翻修、您现在可以兑换您的MXC极域实体金币成MXC极域了，而我们有令人兴奋的消息即将为您发布。 欢迎收看MXC极域新闻更新！

## 和日月光集团一起建造增强AI的LoRa SiP

我们正在与一个提供苹果手机内部芯片的微晶片制造商 – 日月光集团合作，以建造AI增强型的LoRa集成封装。 这绝对是厉害的了！

集成封装是什么？ 这个是一个用在我们手机装置里面的东西，并且像是整个系统的头脑。

我们的晶片将具有嵌入式AI，这使得LPWAN感应器可以直接在感应器上分析数据，而不是将数据发送给云端服务中心来进行分析。 这对市场的帮助是什么呢？

首先，目前唯一可用于LoRa技术的晶片是由单一个制造商来提供。 我们的晶片不仅将提供另一种选择，而且是开源技术，这意味着任何人都可以使用原理图并开发自己的技术。 打破LPWAN的市场以进行新的创新。

其次，我们将开放LPWAN，来用于传统上占用大量带宽来进行传输的数据类型。 使用MXC极域的晶片感应器来处理影片或声音的数据，现在可以分析数据并透过LPWAN发送结果。 现在任何太大而无法透过LPWAN网路传输的数据类型都有机会！

## 最新版本的MXC极域官方网页上线了！

我们的市场行销团队发布了最新版本的MXC极域官方网页。 我们主要关注在城市、公司和我们社区成员等等的落地应用上。 不要忘记拜访我们新的网页，并直接在我们的电报群组中给我们您的反馈。 如果您不了解某些内容，或者认为它可以有更好呈现的方式，我们希望听听您的想法！

## MXC极域在葡萄牙

MXC及域的CEO – 胡莘，出席了在葡萄牙的EIT论坛。 EIT论坛是欧盟政府的一个延伸组织。他们也表示对于MXC极域的智慧城市解决方案非常有兴趣。

## 每周四的AMA和空投

你有关于MXC极域的问题吗？ 不要错过每周的AMA与可以获得价值10美元的MXC极域的机会唷。 在电报上传你的问题给Siwon，或是参加我们周四的现场直播AMA。

这就是本周的新闻更新啦。 我很期待下周再跟你们聊聊。 在那之前，变得积极吧、加入我们的社群、问我们问题 — 因为只有在一起，我们才能建造物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域在葡萄牙，以及成长的团队]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域在葡萄牙，以及成长的团队</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域在葡萄牙，以及成长的团队</guid><pubDate>Sun, 28 Apr 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>在5月2日，MXC行政总监-胡莘将会到葡萄牙参加EIT数字会议。 有逐渐壮大的团队以及更多的支持者使MXC极域更厉害了。

我们MXC极域有一个新的开发人员了唷、您有机会认识我们的大使们、还有我们的CEO胡莘将会主持在欧洲最大的EIT区块链物联网活动。 我回来啦! 欢迎回到本周的新闻更新。

## 向我们的团队介绍最新的成员

具有丰富经验的开发人员，Nam Kyung Cho 一路从南韩来到柏林加入我们的团队。 他将会专注在开发MXC极域平行链上，同时也协助团队研发其他的项目。

## 在世界各地的MXC极域大使们

别错过这难得的机会来认识我们的大使唷！ 我们将在接下来的几周会分享关于大使们的个人简介。
## MXC极域和EIT Digital在葡萄牙

MXC极域的行政总监胡莘在礼拜四将会在葡萄牙举办EIT物联网区块链的研讨会。 这是一年一度的EIT活动之一，活动将在本周四于葡萄牙的波多城市举行。

这就是本周的新闻更新啦。我很期待下周再跟你们聊聊。在那之前，变得积极吧、加入我们的社群、问我们问题。因为只有我们在一起，我们才能建造物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[分享MXC极域的前景到全世界]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/分享mxc极域的前景到全世界</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/分享mxc极域的前景到全世界</guid><pubDate>Mon, 22 Apr 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>*英文原稿:*

大家早安，欢迎回到本周的MXC极域新闻更新。 首先呢，我希望大家都有和家人们与朋友们享受愉快的复活节周末。

## 给南韩社群在ChainX上的交易竞赛

我们MXC极域在复活节周末也是非常忙碌的，特别是和ChainX。 最近，在ChainX上面有给南韩社群的一个交易竞赛。 所以如果您在南韩，不要忘记去看看并参加，会有机会得到很大的惊喜喔。

## 在柏林给EIT Digital的研讨会

我们的技术团队在本周也非常忙碌， 在星期四，我们的团队成员Ogulcan 举办了一个LoRaWAN的研讨会给EIT Digital学生以及校友。 大约有25个学生和校友参加，他们讨论了近来物联网科技的发展以及LoRaWAN的重要性。 Ogulcan鼓励现在的学生继续使用LoRaWAN以进行原型设计。 让我们恭喜Ogulcan, 做得好！

## 中国的媒体到柏林拜访MXC极域

在复活节的星期天，我们的行政总监-胡莘邀请了中国领先的加密货币媒体 – 金色财经，以及中国七个最大的加密货币公众人物。 中国已经是很重要的加密货币市场，以及一个MXC极域社群的据点。 我们期待再跟您们分享更多消息。

## 直播AMA与每周四的空投

如果您还不知道的话，每周四下午三点（欧洲中部时间）我们有举办一个AMA直播还会发出空投。 所以不要忘了在礼拜四来看看。 跟您的朋友们一起来问问题，每个被回答到的问题会获得价值十美元的MXC极域。 我们这周有一个特别来宾，所以您可以问关于企业相关与市场相关的问题。

## 介绍MXC极域的全球路演

最后，我们将会举办一系列到全球的路演，包括南韩、荷兰、 澳洲、与德国。 所以如果您想要我们去拜访您的区域，请来联络我们， 我们会确保去到您那。

这就是本周的新闻更新。 我们很期待跟大家在星期四下午三点-欧洲中部时间在YouTube直播上和下周新闻更新聊天。 在那之前，变得积极吧、加入我们、问我们问题， 因为只有我们在一起，我们才能够建造物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[在韩国的发展&每周的AMA与空投]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/在韩国的发展每周的ama与空投</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/在韩国的发展每周的ama与空投</guid><pubDate>Sun, 14 Apr 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>*英文原稿:*

## 即将在日本与韩国的发展

首先呢，猜猜谁从日本和韩国回来啦？ 我们的行政总监-胡莘! 胡莘参加见面会、会议、和许多社群成员聊聊、并且在日本与韩国和潜在的合作伙伴沟通。 我即将有更多的发展要宣布。

## 直接用法币來交易MXC

现在你可以直接用法币来交易MXC啦! 明天中部欧洲时间正中午，MXC极域将在南韩ChainX的南韩韩元市场上登陆。这代表我们期待看到在南韩社群的市场上有很大的成长。南韩对我们是非常重要的市场。而且呢，我们潜在与现任的合作伙伴将可以比以往更加容易地使用MXC极域在做物联网支付。我们也在计划更多活动跟比赛来庆祝我们的登陆。更多细节会在明天出来喔！

## MXC极域Meme回顾

上礼拜三，我们举办了第一个我们自己的MXC极域Meme回顾。感谢各位的餐加并传给我们您的Meme。非常恭喜Astro获得价值100美元的MXC极域。如果您在电报群看到Astro，不要忘了恭喜他喔!

## 直播AMA与每周四的空投

有人错过这一次参加 Meme比赛的吗？不要担心！每个礼拜四，您都可以加入我在YouTub的AMA直播喔！您可以问我任何有关MXC极域的问题，如果您的问题被回答到，您就能获得价值10美元的MXC极域。我们会在每周四欧洲中部时间下午三点钟举行。我很期待跟你们聊聊。

## 在社群网站上关注MXC极域

最后，不要忘了关注我们所有的社群网站，才不会错过任何最新发展消息喔。 关注我们的 YouTube, 脸书, Instagram, 推特, 以及 Telegram.

我很期待下周能再跟你们聊聊。 在那之前，变得积极吧、加入我们、问我们问题， 因为只有我们在一起，我们才能够建造物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[您现在可以直接用法币来交易MXC极域通证]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/您现在可以直接用法币来交易mxc极域通证</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/您现在可以直接用法币来交易mxc极域通证</guid><pubDate>Wed, 10 Apr 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 在ChainX上用法币交易MXC极域通证

自发布MXC极域通证以来，MXC极域将首次直接使用法币进行交易。 ChainX, 为南韩其中一个连结最多虚拟货币的交易所，将会添加MXC极域通证到他们的南韩韩元市场。 ChainX透过允许用户使用法币来交易MXC极域，来简易在南韩智慧城市标准的采用。

ChainX的董事总经理Jackson Koo说：“经由让MXC极域能直接透过法币做交易，我们使ChainX成为MXC极域在南韩首选的交易所。”“对于政府与公司而言，在采用MXC极域智慧城市标准时能透过法币交易MXC极域来对帐的话，就简单许多了。”

ChainX是由一群区块链影响者【自下而上】创建的，他们有兴趣从去中心化的管理开始建立去中心化式的交易所。这些影响者以大众的反馈为基础立了此交易所，这使得它成为独特的交易所。因此，一部分的登陆计划为: ChainX将会在接下来几周举办一个规模很大的营销活动。使MXC极域通证成为ChainX加密货币交易所上最突出的物联网通证。推销活动包含空投、手续费打折、以及当交易量超过870万美元时，会给予MXC极域交易者独特的ChainX交易所优势。关于MXC极域的ChainX促销公告将在ChainX网站上宣传或透过ChainX公告频道接收通知。

MXC极域基金会的创始人-Aaron Wagener说: “登陆在ChainX上是我们一个确保让MXC极域在全球各地能让大家容易使用的手段。” “透过让各位容易地使用MXC极域通证，我们减少任何潜在的屏障来采用MXC极域的智慧城市标准。”

ChainX将让MXC极域登陆南韩韩元市场在周四4/16，于12:00(正中午) 欧洲中部时间。

## MXC极域基金会简介

MXC极域基金会是一个基于柏林并且致力于建造区块链的基金会。 其任务为使用LPWAN与区块链的科技来激发快速、有效率、去中心化的数据交易。 MXC极域目前正在致力于在纽约、南韩与上海约的落第应用。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[重要合作伙伴和AMA与空投]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/重要合作伙伴和ama与空投</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/重要合作伙伴和ama与空投</guid><pubDate>Sun, 07 Apr 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>一个和Wired公司的合作，其被形容为亚马逊希望成为的公司、MXC极域在汉诺威工博会非常受欢迎、创始人胡莘参加了首尔的波卡线下活动、在礼拜四MXC1会举办直播并且发出在MXC极域历史上最大的空投。 欢迎回到MXC极域新闻更新。

## MXC极域和京东云签约

在周二，4/2，共同创始人Aaron Wagener与被Wired形容为「亚马逊希望成为的公司」京东签了合约。 身为合作伙伴，我们将会协助他们供应链的管理以及数据互操作性。 (连结: http://svetagoldstein.com/server/mxc_005/blog/jd-mxc-logistics-tracking-with-blockchain text: 更多详细资讯请到此网页查询)。

## MXC极域出席汉诺威工博会

上周我们在汉诺威工博会上。 我们直接被分配在物联网工业创新轨道上，我们和许多人有多次的对谈，也被询问智慧城市解决方案的相关问题。 他们在我们传达关于MXC极域物联网的前景后，也都变得非常的踊跃。

## 胡莘出席在首尔的波卡

创始人胡莘加入了韩国首尔的波卡举行的当地见面会。 胡莘说大家问了很多的问题，也对MXC极域的物联网的未来前景有很大的兴趣。

## 周四的直播AMA与空投

即将来临的周四，MXC1将会举办一个直播AMA， 您可以问他任何关于MXC极域的问题，您就有机会获得MXC极域历史上规模最大的空投喔。 您不会想错过的!

这就是本周的新闻更新啦。 我很期待下周再跟您们聊聊。 在那之前，变得积极吧、加入我们的社群、问我们问题 — 因为只有在一起，我们才能建造物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[京东选择MXC极域]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/京东选择mxc极域</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/京东选择mxc极域</guid><pubDate>Mon, 01 Apr 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域和京东云签约

汉诺威2019年4月2日：京东云，一个亚马逊也希望达成的（无线），并且是一间你可能不知道很大的公司（DC Velocity），与位于柏林的非营利组织MXC极域基金会在汉诺威展会上签约合作。 合约中，MXC极域会负责使用LPWAN和区块链技术来加强京东云的物流与货物追踪系统。


## 智慧物流与追踪系统

物流和货物追踪系统是个非常复杂的过程，通常会需要有很多个公司的参与，而每个公司都有自己的系统来处理数据。 区块链提供一个可信任的解决方案来储存数据，让它几乎不能被会落或是更改。 MXC极域基金会提供给京东云一个机会来使用区块链API和平行链技术来建立入MXC极域数据市场。

MXC极域的联合创始人Aaron Wagener说： “透过添加这个数据到MXC极域平行链中，京东云能有一个物流追踪系统的解决方案，是一个能够与其他系统相容的系统，不管是和区块链连结或是建造一个API，” “我们非常兴奋如此大规模的合作伙伴选择MXC极域来做他们的区块链整合。”

MXC极域和京东云的合作将会立即开始，携手合作来连结他们的追踪系统技术和MXC极域的数据管理解决方案。 京东云将会评估在仓库中资产管理与追踪系统的LPWAN科技。 完整的解决方案将预计在2020年初展示。

## 关于MXC极域基金会

MXC极域基金会是一个基于柏林并且致力于建造区块链的基金会。 其任务为使用LPWAN与区块链的科技来激发快速、有效率、去中心化的数据交易。 MXC极域目前正在致力于在纽约、南韩与上海约的计划。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[我们搬迁啦、汉诺威很喜欢我们，还有…]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/我们搬迁啦、汉诺威很喜欢我们，还有</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/我们搬迁啦、汉诺威很喜欢我们，还有</guid><pubDate>Sun, 31 Mar 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 来自汉诺威的重要消息，与胡莘在波兰

您一定会很乐意听到我们明天要宣布的消息。 在那之前，我们的首席执行官胡莘上周在波兰分享MXC极域给全世界。 那是一个非常精彩的旅途，胡莘说在当时他进行了很多关于LTE与NB-IoT部分的谈话，并且是非常有希望的谈话。

## 在汉诺威和MXC极域见面吧

Siwon和Aaron今天在汉诺威展，Jeff在周三将会一同加入。 如果你在德国的话，不要忘记来看看唷。 他们位于第9厅、展位 A08/2。 我们可以寄给您入场券，并且为您的到来准备一杯咖啡。

## MXC极域的搬迁日

我们的搬迁地非常成功！ 今天我们组装了一些桌子、椅子和（Jeff 最喜欢的）MXC极域咖啡机。 我们将在接下来几天跟您介绍我们新的办公室。 在我们清理好一些箱子后。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[绿色的周末，与MXC极域在波兰以及汉诺威]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/绿色的周末，与mxc极域在波兰以及汉诺威</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/绿色的周末，与mxc极域在波兰以及汉诺威</guid><pubDate>Sun, 24 Mar 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MetaMask上的隐私权警告

CoinTelgraph宣布一则关于MetaMask的隐私权警告、MXC极域在周末时是有很好的发展、MXC极域将在本周末搬迁啦、行政总监胡莘将在明日拜访波兰、而您可以于下周在汉诺威加入我们。 欢迎收看MXC极域新闻更新！

您有使用MetaMask吗? 那么您的Ether地址散播在各个您拜访过的网站上。 CoinTelegraph 在礼拜六宣布设计错误，这会让您的Ether地址散播在各个您拜访过的网站上。 但是不用担心，开发人员Dan Miller说只需要改变设定成非公开模式(private mode)，就可以防止您的Ether地址被散播出去。

## MXC极域在市场上备受追捧

随着多头开始密切关注MXC极域通证，有关上海MXC极域物联网落地应用的新闻不断流传。 我们能看到通证的价值有上升的情况，整个周末都是一直稳定保持的。 加密货币的市场整体来说是非常优的，以比特币保持在4000美金的情形下来看。

## MXC极域又要搬迁啦

MXC极域在礼拜五要搬迁了。我们开始在打包并移动到柏林市中心至自己更大的办公室。整个团队都非常兴奋这次的搬迁敬，请期待在周五与周一的照片还有影片 。

## 在汉诺威加入MXC极域

下周就是汉诺威工博会啦! 您还有机会拿到入场卷来参加其中一个欧洲最大的工业物联网博览会。 只要联络我们社群中任何一个管理员就可以获得入场卷。

这就是本周的新闻更新啦。 我很期待下周再跟你们聊聊。 在那之前，变得积极吧、加入我们的社群、问我们问题 — 因为只有在一起，我们才能建造物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域与上海政府达成了协议]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域与上海政府达成了协议</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域与上海政府达成了协议</guid><pubDate>Wed, 20 Mar 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## 在连结上海中的智慧治理

## 2600万的人口，十分受欢迎

上海为在世界上非常受欢迎的城市，其有超过2600万的人口 有如此多的人口，数据的重要性变得十分鲜明。 然而，收集正确数据集的每个任务都涉及大量的工作和基础架构来支持它。 尤其是当连接设备的数量超过2600万个时，那就必须建立一条新的并可持续的数据高速公路。
对于许多来自世界各地的总部，上海也是一个受欢迎的地方。 凭借良好的市场条件和高度参与的客户群，数百家公司在上海建立了自己的业务，以带来未来的创新发展。 即使每个组织在自身权利方面都是出色的创新者，但发明往往是零散的，无法与其他项目进行交流。

## 建立一个稳定的新数据高速公路

MXC极域提供一个创新的解决方案给上海杨浦区的政府。 随着政府安装感应器以测量各个生活、呼吸城市的方面，对于能够支持如此大量数据流量的新基础设施的需求变得极为必要。 随着物联网设备（例如智慧路灯、互联网的家具、甚至智慧停车位）的兴起，可持续性的新型数据高速公路的要求也随之提高。

MXC极域带来去中心化的LPWAN(低功号广域网路)到上海。 去中心化使城市的所有居民都可以透过安装自己的LPWAN网关（与MXC极域协议注册）来参与。 MXC已经开始一系列的推出硬体设备来确保整个市区都有被覆盖。 利用LPWAN来替代备受关注的4G和5G带来了诸多好处。 LPWAN使用更少的资源，因此在经济和环境上都有持续性。 它邀请居民参与，不像4G和5G是非常中心化的。 借助基于LPWAN的MXC极域协议，数百万的数据传输可以无碰撞。 内建的智慧物联竞价（SMB）也让时间敏感的数据可以更快地传输。
MXC极域协议中的所有数据都是端到端加密的进行传输，也是防篡改的数据。每个数据传输都具有钛安全。这样可以为政府和其他相关组织来提供更负责任并且是可信赖的数据，从而实现更明智的治理。整个MXC极域协议是MXC极域通证支援的。

## 连结企划、连结人们

如同以上提过的，上海充满好几百个公司带来下一个创新的浪潮。 然而，十几个【智能】项目缺乏相互间的联系。 每个智能项目可能都是开创性的，但由于这些项目彼此之间无法沟通，因此无法实现任何协同效应。 每个项目平台的专有性可能给上海居民带来不便。 因此，MXC极域将智慧城市物联网标准引入上海。

以开源的MXC极域协议为基础，智慧企划可以有效地解决长期存在的问题，例如可扩充性和资料传输的效率。 不进行密集的技术变革的话，基于 MXC极域协议的企划可以更好地与其他智慧专案连接，并将它们在链间数据市场上收集的资料通证化。 MXC极域协议允许智能项目一起构建、共享数据、通证化收集的数据，并在此过程中保持安全性。 它还允许上海政府享有因为一系列合作的创新而增加的利益。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域在上海、微软、与汉诺威]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域在上海、微软、与汉诺威</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域在上海、微软、与汉诺威</guid><pubDate>Sun, 17 Mar 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域在上海部属LPWAN硬体设施

身为上海杨浦区合作协议的一部分，MXC极域负责部署LPWAN硬体在上海杨浦区。 我们已经开始实施了，我们将很快开始合并MXC极域基础架构下的不同元素。 更多关于上海合作的部分可以在另一篇部落格文章中查阅。

## MXC极域和Microsoft ScaleUp

MXC极域现在是Microsoft ScaleUp计划的一部分， 之前是称之为Microsoft Accelerator。 这是直接和微软与其他一同参加本企划的企业们合作的机会。

## 免费参加汉诺威工业博览会

有兴趣参加汉诺威工博会吗? 让我们知道，我们就会提供您一张入场卷，并让您有机会和Jeff、MXC1、还有创始人Aaron Wagener有面对面的机会来了解更多关于MXC极域对于物联网的未来的愿景。 点选资讯栏中的连结来领取汉诺威工博会的入场卷吧。

这就是本周的新闻更新啦。 我很期待下周再跟您们聊聊。 在那之前，变得积极吧、加入我们的社群、问我们问题 — 因为只有在一起，我们才能建造物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域引领在上海的区块链之落地应用]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域引领在上海的区块链之落地应用</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域引领在上海的区块链之落地应用</guid><pubDate>Sun, 10 Mar 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>中国的上海杨浦区政府与位于柏林的非营利组织-MXC极域基金会签了协议来在上海部属MXC极域的智慧城市物联网标准-MXC极域协议。

MXC极域与上海的协议成为中国国务院为了驱动创新发展决策的一部份。 这个决议包括搜集与分析智慧城市的数据。

Shen Xin-上海杨浦区政府经理说:“上海和MXC极域携手合作来建造智慧城市以及物联网产业的发展。”“透过这种伙伴关系，我们希望提高效率并改善市民的生活。”


MXC极域协助上海杨浦区来部属低功号广域网路(LPWAN)协议，这能提供在上海杨浦区的物联网设备拥有无线服务。 透过网路收集的数据，将利用MXC极域的链间数据市场来确保数据的可靠性并提供对城市拥有的数据进行可行性分析。

MXC极域联合创始人Aaron Wagener说：“智慧城市不再是个流行语了，而是实际基于物联网和区块链的解决方案。”“继我们在纽约与南韩的合作后， 我们现在非常兴奋能与上海政府合作，并提供市民真正的价值。”

MXC极域将在德国汉诺威工博会上展览其智慧城市标准，时间为2019年4月1日到5日 。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[AXS钱包将在明天发行]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/axs钱包将在明天发行</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/axs钱包将在明天发行</guid><pubDate>Sun, 03 Mar 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>Aaron和MXC1被南韩其中一个非常大的报社采访，您可以第一次看到MXC极域的钱包唷。 欢迎收看MXC极域新闻更新！

## 韩国的主要新闻网采访了MXC极域

在星期一，MXC极域的Aaron和Siwon出差到Factory柏林来出席Chosun报社的访谈，Chosun报社是全南韩其中之一最大的报社。 理所当然的， 他们呈现了MXC极域过去所达成的， 包括和南韩以及纽约的合作，他们也讨论了关于MXC极域的下一步。

## MXC极域的AXS钱包的发布

MXC极域的钱包将在星期二发行。 我们的钱包是一个十分理想的钱包，它可以管理您的MXC，甚至是Ether。 从时尚的设计开始，这个钱包呈现Ether和MXC的平衡，同时显示已分配到您的钱包内锁仓MXC通证的数量。 如果有要兑换的通证的话，您也可以轻易地点选redeem键达成喔。 这个钱包也会直接和即将出来的M2M钱包整合，目前正在开发中。

这就是本周的新闻更新啦。 我很期待下周再跟你们聊聊。 在那之前，变得积极吧、加入社群、问我们问题。因为只有在一起， 我们才能建造物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[通过这些书籍来了解更多有关物联网的信息吧]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/通过这些书籍来了解更多有关物联网的信息吧</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/通过这些书籍来了解更多有关物联网的信息吧</guid><pubDate>Wed, 27 Feb 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>从政府到科技再到教育，物联网这个词在所有不同的领域中都有出现。 随着物联网越来越受到青睐，准确了解它的含义以及它如何使您的社区、工作和日常生活受益是至关重要的。 我们整理了一份完整的有关物联网和智慧城市技术的书籍最佳清单。 这些书中有一些向您展示了如何通过适应物联网必然趋势来使您的生活变得“更智能”，而其他一些则为您提供了关于未来需要谨慎的信息。 此清单上的每本书都会使您对物联网是什么、它如何工作以及它的未来发展有更深入的了解。

**以下是我们的书籍列表（无特定顺序）：**

- **The Internet of Things: How Smart TVs, Smart Cars, Smart Homes, and Smart Cities Are Changing the World （物联网：智能电视、智能汽车、智能家居和智能城市如何改变世界）** 作者：Michael Miller. 物联网（IoT）不仅可以连接人，还可以连接“智能”房屋、电器、汽车、办公室、工厂、城市乃至世界。 Michael Miller 展示了连接的智能设备如何帮助人们做更多，做得更聪明，做得更快。 他还揭示了有关您的隐私、自由甚至生命的潜在风险。 不要犯错：物联网正在迅速发展。 Miller解释了您为什么要关心，帮助您使用世界上已有的物联网设备，并为正在遭受伤害的世界做好准备。


- **Digitize or Die: Transform your organization. Embrace the digital evolution. Rise above the competition. （数字化或死亡：转变您的组织。 拥抱数字进化。 在竞争中脱颖而出。）** 作者：Nicolas Windpassinger. Nicolas Windpassinger在《Digitize or Die》一书中剖析了数字化现象，从技术到商业模型、从精明的数字组织到战略。 此书评论了物联网的潜力和前景，以及如何成功地做好准备。 在这样做时，它会打开一个充满可能性的世界并使您能够主宰你的市场。

- **Click Here to Kill Everybody: Security and Survival in a Hyper-connected World （点选此处消灭所有人：超连接世界中的安全与生存）**作者：Bruce Schneier. 所有计算机都可能遭到黑客攻击，并且连接互联网的计算机最容易受到攻击。 忘记数据盗窃：尖端的数据攻击者现在可以使您的汽车、心脏起搏器和国家电网崩溃。 著名专家、畅销书作家Bruce Schneier在《Click Here to Kill Everybody》中，探讨了这一新现实的潜在风险。
- **The Internet of Things – The Next Industrial Revolution Has Begun: How IoT, big data, predictive analytics, machine learning and AI will change our lives forever （物联网 – 下一次工业革命已经开始：物联网、大数据、预测分析、机器学习和人工智能将如何永远改变我们的生活）**作者：Magnus Unemyr. 物联网正在推动下一次工业革命，以及正在使用的高级数据分析方法（如人工智能）。 到2020年，预计将有500亿种产品实现网络连接，从而深刻改变世界的运作方式。 本书以易于理解的方式解释了这些主题，提供了对这些颠覆性技术以及它们将如何改变数十亿人的生活方式的新见解。

- **Enterprise IoT: A Definitive Handbook （企业物联网：权威手册）**作者：Navveen Balani；编者：Rajeev Hathi. 本书通过我们的企业物联网质押描述了物联网的一些关键组件。 它探讨了如何逐步应用物联网转换来构建各个行业的互联产品。 最后，此书介绍了技术策略以及如何使用Microsoft、IBM、Amazon和Predix的物联网云产品构建物联网应用程序。 他们甚至使用开源技术来构建一个产品。


- **There Will Be Cyberwar: How The Move To Network-Centric Warfighting Has Set The Stage For Cyberwar （将会有网络战争：向以网络为中心的战斗如何为网络战争打下基础）** 作者：Richard Stiennon. 美国军方从1996年开始转向以网络为中心的战争（NCW），这意味着将传感器网格、C＆C网格和精确定位相结合，以提高指挥速度，并代表了军事补偿。 本书讨论了网络如何被曝露和遭受攻击。这些攻击将在未来的战争中使用。
- **The Real Internet of Things （真正的物联网）** 作者：Daniel Miessler. 关于物联网的含义存在极大的困惑。 本书基于进化心理学、共同的功能愿望以及人类社会的长远眼光，阐述了技术的未来。 此书分为预测、接口和演化三个主题，试图预测即将发生的事情，以便我们可以尽早开始做好准备。 无论发展过程采取何种形式，这本书都将描述真正的物联网将不可避免地走向何处。
- **Inventing Future Cities （发明未来城市）** 作者：Michael Batty. 在这本书中，Michael Batty探索了我们需要了解的关于城市的知识，以建造城市的未来。 Batty讨论了从只有少数城市的世界到所有城市的世界的巨大过渡，并指出未来的城市将被定义为层次结构中的集群。 他描述了未来的“高频”实时流媒体城市，考虑了城市的蔓延和城市更新，并绘制了技术变革的浪潮。这种浪潮将越来越强烈，可以导致不断的创新–在无止境的创造性拆毁过程中，未来的城市将会出现。

- **The Smart City Transformations: The Revolution of The 21st Century （智慧城市的转型：21世纪的革命）** 作者：Amitabh Satyam 和 Igor Calzada. 智慧城市概念解决了可持续发展和生活质量改善的双重目标。 发展智慧城市是全球许多政府和公司的既定目标，随着全球人口的增加，世界必须朝着更明智地利用可用资源的方向发展。 明智的概念整合了各种各样的资产，专业知识和能力，并调用了业务管理、行为科学、政治科学、电子、计算机、数学、经济学、城市管理和项目管理等知识领域。 涉及所有知识领域。 智能转型是二十一世纪的革命。

- **Smart City Tech Planning Handbook: Your Smart City Planning Guide for broadband, IOT, and solutions in technology （智能城市技术规划手册：您的智能城市规划指南，适用于宽带、物联网和技术解决方案）** 作者：Wade Sarver. 您想为智慧城市建设些东西吗？ 您正在努力使您的校园变得更智能吗？ 您是否正在使用智能解决方案建设新的企业园区？ 不仅如此，您还拥有可以使用甚至更好的资产来赚钱吗？ 本书可供您规划在自己的城市中部署技术的途径。 如果您打算改善现有的城市基础设施，那么本书将帮助您制定智慧城市计划。

- **Future Cities: 42 Insights and Interviews with Influencers, Startups, Investors （未来城市：42位有影响力人士、初创企业、投资者的见解和访谈）** 作者：Stefano L. Tresca. 未来城市是关于智慧城市、无人机，3D打印、人工智能、无人驾驶汽车，物联网以及其他几年前曾经是科幻小说的创新的文章和访谈的集合。

- **Sharing Cities: A Case for Truly Smart and Sustainable Cities （共享城市：建立真正智慧和可持续发展城市的案例）** 作者：Duncan McLaren and Julian Agyeman. 人类的未来是城市。城市空间的本质是使资源、商品、服务和经验的共享成为可能。 然而，由于社会分裂和公共领域的商业化，现代城市中的传统共享形式已被破坏。 邓肯·麦克拉伦（Duncan McLaren）和朱利安·阿格曼（Julian Agyeman）在《共享城市》中指出，城市高度联网的物理空间与新数字技术和新的中介形式的共享相交为城市提供了将智能技术与正义、团结和可持续发展联系起来的机会。 作者探讨了不断变化的共享性质中的可持续性、团结和正义的机会和风险。

- **The Inversion Factor: How to Thrive in the IoT Economy （反向因素：如何在物联网经济中蓬勃发展）** 作者：Linda Bernardi、Sanjay Sarma 和 Kenneth Traub. 过去，公司以产品至上的定位获得成功。 反向因素解释了为什么今天和明天的公司将不得不放弃以产品为先的方针。 他们绘制了三种物联网的发展历程：物联网（连接到网络的设备），物联网（托管软件应用程序的设备）和物联网（成为体验的设备）。 最后，它们为企业提供了过渡到反向的蓝图，并为大型公司的领导者和改变游戏规则的初创公司进行了采访。

- **Smart Cities: Big Data, Civic Hackers, and the Quest for a New Utopia （智慧城市：大数据、公民黑客和对新乌托邦的追求）** 作者：Anthony M. Townsend. 从北京到波士顿，城市正在部署智能技术-嵌入在街道和地铁，Wi-Fi广播机场和绿色空间中的传感器-来应对大规模，相互连接的大都市中心所面临的基本挑战。 在《智慧城市》中，Anthony M. Townsend记录了这种新兴的未来派景观，同时考虑了主要角色（企业家、市长、慈善家和软件开发商）在塑造新的城市边界时的动机、抱负和不足。
</content:encoded></item><item><title><![CDATA[赢取免费门票与MXC极域相聚德国汉诺威]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/赢取免费门票与mxc极域相聚德国汉诺威</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/赢取免费门票与mxc极域相聚德国汉诺威</guid><pubDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>上周，我们采访了MXC极域数据科学家Aslan Mehrabi，询问有关智慧物联竞价白皮书的更多问题。 我们将在汉诺威工业博览会上，而且我们将为您提供免费门票来与我们相遇。 以下是新闻原稿：

## 数据科学家Aslan Mehrabi的访谈

2月21日，星期四，Jeff采访了Aslan Mehrabi来了解智慧物联竞价白皮书的更多信息。 在采访过程中，Aslan对白皮书的内容提供了深度的见解，同时他也分享了MXC极域开发团队更多的发展观念。

## 在德国汉诺威与MXC极域相聚的免费门票

MXC极域将于四月的第一周在汉诺威工业博览会上展出。 从4/1-4/5期间，你有机会和MXC极域的团队成员见面哟！请加入我们的Telegram小组或是Discord频道，留言给我们，我们就会给你一张免费的入场券来参加博览会。您也将获得与MXC极域联合创始人Aaron Wagener进行交流的机会。

这就是本周的新闻更新啦。 我很期待下周再跟你们聊聊。 在那之前，变得积极吧、加入我们的社群、问我们问题 — 因为只有在一起，我们才能建造物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[正在进行中的重大发展]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/正在进行中的重大发展</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/正在进行中的重大发展</guid><pubDate>Sun, 17 Feb 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>MXC极域目前正在加倍努力，以在几周内实现一些重大进展。 我们将很快推出我们自己的AXS钱包，并发布重大新闻，这无疑将使MXC极域成为生态系统的标志。
*以下是新闻原稿：*

## 新的SMB白皮书已经发布

早上好，欢迎收看本周MXC极域新闻。
您可能已经看到了，大约一个星期前，我们的官网上开始公布我们的智慧互联竞价白皮书。 在接下来的几周内，Jeff将采访项目负责人Aslan本人。
因此，如果您有任何疑问，请随时在我们的Telegram频道或我们的Discord频道中问我们。以便我们将这些问题传递给负责人，并为您提供相应的答案。

## 推出MXC极域AXS钱包

在接下来的几周内，您期待已久的是课即将来临。当其他人还在寻找Gucci和Louis Vuitton钱包时，我们将推出AXS钱包。 很酷的名字，很酷的功能。
因此，请大家留意并准备好看到成果吧。

## 交易所上的MXC极域

我们在Bibox交易上见证很多不错的反应。 不要忘记您也可以在以下交易平台得倒自己闪亮的MXC哦：火币国际站、火币韩国站、Cybex和Gate。 记得去看看并开始交易吧！

当前，MXC极域的重点是把更多的落地应用推广到全球各地，尤其是在政府合作方面。 在接下来的几周内，我们将为您带来一些重大新闻，敬请期待。

这就是本周的新闻更新啦！ 我很期待下周能够再跟你们聊一聊。 在那之前， 加入我们的社区， 问我们问题。 因为只要我们在一起，我们就可以共同构建物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[您需要的只是这份白皮书（和满满的爱）]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/您需要的只是这份白皮书（和满满的爱）</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/您需要的只是这份白皮书（和满满的爱）</guid><pubDate>Sun, 10 Feb 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>我们今天就会发布智慧物联竞价的白皮书了喔。 期待此白皮书会让您感到兴奋。 以下是新闻原稿：

新的白皮书、两个新的网页以及情人节即将到来 – 您有任何计划吗？ 欢迎收看MXC极域这周的新闻更新!

## 智慧物联竞价的白皮书发布了

MXC极域数据科学家 Aslan在设计智慧物联竞价系统。 想要知道细节吗? 你真幸运! 我们今天就会发布智慧物联竞价的白皮书了喔。 在里面你会找到所有关于MXC极域协议是如何管理物联竞价的细节。

## 新的网页

上礼拜，MXC极域发布了2个新的网页。 首先-在收到许多有关“智慧城市标准”的查询后，我们启动了一个新的网面，以准确描述MXC极域的“智慧城市标准”是什么以及如何获得它。如果你有兴趣的话，欢迎前往网站参考喔。 第二，我们也专门更新一个网页来发布我们在韩国的相关活动。 MXC极域和韩国的Enlink是合作伙伴，并在当地提供智慧城市解决方案。 你们可以点击下方资讯栏链接来看我们新开的两个网页喔。

## 情人节快乐

你们情人节有计划了吗？ 你们要带另一半去餐厅？还是去看电影？还是在家里共享浪漫的晚餐呢？ 不要忘了MXC极域也“爱你们”哦！ 不要担心，我们确保是很容易可以得到MXC极域的。 您可以在Bibox、 火币国际站、火币韩国站、Gate.io、和Cybex上得到MXC极域。 来我们网站查看详细资讯吧。

这就是本周的新闻更新啦。 我很期待下周再跟你们聊聊。 在那之前，变得积极吧、加入我们的社群、问我们问题。因为只有我们在一起，我们才能建造物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[欢迎来到农历猪年！]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/欢迎来到农历猪年！</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/欢迎来到农历猪年！</guid><pubDate>Sun, 03 Feb 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>当我们与亚洲社群成员们一起迎接农历猪年时，我们的团队也在茁壮成长。 我们欢迎团队新成员Elisa的加入。 CTO Vlad和IBM在慕尼黑总部会见。
以下是新闻原稿：

MXC极域精彩的一周又过去啦! 我们的团队成长了很多， CTO Vlad Karl和IBM在慕尼黑总部会见 。农历猪年也到来了！ 一起来了解更多在本周的新闻更新吧!

## 团队的最新成员

我们团队的最新成员Elisa Ferreri周二加入了我们，将MXC极域的智慧城市愿景和物联网的未来推向世界。 如果你在社群中看到她，不要忘了跟她打招呼喔。

## CTO Vlad Klar访问了IBM

CTO Vlad Klar在IBM的Watson IoT Center出现，他在那和IBM讨论了通过LPWAN进行数据收集以及与IBM “Watson”人工智能超级电脑整合的潜在集成问题。 看起来对LPWAN传感器的数据分析是很有帮助的！

## 新年快乐！

新春快乐！欢迎来到农历猪年！ 我们亚洲社群的团员们在帮大家准备一起庆祝农历猪年的到来！ 不要忘记一起和他们庆祝喔！

这就是本周的新闻更新啦。 我很期待下周再跟你们聊聊。 在那之前，变得积极吧、加入我们的社群、问我们问题 — 因为只有在一起，我们才能建造物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[让我们感受节日气氛：庆祝农历新年]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/让我们感受节日气氛：庆祝农历新年</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/让我们感受节日气氛：庆祝农历新年</guid><pubDate>Sun, 03 Feb 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>在当前时代，保持 #清醒 和具有 #文化 是一种时尚。 我们想不出有比热热闹闹的农历新年更好的时间在我们的社区推广这些知识。 因此，让我们休息一下来到农历日历上。

## 什么是生肖呢？

您可能已经听说过“（x）年”。 生肖不是随机决定的，而是源自亚洲民间传说关于12种动物比赛的故事。 农历新年中的每年以每种动物的名字命名，从第一名的动物到最后一名。 猪是最后一名，所以今年也是农历新年中代表着完成12年完整周期的最后一年。

## 什么是农历新年？

农历新年通常被称为中国新年，其原理是基于阴历。 与广泛使用的阳历相反，传统的农历是以阴历为标准 — 它是基于月亮的相位和地球绕太阳旋转的时间。 阴历中一年大约有354天，而不是阳历的365天。 一年中不同的计算天数导致农历新年在每年不同的公历时期。 因此，许多亚洲国家/地区的居民每年都会翻阅农历月历以检查日期并更好地计划假期。 那么，这些国家是如何庆祝农历新年的呢？

## 在中国的农历新年

中国：农历新年通常被称为春节，是世界上最盛大的节日之一。 人们庆祝春天代表的一切 – 新的开始，播种新的收获，也是对艰苦的寒冬宣告结束。 传统上，农历新年是向祖先祈祷的日子，他们通常被认为拥有敬业的能力来照料家庭。 一个勇敢的男孩与怪物战斗的神话使这一传统变得更加有趣。 很多年前，在除夕夜人们常被一个怪物所困扰，该怪物让人感到恐惧。 许多人躲在家里，直到一个勇敢的男孩用鞭炮击退了怪物。 为了庆祝这一点，中国人在午夜燃放鞭炮，以消除厄运。 也有许多人经常烧假钱来纪念他们的祖先。 连续16天的节日也鼓励所有家庭成员一起度过。 在此节日期间，全球见证了一年中最大的人类迁徙。 许多人在新年前夜去家乡参加家庭聚餐，餐中的鱼和饺子则代表着财富和好运。 餐后是与财富和好运有关的点心，通常雕刻着美好寓意的文字或形状。 在这段时间内，某些活动被视为禁忌：不建议理发、使用锋利的物体、发誓、说倒霉的话或者打碎物品。 有趣的是，孩子们可以获得更多的好处，因为他们几乎收到了有史以来最大的空投–红包里的幸运钱。

## 在韩国的农历新年

韩国：被称为“Suhlnal”，与中国相比，韩国的农历新年庆祝活动较短。 庆祝活动为期三天，许多人还前往乡下探望家人。 在这段时间里，首都首尔人烟稀少，然而往南的公路上却交通拥堵。 在新的一年，韩国人开始早晨洗个澡，换上新衣服。 这象征着洗掉厄运并重新开始。 放鞭炮并不普遍，因为韩国人更喜欢平静地开始新年。 这也许与该国被称为“晨静之国”有关。 韩国人早餐吃年糕汤，因为年糕的耐嚼质地代表着好运。 普遍的看法是，每碗年糕汤（Tteokguk）代表年龄增长1岁。 因此，吃货经常听到这个笑话“你大两岁了”。 然后，韩国人穿上最好的服装，并以特殊的鞠躬式向年长者祝福。 鞠躬时行大礼，膝盖、肘部和额头都要触及地面。 这象征着最高的尊重。 长者会给予祝福，而年轻人会回报祝福。 孩子们也还会收到白色信封里的幸运钱。 白色信封没有太多象征意义，但是由于它们易于使用，因此是最常见的信封。

## 在越南的农历新年

越南：越南农历新年被称为“Tet”，是该国最大的节日之一，也是最受欢迎的节日。 “Tet”是一个缩写词，在中越南语中意为“第一天的早晨”。 像其他国家一样，越南人也去看望家人。 但是，有进入他人房屋的严格规定。 越南人坚信，第一个在春节进入房子的客人决定了这一年家庭的运气。 因此，强烈建议不要在没有邀请的情况下进入某人的房屋。 根据越南人的信念，Tet的运气决定了今年剩余时间的运气。 因此，在Tet期间的所有事情都必须仔细协调。 交换特殊的Tet问候后，孩子们会收到红包里的钱。 房屋装饰着不同的象征着好运的花朵。 然后，家人前往祖先的墓地清理坟墓，以示敬意。 街上到处都是鞭炮、鼓和锣声，人们试图尽可能多地发出噪音以抵御邪灵。 越南人经常会在大街上看到大竹竿，上面有装饰品。 庆祝活动与传统食品搭配在一起，例如用董叶或香蕉叶包裹的糯米饭、烤西瓜种子、腌洋葱和白菜、椰子糖、花生脆和红色糯米饭。 所有这些菜肴都象征着一年四季运气好转和好运的吸引。

## 还有更多…

当然，还有许多其他庆祝农历新年的国家，例如新加坡和马来西亚。 由于每个国家都有自己的传统，那么这篇文章将会非常非常长。 但是，统一的主题很明确：家庭、团结和新起点。 让我们与亚洲社群一起庆祝农历新年！祝大家农历新年快乐！ 随着我们今天重新决定专注于引领物联网的未来，MXC极域全新一年将继续作出令人兴奋的出色成果。 新春快乐！</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域将智能城市物联网标准引入韩国]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域将智能城市物联网标准引入韩国</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域将智能城市物联网标准引入韩国</guid><pubDate>Wed, 30 Jan 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>**德国柏林时间2019年1月31日** — 总部位于柏林的区块链非营利组织MXC极域与Enlink合作，于2019年在韩国推出了智能城市物联网标准MXC极域协议。 通过此次合作，MXC极域协议将被添加到[Enlink](http://enlink.kr/)开发的环境监控、电源管理和地震检测硬件中。

MXC极域首席执行官兼联合创始人胡莘说：“这对韩国人来说是一个巨大的机会，可以参与环境监测和自然灾难管理。” “通过将MXC极域协议集成到这些解决方案、公司和个人中，并且在部署时，可以通过MXC极域的链间数据市场共享和交易的宝贵数据，来帮助社区。”

韩国有着活跃和强大的加密货币解决方案市场。 这项合作伙伴关系标志着MXC极域进入该市场的第一步，明确致力于在IoT（物联网）一词中赋予区块链真正的目的。

Enlink首席执行官Dawin Lim表示：“ MXC极域在提高无线数据传输的可靠性的同时，也在鼓励数据收集方面取得突破。” “我们很高兴与他们合作，以确保在韩国及时、可靠地进行无线数据传输。”

Enlink将于2019年开始在其昆虫陷阱、半导体线监视系统、细尘信号系统和地震检测系统中测试MXC极域协议，并计划在2020年进行全面部署。

MXC极域协议提高了无线数据解决方案的效率，并鼓励协作和共享收集的数据。 启用了MXC极域协议的设备将能够列出他们在链间数据市场中收集的数据。 市场上的交易将使用Machine Xchange Coin（MXC极域）处理。 MXC极域目前可在[韩国火币](https://www.huobi.co.kr/ko-kr/notices/457?utm_source=twitter&amp;utm_medium=social_huobiofficial&amp;utm_campaign=mxc_notice&amp;utm_term=mxc_event_notice)上使用。

想要一直关注MXC极域的新闻和更新？ 订阅我们的每周新闻吧。

ENLINK成立于2013年，旨在通过结合模拟和数字技术在世界范围内开发和分销有价值的产品。 当前的产品专注于地震检测和环境模式监测。

MXC极域基金会是一个专门的非营利性组织，其使命是使用LPWAN和区块链技术激发快速、高效、分散的数据交换。 MXC极域团队认为，将MXC极域与LPWAN配对是第四次工业革命的下一步，这将为IoT的未来创建智能城市标准。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域正在改善韩国的公共健康]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域正在改善韩国的公共健康</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域正在改善韩国的公共健康</guid><pubDate>Wed, 30 Jan 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域支持的更绿色、更安全的户外空间

MXC极域、EnLink和MatchX正在构建智慧城市解决方案，以改善韩国居民的生活质量。 这些解决方案结合在一起，可确保在韩国的居民：

- 呼吸干净的空气
- 在喜欢的户外不受蚊子困扰
- 实时评估即将发生地震的风险

这是运作中的区块链，具有完整的集成和实现。

## 没有蚊子吗？ 没错！

![WX20200712-202852@2x](https://cms.mxc.org/uploads/WX20200712-202852@2x_39b19848cd.png)

韩国的夏季阳光明媚，可以举行丰富的户外活动和野餐。 不幸的是，户外也充满了蚊子。 EnLink的IZAP Pro是应用LPWAN技术的昆虫诱集器，可收集有关昆虫和周围环境的宝贵数据。 通过在13000多个公园中安装传感器，收集的数据有可能提供有关韩国公园害虫的独特见解。 MXC极域协议使这些设备能够列出MXC极域Cortex（链间数据市场）上的数据。 开发人员可以使用市场上列出的数据，以便户外爱好者能够了解当地公园的蚊子分布状况。

## 扑灭黄色尘土

在韩国，空气质量会对公共健康造成真正的威胁。 来自中国戈壁沙漠的黄色粉尘随同各种污染物一起进入韩国，其中包括重金属、细菌和病毒。 EnLink制造具有LPWAN功能的细粉尘传感器和警报系统，可提供实时空气质量警告。 通过将空气质量传感器连接到MXC极域Cortex，开发人员可以轻松地将实时的本地化数据集成到应用程序中，如此一来此应用程序就能通知人们何时适合待在室内。

![WX20200712-202906@2x](https://cms.mxc.org/uploads/WX20200712-202906@2x_68c271b123.png)

## 地震预警需要突破性的解决方案

尽管韩国并不处于多发地震区域，但它并非无法幸免。 2016和2017年的地震数据表明：地震发生的可能性很高时，需要使用新技术来评估风险并警告人们。 EnLink生产带有内置地震传感器的LED灯，使人们可以共同构建地震检测系统所需的数据。 与MXC极域Cortex集成可在一个平台上列出每个传感器的所有数据，以简化数据分析和集成。

![WX20200712-202915@2x](https://cms.mxc.org/uploads/WX20200712-202915@2x_2c15750399.png)

</content:encoded></item><item><title><![CDATA[您的智慧城市选择了正确的网络吗？]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/您的智慧城市选择了正确的网络吗？</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/您的智慧城市选择了正确的网络吗？</guid><pubDate>Tue, 29 Jan 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>**无线网络在智慧城市中的重要性，以及为什么LPWAN是显而易见的解决方案。**

对于不熟悉的人来说，智慧城市的最终目标是在全球范围内发行所有“智慧”的项目，无论是[小规模](https://ethereumworldnews.com/mxc-smart-city-integration-launches-in-nyc/)的项目还是迪拜和新加坡等一些真正大规模的综合项目 。 智慧城市旨在 [使日常生活的大部分自动化](https://e27.co/iot-ai-and-data-contribute-to-smart-city-initiatives-and-here-are-practical-things-we-can-expect-from-major-cities-20181219/)，并广泛使用“物联网”（IoT），以帮助那些自动化系统真正了解物理世界中正在发生的事情：满出来的垃圾桶、拥挤的人行道和空空的冰箱。

如果您想了解更多信息，我恰好写了一篇有关此内容的[文章](https://e27.co/iot-ai-and-data-contribute-to-smart-city-initiatives-and-here-are-practical-things-we-can-expect-from-major-cities-20181219/)。 请参考阅读。 我等你哦！

## 为什么要无线？

简而言之，没人会想住在公司服务器机架后面的混乱局面（或无限的电缆捆绑技术乌托邦）中。 如果您没有得到该参考，则需要去探索了解一下。 去离您最近的IT部门，询问“服务器后面的蓝色意大利面”。 他们将带您进行一次奇妙的旅程。

但是，实际上，即使是在小型智能城市中，也几乎没有物理方法可以连接百万物联网设备的设备。 每个路灯、路径上的每个压力板以及每个其他传感器或状态跟踪器都需要一根电线。

更糟糕的是，最有用的物联网设备需要附加到移动的东西上！ 智慧城市需要跟踪单个垃圾箱和带轮垃圾箱、单个托盘和货物集装箱，甚至可能是冰箱中果汁的单个集装箱。

您能否将所有这些想象成有线网络的一部分？ 我不认为地球在100年内会产生这么多的铜。

## 不是那么容易，仅将“无线”一词提出并不能解决问题。

这是对的。 有几个很好的理由说明标准的无线网络和协议也无法达到效果。

首先，标准无线网络的范围非常短。 在最佳条件下，Wi-Fi发射器必须位于接收器一百英尺以内。 4G可以在大约理想的条件下工作约16英里。 问题是，现代城市离无线网络的“理想条件”还有差距。 除非每个房屋、每个小型企业和每个大型建筑物的每个楼层都配备“公民基础设施路由器”，否则它永远无法工作。 为此，添加的网络将大大增加一个称为数据冲突的问题！

其次，标准的无线解决方案消耗的功率太多。 用于智慧城市的物联网设备必须小巧、无需维护，并且至少两次充电之间至少要“正常工作”数月。 理想情况下，它们会工作一年左右，然后被回收或更换。 想象一下，在两次充电之间，您的手机在连接Wi-Fi或4G时将使用一年的电量！ 这不是特斯拉正在为这些300磅电池制造的。

第三，标准的Wi-Fi网络没有配置为一次处理数千个不同的设备（或4G处理数十万个设备），即使网络限于当前大小，这也是每个节点必须处理的内容。 大多数物联网设备都不足够“智能”以检查其数据包是否通过，因此每次发生“数据冲突”或设备22394均未连接，由于它在资源队列中排在第三位，数据只会丢失。


## 那么，这是否意味着无线不是答案？ 不。

一点也不。 无线是解决此问题的唯一实用方法，它是智慧城市实际使用的解决方案。 他们只是没有使用4G甚至5G或Wi-Fi。 他们正在使用低功耗广域网（LPWAN）将整个城镇和主要城市的整个区域连接到物联网（IoT）专用无线网络。 令人惊讶的是，他们也以实用、低维护和商业上可行的方式进行操作！

LPWAN连接着未来的智慧城市。
我们怎么知道？ 因为我们今天在做这份工作。 发展大规模LPWAN解决方案的城市面临着数据冲突的问题。 MXC极域通过将区块链合并到LoRAWAN解决方案中来解决这项问题，因此我将以其为首要例子。

## 首先来看一下：“实用性”

实用性可以细分为三部分：

第一，真实大型物联网网络的必要性。 事实证明，LPWAN网络可在覆盖数十平方英里的网络上可靠地连接IoT设备，并且随着技术的成熟，潜在的覆盖规模正在稳步增长。

第二，数据冲突的问题。 LoRAWAN / MXC极域协议组合轻松解决了此问题。 它从一开始就集成了最先进的数据冲突保护功能，以一种复杂而平衡的方式管理不同物联网流量的优先级，从而延迟了一些信号而不是丢失它们。 至于如何选择要延迟的信号，我在“商业可行性”下进行了介绍。本质上，它可以利用网络资源获利，允许用户设置自己的数据优先级。

第三，安全性。 它通过提供在不同人拥有的支持LPWAN的设备之间传递的M2M通信的完整分类帐，这是区块链技术方面变得越来越重要的一部分。 当然，如今正在开发的大多数系统，其网络上的所有数据也都进行了加密。

更重要的是，其中一些开发中的解决方案支持与物联网设备的双向连接。 这样的系统可以跟踪丢失的数据包并发送“重新发送”命令。 它还可以重新安排各个设备的传输时间表，以长期解决网络上的高峰需求。 请注意，系统本身是这样做的，而不是由操作人员组成的部队。

## 这项技术如何实现“低维护”？

这很大程度上取决于功率要求。 所有LPWAN解决方案的功耗都大大低于Wi-Fi或4G解决方案。 它们在设计时就考虑到了IoT，并支持成千上万个离散设备的网络，这些设备一次最多可以维持10年的运行。 即使网络本身没有变得更加有效，每一代物联网设备的功率效率也有所提高，并且承担的费用更大。 结果，这是一个少见的解决方案示例，它将随着时间变得越来越好！

下一代系统中一些网络基础设施由第三方进行商业处理。 这些运营商保持网络正常运行，以保持其收入流（并通常运行其自己的IoT设备）。 下面有更多内容。

## 现在最困难的部分是“商业上的可行性”

这是真正令人印象深刻的地方。 下一代系统中有一部分具有真正的创新商业意义。 我将再次引用技术上较为适用的主要例子之一：MXC极域协议白皮书。

我们的系统使用区块链在共享的LPWAN网络中通过M2M交易货币化。 MXC极域协议使用MXC极域（一种实用通证）以便为使用IoT设备最方便的LPWAN网络付费。 也不一定是最接近的。 这些网络覆盖了城市或乡村的广阔地带，并且您的设备可能随时处于两个或更多集线器的范围内。

因此，在这种LPWAN共享经济中，每个IoT设备的数据传输都附有一种“竞价”。 假设用户A愿意支付一分钱的1/100费用来优先获得数据。 用户B“竞价” 一分钱的1/500，而用户C则出价一分钱的1/20为真正的高优先级数据，如命令打开门或者人类面临的其他问题。 如果所有三个设备都同时要求有限的网络容量，则协议先发送高优先级数据（用户C），然后发送第二高优先级数据，然后发送第三高优先级数据。 每个人都可以控制其数据的优先级，并且仅在需要时才支付优先级。

当优先权价格过高时，这意味着打开新网络会有所收益！ 系统对自身进行调节，而对网络的需求却在增加、供应也在增加。

因此，现在您了解了为什么使用区块链进行数据安全性和货币化的低功耗广域网是全球一些最新的智慧城市项目的首选解决方案。 对于业界和对于诸如MXC极域协议之类的解决方案来说，这是激动人心的时刻。

我迫不及待想看看今年会发生什么！
</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域即将会登陆在Bibox交易所上]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域即将会登陆在Bibox交易所上</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域即将会登陆在Bibox交易所上</guid><pubDate>Sun, 27 Jan 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>上周五，MXC极域赢得了在Bibox交易所的投票，在非常激烈的竞争中排名第一。 MXC极域将于本周四在Bibox上登陆。 MXC极域联合创始人Aaron Wagener出席了会议，以鼓励区块链公司和爱好者参与真正的落地实施，而不是被动等待大机构采取第一步。

以下是新闻原稿：

早安，欢迎回到这周的MXC极域新闻更新。

所有的社群成员应该都知道了！柏林时间，上周五早上六点，我们正式赢得Bibox第十轮的投票。 没错， 这意味着我们在非常激烈的竞争中获得了第一名，并且很快我们将在投票结束后的7天内登陆Bibox交易所。 谢谢大家的支持，我们会持续确保建设未来的物联网。

上周，我们的联合创始人 Aaron Wagener 出席了由德国 LongHash与 Innogy创新中心主办的名为“Secondary Market Who?”的聚会。 在一个有趣的讨论小组中，Aaron建议我们不要等大公司和组织来做整合和落地应用。 然而，我们应该要秉持去中心化的精神。我们必须从实际问题着手来达成真正的整合与落地应用。

这就是本周的新闻更新啦！
MXC Guy很期待下周在跟你们说话。 在那之前变得积极吧！加入我们、还有问我们问题。

保重。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[我们的社群做了很棒的事情！]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/我们的社群做了很棒的事情！</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/我们的社群做了很棒的事情！</guid><pubDate>Thu, 24 Jan 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>我们活跃的MXC极域社群再次取得了惊人的成就。 MXC极域将正式在全球第六大加密货币交易所Bibox登陆。 这对MXC极域的追随者意味着什么？

在多个交易所上市增加了流动性-使其更容易买卖通证。 随着MXC极域通证在多个高级交易所上交易，它还提高了通证的稳定性。 没错！ 更多的钱包、更多的人、更多的稳定性。

当然，作为我们社群的成员，您已经知道这一点！ 我们非常感谢有这样一个积极进取的MXC极域社群，这启发了我们在初始的两个月时间内将MXC极域列为实时通证在多个十大交易所上市。 我们的首席运营官兼联合创始人Aaron Wagener宣布了此重大消息，并在此特别感谢您。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Bibox交易所的投票、和Aaron Wagener访谈]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/bibox交易所的投票、和aaron-wagener访谈</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/bibox交易所的投票、和aaron-wagener访谈</guid><pubDate>Sun, 20 Jan 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>MXC极域当前在Bibox的第十轮投票中名列前茅。 我们还对联合创始人Aaron Wagener进行了特别采访。

MXC极域首席执行官胡莘在DWF上代表MXC极域讨论了区块链的合法性。 由于区块链和加密货币的合法性最近成为讨论中的热点问题，为此MXC极域也参与了法律框架形成的讨论。

以下是新闻原稿：

欢迎回到MXC极域新闻更新。

上一周，创始人胡莘参加了DWF区块链的聚会。在那里，他们讨论了在欧盟内区块链的相关法律发展。

Bibox第二轮投票正在进行中唷。 MXC极域排名的情况非常优秀，保持在前几名的位置。

今天我们邀请到创始人Aaron Wagener当我们的特别来宾，来讨论我们在2018年达成了哪些，以及在2019年我们期待有什么发展。

Aaron: 谢谢你，Jeff。 我非常开心来到这里。

Jeff: Aaron，你认为新的一年和过去的一年有什么能比较的地方吗?

Aaron: 所以上一年呢，我们超出了大家的期望，结束我们的ICO，在熊市中完成了4000万美元的估值。 现在，如果看看我们在火币和Gate交易所的登陆，以及达成了超过15个国家的全球路演，并和许多物联网的爱好者见面。我们度过了十分精彩的一年。

Jeff: 这样说起，社群在2019年又可以期待哪些呢?

Aaron: 所以呢在2019年，我们有很多事情要做。 MXC团队，就像我一直说的，专注在实施与整合。 这是两个我们说不腻的词语。 在这段期间有几个一直困扰着区块链行业的问题: 它的用处是什么? 它要如何帮助我的生活? 这就是我们打算推出智慧城市解决方案的一部分，来参与更广的社群。

Jeff: 现在，有许多项目在宣称他们会是下一个世代的加密货币。 下一个世代的加密货币是什么呢? 而你又认为在2019年会有什么变化?

Aaron: 所以关于我说的【下一世代的通证】是指那些有真正目的的通证。 那也正是我们MXC感到非常骄傲的一部分：把MXC极域协议带给人们，参与智慧城市所以大家能先看到不同处， 还有看到MXC极域协议能在未来达成什么。

Jeff: 很多人都在讨论关于目前市场的条件。 你的看法是什么?

Aaron: 我是认为啦，目前市场的条件其实是蓄势待发的。 这是一个熊市，但这不代表MXC极域停止继续作业。 事实上，完全相反的， 我们现在的手段是当大家看着熊市时，我们专注在实施与整合–这是我们从在MXC极域的第一天就专注的概念。 我们相信推出区块链的解决方案给合伙人不仅会成为未来的物联网，也成为未来区块链市场。

Jeff: MXC极域的一个大目标是成为最顶尖的物联网加密货币。 你怎么看我们来达成这个目标呢?

Aaron: 所以我们想要的是改变人们的生活。 做这个，我们需要专注在落地应用。像是在纽约，我们为5个街区推出，也确保他们利用MXC极域协议来前进并真正的落实未来的物联网。 不只这样，我们也很期待登录在Bibox，还有什么呢? 我们在接下来几周会推出新的智慧城市解决方案。 我们也会跟IBM有个会议，来讨论MXC极域和IBM的合作，会专注在人工智能以及这如何对数据行业有所帮助。 在接下来几周， 我们非常兴奋即将要推出非常多的智慧城市解决方案，会和更多合伙人沟通并得到更多的合作机会。 我们在这里来改变未来的物联网。 谢谢，Jeff。 我非常期待下次再加入你们的谈话。

Jeff: 这就是这周的新闻更新。 我非常期待下一周能再跟大家讨论沟通。 在那之前，变得积极吧，加入社群，问我们问题。因为只有我们在一起，我们才可以建造未来的物联网。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[韩国火币交易所上市活动]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/韩国火币交易所上市活动</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/韩国火币交易所上市活动</guid><pubDate>Sun, 13 Jan 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>随着MXC极域登陆火币韩国站，我们已经准备了有史以来最大规模的上市活动。 从今天到20日，参加者可以赢取高达150万的MXC极域！ 周五，MXC极域将再次出现在Bibox交易所的投票名单上。

您可以在此处参加上市活动：[mxc.org/huobi-korea-listing-event](mxc.org/huobi-korea-listing-event)

후오비 상장 이벤트는 여기에서 참여하실 수 있습니다: [mxc.org/ko-kr/huobi-korea](mxc.org/ko-kr/huobi-korea)

以下是新闻原稿：

南韩是个强而有力的加密货币市场 。 所以我们非常兴奋能再上个礼拜登陆火币韩国站的交易所。

当然啦，没有上市活动怎么会是真的上市呢?

从今天到本月20号，我们将举办一个有两个支柱的上市活动。 社交媒体空投和火币韩国站交易活动。 从今天开始，你可以分享我们的上市活动到你的社群网站来获得能赢取一部分200,000MXC极域的机会。

交易活动将很快举行，我们将MXC极域给予五位获奖者。 前三名参与者，当然，我们将随机选择另外两名获奖者。全部的细节都可以在登陆页面找到。 快去拜访我们的页面吧，

在星期五，我们将进入Bibox的下一轮投票。这代表你又有机会可以在BIBOX上为MXC极域投票了。 本周晚些时候，我们将为您提供更多详细信息。

这就是这周的MXC极域新闻更新啦！ 我很期待下周可以在跟大家聊天。 在那之前，加入社群，变得积极，问我们问题。 因为只有我们在一起， 我们才能够建造未来的物联网。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域来到火币韩国站 (MXC 한국 상장)]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域来到火币韩国站-mxc-한국-상장</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域来到火币韩国站-mxc-한국-상장</guid><pubDate>Sun, 06 Jan 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>MXC极域正在前往韩国！ 我们很高兴地宣布MXC极域即将在火币韩国站上市。 韩国有一个充满活力的市场同时也是采用加密货币的推动力。 我们很高兴将火币韩国站加入我们官方支持的名单中。 点击此处了解有关MXC极域的更多信息：[www.mxc.org](www.mxc.org)

MXC 가 곧 한국에 상장됩니다! IoT의 미래인 MXC 를 이제 후오비 코리아에서 만나보실 수 있습니다. 저희 웹사이트[www.mxc.org](www.mxc.org) 를 방문해 주세요!

한국어:

안녕하세요. 오늘은 MXC 뉴스 업데이트 스페셜 에디션 입니다.

오늘 이 소식을 전달드리게 되어 영광입니다.
MXC 가 곧 한국에 도착할 예정입니다.

저희와 새로운 파트너십을 맺은 거래소가 있습니다.
바로 후오비 코리아 입니다!

저희 커뮤니티에 여러분을 초대합니다.
저희 웹사이트 www.mxc.org 에 오셔서 왼쪽에 보시면 한국 텔레그람 그룹이 있습니다.
저희 한국 커뮤니티 멤버를 위해서이죠.
저희 디스코드 링크 버튼도 있고 한국 커뮤니티를 위한 채널도 유치되어 있습니다.

저희 한국 팀멤버인 MXC1가 여러분들을 환영하고 MXC에 관한 모든 질문에 답변을 드리도록 하겠습니다.

감사합니다.

以下是新闻原稿：

大家好! 欢迎回到一个特别版本的MXC极域新闻更新。

我今天十分荣幸的-噢不是，是有这殊荣来跟你们通知MXC极域在前往韩国的路上啦!

我们非常兴奋能将火币韩国站加入目前正在交易MXC极域的顶尖交易所名单中。

我们也欢迎你们到我们的社群， 前往到我们的官网 https://www.mxc.org/ 。在左侧有个韩国的Telegram群组，专门给韩国。 那里也有一个入口是我们的Discord社群。在Discord里面，也有一个给韩国社群的频道。

Siwon, 我们的韩国团队成员，会在那欢迎大家，并且非常乐意回答你们任何关于MXC极域的相关问题。

谢谢。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[您可以收获多少MXC极域？]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/您可以收获多少mxc极域？</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/您可以收获多少mxc极域？</guid><pubDate>Fri, 04 Jan 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>通过建立LPWAN网络来获得被动收入，是MXC极域理想的未来物联网的关键支柱。 您需要的仅仅是一个有支援的LPWAN网关和一个网络连接 – 然后您就可以开始收获MXC极域。 但是，您将获得多少MXC极域呢？

我们创建了一个Excel工作表供您下载并了解您的创收潜力。

只需输入以下信息：

- 您拥有多少个网关
- 该地区竞争网关的数量
- 您所在地区的下行链路数量
- 您所在地区的上行链路数量
- 您将为下行链路收取多少MXC极域呢？
- 您将为上行链路收取多少MXC极域呢？
- 从1-5（1代表最有竞争力）评估，您的价格有多少竞争力？
- 从1-5（1代表最有竞争力）评估，您的智慧物联竞价网关的竞争力如何？

请注意：这是计算收入的第一个版本。 我们将继续对其进行更新以提高准确性。

mxc_potential_earnings_calculator-v1.xlsx</content:encoded></item><item><title><![CDATA[回顾2018展望2019]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/回顾2018展望2019</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/回顾2018展望2019</guid><pubDate>Sun, 30 Dec 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>以下是新闻原稿：

欢迎来到MXC极域2018年年尾的新闻更新！

在进入新年倒计时之前，我们想与您分享2018年以来的一些关键时刻、快速回顾一下我们取得的成就以及展望2019年的发展趋势。

MXC极域从4月开始扩展其团队，并于7月举行了大规模的MXC极域发布会。 当我们的私人销售申请人表达了他们对MXC极域物联网的未来愿景的热情时，我们的电报群组反应十分兴奋。

发布晚会取得了巨大的成功。 联合创始人胡莘和Aaron Wagener在我们的顾问Meinhard Benn和Jeffrey Wernick的陪同下发言。 我们的全球路演在新加坡、澳大利亚、北京、上海、东京、深圳、首尔、台北、圣何塞和纽约举办成功。

随着该项目的不断发展，我们与分布式资本、BlockAsset Ventures、Longhash、VeChain Foundation和Node Capital等多家公司建立了合作伙伴关系。

我们的ICO公开募股从9月的最后一天开始，在10月21日达到顶峰结束。

从那时起，我们就致力于建立智慧城市整合的合作伙伴关系，我们的首个合作伙伴关系将MXC极域协议于2019年引入纽约市。

我们的活跃和热情的社群使所有这些成为可能。

感谢您在2018年对我们的支持！我们将在2019年再次与您见面。

在那之前，加入社群，变得积极，问我们问题。 因为只有我们在一起， 我们才能够建造未来的物联网。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[2019年，MXC极域协议在纽约和智慧城市]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/2019年，MXC极域协议在纽约和智慧城市</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/2019年，MXC极域协议在纽约和智慧城市</guid><pubDate>Sun, 23 Dec 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>MXC极域协议正在前往纽约，而MXC极域在2019年发布了有关智慧城市的博客。 在本周的新闻更新中发现更多内容。

智慧城市的未来会是什么样？ 查看我们的博客文章：回顾2018的精彩瞬间，展望2019的阳光大道

MXC极域在纽约啦！ 获取更多信息：mxc.news/2QQX9gf

*新闻更新原始脚本：*

早上好，欢迎观看MXC极域新闻更新的圣诞节版本。

周三，我们宣布MXC极域协议将于2019年前往纽约。 MXC极域智慧城市标准与Citiesense合作将提高纽约市无线数据传输的可靠性和效率。

圣诞节是全家相聚的时光 – 这意味着您将在家中度假，并且有时间想想“接下来我要做什么？” 我们写了一些有关物联网和智慧城市的新博客来为解答您的问题。 您可以在下面的描述中找到这些博客文章的链接。

对于MXC极域大使，我们也有个好消息！ 在过去的几周中，我们一直在努力构建大使套件。使您不仅可以从MXC极域中获得一些收获，而且还可以拥有T恤和小礼物，您可以在参加的聚会和活动中领取。

这就是这周的MXC极域新闻更新啦! 期待下周能够再和你们聊一聊。 在那之前，享受美味的食物吧！并梦想着我们将如何共同打造物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域前往法兰克福和香港]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/MXC极域前往法兰克福和香港</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/MXC极域前往法兰克福和香港</guid><pubDate>Sun, 16 Dec 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>Jeff和Siwon前往奥德河畔法兰克福欧洲大学。 我们的大使Calvin在香港展示了MXC极域！ 这是本周MXC极域新闻更新中的更多内容。

欢迎回到MXC极域新闻更新！

这周呢，我们先透露一点关于MXC极域钱包的消息。如果容许我分享个人意见的话， 它看起来真是太美啦! 我非常期待的能跟你们分享更多 ！

它还没准备好能公开发布。 还有一些工程需要完成，但当它准备好时，我非常期待可以跟你们分享更多喔!

Siwon Kim 和我一起到了位于法兰克福奥德的奥德河畔法兰克福欧洲大学。 在那里呢，我们分享了区块链和加密货币的美好，当然啰～还有MXC极域的愿景。
学生们都非常热情。 我们也有很热络的问与答。而未来呢，等他们测试了相对的技术后，我们很期待有跟大学合作的机会。

MXC极域大使Calvin到香港，参加了一个有超过80多人见面会并且代表MXC极域演讲。 他对MXC极域的热情很有感染力。
我们也得到很多很棒的回馈。 做得好 Calvin!

对于那些也想成为MXC极域大使的人，不要忘了我们的筛选过程。不是只单纯看你本身的申请表格喔，还有包括你在MXC极域社群的积极程度。

这就是这周的MXC极域新闻更新啦!

我非常期待下一周能再跟大家讨论沟通。 在那之前，变得积极吧，加入社群，问我们问题，因为只有我们在一起才能够建造未来的物联网。

保重。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[什么是MXC极域？]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/什么是MXC极域？</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/什么是MXC极域？</guid><pubDate>Thu, 04 Oct 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>在“MXC极域入门指南”系列的第一个视频中了解MXC极域。 在此视频中，Aaron回答了“什么是MXC极域”这一问题。 描述MXC极域的三大核心技术：物联网通信、网络分配和链间数据交易。

视频字幕“什么是MXC极域”
欢迎入门MXC极域！ 所以什么是MXC极域呢？ MXC极域具有物联网通证的三大核心技术：物联网通信、网络分配和链间数据交易 。

第一，物联网通信。 我们允许设备或事物彼此之间进行通信，而无需任何人工干预。

第二，网络分配。 从字面上看，任何人都可以通过建立自己的设备数据网络来参与MXC极域。 人们使用您的设备数据网络，可以获得MXC极域，并成为共享经济的一部分。

第三，链间数据交易。 我们使您可以轻松地购买、出售或交易设备数据。 包括空气质量、能源消耗甚至土壤湿度检测在内的所有内容。 在MXC极域，我们知道设备数据很有价值。 现在，我们将力量重新掌握在您手中，以便您可以从数据中获利。

那是MXC极域的入门指南 – 请继续关注以了解有关MXC极域（物联网的未来）的更多信息。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[EIT Digital、伟大的前进和HADAX]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/eit-digital、伟大的前进和hadax</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/eit-digital、伟大的前进和hadax</guid><pubDate>Wed, 19 Sep 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>随着我们不断发展壮大，MXC极域正在发生激动人心的事情！ 在本次更新中，我们将讨论9月10日至14日的最新战斗和历险，我们将讨论胡莘在EIT Digital的访问，我们伟大的前进以及MXC极域在HADAX第二轮中的地位。 另外，我们要去伦敦和阿姆斯特丹！

## 胡莘在EIT Digital分享了他对物联网未来的愿景

9月11日，EIT Digital邀请了20位顶级演讲者在EIT Digital年会上分享他们的想法。 我们的首席执行官胡莘是少数入选的创新者之一。 胡莘相信LPWAN可以帮助塑造物联网的未来，他很高兴与许多志趣相投的人分享他的愿景。 胡莘谈到了LPWAN在创建智慧城市以及优秀教育方面的创新能力。

## 伟大的前进

我们在MXC极域基金会的团队正在变得越来越强大！ 我们最近雇用了一位才华横溢的图形设计师，他将带来一些出色的图形作品来说明MXC极域确实是物联网的未来。 我们还雇用了一名新的在职学生，来这里发展和壮大亚洲社区。 当我们计划增长的团队更大时，我们将搬到一个新的更大的办公室！ 大街上说有一台棉花糖机，我们很快找到。

## HADAX第二轮中的MXC极域

在第一轮排名第四之后，MXC极域进入了HADAX的第二轮！ 我们正在争取一个巨大的胜利，并有机会在火币上上市。 因此，让您的声音被听到，并在火币上投票支持MXC极域吧！ 投票将于10月中旬开始（与9月26日的原始日期相比有所更改），所以请投票给我们，向其他人展示MXC极域绝对有资格成为火币上排名第一的通证！

## MXC极域社区赏金计划

MXC极域社区赏金计划取得了惊人的成功！ 我们收到了来自许多人的浓厚兴趣，他们希望获得跟踪链接以提交其内容，并获得高达12500MXC极域的奖励！ 如果您尚未注册，这是您跳来赚取赏金的机会！ 点击这里：mxc.org/bounty

## MXC极域在伦敦和阿姆斯特丹

Aaron和Jeff要来和你们见面啦！ 9月26日，他们将来到伦敦。 伦敦聚会于晚上7:00开始。 拿起你的下午茶，加入我们吧！ 然后，9月27日，Aaron和Jeff将把MXC极域带到阿姆斯特丹。 阿姆斯特丹聚会也将从晚上7:00开始，比荷兰华夫饼更甜美，而且比运河乘船更顺畅。 记住见面会的日期和时间，我们希望在那里见到您！</content:encoded></item><item><title><![CDATA[LPWAN的优点和局限性]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/LPWAN的优点和局限性</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/LPWAN的优点和局限性</guid><pubDate>Tue, 18 Sep 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>有许多组织竞争使用LPWAN技术来充分利用物联网。 在这一点上，关于该技术的讨论太多了，我认为最好写一个指南来确切地说明LPWAN是什么、它可以做什么以及一些公司如何积极地推动其发展。

## 首先，什么是“ LPWAN”？

LPWAN代表“低功耗，广域网”。 （顺便说一句，LPWA和LPN的意思完全相同。） 这是一种广域网，允许配备无线电的设备进行通信。 WANs只是电信网络。 您每天所依赖的手机信号塔和5G系统是WAN。 如果您想获得技术，互联网也是如此。 您可以使用5G技术甚至有线宽带形成物联网WAN。 但是，除非您的设备带有电源插头，否则您将很快用尽电池电量。 取而代之的是，将在LOW POWER无线WANS – LPWAN中找到大规模、低维护、广泛分布的物联网应用的未来。

LPWAN使用无线通信使用非常低的功率信号在很广的范围内将设备链接在一起。 它们的主要缺点是与Wi-Fi或移动数据网络相比：它们的比特率非常低。 少数LPWAN可以每通道每秒管理甚至1百万bit，而最慢的WAN也可以每秒处理1百bit。 这个缺点是可以接受的，因为它们确实是低功耗应用。 许多LPWAN连接相距数英里的电池供电传感器，并且在两次电池更换之间必须运行数年才能实用。

LPWAN可以在私有级别上进行开发和部署，但这需要设置自己的网关，我们将在稍后讨论。 其中一项技术MXC极域协议鼓励第三方建立网关，并允许传感器所有者或运营商以商业方式使用其网络。 在这里，我们可以看到大多数真正有趣的创新。

## 因此，有一个方便的通用LPWAN协议，对吗？

哈哈！ 您见过电子工程师吗？ 不。 有许多竞争协议。 这可能会造成混乱和一些不必要的重复，但同时也允许该技术与众不同，将不同的事情做得很好。

LPWAN协议分为两大类：蜂窝和非蜂窝。 蜂窝LPWAN系统使用许可的蜂窝频率（与电话使用的信号范围相同），而非蜂窝系统则不使用。 相反，他们使用为“工业、科学和医学”用途预留的ISM无线电频段，这些频段根本没有获得许可。

## 流行的蜂窝LPWAN协议包括：

- EC-GSM-IoT
- LTE-M (也称为 LTE Cat-M1 和 Cat-M1)
- NB-IoT (又称Cat-M2)

其中，也许最受欢迎的是**LTE-M**，它使用智能手机基础设施，确实使它成为一个非常广泛的网络。 “M”代表LTE标准手机基础设施上的MTC（机器类型通信）。 LTE-M网络以高达1 Mbps的比特率在高端运行。

电信提供商可以通过添加一些软件来构建LTE-M LPWAN网关，而无需添加新硬件。 Verizon，AT＆T和Bell已经开始推出网关。

**NB-IoT**代表窄带物联网，作用如其名字。 它的最大比特率约为LTE-M系统的四分之一，约为250 kbps，并且它不像移动设备那样使用LTE。 它依靠DSSS调制。 它可以用于LTE频段或180 kHz左右的GSM频段。

有趣的是，NB-IoT不需要网关。 如果已建立其他物理和数据基础结构，设备可以将数据直接发送到服务器。 它也被认为是非常可靠的协议，因此对于高优先级监视应用程序是首选。 与LTE-M相比，运行消耗的电源更少。

该标准在欧洲比在美国更受欢迎，并且可能由于缺乏投资而受阻。 制造的窄带芯片组数量不多，这使得单位成本相当高。 有传言说，更多的数量即将出现，所以这种情况可能会改变。

最后但并非最不重要的一点，让我们看一下**EC-GSM-IoT**。 这代表移动物联网的扩展覆盖全球系统。 它在GPRS（通用分组无线服务）频段上工作。 只要运行该软件，任何GSM网络都可以运行该协议。

与其他两“大”标准相比，EC-GSM-IoT在用户或开发人员中并不十分受欢迎。 我并不是说这是因为它的名字很烂，但是……这个名字真的太糟糕了。

## 非蜂窝LPWAN协议包括：

- LoRa（包括LoRaWAN和Symphony Link）
- MXC极域协议
- Ingenu （也称RPMA）
- Sigfox
- Weightless （包含 Nwave 和 Weightless-p）

其中，**LoRaWAN**是最著名的。 它由LoRa联盟推出，该联盟由500多家公司组成，包括IBM、Cisco和阿里巴巴等真正的影响者。 请注意，LoRaWAN规范可供开发人员公开使用，但核心的LoRa技术是专有的，并且在售出的每个芯片上都要支付使用费。

要使用LoRaWAN，您需要整个套件-服务器、断路器、访问点和网关。 好消息是，在这500家公司中，有许多公司出售诸如网关和服务器之类的单个产品。 一方面，这可能很麻烦，但它可以确保您完全控制网络，并可以按照自己喜欢的任何方式对其进行配置。

LoRa系统最多可以支持222个字节，这虽然不大，但确实提供了一定的灵活性。 如果您足够耐心的话，它甚至可以保留最新消息。 它在美国以915 MHz运行，在欧洲以869 MHz运行。

**带有MXC极域协议的LoRAWAN **MXC极域协议使用先进的防冲突协调器，可以通过在许多平方英里的地理区域内进行双路通信，使大规模物联网网络连接成千上万的设备。 它使具有重叠区域的网关协调传输成为可能。

MXC极域协议添加到LoRaWAN网络的4个主要功能：

它最大程度地减少了跨多个网络的数据包冲突：

- 它可以在不同网络之间动态分配资源
- 它可以使多余的网络资源得到充分利用-实质上允许LoRaWAN传感器进行“网络漫游”
- 它使用加密货币（Machine eXchange Coin）创建货币化系统
- 他们有白皮书，涵盖了所有详细信息。

**Symphony Link**使用LoRa PHY层，但其他所有操作也自己运行。 它从未真正起飞，不是因为它有什么问题，而是因为与LoRa联盟主宰者无法与之抗衡。 如今，Link Labs致力于开发物联网应用程序。

Sigfox是ISM频段上最古老的标准，并且在915和869 MHz上运行。 它实质上创建了类别。 它已被广泛使用，在近5个国家拥有网络，并计划在2018年底之前扩展到60个国家。

**Sigfox**的独特之处在于，他们拥有并运营基础架构，并向用户/所有者收费以发送数据。 一般来说，它便宜。 如果您的设备每天仅发送少量消息，那么您最终将仅需为该服务每年支付几美元。 Sigfox不向芯片供应商收取专利使用费，并免费提供其大部分IP。 毕竟，他们希望您设计使用其系统的设备。

不利的一面是，每个Sigfox消息都被限制为最小12个字节。 您还必须等待他们为您建立网络。 但是，如果您可以将信号缩减为12个1和0，并且可以按照其时间表工作，那么这是一种无需基础架构的选项，具有良好的安全性和低功耗需求。

**Ingenu（RPMA）**在承载蓝牙和Wi-Fi的2.4 GHz频段上运行。 该频段遍布世界各地，这是一个很大的优势。 总体来说，这也是一个更广泛的范围。

Ingenu的随机相位多路访问（RPMA）系统既是PHY层又是MAC层。 它使Ingenu网络可以做一些非常有趣的事情，例如使用单个网关每小时在176平方英里的地方发送半百万条消息。 单只电池的发射器就可以使用10到20年（估计），并且安装的第一个发射器如今仍在欢快地鸣叫。

该系统提供了Ingenu所期待的已制定LPWA标准的功能：广播功能、身份验证、响应网络、灵活的数据包大小、交付确认、甚至与物联网设备的全双向通信。

Ingenu的机器网络目前覆盖30个国家（以及美国30个城市）的100,000平方英里以上的领土。 他们也正在采取行动在平台即服务（PaaS）的基础上提供RPMA。

然后，我们有了**无线通信LPWAN**标准。 无线通信可能在163 MHz至923 MHz的任何sub-GHz ISM频段上运行。 当然，这些都是未经许可的。

Weightless-N，Weightless-W和Weightless-P都是由Weightless Special Interest Group提供的，但是N和W几乎都被放弃了，P被重新命名为简单的“Weightless”。

有趣的是，无线通信SIG是非营利性组织。 他们已经制定了无线通信和开放标准，理想情况下可以增加吸引力和创新。 但是，它不是很流行，并且没有很多可用的硬件。 一个例外是Nwave智能停车场公司，他们使用的旧版Weightless N标准的专有版本非常广泛。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域宣布QuarkChain为最新投资者]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/MXC极域宣布QuarkChain为最新投资者</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/MXC极域宣布QuarkChain为最新投资者</guid><pubDate>Sun, 09 Sep 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>9月3日至7日，MXC极域做了什么？ 在此新闻更新中，我们将回顾胡莘的纽约之行，包括他对洛克菲勒基金会的访问、Aaron与Wall.de的谈话以及MXC极域社区赏金的正式发布。

## CEO胡莘访问硅谷和纽约

MXC极域合作伙伴Quarkchain和Preangel邀请我们的首席执行官胡莘在硅谷火星区块链峰会上访问他们。

这次活动之后，他前往纽约参加了无边界区块链博览会（Blockchain Without Border Expo）。 在那里，他会见了懒人汽车（Carloha）首席执行官龙亮。

在参加博览会时，他有机会与PreAngel 在美国的合伙人Vivian Liu进行了交谈。

博览会结束后，他参观了洛克菲勒基金会，并与副总监Jason Whittet会面。 他们讨论了LPWAN的优势及其在智慧城市中的具体实施。

## Aaron将LPWAN网关作为Wall.de广告的次要收入来源

Aaron会见了Wall.de，并向Wall.de展示了MXC极域解决方案，向他们提及既然已经有了广告牌，为什么不添加网关呢？

将支持MXC极域的LPWAN网关添加到广告牌上，不仅为Wall.de所使用的每个城市的设备提供了无线服务，而且还为广告商提供了充分利用其广告资源的额外机会。

## MXC极域社区赏金

我们启动了第一个社区赏金计划。 本质上，您编写内容后，会获得12,500 MXC极域。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域宣布QuarkChain为最新投资者]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/MXC极域宣布QuarkChain为最新投资者</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/MXC极域宣布QuarkChain为最新投资者</guid><pubDate>Wed, 05 Sep 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>MXC极域基金会是由MXC极域协议支持的突破性促进LPWAN技术加密货币，今天对QuarkChain表示热烈欢迎–QuarkChain（是一种旨在创建高可扩展性且安全的区块链技术，该技术使用两层区块链系统可以实现每秒数百万次交易）– 作为我们的投资者。

MXC极域基金会首席执行官胡莘说：“ MXC极域的使命是通过利用物联网和区块链的潜力，并将两者联系起来，从而利用人工智能（AI），使世界变得更美好。” “人工智能和大数据正在成为做出更好决策的手段。 我们与QuarkChain的合作伙伴关系意味着，我们要使一切变得更加智能，并帮助个人和企业参与到共享经济中，这将使IoT数据更加可见、透明和符合道德规范。”

QuarkChain是一种无许可的区块链协议，旨在通过使用实现分片的双层区块链架构来提供高容量的点对点交易系统，从而为区块链运营设定全球商业标准。 QuarkChain认为，该技术每秒可以成功处理100,000多个交易。

QuarkChain创始人兼首席执行官周期表示：“将设备的无线服务去中心化和通证化将是区块链技术最大的用例之一。” “我们期待与MXC极域合作，提高区块链技术的可用性，解决现实生活中的问题，并将区块链的好处带给世界上更多的人。”

MXC极域结合了LPWAN和MXC极域协议。 然后将其与MXC极域结合在一起，后者通过简化的数据交易和数据流货币化为用户提供支持。 只需将设备连接到在线网络、个人用户和企业就可以构建去中心化且安全的LPWAN。 这使连接到物联网的任何设备都可以连接。 然后，通过LPWAN网关将物联网设备通证化，从而可以使用市场中交易的所有已发布数据。

关于MXC极域

MXC极域基金会是一个专用的加密基金会，其使命是使用LPWAN和区块链技术激发快速、高效、去中心化的数据交易。 MXC极域团队认为，与LPWAN结合使用的MXC极域 – 物联网的先驱加密货币 – 是第四次工业革命实现安全、可扩展性强、闪电般快速的交易的下一步。 了解更多：www.mxc.org

## 关于QuarkChain

QuarkChain是一种创新的无许可区块链架构，旨在满足全球商业标准。 它提供了一个安全、去中心化、可扩展的区块链解决方案，可提供超过100,000个链上TPS。 了解更多关于 [quarkchain.io](quarkchain.io)</content:encoded></item><item><title><![CDATA[什么是物联网？]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/什么是物联网？</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/什么是物联网？</guid><pubDate>Sun, 02 Sep 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>我在2003年买了第一套房子时就加入了互联网社区。 那时是拨号连接。 该技术非常缓慢，但我喜欢它。 在宽带时代来临之前，我们十分容易接受并有更多的期望。

15年后，我可以使用智能手机远程对家里的中央供暖系统进行编程操作。 这就是物联网（IoT）！

互联网的兴起使世界变成了一个热闹非凡的全球社区。 宽带消除了噪音，加快了连接速度，并允许我们将更多的数据共享到全球几乎所有角落。

但是，如果您认为我们仍然生活在2018年相互连接的世界中，那么您什么都看不到！ 物联网将把我们带入一个新的高度。 什么是物联网？

物联网生态系统将基于Web的智能设备、无线技术、嵌入式处理器、传感器、通信硬件、微机电系统和微服务整合在一起，融合为一个功能强大的机器生成数据库。

In simple terms, any data that can be transferred from an internet-enabled device or consumer application can be collected, stored and shared.
With copious amounts of raw data at hand, decision-makers should be able to find better solutions, and companies will be able to develop sharing economies that enable individuals to profit from public data.

这正是MXC极域基金会渴望带入物联网世界的愿景。

尽管物联网的预测大部分仍停留在人们的理想中，但如今在多个行业中都正在采取措施以最佳利用互联设备。 改善我们生活质量的潜力触手可及。 对于大多数人来说，它可以通过智能手机或台式机进行转移。

我们可以收集和共享的数据（理论上）将使社会经济运营更加高效、满足客户需求、增强客户服务、改善城市基础设施、降低生活成本并改善决策。

## 物联网生态系统中的数据是如何传输的？

What is IoT? An IoT ecosystem consists of everyday devices such as smartphones, TVs, computers and digital machines. Even animals and humans can be a “thing” in an IoT ecosystem.
Anybody that wears a pacemaker, for example, can transfer data about their health to their local hospital. This information is collected and monitored from a remote location. If your heart is approaching a critical condition, expect a call from your doctor.

[给牲畜提供生物芯片感应器](https://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S2214180416301350)，这些感应器可以告知消费者您购买的食物来自何处，并使感应单位能够快速跟踪和阻止病毒爆发。

IoT devices share data through a series of sensors that are connected to gateways and sent to a central database. An example of how IoT may work in the home is the  [wireless-enabled smart-fridge](https://www.wired.com/2014/10/is-your-refrigerator-running/)that lets you know when you’re out of milk.
Small things. But when this type of minute detail is made available to companies and local councils, there are larger private and public benefits.

物联网的其他显着优势包括：流量分析、能源网络、房地产选址、有关水压的信息、农作物种植、公共交通以及该行业的许多其他平台，它们可以收集有价值的数据来帮助制定解决21世纪问题的决策。

## 升级20世纪基础设施

在我们能够解决21世纪的问题之前，迫切需要用21世纪的技术替换20世纪的基础架构，以应对庞大的数据传输需求。

当前，我们有三种类型的网络可以将数据传输到中央应用程序：MQTT、HTTP和CoAP。 这里存在两个问题。 中央数据库与所有三种标准协议都不兼容，服务器也无法应对来自数百万个来源的数据传输。

You will know this from experience. If you have worked in an office with a dedicated server or used a broadband connection at peak times, you will probably have experienced system crashes and slow download speeds.
Technologies in the current infrastructure were designed for low bandwidth conditions. They cannot even cope with the average amount of traffic. So imagine how they would perform if millions of devices are connected.
The reality is they wouldn’t be able to perform at all.

## 物联网的问题

物联网生态系统也无法传输大量数据，但它们[旨在管理安全环境中的可扩展性](https://www.ibmbigdatahub.com/blog/designing-secure-and-scalable-internet-things-ecosystem-using-multiagent-systems)。 连接到网络的设备越多，它们就越有能力应对大规模的消费需求。
在物联网世界中，数据主要是时间敏感的。 如果不是针对每个设备实时传输信息，则不会立即验证用于分类和对齐的正确时间戳。

Historical data can be transferred, and whilst this will be sufficient in some scenarios, time delays will cause errors and awkward moments in the real world.
Imagine holding up the supermarket queue because your bank network is too congested to run through your security checks. You could be standing red-faced for several minutes. That’s awkward.

幸运的是，有一个解决方案：低功耗广域网（LPWAN）。


## LPWAN将为物联网提供动力


Before IoT will work effectively, the ecosystem has to have a network that can handle huge quantities of data over a wide area without incurring jaw-dropping costs.
The current infrastructure used by telecommunication companies today is insufficient. Antennas and satellites are very expensive to build, maintain and operate.

LPWAN是推动互连性发展的燃料。 其网络消耗的功率非常少，因此不会给电池带来负担。 一次充电可以使LPWAN传感器使用长达十年。

Another premium advantage of LPWAN is that they are more environmentally and economically friendly than telecom towers.
The power usage on the average 4G network uses between 2-6kW per tower. Some LPWAN gateways don’t use anywhere near that amount; 12.95 W at most.

LPWAN已经在医疗、运输、公用事业和能源等关键行业中使用。 [商业智能](https://www.businessinsider.com/the-low-power-wide-area-networks-report-market-potential-key-players-and-the-emerging-standards-for-low-power-long-range-networks-set-to-open-doors-for-iot-adoption-2016-8?r=DE&amp;IR=T)估到2021年，通过LPWAN连接的物联网设备总数将超过7亿。

There is little doubt that LPWAN can resolve the 21st Century problems we are facing. But how many telecommunications companies will adopt a low-cost solution?
Their answer is to introduce Narrowband (NB-IOT) technology, but end-users still rely on these companies to provide a service and maintenance. So why would you want to use a service that is reliant on a company when you can use an unlicensed LoRAWAN that is open to everyone.

现在是普通大众开始寻找可提供低成本解决方案技术的时候了。

这正是MXC极域基金会希望实现的目标。 提供低成本的网络让所有人都可以使用的公共服务，且不受电信垄断的支配。

MXC极域正在研发MXC极域协议，来建造降低公用事业和其他服务成本的LPWAN生态系统。 在这个生态系统中，用户每天都有机会通过共享经济计划共享公共数据来赚钱。

For example, do you have a thermostat or barometer measuring the weather and temperature? Then why not sell this data to weather stations via an app?
The data-chain will, of course, be pulled together by the blockchain, a decentralised and secure public ledger that can store massive amounts of data that cannot be corrupted or hacked.

## MXC极域协议和物联网

![WX20200712-222059@2x](https://cms.mxc.org/uploads/WX20200712-222059@2x_81fe13676d.png)

借助MXC极域协议，共享经济将由LPWAN网关来衡量，该网关充当节点的作用，从各个传感器收集数据并将其发送到服务器。

LPWAN网关是公共拥有的，由用户以与无许可区块链相同的方式进行管理。 没有一个拥有网络的实体。 取而代之的是，个人创建一个网络并将其作为服务提供数据–为此，他们将获得经济补偿。

物联网使您的生活更轻松，降低生活成本的潜力已成为日常生活的一部分。 您不能指望通过传输数据来谋生，但至少可以在电子钱包中有一些多余的零钱可玩。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域新闻更新：空客和硅谷]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/MXC极域新闻更新：空客和硅谷</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/MXC极域新闻更新：空客和硅谷</guid><pubDate>Thu, 30 Aug 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>8月27日至31日之间，MXC极域发生了什么事？ 非常多！ 首席运营官Aaron Wagener与空中客车公司（Airbus）进行了交流，首席执行官胡莘参观了硅谷（以及其他城市）。 观看完整报告。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域是最佳物联网通证的四大原因]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/MXC极域是最佳物联网通证的四大原因</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/MXC极域是最佳物联网通证的四大原因</guid><pubDate>Thu, 23 Aug 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>是的，我在MXC极域工作，所以自然而然地，我认为MXC极域是最好的。 以至于我让他们称呼我为MXC极域Guy！ 但是，有四个原因使我从“MXC极域工作人员”转到“MXC极域Guy”。 我敢打赌，他们也会打动您。

## MXC极域将于2019年投入商业运营

MXC极域可以独家访问分布在40多个国家或地区的硬件。 这意味着我们正在测试MXC极域协议，并将该协议添加到这些设备将非常容易。 简单的就像更新一样容易。 还有哪些其他物联网通证可以声称他们的设计产品在开始使用后的第二年就已用于硬件？ 如果您找到的话，告诉我。 （链接：https://t.me/mxcfoundation text: Let’s chat about it in Telegram.）

## MXC极域改善无线连接

如果您阅读了我们的技术白皮书，那么您会听说过防撞协调器。 MXC极域协议的这一部分可确保不会在完全相同的时间以相同的频率发送数据。 您可能已经听过“无线电频率就像火车轨道”的比喻。 一种频率就像一条火车轨道。 两个信号不能在同一空间中完全同时传播。 不幸的是，LPWAN技术在发送数据时无法协调，然后这些数据发生碰撞并丢失。 防撞协调器可以解决此问题。

## MXC极域 [interchain] 数据市场

在全球范围内一致地收集数据。 默认情况下，某些数据属于您。 您收集的，是您的数据、期间。 不幸的是，没有很多方法使“average Joe/Jill”可以通过这些数据获利。 好吧，直到现在。 MXC极域使LPWAN收集的数据可以通过数字市场轻松出售。 这很棒，因为它也为数据购买者提供了一个寻找所需内容的平台。

## 建立公用的无线网络

这太酷了。 公司目前向提供商购买来使用网络。 如果他们改为向您付款怎么办？ 我们正在使这成为可能。 您需要做的就是设置LPWAN网关，并允许传感器通过它发送数据。 现在您可能在想“但是要花好多钱！” 实际上并没有。 这些设备耗电极少，并且物联网设备的繁殖速度比兔子还快，因此您可以期望城市中传感器的密度迅速增加。 如果您对MXC极域的工作原理感到好奇，请查看我关于MXC极域被动收入的博文。

结论？ MXC极域是最好的物联网通证。 就像我之前说的 – 如果您不同意我，请告诉我。 
（链接：https://t.me/mxcfoundation text: Let’s chat about it in Telegram.）</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC分享了物联网未来的愿景]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/MXC分享了物联网未来的愿景</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/MXC分享了物联网未来的愿景</guid><pubDate>Thu, 23 Aug 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>柏林创业中心（Factory Berlin）是一家商业俱乐部，其成员包括德意志银行、奥迪和西门子。2018年8月23日星期四，我们获邀在其举办的区块链座谈会上演讲。 当然，我们准备了精彩的幻灯片，在那里分享了MXC极域对物联网未来的愿景。

在演讲中，发展经理Jeff Stahlnecker“MXC Guy”介绍了MXC极域是最佳物联网加密货币的四个原因。 然后，他介绍了如何每天使用MXC极域为设备创建公用的无线网络。 这与MXC极域支持的共享经济理念很好地结合在一起，允许个人和公司收集数据作为资产，从数据源实时出售或作为以后的数据集出售。 这里是他的演讲：

**MXC极域基金会在柏林创业中心（Factory Berlin）区块链座谈会上展示MXC极域**


演讲结束之后，Jeff 回答了有关该技术的许多问题。 现在，您可以在我们主页中的常见问题解答区域中找到答案。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域智能合约已通过Certik认证]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/MXC极域智能合约已通过Certik认证</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/MXC极域智能合约已通过Certik认证</guid><pubDate>Thu, 23 Aug 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>MXC极域基金会具有促进突破性LPWAN技术的加密货币。Certik是一个正式的验证框架，用以证明智能合约是无漏洞且可抵御黑客攻击。今天正式宣布已通过MXC极域智能合约的认证。 这份智能合约管理MXC极域归属于投资者的资产。MXC极域基金会CTO Vlad Karl说：“第三方认证是开发强大的、无漏洞且可抵抗黑客的解决方案的关键，通过Certik认证表明，用于管理投资的经过认证的代码无漏洞且安全。”

MXC极域智能合约在以太坊区块链上支持MXC极域通证。 合同的主要功能是通过实施时间锁定机制来管理MXC极域的归属。 有了这个智能合约，MXC极域投资者将合法拥有他们的MXC极域，但是，通证将在约定的时间保持锁定。

MXC极域基金会首席执行官胡莘表示：“有了我们投资者的支持，才有可能为构建智慧城市的公共无线网络准备所需的工具。” “现在我们确定他们的投资是安全的，我们的开发团队可以完全专注于MXC极域协议的开发。”

MXC极域拥有强大的投资团队。 其中包括 分布式资本、BlockAsset Ventures、Longhash、唯链基金会、节点资本和Quarkchain。 每个投资者都坚信MXC极域能够成就在低功耗广域网（LPWAN）上构建物联网未来的愿景。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Aaron谈论MXC极域的ICO等等…]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/Aaron谈论MXC极域的ICO等等</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/Aaron谈论MXC极域的ICO等等</guid><pubDate>Thu, 09 Aug 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>在AMA直播期间，Aaron详细讨论了ICO计划，并回答了MXC极域社区的许多精彩问题。 如果您有兴趣了解有关MXC极域的更多信息，请观看此视频。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域协议说明]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/MXC极域协议说明</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/MXC极域协议说明</guid><pubDate>Thu, 09 Aug 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>MXC极域 （Machine eXchange Coin）的背后是MXC极域协议（MXProtocol）。

MXC极域协议增强了LPWAN技术来解决LPWAN数据冲突问题，为传感器提供智能竞价系统以支付MXC极域来进行网络访问，通过建立将LPWAN硬件与无许可的区块链连接的链间数据市场。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[全球路演和MXC极域发布晚会]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/全球路演和MXC极域发布晚会</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/全球路演和MXC极域发布晚会</guid><pubDate>Mon, 30 Jul 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>MXC极域周游全球，将MXC极域的愿景传播给全世界数百人。 结果？ 大家超级喜欢！

## MXC极域发布晚会 – 7月6日

我们的第一场MXC极域活动在我们的家乡柏林举行。 超过120人来到现场观看MXC极域首席执行官胡莘、顾问Jeffrey Wernick和Meinhard Benn以及MXC极域首席运营官Aaron Wagener的[演讲](https://www.youtube.com/embed/lXCIKpyDCeM)。


## 新加坡 – 7月11日

Aaron Wagener在新加坡的Paypal创新实验室开始了路演。 在新加坡期间，Aaron向MXC极域投资者、顾问和朋友交谈，包括Lee教授，Longhash的Emma Cui和Byzantine Partners的Aaron Tay。

##澳大利亚墨尔本 – 7月13日

![1](https://cms.mxc.org/uploads/1_e5bdf6c3df.jpeg)


然后，Aaron在澳大利亚墨尔本的（链接：https://blockchaincentre.com.au/ text: Blockchain Center）加入了（链接：link: https://nem.io/ text: NEM）。 在此期间，Aaron建立了澳大利亚社群，为今年进一步的聚会打下了基础。


![2](https://cms.mxc.org/uploads/2_436e5c8c17.jpeg)

## 中国北京 – 7月16日

![3](https://cms.mxc.org/uploads/3_1a45b74f6c.jpeg)

胡莘和Aaron来到北京，他们共同分享了MXC极域作为物联网未来的愿景。
在旅途中，他们会见了MXC极域投资者Node Capital和Chianova。

![4](https://cms.mxc.org/uploads/4_9c7dd4017f.jpeg)

##中国上海 – 7月18日

在上海，MXC极域投资者Chain Capital、Roaming Capital和Fenbushi Capital也加入了Aaron和胡莘。

![5](https://cms.mxc.org/uploads/5_48c596e98d.jpeg)

##日本东京 – 7月19日

![55](https://cms.mxc.org/uploads/55_97384269fc.jpeg)

东京是MXC极域激动人心的一站。 我们不仅会见了MXC极域投资者Longhash，而且还与软银、索尼和日本政府进行了交谈。 在这次活动中，我们还与领先的物联网公司M2B建立了合作关系。

![8](https://cms.mxc.org/uploads/8_0c4d89d0b5.jpeg)

##韩国首尔 – 7月20日

![mxc_seoul](https://cms.mxc.org/uploads/mxc_seoul_818c2c8657.jpeg)

我们对首尔的访问很有成效！ 我们不仅扩展了我们的社区，而且还与Enlink合作。 在那里，我们与MXC极域投资者Byzantine合伙人进行了交谈，并会见了EdenChain。

胡莘还接受了《首尔经济日报》的采访。

![mxc_seoul2](https://cms.mxc.org/uploads/mxc_seoul2_ee66277a0b.jpeg)

##台北 – 7月22日 

![taipei2](https://cms.mxc.org/uploads/taipei2_e4eacc4b64.jpeg)

Aaron在台北的Bitzantin 发表演讲 在台北期间，Aaron会见了MXC极域投资者Wandarin Capital。

##美国圣何塞 – 7月23日


![sanjose](https://cms.mxc.org/uploads/sanjose_b26d432cc6.jpeg)


胡莘在圣何塞会见了Quarkchain，并且在Techcode展示了LPWAN智能城市解决方案。


![nyc](https://cms.mxc.org/uploads/nyc_2861d13c38.jpeg)


在纽约，胡莘会见了MXC极域顾问Jeffrey Wernick。

这就是上面的全部行程啦。不要忘记订阅我们的新闻，以确保您不会错过下一个MXC极域路演。

</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域的支持者相信物联网的未来]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/MXC极域的支持者相信物联网的未来</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/MXC极域的支持者相信物联网的未来</guid><pubDate>Mon, 23 Jul 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>MXC极域基金会是由MXC极域协议支持的突破性加密货币LPWAN技术，欢迎强大的新投资者团体加入此组织。 分布式资本、BlockAsset Ventures、Longhash、唯链基金会和节点资本将帮助促进全球共享的物联网经济、个人和公司从MXC极域中获利。

MXC极域基金会首席执行官胡莘说： “MXC极域有着一个明确的追求目标。 我们希望利用低功耗广域网（LPWAN）简化和增加物联网数据交易。在强大投资者的支持下，我们比以往任何时候都更有信心发展和推动共享经济，这将是智慧城市的核心。”

分布式资本是第一家专门投资区块链公司的中国风险投资公司。 他们的任务是通过支持尽可能多的组织来加速区块链经济的未来发展。 分布式在区块链领域的经验将在为全球经济带来更多透明度、更效率和更稳健方面发挥重要作用。

BlockAsset Ventures是一家亚洲区块链技术基金会，投资于有前途的区块链初创公司。 该基金会利用其在数字资产领域的多年经验和牢固的行业关系，投资于一系列杰出的数字资产。

Longhash是一个用于加速对区块链技术的开发和了解的平台。 它的平台提供独立的数据分析和媒体评论、以及对区块链初创企业的全方位支持：包括但不限于专业服务、模块化知识共享、指导服务和投资者拓展。

唯链基金会是全球领先的公共区块链平台，为企业提供区块链服务。 通过利用区块链技术，唯链基金会不断致力于优化和增值唯链雷神平台的范围和发展。 为了创建具有整体功能的平台，唯链基金会的方法是将全球最佳的服务提供商、知名企业和全球专家纳入其平台的生态系统，以确保尽可能多地整合业务活动。

节点资本由数字货币交易平台和交易所Huobi的创始人兼前首席执行官杜均领导。 节点资本专注于区块链布局，最终旨在将区块链行业的每个节点连接在一起，以建立一个坚实的基础生态系统，为区块链中的项目提供支持，例如新闻信息、数字资产交易、存储、技术开发和应用程序。 节点资本汇集了新兴区块链项目、加密货币支付和社区协作方面的丰富经验。

分布式资本的普通合伙人沈波说：“共享经济是社会和经济发展的未来，并将为全球范围内的组织显着增长奠定基础。MXC极域的独特产品将改变物联网数据货币化的方式，从而为公司和个人实现分布式商务。”

BlockAsset的联合创始人David Lee Kuo Chen补充说：“在传统的金融和支付系统之间建立桥梁，以及金融科技和区块链的新世界的想法既创新又十分有必要。 我们将与权力下放作为研究和投资与MXC极域基金会有着共同的主要利益。 开放和包容性区块链除了具有可审计的安全性和透明的责任制之外，还具有许多社会效益。 通过实现跨境经济合作与一体化，它可以恢复金融体系的信心并增强其弹性。”

MXC极域结合了LPWAN和MXC极域协议。 然后将其与MXC极域结合在一起，后者通过简化的数据交易和数据流货币化为用户提供支持。 只需将设备连接到在线网络、个人用户和企业就可以构建去中心化且安全的LPWAN。 这使连接到物联网的任何设备都可以连接。 然后，通过LPWAN网关将物联网设备通证化，从而可以使用市场中交易的所有已发布数据。

Longhash首席执行官Chris Dai表示：“为了提高社会效率，我们认为有必要从集中式经济模式转变为更扁平，去中心化的经济模式。在这种模式下，资源分配是灵活的，个人有权根据透明的实时数据和匹配的需求做出决策。我们对MXC极域的投资是我们实现孵化并为区块链项目做出贡献的一步，该项目真正使个人能够建立透明而充满活力的社区。 “

唯链基金会首席执行官陆杨表示：“从本质上来说，MXC极域是一个数据交易网络，它利用共享经济形成了非常广泛、高效的网络。其中敏感数据不会被随机共享，这是许多其他解决方案无法解决的问题。我们认为，物联网和区块链技术的结合可以提供出色的透明度和不变性，是解决数据操纵等问题的解决方案。”

节点资本首席执行官杜均表示：“ MXC极域的核心MXC极域协议在实现快速闪电交易方面给人留下了深刻的印象，而这正是我们希望看到的被广泛采用的突破性技术。我们对MXC极域的投资反映了我们希望建立一个真正的智能化、以数据为驱动力的区块链社区，真正赋予每个人权力。”</content:encoded></item><item><title><![CDATA[了解您在区块链中的客户（KYC）]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/了解您在区块链中的客户（KYC）</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/了解您在区块链中的客户（KYC）</guid><pubDate>Sun, 22 Jul 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>几乎从一开始，加密货币交易的匿名性及其对监管银行系统的不依赖就使其容易收到某些网络犯罪人士的入侵。 显而易见，基于区块链的货币不会简单消失。世界各国政府开始逐步地开发系统来监管加密货币交易所，以及人们用来交换比特币、以太坊、其他加密货币的商品、服务和货币类型的平台。

![1_7A1Reae0FgaxcpPv3GIUfQ](https://cms.mxc.org/uploads/1_7A1Reae0FgaxcpPv3GIUfQ_2b9d2aab53.png)
如此而来，要注册一个在世界上几乎任何地方都可以运行的加密货币交易所，您需要完成KYC（了解您的客户）程序才能完全参与。 任何人或是组织如果期望在任何可行的经济水平上使用加密货币交易所，甚至是进行大型的一次性交易，他们则需要提供大量的个人信息。

然而，许多交易所直到今天仍旧允许匿名来进行小型的临时交易。 这对于交易所来说具有良好的商业意义，并且对监管实体只构成较小的风险。 它允许潜在客户以有限的方式使用该服务，而无需花费大量时间、精力或财力。 交易所需要这样做来吸引新客户。 之所以需要监管机构，简单来说是防范有人不合法开展业务。

## 那么，什么是“了解您的客户”？


KYC【了解您的客户】是企业用来验证其客户身份的任何过程。 它与AML（反洗钱法规）非常相似（并且经常与AML混淆），这是由于他们在传统货币和金融系统实现了许多相同的目的。

不过，KYC并非“一刀切”。 有三个不同的等级，每个等级适用于在不同的背景下用于不同的目的。

##1）“完全没有”KYC

当然，这种情况越来越罕见，但是许多地区仍然允许这种购买加密货币的方式。 没有KYC意味着加密货币交易所或正在处理实际交易的任何平台都无法知道您是谁。 创建帐户、登录或进行交易时，无需标识自己的身份。 如果您使用传统货币付款，则可以使用现金、礼品卡或西联汇款。

总体而言，由于这个原因，它风险更大，而且通常更昂贵。 尽管如此，仍有很多人愿意多花一点钱来获得完全的隐私。

##2）“基本的” KYC

此类型保留有关使用它的人员的一些数据。 交易所参与者通常可以通过他们使用的电话号码、ISP以及他们的付款渠道来识别身份。 如果您使用贝宝（PayPal）、万事达（MasterCard）或Visa进行付款，则您的交易所至少会使用此级别的KYC。

同样，特定用户在一个月内交易价值10,000美元的加密货币以内，可能不需要KYC程序。 在完成KYC程序并被确认身份之前，用户将被禁止从事更多业务。

##3）“完整的”KYC

最完整的KYC 它要求用户提供某种证明其身份的文件。 这可能需要带有识别ID的图像：例如驾照或护照。 许多系统还要求提供银行对账单、公用事业账单等，以证明您居住在所说的地点，并且可以实际访问该地址。 更为先进的系统需要让持有相关ID的客户通过人脸识别以证明他们拥有原始卡。

![1_WHrt5Yo3J8vbrOA3amD7Zw](https://cms.mxc.org/uploads/1_WHrt5Yo3J8vbrOA3amD7Zw_c845ae5f55.png)

##隐私是否令人担忧？

有可能。 每笔交易将永远保存在区块链中。 这些信息可以追溯，因此您交给加密货币交易所的私人信息量可能令人担忧。 甚至在人们意识到超出原始交易意图可以使用（或滥用，具体取决于您询问的人）个人信息。

此私人信息可以通过多种方式使用，并非所有方式都是完全无害的：

· 客户身份分析

· 评估客户在犯罪或受规制行为（例如洗钱、身份盗窃或资助恐怖主义）方面构成的风险

· 编写和分析客户交易行为的资料

· 在多个平台上收集一个客户的消费习惯之投资组合，以预测或操纵他们的行为

· 通过匹配公众姓名来识别他们的消费习惯

##是谁真正在做KYC？


现在，这才变得有趣。 突然出现了一个外包KYC巨大的市场，因为加密货币、交易所、平台和其他市场参与者都参与了一些CYA，以确保它们在任何辖区的行为和经营均不违反任何KYC法律、法规或准则。
![1_8YNx3PhPXCL89uosrK92vg](https://cms.mxc.org/uploads/1_8YNx3PhPXCL89uosrK92vg_ce6a9b6cf2.png)


##MXC极域如何处理KYC？


他们尚未公开启动他们的KYC流程，但是MXC极域将与在第三方KYC领域中广为人知的公司合作。 4Stop是一家位于德国科隆提供全方位服务的第三方KYC和欺诈预防公司。 他们经过全面认证，可以处理此类KYC工作，并且以可靠的实时结果而闻名。 不过，更重要的是，它们以出色且注重细节的安全性而闻名。

4Stop使用一种混合检测模型，该模型使用自动化系统以超过100％的速度扫描绝大多数用户和交易，并实时标记任何“可疑”的交易或数据，并将其发送给受过良好培训的人员进行经一步检查的。 当然，这要比自动化系统花费几微秒多的时间，但为了更高的确定性需要支付一些小代价是值得的。
## </content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域在柏林的发布晚会全场满座]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/MXC极域在柏林的发布晚会全场满座</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/MXC极域在柏林的发布晚会全场满座</guid><pubDate>Fri, 20 Jul 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>我们的第一场活动取得了巨大的成功！ 不光世界杯可以赢得满座，我们在周五晚上的发布会上也做到了！ 让我们回顾一下：

今晚在[#柏林](https://twitter.com/hashtag/Berlin?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw)为我们的发布会做好准备吧 🎉🎊! 您仍有时间注册以了解有关MXC极域的更多信息，听取[#blockchain](https://twitter.com/hashtag/blockchain?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw)影响者的意见，并与志趣相投的爱好者建立联系！ 今天让我们来探讨[#物联网的未来](https://twitter.com/hashtag/FutureofIoT?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw)。 🚀 [pic.twitter.com/AGGVTiwS9Z](https://twitter.com/MXCfoundation/status/1015233394207350784)— MXC极域基金会 ([@MXCfoundation](https://twitter.com/MXCfoundation?ref_src=twsrc%5Etfw) ) 2018年七月六日

晚上的活动从MXC极域社区经理Carla Sofia Teixeira和Jeff管理酒吧开始。 这为我们提供了一个独特的机会，与我们的嘉宾们会面并且打招呼。同时邀请他们通过社交渠道谈论事件，从而成为“事件记者”。 他们中有很多人决定参加！

柏林MXC极域发布晚会满座！ 观看现场视频：https://t.co/vAQLyxRGgD [#物联网的未来](https://twitter.com/hashtag/FutureofIoT?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw)[pic.twitter.com/bdlsoJX2mB](https://twitter.com/MXCfoundation/status/1015291523846606849)— MXC极域基金会 ([@MXCfoundation](https://twitter.com/MXCfoundation?ref_src=twsrc%5Etfw) ) 2018年七月六日

现在开始 – 物联网的未来 @MXCfoundation pic.twitter.com/KzaGDOomPL— Gregor Schreiber (@wandervoegel) 2018年七月六日

为[@MXCfoundation](https://twitter.com/MXCfoundation?ref_src=twsrc%5Etfw) 发布晚会特别呈现！ 要喝一杯吗？ 给我们发一条推文！ pic.twitter.com/HewWddMRa0— Jeff Stahlnecker (@helpfulcomm) 2018年七月六日

在Berlin Factory简短简单地介绍之后，首席执行官胡莘上台介绍了MXC极域协议，并展示了一些实际的落地应用。 金融科技期货的编辑撰稿人Graham Buck报告道：

“首席执行官胡莘总结了MXC极域的使命，即通过利用物联网和区块链的潜力并将两者联系起来，从而借助人工智能（AI），使世界变得更加美好！尽管AI一直是一个热门的词，但它正成为做出更好决策的工具，大数据是实现这一目标的关键。”

[@MXCfoundation](https://twitter.com/MXCfoundation?ref_src=twsrc%5Etfw)  的技术甚至可以用来保护动物@sheenhuxin pic.twitter.com/D0Q8IidKyC— Claudia Wittwer (@ClaudiaWittwer) 2018年七月六日

Jeffrey Wernick与胡莘交谈时，提及共享经济的概念，并直言不讳地说他不相信Airbnb和Uber在创造共享经济。

Jeffrey Wernick在台上以 “我不认为Uber和Airbnb是共享经济” 开始 #theFutureofIoT pic.twitter.com/EyiYYDoFRK— MXC极域基金会 ([@MXCfoundation](https://twitter.com/MXCfoundation?ref_src=twsrc%5Etfw) n) 2018年七月六日

Meinharrd Ben在Wernick之后上台，提供了有关加密货币的一些关键见解。

良好的定义：#加密货币 是一种可以编程的金额。说自@meinharrd 在 [#物联网的未来](https://twitter.com/hashtag/FutureofIoT?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw) [@MXCfoundation](https://twitter.com/MXCfoundation?ref_src=twsrc%5Etfw)  @factory pic.twitter.com/1VZbVbflXT— Gregor Schreiber (@wandervoegel) 2018年七月六日

最后一个上台的是MXC极域首席运营官Aaron Wagener，他发言的重点是MXC极域为什么选择制造钱币以及什么是我们认为MXC极域可以实现的目标。

从使MXC极域与众不同的方面入手，MXC极域首席运营官@aaron_wagener 活跃了现场气氛。 pic.twitter.com/AYsHaDwz4R— MXC极域基金会 ([@MXCfoundation](https://twitter.com/MXCfoundation?ref_src=twsrc%5Etfw) ) 2018年七月六日

通过MXC极域达成去中心化数据共享 #共享经济 [@MXCfoundation](https://twitter.com/MXCfoundation?ref_src=twsrc%5Etfw)  @aaron_wagener @factory pic.twitter.com/4JSIFy5T50— Gregor Schreiber (@wandervoegel) 2018年七月六日

第四次工业革命：首席运营官Aaron Wagener[@MXCfoundation](https://twitter.com/MXCfoundation?ref_src=twsrc%5Etfw)  提出了有关物联网未来#Internet 的许多想法pic.twitter.com/WjrrZnIAuT— Claudia Wittwer (@ClaudiaWittwer) 2018年7月6日

在联合创始人兼首席运营官Aaron Wagener 的演讲中#Doge 被出色的使用， [@MXCfoundation](https://twitter.com/MXCfoundation?ref_src=twsrc%5Etfw)  #MXC极域 发布会 @FactoryBerlin pic.twitter.com/4wSONu03t6— Alexanaut 🇨🇭🇨🇦🐈🐱 (@Alexandra933) 2018年七月六日

发布会以相当活跃激烈的问答环节作为结尾，使听众有机会自由地向演讲者提问有关MXC极域以及演讲内容的问题。

今天 [@MXCfoundation](https://twitter.com/MXCfoundation?ref_src=twsrc%5Etfw)  发布会和 [@meinharrd](https://twitter.com/meinharrd?ref_src=twsrc%5Etfw) 从 @Satoshpay 和 Jeffrey Wernick @FactoryBerlin

令人耳目一新的非-LAMBO-FOMO-FUD-MOON。 实际上，他们是具有良好价值观和有趣项目的聪明人。

继续保持下去！ [pic.twitter.com/ICRBucmezb](https://twitter.com/trusteddapps/status/1015346543262683136)—TrustedDapps（@trusteddapps）2018年七月六日

Linus &amp; the Coin 🐶🤗 感谢这鼓舞人心的夜晚 [#物联网的未来](https://twitter.com/hashtag/FutureofIoT?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw) [@MXCfoundation](https://twitter.com/MXCfoundation?ref_src=twsrc%5Etfw) [pic.twitter.com/vwRqiuR1kb](https://twitter.com/Schabel_A/status/1015309692481032193)— Alexander Schabel (@Schabel_A) 2018年七月六日

然后，我们招待了参会者一些食物、饮料、并提供机会与MXC极域团队和投资者一对一交流。 这是一个愉快的夜晚，以及优秀的交谈。





![afterparty](https://cms.mxc.org/uploads/afterparty_45f4c4bb40.jpeg)</content:encoded></item><item><title><![CDATA[智能合约、Oracles和新的区块链货币的真正价值]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/智能合约、oracles和新的区块链货币的真正价值</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/智能合约、oracles和新的区块链货币的真正价值</guid><pubDate>Tue, 17 Jul 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>我最近写过关于智能合约的文章，但是也让我思考了智能合约背后的实际机制，以及诸如MXC极域、Mobius、Streamr和IOTA之类的加密货币如何有助于使这些自执行协议更加值得信赖、 更高效、更多收益。

##Oracles比 “Tron電影中戴古怪帽子的男人”更厉害

首先，我应该解释什么是Oracle，以及它们如何使诸如智能合约之类的自执行协议成为可能。 智能合约以抽象的形式存在，它们只是数据。 除非您具有检查外部世界发展的能力，否则它将永远不会做任何事情。 如果您希望它在每个星期四下午5点存入一个帐户，则需要包括确保同一时钟的所有详细信息，以及双方都表示“下午5点”。 设置好之后，该时钟就是该智能合约的“oracle”。

“Oracle”是第三方服务-通常不是区块链共识机制的参与者。 当然，它可以由合同的参与方之一拥有和操作，但是最好由真正中立、无私的一方来处理。 这很重要，因为oracle是智能合约的眼睛和耳朵。

智能合约本质上是一系列如果/然后句式。 “如果货物X在Z时刻到达目的地Y，然后将10 ETH从钱包A转移到钱包B。” 合约就像是大脑，有着明确判断力和清楚的意图，但也存在盲目和耳聋的问题。 它会向Oracle询问是否满足任何条件。 在这种情况下，oracle可能会链接到接收站点的仓库管理系统。 在另一种情况下，它可以与oracle一起检查来确定是否已授予许可、是否已执行服务或某个团队是否赢得了世界杯。

##区块链技术又在此过程中扮演着什么角色？

我们将对以下四种不同的货币进行细分。但从本质上讲，每种货币都提供了一种无需更改即可复制和传输数据的安全方式。 智能合约、比特币脚本和类似设备无法外出获取自己的数据，因此，智能合约将变得流行或高效时，必须有一些安全、可靠的oracle数据源。

##MXC极域

MXC极域协议专为促进不同区块链之间的数据移动而设计。 oracles的使用被“嵌入到代码中”。目的是建立稳定可靠的外部oracles，这可以成为构建新的智能合约和其他自执行代码的通用库。

更重要的是，将MXC极域协议设想为LPWAN数据流直接成为智能合约一部分的方法。 该MXC极域协议成为其他以太坊等区块链的Oracle的来源。 Web APIs和其他非区块链应用程序也可以使用它，只是没有区块链提供的所有确定性和透明度。

这是MXC极域协议链间数据市场的真正优势之一。 信息的来源、处理和流（基本上是整个oracle）本身可通过单独的区块链进行验证。 通过设计，它本质上是可信赖的和透明的。

##Mobius

Mobius依靠其API将各种非区块链应用程序连接到其区块链。 他们通过开发人员工具、其应用程序商店以及可以访问大型数据源和微服务的智能市场来支持这一点。

这都是为了简化Oracle的设置。 但是，它们如何解决API连接的安全性问题？ Mobius 网络的智能市场会加密他们的oracle在源头发送的所有信息。 这既是确保信息完整性的一种方法，又是一种支付设备。您实际上要投标的是oracle数据供稿的解密密钥。 不完美，但优雅。

##Streamr

Streamr 使用“混合数据检索方法”。 对于智能合约，Streamr网络激励其“代理节点”充当oracles。

这具有MXC极域协议全区块链方法的大多数优势。 提供的数据在其来源处签名，并且可以直接推送到智能合约。 但是，它无法克服API连接的不确定性，也无法提供真正的第三方oracle的透明度-至少对于Streamr网络中存在的智能合约而言，这是不透明的。

##IOTA

IOTA的Qubiq项目更难评估，因为它尚未真正落地应用。 从本质上讲，它是Tangle协议的新层。该层经过定制设计，以“可能的最具扩展性和最低费用的方式”来处理Oracle和智能合约的数据需求。

它不是一个新通证，而是一种访问IOTA网络的方式。 这不仅允许使用新的、更复杂的物联网应用，而且还打算结合实时小额支付，使新型智能合约成为可能。 我们被告知将有一个奖励参与的系统，因此也许oracles将以类似于MXC极域协议解决方案的方式获得报酬。 我们将不得不拭目以待。

因此，这只是提供高质量、安全和廉价的oracle数据智能合约的4种方式。其他一些自执行代码需要更智能、更高效和更透明地表现。 情况千差万别，十年内的“行业标准”可能基于其中任何一种，也可能完全基于其他某种情况。 我会一直关注着这一切，看其如何变化。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[谁准备好迎接物联网了？ LPWAN的领导者]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/谁准备好迎接物联网了？ LPWAN的领导者</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/谁准备好迎接物联网了？ LPWAN的领导者</guid><pubDate>Thu, 12 Jul 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>物联网只能说它的连接度很好。 不管是好是坏，普遍大众可能每天都会处理需要各种无线网络的不同设备。 就我个人而言，我立即回想起无数次我偷用咖啡馆的WiFi，我的蓝牙耳机常常在行车时会断线，以及我的个人手机网络以某种方式不断扩大……

尽管我们每天都在使用大量的无线网络，但它们并不十分适合物联网应用。 用于工业和企业级物联网的智能设备需要：

- 远程（又称广域）
- 低数据率
- 低能耗
- 成本效益

我们用来连接消费类设备的各种流行网络在这些方面中的一个或多个方面都受到限制。 例如，WiFi不适合托管数千个智能电表，这些电表监视大都市地区的家庭，企业和其他用电实体的使用情况。 试想一下，如果同一网络由电信公司供电，价格会是多少。

让我们考虑一个不太密集的网络：一个农场，在多种土地上分布着多种类型的传感器。 WiFi或蓝牙肯定无法处理该范围。 而且，再想一想，如果同一网络由电信公司供电，价格会是多少。

根据[2015 Machina 研究调查结果](https://machinaresearch.com/news/global-m2m-market-to-grow-to-27-billion-devices-generating-usd16-trillion-revenue-in-2024/)，**机器对机器（M2M）连接将从2014年的50亿增长到2024年的270亿**。 机器生成的数量正在上升。 无论现在是金钱还是权力，都需要能够有效地适应这一规模。 这就是MXC极域专门为LPWAN技术开发MXC极域协议的原因。

##什么是LPWAN？

低功率广域网络（LPWAN）正是它的名字。 与传统的移动网络相比，LPWAN以**更低的成本**和**更高的电源效率运行**，同时支持**更多设备**，**覆盖范围更广**。 这些功能只是平衡，能够积极满足您的物联网现实。 请查阅较早的MXC极域基金会博客，其中提供了有关LPWAN与其他网络系统相比的特定优势的简便图表。

LPWAN技术可以采用多种形式和形式，可以使用许可或非许可的频率，还可以包括专有或开放标准选项。 领先的LPWAN标准包括：

- MXC极域协议
- LoRaWAN
- Sigfox协议
- Ingenu公司的RPMA（以前称为“On-Ramp Wireless”）
- 轻巧的LPWAN

##MXC极域协议 + M2M + LPWAN = 优质版物联网

MXC极域协议的优点在于它不仅兼容，而且弥合了上述LPWAN标准之间的数据鸿沟。 实际上，MXC极域基金会与多家LPWAN公司合作，致力于使LPWAN基础设施成为世界上最大的设备数据共享经济。

随着越来越多的LPWAN的建立，MXC极域协议提供了协调位于同一地区并以无执照（对所有人开放）频率运行的这些竞争网络的能力。 使用MXC极域协议，LPWAN基础设施内的小额支付将通过第三方传感器/终端设备进行交易，从而确保以安全的方式方便、正确、简洁地传输数据，同时仍由系统管理员维护。 这种基于共识的去中心化机制提高了LPWAN的可用性，降低了单个网络用户、公司和企业增加参与的门槛。

![figure-5_001](https://cms.mxc.org/uploads/figure-5_001_1681e1546b.png)

##将LPWAN提升到物联网级别

类似于LPWAN的拓扑和网络体系结构在1980年代和1990年代初开始出现。 但是，仅在这十年之内，我们所指的LPWAN的出现就开始引起轰动。 连接“事物”以帮助使事物以最高效率运行并解锁安全性、改进的系统和生活质量的新标准的普遍愿景与日俱增。

世界各地的国家都在竞相创建必要的基础设施，以引领物联网领域的发展，但是许多国家目前正朝着对蜂窝式LPWAN标准NB-IoT进行大力投资。 您可能还知道3GPP有望在明年正式标准化5G竞赛。 这是大型网络运营商的赌注。

但是，为了真正**不受邻近（和使用成本）电信公司的束缚，获得更大的数据保护并完全避免公共拥塞**，在LPWAN上使用MXC极域协议是**真正的人为拥有的网络**，它使用户能够将其作为他们需要。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[对MXC极域感兴趣吗？ 那就来加入全球路演吧！]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/对mxc极域感兴趣吗？-那就来加入全球路演吧！</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/对mxc极域感兴趣吗？-那就来加入全球路演吧！</guid><pubDate>Mon, 09 Jul 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>MXC极域基金会在世界各地举办一系列活动。 我们的全球路演开始于**柏林发布晚会**，并将于七月二十五日在纽约结束。

在每个城市，首席执行官胡莘或首席运营官Aaron Wagener将讨论区块链和物联网公司面临的挑战，并展示MXC极域基金会如何通过使用MXC极域协议将区块链与LPWAN相结合来解决这些问题。

##路演开始

##发布会：柏林

日期：七月六日，周五
时间：下午六点
地点： Factory Mitte

##第一站：新加坡
日期：七月十一日，周三
时间：下午六点半 – 九点
地点：Paypal Innovation Lab, 5 Temasek Boulevard #07-01, Suntec Tower 5, Singapore, 038985

##第二站：墨尔本（澳大利亚）
日期：七月十三日，周五
时间：下午六点半 – 九点
地点：Blockchain Centre,85 City Rd, Southbank VIC 3006, Australia

##第三站：北京
日期：七月十六日，周一
时间：下午两点 – 四点
地址：Techcode Beijing 太库北京鼎好,中关村

##第四站：上海
日期：七月十八日，周三
时间：下午三点半 – 五点半
地点：Techcode Shanghai 太库上海，长泰广场

##第五站：东京
日期：七月十九日，周四
时间：下午六点半 – 八点半
地点：Longhash JP, Roppongi1-4-5, Minato-ku, Tokyo, Japan 1060032〒106-0032東京都港区六本木1-4-5アークヒルズサウスタワー16階

##第六站：深圳
日期：七月二十日，周五
时间：下午三点半 – 五点半
地点：Lianchuang Blockchain, Nanshan Qu, Haiyun Lu, Ruanjian Chanye Jidi 5C-2F-3A 链创区块链加速器，南山区

##第七站：首尔
日期：七月二十日，周五
时间：下午六点半 – 八点半
地点：Fast Five Sinnonhyeon 464 Gangnam-daero,Gangnam-gu, Seoul
강남구 강남대로 382

##第八站：台北
日期：七月二十二日，周日
时间：下午两点 – 四点
地点：Bitzantin, 臺北市內湖區內湖路二段265號 Neihu district,Neihu Road, 2,No 265 Taipei, Taiwan 11464

##第九站： 圣荷西（美国）
日期：七月二十三日，周一
时间：早上十一点 – 下午一点
地点：Techcode US, 1172 Castro St, Mountain View, CA 94040

##第十站：纽约
日期：七月二十五日，周三
时间：下午三点 – 六点
地点：Galvanize, West SoHo 303 Spring Street New York, NY 10013</content:encoded></item><item><title><![CDATA[唯链基金会投资MXC极域]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/唯链基金会投资MXC极域</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/唯链基金会投资MXC极域</guid><pubDate>Wed, 27 Jun 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>**柏林，2018年6月28**日-MXC极域基金会-在MXC极域协议支持下为区块链行业带来突破性的真正落地LPWAN的技术：今天宣布其最新投资者唯链基金会-总部位于新加坡的公共区块链平台，致力于为众多行业提供企业级区块链解决方案。

MXC极域基金会首席执行官胡莘说：“在MXC极域，我们的目标是创建一个去中心化的全球物联网经济，在该市场中，个人和小公司都可以参与数据市场并从中受益。” “在唯链基金会的支持下，我们距离实现共享经济更近了一步。在此经济中，物联网数据将更加可见、透明和符合道德规范。”

唯链基金会是全球领先的公共区块链平台，为企业提供区块链服务。 通过利用区块链技术，唯链基金会不断致力于优化和增值唯链雷神平台的范围和发展。 为了创建一个具有整体功能的平台，唯链基金会的方法是将全球最佳的服务提供商、知名企业和全球专家纳入其平台的生态系统，以确保尽可能多的业务活动整合。

唯链基金会首席执行官陆杨表示：“从本质上来说，MXC极域是一个数据交易网络，它利用共享经济形成了非常广泛、高效的网络。其中敏感数据不会被随机共享，这是许多其他解决方案无法解决的问题。” 。 “我们认为，出色的透明度和不可篡改性以及物联网和区块链技术的结合可以提供解决数据孤岛等问题的解决方案。”

MXC极域结合了LPWAN和MXC极域协议。 然后将其与MXC极域结合在一起，后者通过简化的数据交易和数据流货币化为用户提供支持。 只需将设备连接到在线网络、个人用户和企业就可以构建去中心化且安全的LPWAN。 这使连接到物联网的任何设备都可以连接。 然后，通过LPWAN网关将物联网设备通证化，从而可以使用市场中交易的所有已发布数据。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[LPWAN货币化有助于共享经济]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/LPWAN货币化有助于共享经济</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/LPWAN货币化有助于共享经济</guid><pubDate>Mon, 25 Jun 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>首先，让我们定义一些术语。 我假设您知道什么是低功耗广域网络（LPWAN），以及物联网如何使用它们。 但是，LPWAN与共享经济之间的相互作用值得研究。

##LPWAN共享经济模型
大多数LPWAN使用允许许可的频谱，任何人（更重点的说，任何东西）都可以自由使用。 组织可以在任何地方设置网关或基站，从理论上讲，它们可以连接到跨越数平方公里的不断变化的物联网设备网络。

但是，如果网关太多，它们将开始按照对方的信号运行，并降低整个系统的效率。

一种解决方案是使用共享网关模型，而不是使用专用网关。 网关可公开使用，并且费用由网关的运营商承担。 成本包括使用的带宽和功率，当然还包括购买和维护硬件。

##谁真正为此付出代价？
网关的运营成本可以通过多种方式收回。 及时地，使用物联网设备的组织将与网关运营商签约，以通过其设备发送数据。 每个数据包的成本将大大低于当前系统的水平。在当前系统中，数据用户维护自己的专用网关。

但是，如果您的设备使用共享网关，您应该向谁付款？ 网关运营商被迫在彼此之间反复沟通 ，才能成为一种事实上的公共数据网络。 从理论上讲，与任何网关运营商签约都可以使您使用整个共享网关的网络。

##但是，共享的LPWAN中立性如何？
是的，有摩擦。 如果效率低下不是由太多网关引起的，而是由太少网关引起的，会发生什么呢？ 当您由于网关分布太稀少或因为一次使用系统的物联网设备太多而开始丢失重要数据包时会发生什么？

简短的答案是等待时间从几毫秒增加到几分钟，并且网络变得越来越难以使用。

##MXC极域如何允许运营商通过这些共享网络来获利
MXC极域的**MXC极域协议**试图通过添加一个非常有趣的功能（智慧物联竞价）来重振共享的LPWAN网关模型。 物联网数据用户可以对其数据的优先级设置最高出价。 所有数据仍将分配时间-最终到达目的地-但是需要定期、快速或以最大可靠性交付数据的系统可能会更高。

该系统允许任何人使用已经建立的网络。 他们始终可以选择购买和维护自己的网络系统。 只是，如果您拥有移动的传感器，则必须使用自己的网关覆盖整个城市。 那可能是不切实际的昂贵且复杂的。 在MXC极域协议的共享网关系统中，当被跟踪的设备超出范围时，它可以通过其他人的网关进行联系。 这确实意味着要向网关所有者付费以进行使用，但这是原始运营商从未拥有的访问权限。 相反的，它使用下一个网关的所有者通常不需要的设备资源，这些资源会被浪费掉。

像Airbnb一样，网关运营商可以开放其未使用的带宽进行竞标，并从中收回少量资金。 如果来宾用户的出价够高，则网关所有者甚至可能会延迟自己的低优先级使用来给其他的传感器发送数据。

有些用户可能愿意为每个数据包支付一分钱的几分之一。 不管他们使用什么网关，他们都将得到保证，他们将首先抢占系统资源。 其他用户可能根本不希望出价很高。 这将导致其数据在高峰流量的时间或地点稍有延迟，但这对于许多用户来说是完全可以接受的。

##听起来不是很“共享”，但确实如此。
共享经济就是要更有效地利用资源。 这意味着通过对资源的使用方式做出更明智的选择，从而降低使用成本。

##当网络容量足够大时，MXC极域协议会发生什么？
这很容易。 每个人都获得相同的“高级”服务，只有当他们的网络不在所讨论的设备范围内时，才需要付费才能使用另一个网络。

##当网络网关拥塞时会发生什么呢？
这也很简单。 那些正在使用低优先级任务并且实际上并不关心额外延迟的客户会继续前进，就像什么都没有发生一样。 在最坏的情况下，他们可能必须重新发送一些数据包。

但是，那些其设备正在运行高优先级设备或做其他事情（他们认为很重要）的客户已经表明愿意为使用其他网络的容量来支付一些额外的费用。 他们不必在拥塞发生时做出决定-系统知道他们的偏好，无形地完成所有工作，最后直接在涉及他们的用户之间转移任何应付款。

##像MXC极域协议这样的智慧物联竞价系统并没有使LPWAN变得昂贵。
通过使数据的优先级、自动透明和以客户为主导，它们使用户能够在不增加额外容量的情况下为现有LPWAN容纳更多传感器。

任何人都会遇到的最大异议是：它花钱，而且花的钱很少，所以几乎没有关系。

双赢。

本文最初发布在[这里](https://medium.com/mxc/why-monetisation-of-the-lpwan-network-system-actually-helps-the-sharing-economy-d6120455320d)。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域如何使智能技术变得安全]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/MXC极域如何使智能技术变得安全</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/MXC极域如何使智能技术变得安全</guid><pubDate>Thu, 14 Jun 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>随着智能技术在我们生活的各个部分（从个人设备到公共基础设施）无处不在，**不断扩展的数字基础设施产生了越来越多的漏洞**。

现实情况是，物联网需要大量设备和传感器来连接和共享产生的大量信息。 物联网思想领袖，物联网安全基金会的约翰·摩尔（John Moor）在他的链接：（https://www.iotsecurityfoundation.org/why-iot-security-needs-more-bs/文本：最新文章）中主动警告物联网社区， “数据时代的透明度不再是可选的。” 实际上，他概述的三个核心物联网价值中的第一个就是**安全性**不是事后才被考虑的-它需要**通过设计**进行集成。 危在旦夕，安全应该放在首位，对吗？

答案就在MXC极域！ 安全是我们工作的本质。 永远！ 严谨！ 在MXC极域协议的操作设计中融入了安全性。

MXC极域协议利用了区块链技术的渐近安全性（如果您不知道这是什么，请继续阅读！），并将其与MXC极域促进的数据市场（也是如此！）结合起来。

##首先，我们先介绍MXC极域协议的背景

物联网的未来将不可避免地依赖于LPWAN，而LPWAN需要目前最低的功耗以实现低成本和广泛的物联网使用连接。 尽管这项技术已经存在十年了，但并没有真正起步……直到现在。 MXC解决方案通过提供任何人都能够构建高效且安全的机器连接网络的工具，正在为新一代LPWAN铺平道路。 MXC极域协议提供了第一个消费者友好的物联网和区块链“插件”生态系统，个人和组织都可以通过该生态系统参与去中心化、无处不在和安全的LPWAN的建设。
![screen-shot-2018-06-10-at-8.48.05-pm](https://cms.mxc.org/uploads/screen-shot-2018-06-10-at-8.48.05-pm_8bbbc3aa88.png)

如果您查看MXC极域协议质押，您会看到为不需要许可的区块链构建了一个去中心化、自动化的LPWAN。 MXC极域协议可以在任何未经许可的区块链上工作，例如IOTA、Stellar、Skywire和NEO。 区块链技术使这一庞大的数据网络可以在MXC极域协议链间数据市场中安全地交易。 只有可信赖的“事物”才能通过MXC极域通证自动向对方付款，并通过与不同的用户/市场共享数据来获得认可。

##区块链：渐近安全

MXC极域协议具有以下四个必备条件，用于未经许可的区块链：

- 去中心化控制
- 低延迟
- 弹性化的信任
- 渐近的安全性

让我们关注第四点。

渐近的安全性允许诚实方之间的负担得起区块链的交易，但是对于“对手”而言，交易的代价过高。 想想垃圾邮件发送者、黑客和其他坏的情况发生。 基本上，为了利用MXC极域协议，要求具有反垃圾信息的作用，以作为防止恶意用户泛滥网络的措施。

##MXC极域经济：将数据管理作为资产

现在，让我们谈谈如何通过MXC极域协议来保护数据。

透过分布在数据所有者中，数据接收者和数据网络主机之间，MXC极域是首个设计为桥接当前基于商品的通证和使用传感器收集的数据交易的通证。 个人和企业都可以购买从传感器收集的数据。

多方可以轻松地传递、复制和编辑数据，而无需知道数据是否已在潜在竞争对手或未授权方之间损坏或共享。 同时，其来源以及依赖其权威的人员都可以确保数据真实性。

使用MXC极域，可以将MXC极域经济中的数据分配给一个专用源。 LPWAN传感器。 因此，MXC极域使得跟踪无形数据成为可能，从而只有适当的买方或者接收者才能使用数据，并确保信息来自合格且可靠的来源。

希望您的物联网数据在出售给实际买家的过程中没有被出售、复制或暴露给潜在的多方，这种日子已经过去了。

##从即插即用的那一刻起就安全无虞

随着物联网的未来对我们所有人产生更大的压力，以尽可能大胆地优化连接性、速度和资源使用，我们希望确保安全地实践，并且不会在最后试图赶上不断增长的数据交易之需求。 端到端加密是MXC极域协议不可分割的。因此您可以放心，数据提供者和财务交易在MXC极域经济中仍然是安全的。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[运营-为什么投资MXC极域是合理的？]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/运营-为什么投资mxc极域是合理的？</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/运营-为什么投资mxc极域是合理的？</guid><pubDate>Tue, 29 May 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>还记得那些旧的Mac和Windows广告吗？ 他们将Mac描绘成一个随和的人，无需额外的步骤或负担即可完成您所需的工作。 然后是Windows。 Windows是几乎所有事情都要经过繁琐程序的公司。

今天的物联网技术通常使用沉重、缓慢和低效的标准。 这可能是蓝牙-消耗了您所有的电池电量。 可能是WIFI-插入和退出，并消耗所有电池电量。 也许是GSM、3G、LTE、5G。 进进出出，消耗电池电量并用光你的银行余额。 这些是公司用于管理共享单车（例如Mobike）或汽车共享公司（例如Drive Now）的技术。 想象一下用于路灯、同步公共时钟、监视公共垃圾箱中的垃圾水平、智慧羊等等…新奇有趣的同一技术。

得知十年前的开发技术可以更好地完成所有这些工作，您会感到惊讶吗？ 这是LPWAN。 它可以工作，任何人都可以使用它，用它来构建东西并出售它。 不幸的是，它并没有得到应有的关注。
![WX20200712-234235@2x](https://cms.mxc.org/uploads/WX20200712-234235@2x_1b5a318926.png)

为什么没有引起足够的重视？ 人们没有动力去采用它。 毕竟-为什么要更改仍可运行且具有完整基础架构的系统？

##MXC极域创造了去中心化的全球物联网经济

至少今天（链接： https://technology.ihs.com/596542/number-of-connected-iot-devices-will-surge-to-125-billion-by-2030-ihs-markit-says 文本：世界上有270亿个物联网设备）。 （链接： https://technology.ihs.com/596542/number-of-connected-iot-devices-will-surge-to-125-billion-by-2030-ihs-markit-says 文本：到2030年将达到1250亿）。 这是一个巨大的增长，几乎是世界目前人口的16倍。

这些所有设备持续收集数据。 （链接： https://www.forbes.com/sites/gilpress/2016/08/05/iot-mid-year-update-from-idc-and-other-research-firms/ 文字：IDC预测，到2025年，物联网设备将收集180 ZB的数据）。 这些数据将被出售、交易或用于有趣的研究。

MXC极域取消了“中间人”，使每个人都可以通过提供连接来共享利润。 投资MXC极域有助于建立任何人都可以提供和参与的LPWAN网络。

##数据已被交易和出售。 MXC极域使每个人都能够参与这个市场

公司收集诸如天气模式、空气质量之类的信息，然后使用这些信息并将其出售给其他公司。 MXC极域向任何想要参与其中的人开放这个封闭的市场。 您收集的数据将作为数据存储并标记在区块链中。 您是所有者、是原始来源、没有其他人。 搜索这些数据的公司或研究机构将能够找到它，并向您付费。 有些人甚至可以通过设置智能合约将您的数据自动提取到系统或产品中来支付实时使用。 投资MXC极域，使地球上的每个人都有可能收集，使用和转售数据。

##智慧城市正在建设中，应该使用最高效的技术来建造

我们都纳税。 其中一些税收用于智慧城市的研究、开发和维护。 如果这些城市最终使用蜂窝技术而不是LPWAN，那么向移动提供商支付的费用将是巨大的。 通过投资MXC极域和LPWAN，维护这些系统所花费的资金不仅会减少，而且还会重新分配给人们。

##在最后…

我介绍了一些投资MXC极域的无私的理由。 最終決定的原因是是一个简单的事实。 MXC极域的价值将不断提高。 MXC极域的市值代表设备数据的总价值。 话虽如此-显而易见，为什么MXC极域是物联网的未来。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[揭示物联网的未来：MXC极域]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/揭示物联网的未来：mxc极域</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/揭示物联网的未来：mxc极域</guid><pubDate>Thu, 17 May 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>区块链带来了巨大的潜力。 去中心化的通证，无可辩驳的分布式账本，以及众多公司希望从发布“自比特币以来的下一个最大通证”的趋势中获利。 每种新的加密货币都保证了轻松的国际交易和高度的安全性。 MXC极域为什么与众不同？

##有目的的通证

我们成立了MXC极域基金会，以改善物联网行业。
MXC极域是物联网的未来。

有一种相对较新的技术可以降低建设和维护智慧城市（或大多数与物联网相关的应用程序）的成本。 它称为LPWAN（低功率广域网络）。 通常，像这样高端的技術属于Telekom或Vodafone这样的大公司。 取而代之的是，该技术在公共领域发布，使任何人都可以使用它并从中获利。

LPWAN有潜力取代在汽车共享或自行车共享行业中用于跟踪车辆或自行车的技术。 您是否知道大多数共享单车中都装有SIM卡（就像手机）？ 想象一下要花多少钱！ 然后考虑一下手机电池没电的频率。 一个LPWAN传感器一次充电可以使用长达十年。 这是一个巨大的进步。

**问题：LPWAN在许多城市中都不公开使用，甚至没有使用。**
**想法：通过成为LPWAN提供商，您（全世界的人们）可以获得收入。**

接下来是数据问题。 您听说过大数据吗？ 或许吧。 这是关于几乎所有内容的大量信息。 您可能不知道的是，其中大多数与您无关。 不，您不是这个宇宙的中心。 大数据包括有关空气质量、天气、光照、睡眠的信息……此列表相当大。 使用LPWAN，您有能力收集这些数据。

外面有温度传感器告诉您今天的温度吗？ 也许您甚至有一个晴雨表，还有一个告诉您风速的小设备。 那么，为什么不将这些信息出售给您最喜欢的天气应用程序呢？

**第二个问题：进行此类设置需要花费时间、连接和技术知识。**

**想法：使设备能够自动出售加密过后的数据。**

我们的最后一个问题是如果这样的平台不存在。 如果Joe收集数据，Alan怎么会知道它是准确的而不是随机数？ Bill如何信任Judy的LPWAN网络？ 我的欧盟欧元设备如何从澳大利亚的一所大学收到付款？ 它会接受哪种货币？ 另外-我如何为一小部分信息支付0.0000001美分？

**解决方案：MXC极域和MXC极域协议（MXProtocol）**


##什么是MXC极域协议（MXProtocol）？

每个出色作品的背后都有一个舞台助理团队，他们致力于确保一切顺利进行。 在MXC极域，这是MXC极域协议（MXProtocol）。 该协议有助于机器之间的数据交换和支付。

想象一下有两个LPWAN网关的摩天大楼。 一个网关位于一楼的一间公寓中，另一个网关则位于建筑物的顶层。 建筑物顶层网关的拥有者将比一楼公寓的拥有者具有更好的连接性。 因此，与一楼的网关相比，建筑物顶层的网关对使用网络的收费更高。

在普通网络中，设备以接收到的顺序响应请求。 借助MXC极域协议，LPWAN网关能够响应并仅愿意支付网关中设定价格的传感器来使用。 这使传感器可以“竞价”来使用网络，出价最高的将首先使用。 我们称此为智慧物联竞价。

尽管我们为物联网支付构建了一个快速交易通证，但我们知道有些人会希望坚持使用其区块链解决方案。 MXC极域协议（MXProtocol）使这成为可能。 如果您想使用以太币购买数据，那就去吧。 我们不会阻止您。 这是我们的链间数据市场。

##结果：有目的的独特通证

所有这些使MXC极域与其他加密货币有所不同。 它是用于设备数据交易的最佳加密货币-但我们不会强迫您使用它。 请记住-MXC极域支持智慧城市的发展。 MXC极域让每个人都有机会通过提供LPWAN服务器来获得收入。 **MXC极域是物联网的未来。**</content:encoded></item><item><title><![CDATA[如何通过MXC极域赚取被动收入]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/如何通过MXC极域赚取被动收入</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/如何通过MXC极域赚取被动收入</guid><pubDate>Thu, 17 May 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>被动收入是个人理财的理想。 自高中以来，我参加的每个金融课程或谈话都包含有关被动收入的内容。 有一次，我对它如此着迷，以至于我不断地玩“Cashflow”游戏，以使自己成为被动收入之王（备注：我不是）。 被动收入是指您无需上班或花费大量时间来赚取的金钱。 从根本上讲，您几乎可以毫不费力地赚钱。 这是富爸爸（Rich Dad）的定义：

“被动收入：通常来自房地产、特许权使用费和分配。 它是税率最低的收入，具有许多税收优惠，并且由于其低税率和潜在的无限回报的结合，是最容易建立财富的收入。” 富爸爸（Rich Dad）说：“如果你想致富，那就去争取被动收入。” – (link: https://www.richdad.com/resources/rich-dad-financial-education-blog/october-2017/six-basic-rules-of-investing text: Rich Dad)

有多种赚取被动收入的方法。 Carrie Smith逐项列出了一些潜在的选择。 这些措施包括在亚马逊上自行发布“how to”电子书。 从小说中获得版税。 撰写吸引大量流量的博客，并通过广告获利。 Shannon Insler就如何入门提供了极好的建议：

“关注您认为可以可持续管理的内容；明智的被动收入策略是简单地选择。” – (link: https://studentloanhero.com/featured/passive-income-earn-extra-money/ text: Student Loan Hero)

比特币曾经提供了一种绝佳的方式，可以让您的计算机整夜不停地赚取额外的现金。 不幸的是，比特币挖矿并不像以前那样容易（或便宜）。 这就是MXC极域赚取加密货币的现代模型的来源。

MXC极域提供了两种出色且真正被动的赚钱方式。 是的-您需要在某些硬件上进行初始投资。 设置好之后，您收集的数据或提供的服务可能会为您带来一些MXC极域。 以下是您的选项：

##方法1：成为“赚取” MXC极域的LPWAN网络提供方

购买LPWAN网关，并允许本地传感器用您的设备使用网络。 这是MXC极域的“挖矿”（或我们所谓的“收获”）版本，相信我，它的成本要比南极洲的GPU便宜得多。 不相信我吗？ 以下是数据上的证明：

##一些方便且非常技术性的假设：

您有一个LPWAN网关，覆盖10 公里的直径。 在此范围内的是1000个传感器，平均上行链路间隔为5分钟。 还有100个高优先级传感器，平均每小时需要传输下行一次。 从另一个网络添加100个传感器，平均每5分钟发送一次。

这些数据是基于以下假设：

- 每小时2,000次上行竞价
- 每小时100次下行竞价
- 每月72,000个下行链路
- 每月1,440,000个上行链路

平均收入：

- 1,000下行链路 = 约1欧元
- 10,000上行链路 = 约1欧元

在这种情况下此网关的被动收入：

- 216 欧元

现在-购买和运行这项技术会花费多少费用？

- MatchX MatchBox: 350欧元
- 电力21度电= 不到1欧元
- 网络费用：20欧元

第一个月的总金额为371欧元，接下来的几个月的总金额为每月21欧元。 使用这些“方便的假设”，您将在两个月内实现收支平衡。 在这种情况下，下个月每个月可能会产生约195欧元的被动收入（减去支出）。

是的，对于此计算，我使用了一系列方便的假设。您所在的位置可能会有更多竞争。 可能有更少的传感器来竞价做使用。即使这样，随着LPWAN的普及，传感器的数量也会随之增加。另外，请记住，LPWAN网关可能会使某个区域完全饱和，从而产生更多竞争。

##方法2：收集数据以转售给感兴趣的人、公司、大学…

您也可以通过出售传感器数据来赚取MXC极域。甚至可以使用智能合约将其自动化。您可以使用LPWAN网关（或其他人）和一些LPWAN传感器来收集可以转售的数据。 最容易收集的数据可能是天气和空气质量等环境数据。就是说-您可以收集和转售很多类型的数据。这是一项长期策略，您获得的被动收入在很大程度上取决于购买您收集的数据的人数。请记住-该数据是资产。十年后，也许有人想购买您今天收集的数据。

##如何开始通过MXC极域赚取被动收入？

首先-请注册以获取我们即将发布的“如何开始使用”工具包。该套件包括计算您通过LPWAN网关可能赚取的MXC所需的工具。 您还将收到一些有关LPWAN的基本促销物品，可以打印或发送给本地企业。 只需使用下面的表格，我们将在完成资料收据后将其发送给您。

是的-这是一种“主动”的入门方式。 但是，一旦建立了这个模式，您就可以坐下来放松一下，看着钱包里的MXC不断充值。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[我们也可以从自己的数据中获利吗？]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/我们也可以从自己的数据中获利吗？</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/我们也可以从自己的数据中获利吗？</guid><pubDate>Mon, 14 May 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>2018年剑桥分析公司的数据泄露丑闻的爆发，以及人们对自身每年生成多少数据的认知不断提高。越来越多的人开始关注如何使用这些数据。 在这里，我不会参与这场辩论，但是，我想提出一个相关的观点：如果这些公司正在使用我们的数据并从中获取数百万美元，为什么我们不能从自己的数据中获利呢？

每一天，我们所有人都在不知不觉间“免费的”为他人提供自己的数据。日常生活中使用的设备收据的数据可能远超您的想象，这些设备可能会收集、检测、计算有关您的使用模式、访问量等其他任何的数据。您在使用的同时，也让其免费地泄漏了您的数据。更讽刺的是，它还使用了您付费的网络资源。

##这类设备和传感器无处不在。

单个设备可能并没有传输太多的数据，但是总的信息流量却是非常大的。据估计，当今世界上大约有270亿个已启用的物联网设备（物联网：无需人工干预或关注即可收集数据，并将其发送到其它设备的机器上）。在10至12年内，物联网设备的数量将上升至1250亿个，远远超过人类总人口的数量。

在不到十年的时间内，这些设备每年将产生和传输超过180 ZB（十万亿亿字节）的数据 。 180 ZB（十万亿亿字节）乃是18后面跟着22个零。 如果没有任何改变，所有这些数据将被公司收集、汇总、重新打包并出售给其他公司，而无需感谢您的贡献与参与。这些数据将带来财富，但是作为设备的拥有者以及数据来源的提供者，我们将一分钱都得不到。

因此，我们的数据需要通过更重要更有意义的方式：我们应该分享这些利润。为此，MXC极域正在努力实现这一目标！

##MXC极域在做什么，它实际上是如何运作的呢？

MXC极域的既定目标是创建去中心化的全球物联网经济。 建立为个人和小型企业都可参与并从中获利的网络数据市场。 透过使用区块链的技术使每条数据的来源（和原始所有权）被了解并不可篡改。 此外MXC极域还建立了一个LPWAN网络来平衡使用这些数据，并为人们带来利润。

更妙的是，该系统确保您的数据以加密格式来进行传输和存储 – 您可以与付费客户共享特定数据的密钥，而对任何潜在的黑客和数据窃贼来说只会获取到无用的数据包。

现在，这里我们需要定义一些术语。

- 什么是区块链？
区块链技术是2008年比特币发明的一部分。但是，除了单纯的加密货币之外，它还有很大的潜力。这是为一条数据创建历史链的一种方式。这是一条加密的、不可更改的历史，将在数据发展的整个生命周期内运行。这意味着在此系统下收集和分发的数据不再是匿名的。能说出它归属于谁、谁卖出它、以及它的来源。如果以附带条件出售该价款的一部分返还给原始所有者（您和我），您也不能删除该记录。您可以在此处阅读有关区块链技术的更多训息。
- 什么是LPWAN网络？
低功耗广域网络（LPWAN）使机器可以直接相互沟通，也可以与网关通讯。与您的家庭或企业无线网络（WANs）相比，LPWAN消耗的功率很少、速度十分快、而且覆盖范围极广。它每秒最多只发送上千个字节，但这对传输烤面包机上的使用数据、电视的错误消息、或混凝土搅拌机的功耗数据来说已经足够了。
因此，MXC极域为此类数据的收集、存储和支付方式展开了革命。由于数据的所有权被编码在实际数据中，因此它永远不会完全属于任何其他人。大学研究所、初创企业甚至大型公司都可以搜索所需的数据类型，而不是从没有欠您任何钱的第三方公司那里来购买数据，而是以一种可以收取费用的方式购买。

##公司为何仍要使用带有区块链标签的数据？

如果您像我这样持怀疑态度，您的第一个想法可能是：“如果这是真的，那么为什么企业会完整使用这些数据？ 为什么不只使用免费的呢？ 这里有两个很好的理由。

- 首先，大多数廉价的数据集质量很差。
目前，与物联网数据收集相关的技术上挑战很多。结果，在那些庞大的数据集中，不幸的是有大量简单的垃圾数据。要过滤这些数据，需要进行昂贵的数据处理，因此“廉价数据”在可以使用的时候并不是“廉价”的。这是可以全部转售数据的唯一原因 – 通常需要挖掘，但是挖掘（有用）的数据非常昂贵。
- MXC极域的系统依赖MXC极域协议
这是一个新的、功能更强大的系统，用于透过LPWAN网络来处理数据。它是高度去中性化的，因此那些需要使用数据的公司、大学研究所或其他组织可以直接与已经建立了基于云端的数据存储库的人员和企业合作。从字面上看，任何人都可以建立这样的存储库，并从使用自己的数据中获利。


##这对数据行业意味着什么？

MXC极域的创新确实可以使物联网数据交易成为一个更加可见、透明和符合道德规范的产业，从而彻底改变现状。 但是，对许多人而言，更重要的是，任何组织都可以通过设置以保护自己的数据甚至从中获利。

毕竟是我们的。 我们为什么不应该成为出售它的人呢？

这篇文章最初是发布于（链接：https://medium.com/mxcoin/why-shouldnt-we-profit-from-our-own-data-3abc271c9997 text: here）。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域简介]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域简介-机器交换货币</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域简介-机器交换货币</guid><pubDate>Sun, 13 May 2018 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>这是我们的第一个视频，也是介绍我们团队中首批成员的视频。 在MXC极域的介绍视频中查看MXC极域、我们做什么以及我们是谁。</content:encoded></item><item><title><![CDATA[MXC极域通证进入韩国国家电网]]></title><link>https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域通证进入韩国国家电网</link><guid isPermaLink="false">https://mxc-foundation.github.io/zh-hans/mxc极域通证进入韩国国家电网</guid><pubDate>Mon, 18 May 2009 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>## MXC极域通证进入韩国国家电网

为了真正地减少整个韩国的能源消耗，总部位于柏林的非营利性组织和全球的物联网通证- MXC极域基金会与WithSystem， 一个在韩国最受人尊敬的能源推广者之一，透过建立包含LPWAN、Machine Xchange Coin（MXC极域）和MXC极域协议的首次电力监控和消费者预警平台来减少整个韩国的能源消耗。

韩国的用电需求一直是一个问题， 在过去的三十年里用电量增加了550％。有很多造成这大幅度飙升的原因，例如韩国惊人的技术革命。为了解决这个问题，WithSystem推出了一种独一无二的监控系统，可以提醒用户使用时间的高峰，以及家家户户过度使用的情况。 WithSystem与MXC极域基金会合作，这使南韩人民能收到用电通知，以及如何减少日常耗电量的建议。

WithSystem的首席执行官Cho ChangHwan表示：“政府和电力公司面临的许多问题都来自过度消耗的能源。” “造成这种过度使用的原因的关键因素是因为许多人不知道或是无法控制用电量，因此造成这样的浪费。我们的目的是激励人们关掉电源，还有选择更环保的设备。”

测量用电量的感应器将使用Machine Xchange Coin及其MXC极域协议来验证收集到的数据来源，从而为能源消耗警报增加一层信任和责任感。 数据接下来将被添加到MXC极域的数据市场，以确保完成与第三方整合的兼容性。

MXC极域基金会联合创始人Aaron Wagener 说：“MXC极域在致力于改善个人在全球范围内收集和管理数据的方式，” “我们与WithSystem的合作伙伴关系是另一个例子，并证明了Machine Xchange Coin和我们全球MXC极域的物联网之解决方案是有很多功能性的。”

初步的建设和推出将于2019年底开始。

MXC极域基金会是一个基于柏林并且致力于建造区块链的基金会。 其任务为使用LPWAN与区块链的科技来激发快速、有效率、去中心化的数据交易。 MXC极域目前正在致力于在纽约、南韩与上海的计划。

WithSystem是在韩国最受人尊敬的能源推广者之一，此公司也直接与韩国政府合作。 WithSystem运营并促进整个韩国的国家电网，且作为全国推广的一部分，WithSystem希望透过电力监控警报，来告知市民来减少能源的使用。</content:encoded></item></channel></rss>